window.data={"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "11996", "item - iddep": "13961", "item - centres - c - cp": "8029", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "depth": 1, "primer-nombre": "Joan", "item - resp": "Joan Barata i Mir", "item - nom": "Secretaria General (CAC)", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Barata"}, "name": "Secretaria General (CAC)", "id": "11996"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13961", "item - iddep": "13961", "item - centres - c - cp": "8018", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "depth": 0, "primer-nombre": "Roger", "item - resp": "Roger Loppacher i Crehuet", "item - nom": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "children": 19, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Loppacher"}, "name": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "id": "13961"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "4169", "item - iddep": "4163", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "depth": 1, "primer-nombre": "Bibiana", "item - resp": "Bibiana Domingo Barbena", "item - nom": "Secretaria General d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "children": 0, "nombre-medio": "Domingo", "apellido-catalan": "Barbena"}, "name": "Secretaria General d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "id": "4169"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "4163", "item - iddep": "4163", "item - centres - c - cp": "25004", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "depth": 0, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Maria Pelegr\u00ed i Aixut", "item - nom": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "children": 383, "nombre-medio": "Maria", "apellido-catalan": "Pelegr\u00ed"}, "name": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "id": "4163"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Vic", "item - id": "10589", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8500", "item - centres - c - com": "Osona", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria Acad\u00e8mica (UVic)", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria Acad\u00e8mica (UVic)", "id": "10589"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "12242", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "25003", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria General (UdL)", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria General (UdL)", "id": "12242"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1114", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Albert", "item - resp": "Albert Carreras de Odriozola", "item - nom": "Secretaria General d'Economia i Coneixement", "children": 0, "nombre-medio": "Carreras de", "apellido-catalan": "Odriozola"}, "name": "Secretaria General d'Economia i Coneixement", "id": "1114"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "17044", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8010", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Francesc", "item - resp": "Francesc Bernal i Dealbert", "item - nom": "Secretaria General de l'Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernal"}, "name": "Secretaria General de l'Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "id": "17044"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "116", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Claudi", "item - resp": "Claudi Alsina i Catal\u00e0", "item - nom": "Secretaria General del Consell Interuniversitari de Catalunya", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Alsina"}, "name": "Secretaria General del Consell Interuniversitari de Catalunya", "id": "116"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "6740", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Neus", "item - resp": "Neus Colet i Arean", "item - nom": "Secretaria T\u00e8cnica de la Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Colet"}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica de la Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa", "id": "6740"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "19026", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8010", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Georgina", "item - resp": "Georgina Arderiu i Munill", "item - nom": "Secretaria d'Hisenda", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Arderiu"}, "name": "Secretaria d'Hisenda", "id": "19026"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15728", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 1, "primer-nombre": "Antoni", "item - resp": "Antoni Castell\u00e0 i Clav\u00e9", "item - nom": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Castell\u00e0"}, "name": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "id": "15728"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1103", "item - iddep": "1103", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "depth": 0, "primer-nombre": "Andreu", "item - resp": "Andreu Mas-Colell", "item - nom": "Departament d'Economia i Coneixement", "children": 740, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mas-Colell"}, "name": "Departament d'Economia i Coneixement", "id": "1103"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15651", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Gibert i Espier", "item - nom": "Secretaria General d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Gibert"}, "name": "Secretaria General d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "id": "15651"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "17938", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8025", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "M.", "item - resp": "M. Montserrat \u00c1lvarez Fuertes", "item - nom": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Barcelona", "children": 0, "nombre-medio": "Montserrat \u00c1lvarez", "apellido-catalan": "Fuertes"}, "name": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Barcelona", "id": "17938"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Girona", "item - id": "17940", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "17002", "item - centres - c - com": "Giron\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "N\u00faria", "item - resp": "N\u00faria Arnay Bosch", "item - nom": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Girona", "children": 0, "nombre-medio": "Arnay", "apellido-catalan": "Bosch"}, "name": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Girona", "id": "17940"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "17941", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "25001", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "Montserrat", "item - resp": "Montserrat Gallardo Planes", "item - nom": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Lleida", "children": 0, "nombre-medio": "Gallardo", "apellido-catalan": "Planes"}, "name": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Lleida", "id": "17941"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tarragona", "item - id": "17942", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "43005", "item - centres - c - com": "Tarragon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "M.", "item - resp": "M. Jes\u00fas Jim\u00e9nez G\u00fcemes", "item - nom": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Tarragona", "children": 0, "nombre-medio": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez", "apellido-catalan": "G\u00fcemes"}, "name": "Secretaria Territorial de la Inspecci\u00f3 Territorial de Treball de Tarragona", "id": "17942"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15814", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8019", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "Angelina", "item - resp": "Angelina Puig Valls", "item - nom": "Secretaria T\u00e8cnica del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "children": 0, "nombre-medio": "Puig", "apellido-catalan": "Valls"}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "15814"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "19035", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "Pere", "item - resp": "Pere Torres i Grau", "item - nom": "Secretaria d'Empresa i Competitivitat", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Torres"}, "name": "Secretaria d'Empresa i Competitivitat", "id": "19035"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18114", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8011", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "Ramon", "item - resp": "Ramon Bonastre i Bertran", "item - nom": "Secretaria d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bonastre"}, "name": "Secretaria d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "id": "18114"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "16862", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8019", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria del Consorci", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria del Consorci", "id": "16862"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15638", "item - iddep": "15638", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "depth": 0, "primer-nombre": "Felip", "item - resp": "Felip Puig i Godes", "item - nom": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "children": 843, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Puig"}, "name": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "id": "15638"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "14329", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Maria Guillen Pujol", "item - nom": "Secretaria Executiva", "children": 0, "nombre-medio": "Maria Guillen", "apellido-catalan": "Pujol"}, "name": "Secretaria Executiva", "id": "14329"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1606", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Maria", "item - resp": "Maria Jes\u00fas Mier i Albert", "item - nom": "Secretaria General d'Ensenyament", "children": 0, "nombre-medio": "Jes\u00fas", "apellido-catalan": "Mier"}, "name": "Secretaria General d'Ensenyament", "id": "1606"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15417", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Joan", "item - resp": "Joan Mateo i Andr\u00e9s", "item - nom": "Secretaria de Pol\u00edtiques Educatives", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mateo"}, "name": "Secretaria de Pol\u00edtiques Educatives", "id": "15417"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1600", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Laura", "item - resp": "Laura Colominas i Bassols", "item - nom": "Secretaria del Consell Escolar de Catalunya", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Colominas"}, "name": "Secretaria del Consell Escolar de Catalunya", "id": "1600"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "16561", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Carme", "item - resp": "Carme Amor\u00f3s Bast\u00e9", "item - nom": "Secretaria del Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "children": 0, "nombre-medio": "Amor\u00f3s", "apellido-catalan": "Bast\u00e9"}, "name": "Secretaria del Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "id": "16561"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Sabadell", "item - id": "1663", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8202", "item - centres - c - com": "Vall\u00e8s Occidental", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Isabel", "item - resp": "Isabel Borgu\u00f1\u00f3 Ventura", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Borgu\u00f1\u00f3", "apellido-catalan": "Ventura"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "1663"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Sant Feliu de Llobregat", "item - id": "1681", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8980", "item - centres - c - com": "Baix Llobregat", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Francesc", "item - resp": "Francesc Miquel Casta\u00f1ar i Fern\u00e1ndez", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Miquel", "apellido-catalan": "Casta\u00f1ar"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "1681"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Girona", "item - id": "1724", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "17002", "item - centres - c - com": "Giron\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep M. Farr\u00e9s i Sacrest", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "M.", "apellido-catalan": "Farr\u00e9s"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "1724"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "1741", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "25006", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Anna", "item - resp": "Anna Franco Baiget", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Franco", "apellido-catalan": "Baiget"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "1741"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tarragona", "item - id": "1758", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "43003", "item - centres - c - com": "Tarragon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Rosalia", "item - resp": "Rosalia Mercad\u00e9 Orriols", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Mercad\u00e9", "apellido-catalan": "Orriols"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "1758"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tortosa", "item - id": "12405", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "43500", "item - centres - c - com": "Baix Ebre", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Jes\u00fas", "item - resp": "Jes\u00fas Sorribes Monserrat", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Sorribes", "apellido-catalan": "Monserrat"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "12405"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Matar\u00f3", "item - id": "16418", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8301", "item - centres - c - com": "Maresme", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Llu\u00efsa", "item - resp": "Llu\u00efsa Pruna Santamaria", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Pruna", "apellido-catalan": "Santamaria"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "16418"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Manresa", "item - id": "16903", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8243", "item - centres - c - com": "Bages", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "M.", "item - resp": "M. Lourdes Giner Lago", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials", "children": 0, "nombre-medio": "Lourdes Giner", "apellido-catalan": "Lago"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials", "id": "16903"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1709", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8010", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 1, "primer-nombre": "Bego\u00f1a", "item - resp": "Bego\u00f1a Villa Mart\u00edn", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials (Barcelona Comarques)", "children": 0, "nombre-medio": "Villa", "apellido-catalan": "Mart\u00edn"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials (Barcelona Comarques)", "id": "1709"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "1599", "item - iddep": "1599", "item - centres - c - cp": "8021", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Ensenyament", "depth": 0, "primer-nombre": "Irene", "item - resp": "Irene Rigau i Oliver", "item - nom": "Departament d'Ensenyament", "children": 577, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Rigau"}, "name": "Departament d'Ensenyament", "id": "1599"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15650", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "8009", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Mart\u00ednez Melgares", "item - nom": "Secretaria General d'Interior", "children": 0, "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "apellido-catalan": "Melgares"}, "name": "Secretaria General d'Interior", "id": "15650"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Girona", "item - id": "16813", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "17002", "item - centres - c - com": "Giron\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "Maria", "item - resp": "Maria \u00c0ngels Duran Juanola", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Girona", "children": 0, "nombre-medio": "\u00c0ngels Duran", "apellido-catalan": "Juanola"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Girona", "id": "16813"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "16814", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "25006", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "M.", "item - resp": "M. Pau Cugat Hern\u00e1ndez", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Lleida", "children": 0, "nombre-medio": "Pau Cugat", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Lleida", "id": "16814"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tarragona", "item - id": "16815", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "43003", "item - centres - c - com": "Tarragon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "Gisela", "item - resp": "Gisela Carcol\u00e9 Batet", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Tarragona", "children": 0, "nombre-medio": "Carcol\u00e9", "apellido-catalan": "Batet"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Tarragona", "id": "16815"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tortosa", "item - id": "16817", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "43500", "item - centres - c - com": "Baix Ebre", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "Alberto", "item - resp": "Alberto Ra\u00fcl Esteban Ribas", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Terres de l'Ebre", "children": 0, "nombre-medio": "Ra\u00fcl Esteban", "apellido-catalan": "Ribas"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a Terres de l'Ebre", "id": "16817"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "La Seu d'Urgell", "item - id": "16816", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "25700", "item - centres - c - com": "Alt Urgell", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a l'Alt Pirineu i Aran", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "16816"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Manresa", "item - id": "16818", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "8241", "item - centres - c - com": "Bages", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 1, "primer-nombre": "Gen\u00eds", "item - resp": "Gen\u00eds Toll de las Heras", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a la Catalunya Central", "children": 0, "nombre-medio": "Toll de las", "apellido-catalan": "Heras"}, "name": "Secretaria dels Serveis Territorials d'Interior a la Catalunya Central", "id": "16818"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13760", "item - iddep": "13760", "item - centres - c - cp": "8009", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament d'Interior", "depth": 0, "primer-nombre": "Ramon", "item - resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "item - nom": "Departament d'Interior", "children": 1276, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Espadaler"}, "name": "Departament d'Interior", "id": "13760"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "5828", "item - iddep": "5823", "item - centres - c - cp": "8039", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "depth": 1, "primer-nombre": "Maria", "item - resp": "Maria Dolors Rusin\u00e9s i Bonet", "item - nom": "Secretaria General de Benestar Social i Fam\u00edlia", "children": 0, "nombre-medio": "Dolors", "apellido-catalan": "Rusin\u00e9s"}, "name": "Secretaria General de Benestar Social i Fam\u00edlia", "id": "5828"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "10859", "item - iddep": "5823", "item - centres - c - cp": "8001", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "depth": 1, "primer-nombre": "Dolors", "item - resp": "Dolors Gordi i Juli\u00e0", "item - nom": "Secretaria de Fam\u00edlia", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Gordi"}, "name": "Secretaria de Fam\u00edlia", "id": "10859"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "5823", "item - iddep": "5823", "item - centres - c - cp": "8039", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "depth": 0, "primer-nombre": "Neus", "item - resp": "Neus Munt\u00e9 i Fern\u00e0ndez", "item - nom": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "children": 850, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Munt\u00e9"}, "name": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "id": "5823"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "2228", "item - iddep": "2221", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Cultura", "depth": 1, "primer-nombre": "Pilar", "item - resp": "Pilar Pifarr\u00e9 i Matas", "item - nom": "Secretaria General de Cultura", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Pifarr\u00e9"}, "name": "Secretaria General de Cultura", "id": "2228"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "2221", "item - iddep": "2221", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Cultura", "depth": 0, "primer-nombre": "Ferran", "item - resp": "Ferran Mascarell i Canalda", "item - nom": "Departament de Cultura", "children": 410, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mascarell"}, "name": "Departament de Cultura", "id": "2221"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13567", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8018", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Maria", "item - resp": "Maria del Mar Catal\u00e0 i Rosell\u00f3", "item - nom": "Secretaria General", "children": 0, "nombre-medio": "del Mar", "apellido-catalan": "Catal\u00e0"}, "name": "Secretaria General", "id": "13567"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "10633", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Llu\u00eds", "item - resp": "Llu\u00eds Bertran i Saura", "item - nom": "Secretaria General de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bertran"}, "name": "Secretaria General de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "id": "10633"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "560", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Meritxell", "item - resp": "Meritxell Mas\u00f3 i Carb\u00f3", "item - nom": "Secretaria d'Administraci\u00f3 i Funci\u00f3 P\u00fablica", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mas\u00f3"}, "name": "Secretaria d'Administraci\u00f3 i Funci\u00f3 P\u00fablica", "id": "560"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "19033", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Joan", "item - resp": "Joan Ca\u00f1ada i Campos", "item - nom": "Secretaria de Cooperaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Administracions Locals", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Ca\u00f1ada"}, "name": "Secretaria de Cooperaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Administracions Locals", "id": "19033"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15697", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral Generalitat-Estat", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral Generalitat-Estat", "id": "15697"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18586", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "id": "18586"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15698", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "id": "15698"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18585", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "id": "18585"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13368", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "id": "13368"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18840", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 1, "primer-nombre": "Xavier", "item - resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 de Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 de Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "id": "18840"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "655", "item - iddep": "655", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "depth": 0, "primer-nombre": "Joana", "item - resp": "Joana Ortega i Alemany", "item - nom": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "children": 211, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Ortega"}, "name": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "id": "655"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13763", "item - iddep": "13757", "item - centres - c - cp": "8010", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Just\u00edcia", "depth": 1, "primer-nombre": "Enric", "item - resp": "Enric Colet", "item - nom": "Secretaria General de Just\u00edcia", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Colet"}, "name": "Secretaria General de Just\u00edcia", "id": "13763"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15771", "item - iddep": "13757", "item - centres - c - cp": "8010", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Just\u00edcia", "depth": 1, "primer-nombre": "Maria", "item - resp": "Maria Josep Feliu Morell", "item - nom": "Secretaria de Relacions amb l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "children": 0, "nombre-medio": "Josep Feliu", "apellido-catalan": "Morell"}, "name": "Secretaria de Relacions amb l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "id": "15771"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13757", "item - iddep": "13757", "item - centres - c - cp": "8009", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Just\u00edcia", "depth": 0, "primer-nombre": "Germ\u00e0", "item - resp": "Germ\u00e0 Gord\u00f3 i Aubarell", "item - nom": "Departament de Just\u00edcia", "children": 456, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Gord\u00f3"}, "name": "Departament de Just\u00edcia", "id": "13757"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "2811", "item - iddep": "2803", "item - centres - c - cp": "8028", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Salut", "depth": 1, "primer-nombre": "Roser", "item - resp": "Roser Fernandez i Alegre", "item - nom": "Secretaria General de Salut", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Fernandez"}, "name": "Secretaria General de Salut", "id": "2811"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "12564", "item - iddep": "2803", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Salut", "depth": 1, "primer-nombre": "Delf\u00ed", "item - resp": "Delf\u00ed Faixedas Brunsoms", "item - nom": "Secretaria T\u00e8cnica", "children": 0, "nombre-medio": "Faixedas", "apellido-catalan": "Brunsoms"}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica", "id": "12564"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13827", "item - iddep": "2803", "item - centres - c - cp": "8028", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Salut", "depth": 1, "primer-nombre": "Francesc", "item - resp": "Francesc Sancho i Serena", "item - nom": "Secretaria de Participaci\u00f3 Social i Local en Salut", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Sancho"}, "name": "Secretaria de Participaci\u00f3 Social i Local en Salut", "id": "13827"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "19029", "item - iddep": "2803", "item - centres - c - cp": "8005", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Salut", "depth": 1, "primer-nombre": "Antoni", "item - resp": "Antoni Mateu i Serra", "item - nom": "Secretaria de Salut P\u00fablica", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mateu"}, "name": "Secretaria de Salut P\u00fablica", "id": "19029"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "2803", "item - iddep": "2803", "item - centres - c - cp": "8028", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Salut", "depth": 0, "primer-nombre": "Boi", "item - resp": "Boi Ruiz i Garcia", "item - nom": "Departament de Salut", "children": 1075, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Ruiz"}, "name": "Departament de Salut", "id": "2803"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "3399", "item - iddep": "3392", "item - centres - c - cp": "8029", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "depth": 1, "primer-nombre": "Pau", "item - resp": "Pau Vill\u00f2ria i Sistach", "item - nom": "Secretaria General de Territori i Sostenibilitat", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Vill\u00f2ria"}, "name": "Secretaria General de Territori i Sostenibilitat", "id": "3399"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18119", "item - iddep": "3392", "item - centres - c - cp": "8015", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "depth": 1, "primer-nombre": "Carles", "item - resp": "Carles Sala i Roca", "item - nom": "Secretaria d'Habitatge i Millora Urbana", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Sala"}, "name": "Secretaria d'Habitatge i Millora Urbana", "id": "18119"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18120", "item - iddep": "3392", "item - centres - c - cp": "8029", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Enric Llebot i Rabagliati", "item - nom": "Secretaria de Medi Ambient i Sostenibilitat", "children": 0, "nombre-medio": "Enric", "apellido-catalan": "Llebot"}, "name": "Secretaria de Medi Ambient i Sostenibilitat", "id": "18120"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "12660", "item - iddep": "3392", "item - centres - c - cp": "8029", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "depth": 1, "primer-nombre": "Ricard", "item - resp": "Ricard Font Hereu", "item - nom": "Secretaria de Territori i Mobilitat", "children": 0, "nombre-medio": "Font", "apellido-catalan": "Hereu"}, "name": "Secretaria de Territori i Mobilitat", "id": "12660"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "3392", "item - iddep": "3392", "item - centres - c - cp": "8029", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "depth": 0, "primer-nombre": "Santiago", "item - resp": "Santiago Vila i Vicente", "item - nom": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "children": 704, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Vila"}, "name": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "id": "3392"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13304", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria Administrativa", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria Administrativa", "id": "13304"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Esplugues de Llobregat", "item - id": "2558", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8950", "item - centres - c - com": "Baix Llobregat", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Ivan", "item - resp": "Ivan Tibau i Ragolta", "item - nom": "Secretaria General de l'Esport", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Tibau"}, "name": "Secretaria General de l'Esport", "id": "2558"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "14", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Jordi", "item - resp": "Jordi Vilajoana i Rovira", "item - nom": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Vilajoana"}, "name": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "id": "14"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18687", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria T\u00e8cnica de Premis Internacionals", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica de Premis Internacionals", "id": "18687"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13801", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Roger", "item - resp": "Roger Albinyana i Saig\u00ed", "item - nom": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Albinyana"}, "name": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "id": "13801"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18091", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Mart\u00ed Blanch", "item - nom": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "children": 0, "nombre-medio": "Mart\u00ed", "apellido-catalan": "Blanch"}, "name": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "id": "18091"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "24", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Gabriel", "item - resp": "Gabriel Capilla i Vidal", "item - nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Capilla"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "id": "24"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "670", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Amand", "item - resp": "Amand Calder\u00f3 i Montfort", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Calder\u00f3"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "670"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Lleida", "item - id": "681", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "25003", "item - centres - c - com": "Segri\u00e0", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Antoni", "item - resp": "Antoni Gili i Segura", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Gili"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "681"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tarragona", "item - id": "686", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "43003", "item - centres - c - com": "Tarragon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Miquel", "item - resp": "Miquel \u00c0ngel Bru Esteban", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "children": 0, "nombre-medio": "\u00c0ngel Bru", "apellido-catalan": "Esteban"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "686"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Manresa", "item - id": "18168", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8243", "item - centres - c - com": "Bages", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Ramon", "item - resp": "Ramon Vidal Vidal", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "children": 0, "nombre-medio": "Vidal", "apellido-catalan": "Vidal"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "18168"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Tortosa", "item - id": "11899", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "43500", "item - centres - c - com": "Baix Ebre", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Josep", "item - resp": "Josep Albiol Fraile", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "children": 0, "nombre-medio": "Albiol", "apellido-catalan": "Fraile"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11899"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Madrid", "item - id": "12951", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "28014", "item - centres - c - com": "Madrid", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Juan", "item - resp": "Juan Felipe Vicario Pe\u00f1as", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "children": 0, "nombre-medio": "Felipe Vicario", "apellido-catalan": "Pe\u00f1as"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "12951"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Berl\u00edn", "item - id": "16552", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "D-10117", "item - centres - c - com": "Alemanya", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "id": "16552"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Par\u00eds", "item - id": "16548", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "75008", "item - centres - c - com": "Fran\u00e7a", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "id": "16548"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Londres", "item - id": "16550", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "EC4Y 1AA", "item - centres - c - com": "Regne Unit", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "id": "16550"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Nova York", "item - id": "16787", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "10111", "item - centres - c - com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "id": "16787"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "10828", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Jordi", "item - resp": "Jordi Baiget i Cantons", "item - nom": "Secretaria del Govern", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Baiget"}, "name": "Secretaria del Govern", "id": "10828"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "14015", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 1, "primer-nombre": "Anna", "item - resp": "Anna Arbalat i G\u00f3mez", "item - nom": "Secretaria del President", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Arbalat"}, "name": "Secretaria del President", "id": "14015"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "6", "item - iddep": "6", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "depth": 0, "primer-nombre": "Francesc", "item - resp": "Francesc Homs i Molist", "item - nom": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "children": 275, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Homs"}, "name": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15932", "item - iddep": "15932", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Oficina de l'Expresident Maragall", "depth": 0, "primer-nombre": "Pasqual", "item - resp": "Pasqual Maragall i Mira", "item - nom": "Oficina de l'Expresident Maragall", "children": 4, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Maragall"}, "name": "Oficina de l'Expresident Maragall", "id": "15932"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "18076", "item - iddep": "18076", "item - centres - c - cp": "8008", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Oficina de l'Expresident Montilla", "depth": 0, "primer-nombre": "Jos\u00e9", "item - resp": "Jos\u00e9 Montilla i Aguilera", "item - nom": "Oficina de l'Expresident Montilla", "children": 4, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Montilla"}, "name": "Oficina de l'Expresident Montilla", "id": "18076"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "13755", "item - iddep": "13755", "item - centres - c - cp": "8007", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Oficina de l'Expresident Pujol", "depth": 0, "primer-nombre": "Jordi", "item - resp": "Jordi Pujol i Soley", "item - nom": "Oficina de l'Expresident Pujol", "children": 4, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Pujol"}, "name": "Oficina de l'Expresident Pujol", "id": "13755"}, {"children": [{"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "12604", "item - iddep": "6581", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Parlament de Catalunya", "depth": 1, "primer-nombre": "null", "item - resp": "null", "item - nom": "Secretaria dels Serveis Jur\u00eddics", "children": 0, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": ""}, "name": "Secretaria dels Serveis Jur\u00eddics", "id": "12604"}], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "6581", "item - iddep": "6581", "item - centres - c - cp": "8003", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "Parlament de Catalunya", "depth": 0, "primer-nombre": "N\u00faria", "item - resp": "N\u00faria de Gispert i Catal\u00e0", "item - nom": "Parlament de Catalunya", "children": 63, "nombre-medio": "de", "apellido-catalan": "Gispert"}, "name": "Parlament de Catalunya", "id": "6581"}, {"children": [], "data": {"item - centres - c - pob": "Barcelona", "item - id": "15006", "item - iddep": "15006", "item - centres - c - cp": "8002", "item - centres - c - com": "Barcelon\u00e8s", "item - dep": "President de la Generalitat", "depth": 0, "primer-nombre": "Artur", "item - resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "item - nom": "President de la Generalitat", "children": 2, "nombre-medio": "", "apellido-catalan": "Mas"}, "name": "President de la Generalitat", "id": "15006"}], "name": "Entitats", "id": "0gen"}
