window.data={"children": [{"data": {"nom": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Arnau Queralt i Bassa", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Arnau", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Queralt", "id": "9990", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "id": "9990"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Amand Calder\u00f3 i Montfort", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "Amand", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Calder\u00f3", "id": "670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "670"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Soler i Grabulosa", "iddep-scraped": "8967", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "761", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "id": "761"}], "data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Dolors Quer Carot", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carot", "id": "8967", "nombre-medio": "Dolors Quer", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "id": "8967"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Fernando Brea i Vide", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Fernando", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brea", "id": "669", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "669"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "17458", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17459", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "id": "17459"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Assumpta Rodeja i Estarriola", "iddep-scraped": "17457", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodeja", "id": "17458", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior", "id": "17458"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Torrent i Gen\u00eds", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Torrent", "id": "17457", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "id": "17457"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Mundo i Altimira", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Mundo", "id": "679", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "id": "679"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eudald Casades\u00fas i Barcel\u00f3", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Eudald", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Casades\u00fas", "id": "674", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "id": "674"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Gili i Segura", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Gili", "id": "681", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "681"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jes\u00fas Castill\u00f3n i Zazurca", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Castill\u00f3n", "id": "684", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "id": "684"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Farr\u00e9 Roure", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Roure", "id": "680", "nombre-medio": "Farr\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "680"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Miquel \u00c0ngel Bru Esteban", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Esteban", "id": "686", "nombre-medio": "\u00c0ngel Bru", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "686"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna M. Oliach i Vidal", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliach", "id": "689", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "id": "689"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim Nin Borreda", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Borreda", "id": "685", "nombre-medio": "Nin", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "685"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Alins i Abad", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Alins", "id": "15433", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "15433"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Vidal Vidal", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "18168", "nombre-medio": "Vidal", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "18168"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Pilar Serra Pala", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Pala", "id": "16172", "nombre-medio": "Pilar Serra", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "id": "16172"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juli Gendrau i Farguell", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juli", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Gendrau", "id": "15432", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "15432"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Albiol Fraile", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fraile", "id": "11899", "nombre-medio": "Albiol", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11899"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Juan Aixa", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Aixa", "id": "11900", "nombre-medio": "Juan", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "id": "11900"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francisco Javier Pallar\u00e8s Povill", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Povill", "id": "11898", "nombre-medio": "Javier Pallar\u00e8s", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11898"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Felipe Vicario Pe\u00f1as", "iddep-scraped": "11", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Pe\u00f1as", "id": "12951", "nombre-medio": "Felipe Vicario", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "12951"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Casas i Bed\u00f3s", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Casas", "id": "11", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "11"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eva Puyo Collet", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Collet", "id": "19045", "nombre-medio": "Puyo", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "19045"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mireia Padrosa Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "19043", "nombre-medio": "Padrosa", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "19043"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Moreso Rodolfo", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodolfo", "id": "19042", "nombre-medio": "Moreso", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del Conseller", "id": "19042"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Fabr\u00f3 i R\u00e0fols", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fabr\u00f3", "id": "5", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "id": "5"}, {"data": {"nom": "Secretaria del President", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Arbalat i G\u00f3mez", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arbalat", "id": "14015", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del President", "id": "14015"}], "data": {"nom": "Gabinet del president", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18092", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del president", "id": "18092"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Puig Verdi\u00e9", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Verdi\u00e9", "id": "10294", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "id": "10294"}], "data": {"nom": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Vidal de Ciurana", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ciurana", "id": "19041", "nombre-medio": "Vidal de", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "id": "19041"}, {"children": [{"data": {"nom": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "centres-cp": "8014", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2700", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "id": "2700"}, {"data": {"nom": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "centres-cp": "25560", "centres-pob": "Sort", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Baylina i Cabr\u00e9", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "Baylina", "id": "2697", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "id": "2697"}, {"children": [{"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Pujols Romeu", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Romeu", "id": "2564", "nombre-medio": "Pujols", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "id": "2564"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim  Peris\u00e9 Duaig\u00fces", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Duaig\u00fces", "id": "2566", "nombre-medio": "Peris\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "id": "2566"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Sol\u00e9 Boronat", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boronat", "id": "2568", "nombre-medio": "Sol\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "id": "2568"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Cinta Espuny Vidal", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Cinta", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "13370", "nombre-medio": "Espuny", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "id": "13370"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ignasi Olivera Nater", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Nater", "id": "15102", "nombre-medio": "Olivera", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "id": "15102"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos L\u00f3pez-Jurado Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "2600", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "15103", "nombre-medio": "L\u00f3pez-Jurado", "iddep": "6"}, "name": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "id": "15103"}], "data": {"nom": "Servei d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc F\u00e0bregas i Bosch", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "F\u00e0bregas", "id": "2600", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Equipaments Esportius", "id": "2600"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Giralt Grau", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Grau", "id": "2581", "nombre-medio": "Giralt", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "id": "2581"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carolina Garzo Tusquets", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carolina", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tusquets", "id": "2593", "nombre-medio": "Garzo", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "id": "2593"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "2573", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "id": "2573"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Montserrat Segura i Castell", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Segura", "id": "2607", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "id": "2607"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Oriol Marc\u00e9 i Puig", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Marc\u00e9", "id": "2572", "nombre-medio": "Oriol", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "id": "2572"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2608", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15107", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "id": "15107"}], "data": {"nom": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Pallisera Carr\u00e9s", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Carr\u00e9s", "id": "2608", "nombre-medio": "Pallisera", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "id": "2608"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Flavi\u00e0 Esplandiu", "iddep-scraped": "15104", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Esplandiu", "id": "15108", "nombre-medio": "Flavi\u00e0", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "id": "15108"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos Mart\u00ednez Mendoza", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendoza", "id": "15104", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "id": "15104"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert M\u00fagica Miralles", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Miralles", "id": "15106", "nombre-medio": "M\u00fagica", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "id": "15106"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M\u00f2nica Amat de Broto", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Broto", "id": "2604", "nombre-medio": "Amat de", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "id": "2604"}, {"data": {"nom": "Unitat d'Esport i Salut", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15101", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Unitat d'Esport i Salut", "id": "15101"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Nebot Villar", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Villar", "id": "15100", "nombre-medio": "Nebot", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "id": "15100"}], "data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "President: Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed Figueras i Alb\u00e0", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "President:", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "2570", "nombre-medio": "Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2570"}, {"data": {"nom": "Escola Catalana de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Vilar\u00f3 Mendiola", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendiola", "id": "2637", "nombre-medio": "Vilar\u00f3", "iddep": "6"}, "name": "Escola Catalana de l'Esport", "id": "2637"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "centres-cp": "8190", "centres-pob": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Fontser\u00e9 i Pujol", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Fontser\u00e9", "id": "2631", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "id": "2631"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Mar\u00edn S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "13273", "nombre-medio": "Mar\u00edn", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "id": "13273"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Rodr\u00edguez Aguerri", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Aguerri", "id": "13271", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "id": "13271"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Vicente Javaloyes Sanch\u00eds", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Vicente", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Sanch\u00eds", "id": "16581", "nombre-medio": "Javaloyes", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "id": "16581"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Crist\u00f2fol Salas Santandreu", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Crist\u00f2fol", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Santandreu", "id": "2627", "nombre-medio": "Salas", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "id": "2627"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ascensi\u00f3n Ochoa i Borrell", "iddep-scraped": "13265", "primer-nombre": "Ascensi\u00f3n", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ochoa", "id": "13266", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "13266"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Guir\u00f3 i Pedr\u00f3", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Guir\u00f3", "id": "13265", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "id": "13265"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Registre i Arxiu General", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Elisenda Merino Duque", "iddep-scraped": "16579", "primer-nombre": "Elisenda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duque", "id": "2618", "nombre-medio": "Merino", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Registre i Arxiu General", "id": "2618"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ricard F\u00e0brega Gimeno", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gimeno", "id": "16579", "nombre-medio": "F\u00e0brega", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "id": "16579"}], "data": {"nom": "Gerent (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Vil\u00e0 i Campany\u00e0", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vil\u00e0", "id": "2619", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gerent (INEFC)", "id": "2619"}], "data": {"nom": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Agust\u00ed Boixeda de Miquel", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miquel", "id": "2612", "nombre-medio": "Boixeda de", "iddep": "6"}, "name": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "id": "2612"}, {"data": {"nom": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Maria Xiol i Quingles", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Xiol", "id": "2636", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "6"}, "name": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2636"}, {"data": {"nom": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Sebasti\u00e0 Bondia", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Sebasti\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bondia", "id": "9742", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "id": "9742"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18102", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "id": "18102"}], "data": {"nom": "Secretaria General de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ivan Tibau i Ragolta", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ivan", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tibau", "id": "2558", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de l'Esport", "id": "2558"}, {"children": [{"data": {"nom": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "centres-cp": "F-66000", "centres-pob": "Perpiny\u00e0", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jean Fran\u00e7ois Gauby", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Jean", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Gauby", "id": "13599", "nombre-medio": "Fran\u00e7ois", "iddep": "6"}, "name": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "id": "13599"}, {"data": {"nom": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ferran S\u00e1ez Mateu", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateu", "id": "104", "nombre-medio": "S\u00e1ez", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "id": "104"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "17023", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "id": "17023"}, {"data": {"nom": "Consorci del Circuit de Catalunya", "centres-cp": "8160", "centres-pob": "Montmel\u00f3", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Salvador Servi\u00e0 i Costa", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Servi\u00e0", "id": "2638", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consorci del Circuit de Catalunya", "id": "2638"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7694", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "id": "7694"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Duart", "id": "8602", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "id": "8602"}, {"data": {"nom": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "centres-cp": "8970", "centres-pob": "Sant Joan Desp\u00ed", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eugeni Sallent i Garriga", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Eugeni", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "7721", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "id": "7721"}], "data": {"nom": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7692", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "id": "7692"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Relats Roca", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "9378", "nombre-medio": "Relats", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "id": "9378"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Dolors Rosell Brillas", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brillas", "id": "12489", "nombre-medio": "Rosell", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "12489"}, {"children": [], "data": {"nom": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Isabel Campos i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campos", "id": "15791", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "15791"}, {"data": {"nom": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "F. Xavier Araez i Girona", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "F.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Araez", "id": "6620", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "6"}, "name": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6620"}, {"data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. del Mar Brugarolas Sell\u00e9s", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sell\u00e9s", "id": "45", "nombre-medio": "del Mar Brugarolas", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "45"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquima Creus Ced\u00f3", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Joaquima", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ced\u00f3", "id": "14109", "nombre-medio": "Creus", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "id": "14109"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Sala i Castell\u00e0", "iddep-scraped": "14108", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "14110", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "14110"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Ribas i Serra", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribas", "id": "14108", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "id": "14108"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna D\u00edaz Barrios", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barrios", "id": "18212", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "id": "18212"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Pallej\u00e0 de Bustinza", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bustinza", "id": "14112", "nombre-medio": "Pallej\u00e0 de", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "14112"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Prohias i Ricart", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prohias", "id": "35", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "35"}], "data": {"nom": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Vilajoana i Rovira", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilajoana", "id": "14", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "id": "14"}, {"children": [{"data": {"nom": "Casa \u00c0sia", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ram\u00f3n Mar\u00eda Moreno Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "12821", "nombre-medio": "Mar\u00eda Moreno", "iddep": "6"}, "name": "Casa \u00c0sia", "id": "12821"}, {"data": {"nom": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "13836", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "13836"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "centres-cp": "D-10117", "centres-pob": "Berl\u00edn", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mar Ortega i Puertas", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Mar", "centres-com": "Alemanya", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "16551", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "id": "16551"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "centres-cp": "75008", "centres-pob": "Par\u00eds", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maryse Oliv\u00e9 Quintana", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Maryse", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Quintana", "id": "9590", "nombre-medio": "Oliv\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "id": "9590"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "centres-cp": "EC4Y 1AA", "centres-pob": "Londres", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Manuel Su\u00e0rez Iborra", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Regne Unit", "apellido-catalan": "Iborra", "id": "16549", "nombre-medio": "Manuel Su\u00e0rez", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "id": "16549"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "centres-cp": "10020", "centres-pob": "Nova York", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Andrew Davis", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Andrew", "centres-com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "apellido-catalan": "Davis", "id": "16786", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "id": "16786"}, {"data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "1040", "centres-pob": "Brussel\u00b7les", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Pere Puig Anglada", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "B\u00e8lgica", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "14091", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "id": "14091"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Llorens i Vila", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llorens", "id": "15754", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "id": "15754"}, {"children": [], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc de Paula Gamb\u00fas i Millet", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gamb\u00fas", "id": "15753", "nombre-medio": "de Paula", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "id": "15753"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Gas\u00f2liba i B\u00f6hm", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gas\u00f2liba", "id": "15670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "id": "15670"}, {"data": {"nom": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Royo i Marin\u00e9", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Royo", "id": "29", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "id": "29"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "centres-cp": "7041", "centres-pob": "L'ALGUER (SS)", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan-Elies Adell Pitarch", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Joan-Elies", "centres-com": "It\u00e0lia", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "17261", "nombre-medio": "Adell", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "id": "17261"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18214", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "id": "18214"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Daniel Gimeno Alca\u00f1iz", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alca\u00f1iz", "id": "14425", "nombre-medio": "Gimeno", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "14425"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Roger Albinyana i Saig\u00ed", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Roger", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Albinyana", "id": "13801", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "id": "13801"}, {"children": [{"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13803", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "id": "13803"}, {"children": [], "data": {"nom": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Domingo i Planas", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Domingo", "id": "90", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "id": "90"}, {"children": [], "data": {"nom": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa M. Pitarch i Alb\u00f3s", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "18135", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "id": "18135"}, {"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Azemar Mallard", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mallard", "id": "16593", "nombre-medio": "Azemar", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "16593"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Neus Abbad i Sort", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abbad", "id": "16592", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "id": "16592"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Paula Ort\u00ed Ferrer", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Paula", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "18211", "nombre-medio": "Ort\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "id": "18211"}], "data": {"nom": "Oficina del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Capelleras i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capelleras", "id": "542", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del Govern", "id": "542"}], "data": {"nom": "Secretaria del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Baiget i Cantons", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baiget", "id": "10828", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del Govern", "id": "10828"}, {"data": {"nom": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Antonio Gallo Sallent", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "18402", "nombre-medio": "Antonio Gallo", "iddep": "6"}, "name": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "id": "18402"}], "data": {"nom": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc Homs i Molist", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Homs", "id": "6", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6"}
