{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Estudis i Recerca", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "11757", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15941", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Estudis i Recerca", "id": "15941"}, {"data": {"nom": "Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "11757", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15940", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Presid\u00e8ncia", "id": "15940"}, {"children": [{"data": {"nom": "Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Recursos Humans", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "S\u00edlvia Fuster i Matilla", "iddep-scraped": "24", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fuster", "id": "13281", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Recursos Humans", "id": "13281"}, {"data": {"nom": "Lletrats/ades", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "24", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13305", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Lletrats/ades", "id": "13305"}, {"data": {"nom": "Secretaria Administrativa", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "24", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13304", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria Administrativa", "id": "13304"}, {"data": {"nom": "Serveis Editorials", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Marta Albert\u00ed i Casas", "iddep-scraped": "24", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Albert\u00ed", "id": "13283", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Serveis Editorials", "id": "13283"}], "data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gabriel Capilla i Vidal", "iddep-scraped": "11757", "primer-nombre": "Gabriel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capilla", "id": "24", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "id": "24"}], "data": {"nom": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "resp": "Tom\u00e0s Font i Llovet", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Tom\u00e0s", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Font", "id": "11757", "nombre-medio": "", "iddep": "11757"}, "name": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "id": "11757"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor per a la Transici\u00f3 Nacional", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "19037", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Assessor per a la Transici\u00f3 Nacional", "id": "19037"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Arnau Queralt i Bassa", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Arnau", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Queralt", "id": "9990", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "id": "9990"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de l'Oficina del delegat territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ferran Jim\u00e9nez Mu\u00f1oz", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mu\u00f1oz", "id": "18150", "nombre-medio": "Jim\u00e9nez", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'Oficina del delegat territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "18150"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Amand Calder\u00f3 i Montfort", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "Amand", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Calder\u00f3", "id": "670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "670"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat d'Instrucci\u00f3 d'Expedients d'Autoritzaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Natividad Tellado i Rossell\u00f3", "iddep-scraped": "8967", "primer-nombre": "Natividad", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tellado", "id": "764", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat d'Instrucci\u00f3 d'Expedients d'Autoritzaci\u00f3", "id": "764"}, {"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Soler i Grabulosa", "iddep-scraped": "8967", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "761", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "id": "761"}], "data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Dolors Quer Carot", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carot", "id": "8967", "nombre-medio": "Dolors Quer", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "id": "8967"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Fernando Brea i Vide", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Fernando", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brea", "id": "669", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "669"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessoria Jur\u00eddica", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11040", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Assessoria Jur\u00eddica", "id": "11040"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Operacions i Registre", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Montserrat Rom\u00e0 Roura", "iddep-scraped": "17461", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Roura", "id": "17462", "nombre-medio": "Rom\u00e0", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 d'Operacions i Registre", "id": "17462"}], "data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Merc\u00e8 Nadal Farreras", "iddep-scraped": "17457", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Farreras", "id": "17461", "nombre-medio": "Nadal", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Girona", "id": "17461"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Documental", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "17458", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17460", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Documental", "id": "17460"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "17458", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17459", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "id": "17459"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Assumpta Rodeja i Estarriola", "iddep-scraped": "17457", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodeja", "id": "17458", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior", "id": "17458"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Torrent i Gen\u00eds", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Torrent", "id": "17457", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "id": "17457"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Mundo i Altimira", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Mundo", "id": "679", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "id": "679"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eudald Casades\u00fas i Barcel\u00f3", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Eudald", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Casades\u00fas", "id": "674", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "id": "674"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessoria Jur\u00eddica", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "11041", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Assessoria Jur\u00eddica", "id": "11041"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "681", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "12443", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Lleida", "id": "12443"}], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Gili i Segura", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Gili", "id": "681", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "681"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jes\u00fas Castill\u00f3n i Zazurca", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Castill\u00f3n", "id": "684", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "id": "684"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Farr\u00e9 Roure", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Roure", "id": "680", "nombre-medio": "Farr\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "680"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessoria Jur\u00eddica", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11042", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Assessoria Jur\u00eddica", "id": "11042"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "686", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12444", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Tarragona", "id": "12444"}], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Miquel \u00c0ngel Bru Esteban", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Esteban", "id": "686", "nombre-medio": "\u00c0ngel Bru", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "686"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna M. Oliach i Vidal", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliach", "id": "689", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "id": "689"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim Nin Borreda", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Borreda", "id": "685", "nombre-medio": "Nin", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "685"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a la Cerdanya", "centres-cp": "17520", "centres-pob": "Puigcerd\u00e0", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "15433", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Cerdanya", "apellido-catalan": "", "id": "13659", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a la Cerdanya", "id": "13659"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Alins i Abad", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Alins", "id": "15433", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "15433"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de l'Oficina del delegat territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Marcel\u00b7l\u00ed Martorell i Font", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Marcel\u00b7l\u00ed", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Martorell", "id": "18167", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'Oficina del delegat territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "18167"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Vidal Vidal", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "18168", "nombre-medio": "Vidal", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "18168"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Pilar Serra Pala", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Pala", "id": "16172", "nombre-medio": "Pilar Serra", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "id": "16172"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juli Gendrau i Farguell", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juli", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Gendrau", "id": "15432", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "15432"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessoria Jur\u00eddica", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "11907", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Assessoria Jur\u00eddica", "id": "11907"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43870", "centres-pob": "Amposta", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "11899", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "12445", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a les Terres de l'Ebre", "id": "12445"}], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Albiol Fraile", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fraile", "id": "11899", "nombre-medio": "Albiol", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11899"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Juan Aixa", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Aixa", "id": "11900", "nombre-medio": "Juan", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "id": "11900"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francisco Javier Pallar\u00e8s Povill", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Povill", "id": "11898", "nombre-medio": "Javier Pallar\u00e8s", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11898"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Espai Cultural Blanquerna", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "12952", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "", "id": "12953", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Espai Cultural Blanquerna", "id": "12953"}, {"data": {"nom": "Llibreria Blanquerna", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "12952", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "", "id": "540", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Llibreria Blanquerna", "id": "540"}], "data": {"nom": "Centre Cultural Blanquerna", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "11", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "", "id": "12952", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre Cultural Blanquerna", "id": "12952"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Miriam Castelltort Domingo", "iddep-scraped": "12951", "primer-nombre": "Miriam", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Domingo", "id": "15172", "nombre-medio": "Castelltort", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "15172"}], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Felipe Vicario Pe\u00f1as", "iddep-scraped": "11", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Pe\u00f1as", "id": "12951", "nombre-medio": "Felipe Vicario", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "12951"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Casas i Bed\u00f3s", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Casas", "id": "11", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "11"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Premsa", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "19044", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Premsa", "id": "19044"}, {"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eva Puyo Collet", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Collet", "id": "19045", "nombre-medio": "Puyo", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "19045"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mireia Padrosa Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "19043", "nombre-medio": "Padrosa", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "19043"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Moreso Rodolfo", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodolfo", "id": "19042", "nombre-medio": "Moreso", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del Conseller", "id": "19042"}, {"children": [{"data": {"nom": "Gabinet de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "V\u00edctor Cullell i Comellas", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "V\u00edctor", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cullell", "id": "18093", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet de Relacions Institucionals", "id": "18093"}, {"children": [{"data": {"nom": "Gabinet de Premsa", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Maria Piqu\u00e9 Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "11749", "nombre-medio": "Maria Piqu\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet de Premsa", "id": "11749"}, {"children": [{"data": {"nom": "Adjunt al Gabinet de Relacions Externes i Protocol de l'Oficina del President", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Maria Par\u00eds Artigues", "iddep-scraped": "5", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Artigues", "id": "15018", "nombre-medio": "Maria Par\u00eds", "iddep": "6"}, "name": "Adjunt al Gabinet de Relacions Externes i Protocol de l'Oficina del President", "id": "15018"}], "data": {"nom": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Fabr\u00f3 i R\u00e0fols", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fabr\u00f3", "id": "5", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "id": "5"}, {"data": {"nom": "Secretaria del President", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Arbalat i G\u00f3mez", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arbalat", "id": "14015", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del President", "id": "14015"}], "data": {"nom": "Gabinet del president", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18092", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del president", "id": "18092"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Puig Verdi\u00e9", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Verdi\u00e9", "id": "10294", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "id": "10294"}], "data": {"nom": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Vidal de Ciurana", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ciurana", "id": "19041", "nombre-medio": "Vidal de", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "id": "19041"}, {"children": [{"data": {"nom": "Ger\u00e8ncia del Patronat de la Muntanya de Montserrat", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Xavier Aparicio i Torrens", "iddep-scraped": "73", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aparicio", "id": "15901", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Ger\u00e8ncia del Patronat de la Muntanya de Montserrat", "id": "15901"}], "data": {"nom": "Patronat de la Muntanya de Montserrat", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Rigol i Roig", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rigol", "id": "73", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Patronat de la Muntanya de Montserrat", "id": "73"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Llu\u00efsa Berasategui", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Berasategui", "id": "2641", "nombre-medio": "Llu\u00efsa", "iddep": "6"}, "name": "Biblioteca de l'Esport", "id": "2641"}, {"data": {"nom": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "centres-cp": "8014", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2700", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "id": "2700"}, {"data": {"nom": "Centre Catal\u00e0 de Rem Ol\u00edmpic", "centres-cp": "17820", "centres-pob": "Banyoles", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Pla de l'Estany", "apellido-catalan": "", "id": "2701", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre Catal\u00e0 de Rem Ol\u00edmpic", "id": "2701"}, {"data": {"nom": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "centres-cp": "25560", "centres-pob": "Sort", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Baylina i Cabr\u00e9", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "Baylina", "id": "2697", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "id": "2697"}, {"data": {"nom": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Girona", "centres-cp": "17190", "centres-pob": "Salt", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2692", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Girona", "id": "2692"}, {"data": {"nom": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Lleida", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "2693", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Lleida", "id": "2693"}, {"data": {"nom": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2694", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre de Medicina de l'Esport i d'Activitat F\u00edsica a Tarragona", "id": "2694"}, {"data": {"nom": "Circuit de Motocr\u00f2s de Catalunya, SL", "centres-cp": "25250", "centres-pob": "Bellpuig", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "18875", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Circuit de Motocr\u00f2s de Catalunya, SL", "id": "18875"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Subcomissi\u00f3 contra la Viol\u00e8ncia, el Racisme, la Xenof\u00f2bia i la Intoler\u00e0ncia en l'Esport", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "18789", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18790", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subcomissi\u00f3 contra la Viol\u00e8ncia, el Racisme, la Xenof\u00f2bia i la Intoler\u00e0ncia en l'Esport", "id": "18790"}], "data": {"nom": "Comissi\u00f3 contra la Viol\u00e8ncia en Espectacles Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "18789", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comissi\u00f3 contra la Viol\u00e8ncia en Espectacles Esportius", "id": "18789"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Barcelona", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Santiago Siquier Fad\u00f3", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fad\u00f3", "id": "2560", "nombre-medio": "Siquier", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Barcelona", "id": "2560"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Pujols Romeu", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Romeu", "id": "2564", "nombre-medio": "Pujols", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "id": "2564"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim  Peris\u00e9 Duaig\u00fces", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Duaig\u00fces", "id": "2566", "nombre-medio": "Peris\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "id": "2566"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Sol\u00e9 Boronat", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boronat", "id": "2568", "nombre-medio": "Sol\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "id": "2568"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Cinta Espuny Vidal", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Cinta", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "13370", "nombre-medio": "Espuny", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "id": "13370"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ignasi Olivera Nater", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Nater", "id": "15102", "nombre-medio": "Olivera", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "id": "15102"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Registre i Assessorament Jur\u00eddic d'Entitats Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Planas font", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "font", "id": "2605", "nombre-medio": "Planas", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Registre i Assessorament Jur\u00eddic d'Entitats Esportives", "id": "2605"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mariano Bordas Mon", "iddep-scraped": "2600", "primer-nombre": "Mariano", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mon", "id": "2601", "nombre-medio": "Bordas", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "2601"}, {"data": {"nom": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos L\u00f3pez-Jurado Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "2600", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "15103", "nombre-medio": "L\u00f3pez-Jurado", "iddep": "6"}, "name": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "id": "15103"}], "data": {"nom": "Servei d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc F\u00e0bregas i Bosch", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "F\u00e0bregas", "id": "2600", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Equipaments Esportius", "id": "2600"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Giralt Grau", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Grau", "id": "2581", "nombre-medio": "Giralt", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "id": "2581"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carolina Garzo Tusquets", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carolina", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tusquets", "id": "2593", "nombre-medio": "Garzo", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "id": "2593"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "2573", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "id": "2573"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Montserrat Segura i Castell", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Segura", "id": "2607", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "id": "2607"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Oriol Marc\u00e9 i Puig", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Marc\u00e9", "id": "2572", "nombre-medio": "Oriol", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "id": "2572"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Documentaci\u00f3 i Publicacions", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Llu\u00efsa Berasategui Dolcet", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Dolcet", "id": "15105", "nombre-medio": "Llu\u00efsa Berasategui", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Documentaci\u00f3 i Publicacions", "id": "15105"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Comptabilitat i Pressupostos", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Aurora Garcia i Maldonado", "iddep-scraped": "2609", "primer-nombre": "Aurora", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "2610", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Comptabilitat i Pressupostos", "id": "2610"}, {"data": {"nom": "Negociat de Control Pressupostari", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carme Castell\u00f3 i Vidal", "iddep-scraped": "2609", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Castell\u00f3", "id": "2611", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Control Pressupostari", "id": "2611"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Georgina Maresma Olivella", "iddep-scraped": "2608", "primer-nombre": "Georgina", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Olivella", "id": "2609", "nombre-medio": "Maresma", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "2609"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2608", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15107", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "id": "15107"}], "data": {"nom": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Pallisera Carr\u00e9s", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Carr\u00e9s", "id": "2608", "nombre-medio": "Pallisera", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "id": "2608"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Registre General", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gregori Mascare\u00f1as Rubies", "iddep-scraped": "15104", "primer-nombre": "Gregori", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Rubies", "id": "2574", "nombre-medio": "Mascare\u00f1as", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Registre General", "id": "2574"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Flavi\u00e0 Esplandiu", "iddep-scraped": "15104", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Esplandiu", "id": "15108", "nombre-medio": "Flavi\u00e0", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "id": "15108"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos Mart\u00ednez Mendoza", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendoza", "id": "15104", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "id": "15104"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert M\u00fagica Miralles", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Miralles", "id": "15106", "nombre-medio": "M\u00fagica", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "id": "15106"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M\u00f2nica Amat de Broto", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Broto", "id": "2604", "nombre-medio": "Amat de", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "id": "2604"}, {"data": {"nom": "Unitat d'Esport i Salut", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15101", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Unitat d'Esport i Salut", "id": "15101"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Nebot Villar", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Villar", "id": "15100", "nombre-medio": "Nebot", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "id": "15100"}], "data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "President: Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed Figueras i Alb\u00e0", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "President:", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "2570", "nombre-medio": "Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2570"}, {"data": {"nom": "Escola Catalana de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Vilar\u00f3 Mendiola", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendiola", "id": "2637", "nombre-medio": "Vilar\u00f3", "iddep": "6"}, "name": "Escola Catalana de l'Esport", "id": "2637"}, {"data": {"nom": "Gimn\u00e0s \"La Fuxarda\"\"\"", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2699", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gimn\u00e0s \"La Fuxarda\"\"\"", "id": "2699"}, {"data": {"nom": "Instal\u00b7lacions Esportives Sant Andreu (AISS)", "centres-cp": "8027", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2698", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Instal\u00b7lacions Esportives Sant Andreu (AISS)", "id": "2698"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca INEFC - Centre de Barcelona", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Goretti Pascual Curi\u00e0", "iddep-scraped": "2621", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Curi\u00e0", "id": "2703", "nombre-medio": "Goretti Pascual", "iddep": "6"}, "name": "Biblioteca INEFC - Centre de Barcelona", "id": "2703"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Sussana Soler Prat", "iddep-scraped": "2621", "primer-nombre": "Sussana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prat", "id": "13270", "nombre-medio": "Soler", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "id": "13270"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Riera i Riera", "iddep-scraped": "2621", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Riera", "id": "13268", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "id": "13268"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Merc\u00e8 Mateu Serra", "iddep-scraped": "2621", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serra", "id": "16580", "nombre-medio": "Mateu", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "id": "16580"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 del Centre de Barcelona (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Xavier Iglesias Reig", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Reig", "id": "2621", "nombre-medio": "Iglesias", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 del Centre de Barcelona (INEFC)", "id": "2621"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca INEFC - Centre de Lleida", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Maria Figuerola Curc\u00f3", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Curc\u00f3", "id": "17624", "nombre-medio": "Maria Figuerola", "iddep": "6"}, "name": "Biblioteca INEFC - Centre de Lleida", "id": "17624"}, {"data": {"nom": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "centres-cp": "8190", "centres-pob": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Fontser\u00e9 i Pujol", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Fontser\u00e9", "id": "2631", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "id": "2631"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Mar\u00edn S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "13273", "nombre-medio": "Mar\u00edn", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "id": "13273"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Rodr\u00edguez Aguerri", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Aguerri", "id": "13271", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "id": "13271"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Vicente Javaloyes Sanch\u00eds", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Vicente", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Sanch\u00eds", "id": "16581", "nombre-medio": "Javaloyes", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "id": "16581"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Crist\u00f2fol Salas Santandreu", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Crist\u00f2fol", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Santandreu", "id": "2627", "nombre-medio": "Salas", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "id": "2627"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat d'Instal\u00b7lacions i Serveis", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Felip Santamaria i Nebra", "iddep-scraped": "13260", "primer-nombre": "Felip", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Santamaria", "id": "13262", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat d'Instal\u00b7lacions i Serveis", "id": "13262"}, {"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Acad\u00e8mica", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Milagros Mart\u00edn i Pascual", "iddep-scraped": "13260", "primer-nombre": "Milagros", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00edn", "id": "13263", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Acad\u00e8mica", "id": "13263"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Barcelona", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Maria Redondo Vega", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vega", "id": "13260", "nombre-medio": "Maria Redondo", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Barcelona", "id": "13260"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Acad\u00e8mica", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Neus Roca i Sis\u00f3", "iddep-scraped": "13265", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Roca", "id": "13267", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Acad\u00e8mica", "id": "13267"}, {"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ascensi\u00f3n Ochoa i Borrell", "iddep-scraped": "13265", "primer-nombre": "Ascensi\u00f3n", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ochoa", "id": "13266", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "13266"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Guir\u00f3 i Pedr\u00f3", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Guir\u00f3", "id": "13265", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "id": "13265"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Pressupostos i Comptabilitat", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antonio D\u00edaz Pascual", "iddep-scraped": "16579", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pascual", "id": "2614", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Pressupostos i Comptabilitat", "id": "2614"}, {"data": {"nom": "Negociat de Registre i Arxiu General", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Elisenda Merino Duque", "iddep-scraped": "16579", "primer-nombre": "Elisenda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duque", "id": "2618", "nombre-medio": "Merino", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Registre i Arxiu General", "id": "2618"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ricard F\u00e0brega Gimeno", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gimeno", "id": "16579", "nombre-medio": "F\u00e0brega", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "id": "16579"}], "data": {"nom": "Gerent (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Vil\u00e0 i Campany\u00e0", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vil\u00e0", "id": "2619", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gerent (INEFC)", "id": "2619"}], "data": {"nom": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Agust\u00ed Boixeda de Miquel", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miquel", "id": "2612", "nombre-medio": "Boixeda de", "iddep": "6"}, "name": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "id": "2612"}, {"data": {"nom": "Museu i Centre d'Estudis de l'Esport Dr. Melcior Colet", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2640", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Museu i Centre d'Estudis de l'Esport Dr. Melcior Colet", "id": "2640"}, {"data": {"nom": "Resid\u00e8ncia \"Joaquim Blume\"\"\"", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "2696", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Resid\u00e8ncia \"Joaquim Blume\"\"\"", "id": "2696"}, {"data": {"nom": "Resid\u00e8ncia d'Esportistes de Lleida", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9949", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Resid\u00e8ncia d'Esportistes de Lleida", "id": "9949"}, {"data": {"nom": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Maria Xiol i Quingles", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Xiol", "id": "2636", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "6"}, "name": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2636"}, {"data": {"nom": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Sebasti\u00e0 Bondia", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Sebasti\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bondia", "id": "9742", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "id": "9742"}, {"data": {"nom": "Uni\u00f3 de Federacions Esportives de Catalunya", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2702", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Uni\u00f3 de Federacions Esportives de Catalunya", "id": "2702"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18102", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "id": "18102"}], "data": {"nom": "Secretaria General de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ivan Tibau i Ragolta", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ivan", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tibau", "id": "2558", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de l'Esport", "id": "2558"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessoria Jur\u00eddica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Merc\u00e8 Curull Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "11008", "nombre-medio": "Curull", "iddep": "6"}, "name": "Assessoria Jur\u00eddica", "id": "11008"}, {"data": {"nom": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "centres-cp": "F-66000", "centres-pob": "Perpiny\u00e0", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jean Fran\u00e7ois Gauby", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Jean", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Gauby", "id": "13599", "nombre-medio": "Fran\u00e7ois", "iddep": "6"}, "name": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "id": "13599"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell Acad\u00e8mic del Centre d'Estudis de Temes Contemporanis", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "104", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11015", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Acad\u00e8mic del Centre d'Estudis de Temes Contemporanis", "id": "11015"}], "data": {"nom": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ferran S\u00e1ez Mateu", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateu", "id": "104", "nombre-medio": "S\u00e1ez", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "id": "104"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "17023", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "id": "17023"}, {"data": {"nom": "Consorci Urban\u00edstic del Portal de la Costa Brava-Illa de Blanes", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "", "id": "15657", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consorci Urban\u00edstic del Portal de la Costa Brava-Illa de Blanes", "id": "15657"}, {"children": [{"data": {"nom": "Circuits de Catalunya, SL", "centres-cp": "8160", "centres-pob": "Montmel\u00f3", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2638", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "18874", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Circuits de Catalunya, SL", "id": "18874"}], "data": {"nom": "Consorci del Circuit de Catalunya", "centres-cp": "8160", "centres-pob": "Montmel\u00f3", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Salvador Servi\u00e0 i Costa", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Servi\u00e0", "id": "2638", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consorci del Circuit de Catalunya", "id": "2638"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Informaci\u00f3 Mar\u00edtima (Catalunya R\u00e0dio, SRG, SA)", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "7698", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "7733", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Informaci\u00f3 Mar\u00edtima (Catalunya R\u00e0dio, SRG, SA)", "id": "7733"}, {"data": {"nom": "Tel\u00e8fon del Dia de l'Oient (Catalunya M\u00fasica)", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "7698", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "7734", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Tel\u00e8fon del Dia de l'Oient (Catalunya M\u00fasica)", "id": "7734"}], "data": {"nom": "Catalunya R\u00e0dio SRG, SA", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Felix Riera i Prado", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Felix", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Riera", "id": "7698", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Catalunya R\u00e0dio SRG, SA", "id": "7698"}, {"data": {"nom": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7694", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "id": "7694"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Duart", "id": "8602", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "id": "8602"}, {"data": {"nom": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "centres-cp": "8970", "centres-pob": "Sant Joan Desp\u00ed", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eugeni Sallent i Garriga", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Eugeni", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "7721", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "id": "7721"}], "data": {"nom": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7692", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "id": "7692"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Centre d'Hist\u00f2ria Contempor\u00e0nia de Catalunya", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "51", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2741", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Hist\u00f2ria Contempor\u00e0nia de Catalunya", "id": "2741"}, {"data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "C\u00e8sar Grijalvo Estrada", "iddep-scraped": "51", "primer-nombre": "C\u00e8sar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estrada", "id": "12658", "nombre-medio": "Grijalvo", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "12658"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suport Administratiu i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "51", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "19047", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Suport Administratiu i R\u00e8gim Interior", "id": "19047"}, {"data": {"nom": "Servei T\u00e8cnic d'Obres i Manteniment", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "51", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "19046", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei T\u00e8cnic d'Obres i Manteniment", "id": "19046"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Obres i Serveis", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Miquel Angel Ramos Santiago", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Santiago", "id": "51", "nombre-medio": "Angel Ramos", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Obres i Serveis", "id": "51"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable T\u00e8cnic en Prevenci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Sergi Barr\u00e9s Revilla", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Sergi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Revilla", "id": "12511", "nombre-medio": "Barr\u00e9s", "iddep": "6"}, "name": "Responsable T\u00e8cnic en Prevenci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "12511"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Relats Roca", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "9378", "nombre-medio": "Relats", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "id": "9378"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Dolors Rosell Brillas", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brillas", "id": "12489", "nombre-medio": "Rosell", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "12489"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport a l'Arxiu Central del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Merc\u00e8 Claramunt i Nebot", "iddep-scraped": "15791", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Claramunt", "id": "11602", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Suport a l'Arxiu Central del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "11602"}], "data": {"nom": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Isabel Campos i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campos", "id": "15791", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "15791"}, {"data": {"nom": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "F. Xavier Araez i Girona", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "F.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Araez", "id": "6620", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "6"}, "name": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6620"}, {"data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. del Mar Brugarolas Sell\u00e9s", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sell\u00e9s", "id": "45", "nombre-medio": "del Mar Brugarolas", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "45"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquima Creus Ced\u00f3", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Joaquima", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ced\u00f3", "id": "14109", "nombre-medio": "Creus", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "id": "14109"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 i Coordinaci\u00f3 del Patrimoni del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Fina Ballester Mu\u00f1oz", "iddep-scraped": "14111", "primer-nombre": "Fina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mu\u00f1oz", "id": "6621", "nombre-medio": "Ballester", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 i Coordinaci\u00f3 del Patrimoni del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6621"}, {"data": {"nom": "Responsable de Tramitaci\u00f3 de Contractes i Convenis del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Conxita Casta\u00f1\u00e9 i Sevillano", "iddep-scraped": "14111", "primer-nombre": "Conxita", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casta\u00f1\u00e9", "id": "42", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Tramitaci\u00f3 de Contractes i Convenis del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "42"}], "data": {"nom": "Servei d'Ajuts i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Magdalena Bes Rubio", "iddep-scraped": "14108", "primer-nombre": "Magdalena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rubio", "id": "14111", "nombre-medio": "Bes", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Ajuts i Contractaci\u00f3", "id": "14111"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de l'\u00c0rea d'Habilitaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Marta Berg\u00e9 i Arroniz", "iddep-scraped": "14110", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Berg\u00e9", "id": "9377", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'\u00c0rea d'Habilitaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "9377"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Sala i Castell\u00e0", "iddep-scraped": "14108", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "14110", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "14110"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Ribas i Serra", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribas", "id": "14108", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "id": "14108"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna D\u00edaz Barrios", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barrios", "id": "18212", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "id": "18212"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Pallej\u00e0 de Bustinza", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bustinza", "id": "14112", "nombre-medio": "Pallej\u00e0 de", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "14112"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Prohias i Ricart", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prohias", "id": "35", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "35"}, {"data": {"nom": "Secretaria T\u00e8cnica de Premis Internacionals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18687", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica de Premis Internacionals", "id": "18687"}], "data": {"nom": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Vilajoana i Rovira", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilajoana", "id": "14", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "id": "14"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 d'Ajut Humanitari d'Emerg\u00e8ncia (CCAHE)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13405", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15003", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 d'Ajut Humanitari d'Emerg\u00e8ncia (CCAHE)", "id": "15003"}, {"data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de Foment de la Pau", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13405", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13572", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de Foment de la Pau", "id": "13572"}, {"data": {"nom": "Consell de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13405", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "527", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "id": "527"}], "data": {"nom": "Ag\u00e8ncia Catalana de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Llorens i Vila", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llorens", "id": "13405", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Ag\u00e8ncia Catalana de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "id": "13405"}, {"data": {"nom": "Casa \u00c0sia", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ram\u00f3n Mar\u00eda Moreno Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "12821", "nombre-medio": "Mar\u00eda Moreno", "iddep": "6"}, "name": "Casa \u00c0sia", "id": "12821"}, {"data": {"nom": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "13836", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "13836"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "centres-cp": "D-10117", "centres-pob": "Berl\u00edn", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "16551", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alemanya", "apellido-catalan": "", "id": "16552", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "id": "16552"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "centres-cp": "D-10117", "centres-pob": "Berl\u00edn", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mar Ortega i Puertas", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Mar", "centres-com": "Alemanya", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "16551", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "id": "16551"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "centres-cp": "75008", "centres-pob": "Par\u00eds", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "9590", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "", "id": "16548", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "id": "16548"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "centres-cp": "75008", "centres-pob": "Par\u00eds", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maryse Oliv\u00e9 Quintana", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Maryse", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Quintana", "id": "9590", "nombre-medio": "Oliv\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "id": "9590"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "centres-cp": "EC4Y 1AA", "centres-pob": "Londres", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "16549", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Regne Unit", "apellido-catalan": "", "id": "16550", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "id": "16550"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "centres-cp": "EC4Y 1AA", "centres-pob": "Londres", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Manuel Su\u00e0rez Iborra", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Regne Unit", "apellido-catalan": "Iborra", "id": "16549", "nombre-medio": "Manuel Su\u00e0rez", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "id": "16549"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "centres-cp": "10111", "centres-pob": "Nova York", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "16786", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "apellido-catalan": "", "id": "16787", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "id": "16787"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "centres-cp": "10020", "centres-pob": "Nova York", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Andrew Davis", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Andrew", "centres-com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "apellido-catalan": "Davis", "id": "16786", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "id": "16786"}, {"data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "1040", "centres-pob": "Brussel\u00b7les", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Pere Puig Anglada", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "B\u00e8lgica", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "14091", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "id": "14091"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Llorens i Vila", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llorens", "id": "15754", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "id": "15754"}, {"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesca Guardiola i Sala", "iddep-scraped": "15753", "primer-nombre": "Francesca", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Guardiola", "id": "18215", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "id": "18215"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc de Paula Gamb\u00fas i Millet", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gamb\u00fas", "id": "15753", "nombre-medio": "de Paula", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "id": "15753"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Gas\u00f2liba i B\u00f6hm", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gas\u00f2liba", "id": "15670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "id": "15670"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina a Girona del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "29", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "33", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina a Girona del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "id": "33"}, {"data": {"nom": "Oficina a Lleida del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "29", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "32", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina a Lleida del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "id": "32"}, {"data": {"nom": "Oficina a Tarragona del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "centres-cp": "43001", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "29", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "34", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina a Tarragona del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "id": "34"}, {"data": {"nom": "Oficina a les Terres de l'Ebre del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "29", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "17135", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina a les Terres de l'Ebre del Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya", "id": "17135"}], "data": {"nom": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Royo i Marin\u00e9", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Royo", "id": "29", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "id": "29"}, {"data": {"nom": "Registre de Casals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9884", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Registre de Casals", "id": "9884"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "centres-cp": "7041", "centres-pob": "L'ALGUER (SS)", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan-Elies Adell Pitarch", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Joan-Elies", "centres-com": "It\u00e0lia", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "17261", "nombre-medio": "Adell", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "id": "17261"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18214", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "id": "18214"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Daniel Gimeno Alca\u00f1iz", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alca\u00f1iz", "id": "14425", "nombre-medio": "Gimeno", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "14425"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Roger Albinyana i Saig\u00ed", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Roger", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Albinyana", "id": "13801", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "id": "13801"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Consell Rector del Centre d'Estudis d'Opini\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Marcet i Morera", "iddep-scraped": "14372", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Marcet", "id": "17190", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Rector del Centre d'Estudis d'Opini\u00f3", "id": "17190"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Enquestes, Estudis i Treballs", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14372", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17531", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Enquestes, Estudis i Treballs", "id": "17531"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Difusi\u00f3 i Sistemes d'informaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14372", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17532", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Difusi\u00f3 i Sistemes d'informaci\u00f3", "id": "17532"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Serveis Generals i Administraci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14372", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17533", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Serveis Generals i Administraci\u00f3", "id": "17533"}], "data": {"nom": "Centre d'Estudis d'Opini\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Argelaguet i Argem\u00ed", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Argelaguet", "id": "14372", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Estudis d'Opini\u00f3", "id": "14372"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13803", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "id": "13803"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim Claveria i Salcedo", "iddep-scraped": "92", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Claveria", "id": "93", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior (EADOP)", "id": "93"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Contractaci\u00f3, Patrimoni i Documentaci\u00f3 (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "In\u00e9s Ferreiro Cassanello", "iddep-scraped": "92", "primer-nombre": "In\u00e9s", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cassanello", "id": "17292", "nombre-medio": "Ferreiro", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Contractaci\u00f3, Patrimoni i Documentaci\u00f3 (EADOP)", "id": "17292"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "92", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10515", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica (EADOP)", "id": "10515"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Coordinaci\u00f3 Contenciosa", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Montserrat Polidura Nav\u00edo", "iddep-scraped": "648", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Nav\u00edo", "id": "649", "nombre-medio": "Polidura", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Coordinaci\u00f3 Contenciosa", "id": "649"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Assumptes Contenciosos", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Assumpta Palau i Marginet", "iddep-scraped": "629", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palau", "id": "648", "nombre-medio": "Assumpta", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Assumptes Contenciosos", "id": "648"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre la Publicitat Institucional", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "18091", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "8827", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre la Publicitat Institucional", "id": "8827"}, {"data": {"nom": "Consell Editorial de la Generalitat", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "18091", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11036", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Editorial de la Generalitat", "id": "11036"}, {"children": [{"data": {"nom": "Coordinador de Continguts i Innovaci\u00f3 de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Graells i Costa", "iddep-scraped": "78", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Graells", "id": "17700", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Coordinador de Continguts i Innovaci\u00f3 de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "id": "17700"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Barcelona", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "81", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6622", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 Ciutadana a Barcelona", "id": "6622"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Presencial", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14519", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "81", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Presencial", "id": "81"}, {"children": [{"data": {"nom": "012 Atenci\u00f3 Ciutadana", "centres-cp": "null", "centres-pob": "Catalunya", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "6564", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Espa\u00f1a", "apellido-catalan": "", "id": "535", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "012 Atenci\u00f3 Ciutadana", "id": "535"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Telef\u00f2nica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni P. Mart\u00edn Llu\u00eds", "iddep-scraped": "14519", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llu\u00eds", "id": "6564", "nombre-medio": "P. Mart\u00edn", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Telef\u00f2nica", "id": "6564"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Virtual", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14519", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18213", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Virtual", "id": "18213"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Elisabet Samarra Gallego", "iddep-scraped": "78", "primer-nombre": "Elisabet", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gallego", "id": "14519", "nombre-medio": "Samarra", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "id": "14519"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina del Portaveu del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Maria Mestres G\u00fcell", "iddep-scraped": "11747", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00fcell", "id": "13425", "nombre-medio": "Maria Mestres", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del Portaveu del Govern", "id": "13425"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Comunicaci\u00f3 del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Cuminal i Roquet", "iddep-scraped": "82", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cuminal", "id": "11747", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Comunicaci\u00f3 del Govern", "id": "11747"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Innovaci\u00f3 i Cooperaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Salvador Planas Pallar\u00e8s", "iddep-scraped": "85", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pallar\u00e8s", "id": "16450", "nombre-medio": "Planas", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Innovaci\u00f3 i Cooperaci\u00f3", "id": "16450"}, {"children": [{"data": {"nom": "Programa Internacional de Comunicaci\u00f3 i Relacions P\u00fabliques Eugeni Xammar", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mart\u00ed Estruch Axmacher", "iddep-scraped": "16452", "primer-nombre": "Mart\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Axmacher", "id": "18953", "nombre-medio": "Estruch", "iddep": "6"}, "name": "Programa Internacional de Comunicaci\u00f3 i Relacions P\u00fabliques Eugeni Xammar", "id": "18953"}, {"data": {"nom": "Servei de Tramitaci\u00f3, Inspecci\u00f3 i Control", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "16452", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16453", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Tramitaci\u00f3, Inspecci\u00f3 i Control", "id": "16453"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 de l'Espai de Comunicaci\u00f3 Audiovisual", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Abigail Mart\u00ednez Gatius", "iddep-scraped": "85", "primer-nombre": "Abigail", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gatius", "id": "16452", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 de l'Espai de Comunicaci\u00f3 Audiovisual", "id": "16452"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Molons i Garcia", "iddep-scraped": "82", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Molons", "id": "85", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "id": "85"}, {"data": {"nom": "Programa d'Identificaci\u00f3 Visual (Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3)", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Merc\u00e8 Batlle Casas", "iddep-scraped": "82", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casas", "id": "13925", "nombre-medio": "Batlle", "iddep": "6"}, "name": "Programa d'Identificaci\u00f3 Visual (Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3)", "id": "13925"}, {"children": [{"data": {"nom": "Palau Robert. Centre d'Informaci\u00f3 de Catalunya", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "7960", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "8807", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Palau Robert. Centre d'Informaci\u00f3 de Catalunya", "id": "8807"}, {"data": {"nom": "Responsable de Difusi\u00f3 de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Busqu\u00e9 Barcel\u00f3", "iddep-scraped": "7960", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barcel\u00f3", "id": "12084", "nombre-medio": "Busqu\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Difusi\u00f3 de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "id": "12084"}, {"data": {"nom": "Responsable del sistema de les bases de dades de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Tom\u00e0s Punt\u00ed Pous", "iddep-scraped": "7960", "primer-nombre": "Tom\u00e0s", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pous", "id": "13924", "nombre-medio": "Punt\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Responsable del sistema de les bases de dades de Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "id": "13924"}], "data": {"nom": "Servei de Difusi\u00f3 i d'Exposicions", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Santi Rif\u00e0 Sais", "iddep-scraped": "82", "primer-nombre": "Santi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sais", "id": "7960", "nombre-medio": "Rif\u00e0", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Difusi\u00f3 i d'Exposicions", "id": "7960"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Difusi\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carme Ca\u00f1adell i Valls", "iddep-scraped": "78", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ca\u00f1adell", "id": "82", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Difusi\u00f3", "id": "82"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Modernitzaci\u00f3, Estudis i Qualitat", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Elsa Urrutia Fuentes", "iddep-scraped": "78", "primer-nombre": "Elsa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fuentes", "id": "10940", "nombre-medio": "Urrutia", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Modernitzaci\u00f3, Estudis i Qualitat", "id": "10940"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ignasi Genov\u00e8s i Avellana", "iddep-scraped": "18091", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Genov\u00e8s", "id": "78", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 Ciutadana i Difusi\u00f3", "id": "78"}], "data": {"nom": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Mart\u00ed Blanch", "iddep-scraped": "12768", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Blanch", "id": "18091", "nombre-medio": "Mart\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "id": "18091"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea d'Informes i Recursos", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Brugues Mitjans Prunera", "iddep-scraped": "632", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prunera", "id": "12770", "nombre-medio": "Brugues Mitjans", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Informes i Recursos", "id": "12770"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "632", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12772", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "id": "12772"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Normativa", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "632", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12771", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Normativa", "id": "12771"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis Consultius i Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Maria Diaz Petit", "iddep-scraped": "12768", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Petit", "id": "632", "nombre-medio": "Maria Diaz", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis Consultius i Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "id": "632"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Serveis Consultius i Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Dolors Feliu i Torrent", "iddep-scraped": "629", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Feliu", "id": "12768", "nombre-medio": "Dolors", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Serveis Consultius i Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica", "id": "12768"}, {"data": {"nom": "Responsable de Traducci\u00f3 i Correcci\u00f3 Jur\u00eddicoadministrativa del Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "L\u00eddia Llovet i P\u00e9rez", "iddep-scraped": "629", "primer-nombre": "L\u00eddia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llovet", "id": "10540", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Traducci\u00f3 i Correcci\u00f3 Jur\u00eddicoadministrativa del Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat de Catalunya", "id": "10540"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Q\u00fcestions Constitucionals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Riu i Fortuny", "iddep-scraped": "629", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Riu", "id": "638", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Q\u00fcestions Constitucionals", "id": "638"}], "data": {"nom": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Margarida Gil i Dom\u00e8nech", "iddep-scraped": "95", "primer-nombre": "Margarida", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gil", "id": "629", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat de Catalunya", "id": "629"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'An\u00e0lisi i Difusi\u00f3 Jur\u00eddica (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M\u00edriam Sort Tic\u00f3", "iddep-scraped": "97", "primer-nombre": "M\u00edriam", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tic\u00f3", "id": "15790", "nombre-medio": "Sort", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'An\u00e0lisi i Difusi\u00f3 Jur\u00eddica (EADOP)", "id": "15790"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Comercial (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Pere Artasu i Peris", "iddep-scraped": "97", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Artasu", "id": "96", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea Comercial (EADOP)", "id": "96"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Editorial (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Pilar Vallugera Bala\u00f1\u00e0", "iddep-scraped": "97", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bala\u00f1\u00e0", "id": "17294", "nombre-medio": "Vallugera", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Editorial (EADOP)", "id": "17294"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Producci\u00f3 i Serveis Editorials (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Prat i Francisco", "iddep-scraped": "97", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prat", "id": "94", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Producci\u00f3 i Serveis Editorials (EADOP)", "id": "94"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Publicacions (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Raimon Alamany i Ses\u00e9", "iddep-scraped": "95", "primer-nombre": "Raimon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alamany", "id": "97", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Publicacions (EADOP)", "id": "97"}, {"data": {"nom": "Unitat de Gesti\u00f3 de Documents (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Neus Garriga i Mallart", "iddep-scraped": "95", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garriga", "id": "10517", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Unitat de Gesti\u00f3 de Documents (EADOP)", "id": "10517"}, {"data": {"nom": "Unitat de Serveis Ling\u00fcistics (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "N\u00faria Anguera i Cerc\u00f3s", "iddep-scraped": "95", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Anguera", "id": "10516", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Unitat de Serveis Ling\u00fcistics (EADOP)", "id": "10516"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlota Oliver de Querol", "iddep-scraped": "95", "primer-nombre": "Carlota", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Querol", "id": "17291", "nombre-medio": "Oliver de", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions (EADOP)", "id": "17291"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Publicaci\u00f3 Oficial (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa P\u00e9rez Robles", "iddep-scraped": "92", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Robles", "id": "95", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Publicaci\u00f3 Oficial (EADOP)", "id": "95"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General del Diari Oficial i d'Administraci\u00f3 (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Guillem Carbonell i Armengol", "iddep-scraped": "90", "primer-nombre": "Guillem", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carbonell", "id": "92", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General del Diari Oficial i d'Administraci\u00f3 (EADOP)", "id": "92"}], "data": {"nom": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Domingo i Planas", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Domingo", "id": "90", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "id": "90"}, {"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Burjats i Bosch", "iddep-scraped": "18135", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Burjats", "id": "18142", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "id": "18142"}], "data": {"nom": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa M. Pitarch i Alb\u00f3s", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "18135", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "id": "18135"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sistema d'Informaci\u00f3, Gesti\u00f3 i Tramitaci\u00f3 dels Documents de Govern (SIGOV)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Georgina Argimon Maza", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Georgina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Maza", "id": "18115", "nombre-medio": "Argimon", "iddep": "6"}, "name": "Sistema d'Informaci\u00f3, Gesti\u00f3 i Tramitaci\u00f3 dels Documents de Govern (SIGOV)", "id": "18115"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Azemar Mallard", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mallard", "id": "16593", "nombre-medio": "Azemar", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "16593"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Neus Abbad i Sort", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abbad", "id": "16592", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "id": "16592"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Paula Ort\u00ed Ferrer", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Paula", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "18211", "nombre-medio": "Ort\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "id": "18211"}], "data": {"nom": "Oficina del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Capelleras i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capelleras", "id": "542", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del Govern", "id": "542"}], "data": {"nom": "Secretaria del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Baiget i Cantons", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baiget", "id": "10828", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del Govern", "id": "10828"}, {"data": {"nom": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Antonio Gallo Sallent", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "18402", "nombre-medio": "Antonio Gallo", "iddep": "6"}, "name": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "id": "18402"}], "data": {"nom": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc Homs i Molist", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Homs", "id": "6", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6"}