window.data={"id": "0gen", "children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Coordinaci\u00f3 d'Auditoria i Seguretat de la Informaci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Ram\u00f3n Mart\u00edn Miralles i L\u00f3pez", "iddep-scraped": "16563", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miralles", "id": "16562", "nombre-medio": "Mart\u00edn", "iddep": "655"}, "name": "Coordinaci\u00f3 d'Auditoria i Seguretat de la Informaci\u00f3", "id": "16562"}, {"data": {"nom": "Secretaria General", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Maria del Mar Catal\u00e0 i Rosell\u00f3", "iddep-scraped": "16563", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Catal\u00e0", "id": "13567", "nombre-medio": "del Mar", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria General", "id": "13567"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Carles San Jos\u00e9 Amat", "iddep-scraped": "16563", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Amat", "id": "13570", "nombre-medio": "San Jos\u00e9", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "id": "13570"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea del Registre de Protecci\u00f3 de Dades", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Isabel Travesset Clavaux", "iddep-scraped": "16563", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clavaux", "id": "13569", "nombre-medio": "Travesset", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea del Registre de Protecci\u00f3 de Dades", "id": "13569"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "M. \u00c0ngels Barbar\u00e0 i Fondevila", "iddep-scraped": "13751", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barbar\u00e0", "id": "16563", "nombre-medio": "\u00c0ngels", "iddep": "655"}, "name": "Direcci\u00f3", "id": "16563"}], "data": {"nom": "Autoritat Catalana de Protecci\u00f3 de Dades", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Autoritat Catalana de Protecci\u00f3 de Dades", "resp": "M. \u00c0ngels Barbar\u00e0 i Fondevila", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barbar\u00e0", "id": "13751", "nombre-medio": "\u00c0ngels", "iddep": "13751"}, "name": "Autoritat Catalana de Protecci\u00f3 de Dades", "id": "13751"}, {"children": [], "data": {"nom": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "resp": "Tom\u00e0s Font i Llovet", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Tom\u00e0s", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Font", "id": "11757", "nombre-medio": "", "iddep": "11757"}, "name": "Comissi\u00f3 Jur\u00eddica Assessora", "id": "11757"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor de R\u00e0dio i Televisi\u00f3 Espanyola (RTVE) a Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Consell Assessor de R\u00e0dio i Televisi\u00f3 Espanyola (RTVE) a Catalunya", "resp": "Jordi Bosch i Sala", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bosch", "id": "7735", "nombre-medio": "", "iddep": "7735"}, "name": "Consell Assessor de R\u00e0dio i Televisi\u00f3 Espanyola (RTVE) a Catalunya", "id": "7735"}, {"data": {"nom": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries", "resp": "Joan Egea Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "6619", "nombre-medio": "Egea", "iddep": "6619"}, "name": "Consell de Garanties Estatut\u00e0ries", "id": "6619"}, {"data": {"nom": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "resp": "Josep Maria Ra\u00f1\u00e9 i Blasco", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ra\u00f1\u00e9", "id": "7938", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "7938"}, "name": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "id": "7938"}, {"data": {"nom": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "resp": "Roger Loppacher i Crehuet", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Roger", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Loppacher", "id": "13961", "nombre-medio": "", "iddep": "13961"}, "name": "Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC)", "id": "13961"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Alimentaci\u00f3, Qualitat i Ind\u00fastries Agroaliment\u00e0ries", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Dom\u00e8nec Vila Navarra", "iddep-scraped": "4163", "primer-nombre": "Dom\u00e8nec", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Navarra", "id": "15794", "nombre-medio": "Vila", "iddep": "4163"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Alimentaci\u00f3, Qualitat i Ind\u00fastries Agroaliment\u00e0ries", "id": "15794"}, {"children": [{"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Badalona", "centres-cp": "8912", "centres-pob": "Badalona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Gasull Tarrag\u00f3", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tarrag\u00f3", "id": "4638", "nombre-medio": "Gasull", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Badalona", "id": "4638"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Barcelona", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jos\u00e9 Manuel Ju\u00e1rez Ju\u00e1rez", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ju\u00e1rez", "id": "4639", "nombre-medio": "Manuel Ju\u00e1rez", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Barcelona", "id": "4639"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Blanes", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eusebi Esgleas Par\u00e9s", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Eusebi", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Par\u00e9s", "id": "4647", "nombre-medio": "Esgleas", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Blanes", "id": "4647"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Cadaqu\u00e9s", "centres-cp": "17488", "centres-pob": "Cadaqu\u00e9s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Rafel Llinares Bueno", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Rafel", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Bueno", "id": "4648", "nombre-medio": "Llinares", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Cadaqu\u00e9s", "id": "4648"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Calafell", "centres-cp": "43820", "centres-pob": "Calafell", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Joan Soler Guasch", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Guasch", "id": "4660", "nombre-medio": "Soler", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Calafell", "id": "4660"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Calella", "centres-cp": "8370", "centres-pob": "Calella", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Conrad Blanch Soteras", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Conrad", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Soteras", "id": "4640", "nombre-medio": "Blanch", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Calella", "id": "4640"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Cambrils", "centres-cp": "43850", "centres-pob": "Cambrils", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Francisco Gil Vega", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Vega", "id": "4661", "nombre-medio": "Gil", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Cambrils", "id": "4661"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Deltebre", "centres-cp": "43580", "centres-pob": "Deltebre", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Llu\u00eds Casanova i Aragon\u00e9s", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Casanova", "id": "4663", "nombre-medio": "Llu\u00eds", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Deltebre", "id": "4663"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Llan\u00e7\u00e0", "centres-cp": "17490", "centres-pob": "Llan\u00e7\u00e0", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Negre Juventells", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Juventells", "id": "4651", "nombre-medio": "Negre", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Llan\u00e7\u00e0", "id": "4651"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Lloret de Mar", "centres-cp": "17310", "centres-pob": "Lloret de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Pujol Vila", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Vila", "id": "4652", "nombre-medio": "Pujol", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Lloret de Mar", "id": "4652"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Malgrat de Mar", "centres-cp": "8380", "centres-pob": "Malgrat de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Fontrodona Card\u00f3", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Card\u00f3", "id": "15242", "nombre-medio": "Fontrodona", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Malgrat de Mar", "id": "15242"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Matar\u00f3", "centres-cp": "8301", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Enric Saban\u00e9s Bellart", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Bellart", "id": "4641", "nombre-medio": "Saban\u00e9s", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Matar\u00f3", "id": "4641"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Montgat - El Masnou - Premi\u00e0 de Mar", "centres-cp": "8390", "centres-pob": "Montgat", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Hern\u00e1ndez Casanovas", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Casanovas", "id": "4642", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Montgat - El Masnou - Premi\u00e0 de Mar", "id": "4642"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Palam\u00f3s", "centres-cp": "17230", "centres-pob": "Palam\u00f3s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Francesc Benaiges Samarra", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Samarra", "id": "4653", "nombre-medio": "Benaiges", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Palam\u00f3s", "id": "4653"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Pineda de Mar", "centres-cp": "8397", "centres-pob": "Pineda de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Francesc Horta Hern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez", "id": "4643", "nombre-medio": "Horta", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Pineda de Mar", "id": "4643"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Roses", "centres-cp": "17480", "centres-pob": "Roses", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Abad Mallol", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Mallol", "id": "4655", "nombre-medio": "Abad", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Roses", "id": "4655"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Sant Carles de la R\u00e0pita (Sant Pere)", "centres-cp": "43540", "centres-pob": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Xavier Garriga i Duch", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "Garriga", "id": "4664", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Sant Carles de la R\u00e0pita (Sant Pere)", "id": "4664"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Sant Carles de la R\u00e0pita (Verge del Carme)", "centres-cp": "43540", "centres-pob": "Sant Carles de la R\u00e0pita", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eusebio Francisco Rosales Pepiol", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Eusebio", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "Pepiol", "id": "4665", "nombre-medio": "Francisco Rosales", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Sant Carles de la R\u00e0pita (Verge del Carme)", "id": "4665"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Sant Feliu de Gu\u00edxols", "centres-cp": "17220", "centres-pob": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Carmelo Mart\u00ednez Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Carmelo", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "4656", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Sant Feliu de Gu\u00edxols", "id": "4656"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Sant Pol de Mar", "centres-cp": "8395", "centres-pob": "Sant Pol de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Montmany Malagelada", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Malagelada", "id": "4644", "nombre-medio": "Montmany", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Sant Pol de Mar", "id": "4644"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Sitges", "centres-cp": "8870", "centres-pob": "Sitges", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antonio Jos\u00e9 Mart\u00ednez S\u00e0nchez", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "S\u00e0nchez", "id": "4645", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Sitges", "id": "4645"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Esteve Ortiz Brunet", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Esteve", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brunet", "id": "4666", "nombre-medio": "Ortiz", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Tarragona", "id": "4666"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Torredembarra", "centres-cp": "43830", "centres-pob": "Torredembarra", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep M. Fortuny  Pons", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pons", "id": "4667", "nombre-medio": "M. Fortuny", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Torredembarra", "id": "4667"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Tossa de Mar", "centres-cp": "17320", "centres-pob": "Tossa de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Rabassa Pag\u00e8s", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Pag\u00e8s", "id": "4657", "nombre-medio": "Rabassa", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Tossa de Mar", "id": "4657"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de Vilanova i la Geltr\u00fa", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Miquel Illa Sagarra", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "Sagarra", "id": "4646", "nombre-medio": "Illa", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de Vilanova i la Geltr\u00fa", "id": "4646"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de l'Ametlla de Mar", "centres-cp": "43860", "centres-pob": "L'Ametlla de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Juan Llambrich Gaseni", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Gaseni", "id": "4658", "nombre-medio": "Llambrich", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de l'Ametlla de Mar", "id": "4658"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de l'Ampolla", "centres-cp": "43895", "centres-pob": "L'Ampolla", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Molina i Navarro", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Molina", "id": "4659", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de l'Ampolla", "id": "4659"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de l'Escala", "centres-cp": "17130", "centres-pob": "L'Escala", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Llu\u00eds Sureda G\u00fcell", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "G\u00fcell", "id": "4649", "nombre-medio": "Sureda", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de l'Escala", "id": "4649"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de l'Estartit", "centres-cp": "17258", "centres-pob": "L'Estartit", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Pere Estradera Sagrera", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Torroella de Montgr\u00ed", "apellido-catalan": "Sagrera", "id": "4650", "nombre-medio": "Estradera", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de l'Estartit", "id": "4650"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors de les Cases d'Alcanar", "centres-cp": "43569", "centres-pob": "Les Cases d'Alcanar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Pau Escala Ribot", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Pau", "centres-com": "Alcanar", "apellido-catalan": "Ribot", "id": "4662", "nombre-medio": "Escala", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors de les Cases d'Alcanar", "id": "4662"}, {"data": {"nom": "Confraria de Pescadors del Port de la Selva", "centres-cp": "17489", "centres-pob": "El Port de la Selva", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Manel Perell\u00f3 Mon\u00e9s", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Mon\u00e9s", "id": "4654", "nombre-medio": "Manel Perell\u00f3", "iddep": "4163"}, "name": "Confraria de Pescadors del Port de la Selva", "id": "4654"}, {"data": {"nom": "Federaci\u00f3 Nacional Catalana de Confraries de Pescadors", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eusebi Esgleas Par\u00e9s", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Eusebi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Par\u00e9s", "id": "17099", "nombre-medio": "Esgleas", "iddep": "4163"}, "name": "Federaci\u00f3 Nacional Catalana de Confraries de Pescadors", "id": "17099"}, {"data": {"nom": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Barcelona", "centres-cp": "8350", "centres-pob": "Arenys de Mar", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antonio Marzoa Notlevsen", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Notlevsen", "id": "17100", "nombre-medio": "Marzoa", "iddep": "4163"}, "name": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Barcelona", "id": "17100"}, {"data": {"nom": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Girona", "centres-cp": "17490", "centres-pob": "Llan\u00e7\u00e0", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Abad Mallol", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Mallol", "id": "17101", "nombre-medio": "Abad", "iddep": "4163"}, "name": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Girona", "id": "17101"}, {"data": {"nom": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eusebio Francisco Rosales Pepiol", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Eusebio", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pepiol", "id": "17102", "nombre-medio": "Francisco Rosales", "iddep": "4163"}, "name": "Federaci\u00f3 Territorial de Confraries de Pescadors de Tarragona", "id": "17102"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Pesca i Marisqueig", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Rodon Peris", "iddep-scraped": "18268", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Peris", "id": "18270", "nombre-medio": "Rodon", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Pesca i Marisqueig", "id": "18270"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 del Sector Pesquer", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Elisabeht Capilla M\u00e1rquez", "iddep-scraped": "18268", "primer-nombre": "Elisabeht", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "M\u00e1rquez", "id": "4495", "nombre-medio": "Capilla", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 del Sector Pesquer", "id": "4495"}], "data": {"nom": "Servei d'Ordenaci\u00f3 d'Activitats", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Itziar Segarra D\u00edaz", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Itziar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "18268", "nombre-medio": "Segarra", "iddep": "4163"}, "name": "Servei d'Ordenaci\u00f3 d'Activitats", "id": "18268"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Protecci\u00f3 dels Recursos Marins", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Rosario Allu\u00e9 Puyuelo", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "Rosario", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puyuelo", "id": "18269", "nombre-medio": "Allu\u00e9", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Protecci\u00f3 dels Recursos Marins", "id": "18269"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ma. Teresa Mendoza Prario", "iddep-scraped": "18267", "primer-nombre": "Ma.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prario", "id": "4490", "nombre-medio": "Teresa Mendoza", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "4490"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "\u00c0ngela Seira Sanmartin", "iddep-scraped": "4487", "primer-nombre": "\u00c0ngela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sanmartin", "id": "18267", "nombre-medio": "Seira", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3", "id": "18267"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Pesca i Afers Mar\u00edtims", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Ciuraneta i Riu", "iddep-scraped": "4163", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ciuraneta", "id": "4487", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Pesca i Afers Mar\u00edtims", "id": "4487"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Ma. Armengol Jounou", "iddep-scraped": "12985", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jounou", "id": "4389", "nombre-medio": "Ma. Armengol", "iddep": "4163"}, "name": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "id": "4389"}, {"data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 de Recursos", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Francesc Crespo Climent", "iddep-scraped": "12985", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Climent", "id": "11716", "nombre-medio": "Crespo", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 de Recursos", "id": "11716"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Amposta", "centres-cp": "43870", "centres-pob": "Amposta", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "4635", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Amposta", "id": "4635"}, {"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Girona", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "4631", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Girona", "id": "4631"}, {"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Lleida", "centres-cp": "25005", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "4632", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Lleida", "id": "4632"}, {"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Sort", "centres-cp": "25560", "centres-pob": "Sort", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "4633", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Sort", "id": "4633"}, {"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Tarragona", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "4634", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Tarragona", "id": "4634"}, {"data": {"nom": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Vic", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "", "id": "4630", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Av\u00eds d'Incendis Forestals a Vic", "id": "4630"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8130", "centres-pob": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Francesc Xavier Castro D\u00f2ria", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "D\u00f2ria", "id": "11721", "nombre-medio": "Xavier Castro", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3", "id": "11721"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 d'Incendis Forestals", "centres-cp": "8130", "centres-pob": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Ter\u00e9s Blanco", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Blanco", "id": "11722", "nombre-medio": "\u00c1ngel Ter\u00e9s", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 d'Incendis Forestals", "id": "11722"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de Producci\u00f3 Agr\u00e0ria Ecol\u00f2gica", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "N\u00faria Vall\u00e8s Petit", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Petit", "id": "12218", "nombre-medio": "Vall\u00e8s", "iddep": "4163"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de Producci\u00f3 Agr\u00e0ria Ecol\u00f2gica", "id": "12218"}, {"data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de la Producci\u00f3 Integrada", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eliseu Mun\u00ed Vives", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Eliseu", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Vives", "id": "12796", "nombre-medio": "Mun\u00ed", "iddep": "4163"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de la Producci\u00f3 Integrada", "id": "12796"}, {"children": [{"data": {"nom": "Observatori de la vinya, el vi i el cava a Catalunya", "centres-cp": "8770", "centres-pob": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Xo\u00e1n Elorduy Vidal", "iddep-scraped": "4450", "primer-nombre": "Xo\u00e1n", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "15927", "nombre-medio": "Elorduy", "iddep": "4163"}, "name": "Observatori de la vinya, el vi i el cava a Catalunya", "id": "15927"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de l'Estaci\u00f3 de Viticultura i Enologia de Reus", "centres-cp": "43202", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "X\u00f3an Elorduy i Vidal", "iddep-scraped": "4454", "primer-nombre": "X\u00f3an", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Elorduy", "id": "4458", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de l'Estaci\u00f3 de Viticultura i Enologia de Reus", "id": "4458"}, {"data": {"nom": "Unitat d'Assessorament Vit\u00edcola", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Agust\u00ed Villorroya Serafini", "iddep-scraped": "4454", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Serafini", "id": "6555", "nombre-medio": "Villorroya", "iddep": "4163"}, "name": "Unitat d'Assessorament Vit\u00edcola", "id": "6555"}], "data": {"nom": "Servei d'Enologia, Viticultura i Ampelografia", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Santiago M\u00ednguez i Sanz", "iddep-scraped": "4450", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "M\u00ednguez", "id": "4454", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Servei d'Enologia, Viticultura i Ampelografia", "id": "4454"}, {"data": {"nom": "Servei de Secretaria", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Xavier Agell Tuser", "iddep-scraped": "4450", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Tuser", "id": "4451", "nombre-medio": "Agell", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Secretaria", "id": "4451"}], "data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de la Vinya i el Vi (INCAVI)", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Bort Ferrando", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrando", "id": "4450", "nombre-medio": "Bort", "iddep": "4163"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de la Vinya i el Vi (INCAVI)", "id": "4450"}, {"children": [{"data": {"nom": "Estaci\u00f3 Experimental del Prat", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Miquel", "iddep-scraped": "4436", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Miquel", "id": "4444", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Estaci\u00f3 Experimental del Prat", "id": "4444"}], "data": {"nom": "Institut de Recerca i Tecnologia Agroaliment\u00e0ria (IRTA)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep M. Monfort i Bol\u00edvar", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Monfort", "id": "4436", "nombre-medio": "M.", "iddep": "4163"}, "name": "Institut de Recerca i Tecnologia Agroaliment\u00e0ria (IRTA)", "id": "4436"}, {"children": [{"data": {"nom": "Paratge Natural d'Inter\u00e8s Nacional de Poblet", "centres-cp": "43440", "centres-pob": "L'Espluga de Francol\u00ed", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Anton Vallvey Sanrom\u00e0", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Anton", "centres-com": "Conca de Barber\u00e0", "apellido-catalan": "Sanrom\u00e0", "id": "10688", "nombre-medio": "Vallvey", "iddep": "4163"}, "name": "Paratge Natural d'Inter\u00e8s Nacional de Poblet", "id": "10688"}, {"data": {"nom": "Paratge Natural d'Inter\u00e8s Nacional de l'Albera", "centres-cp": "17753", "centres-pob": "Espolla", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Bartomeu Borr\u00e0s", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Bartomeu", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Borr\u00e0s", "id": "4625", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Paratge Natural d'Inter\u00e8s Nacional de l'Albera", "id": "4625"}, {"children": [], "data": {"nom": "Parc Nacional d'Aig\u00fcestortes i Estany de Sant Maurici", "centres-cp": "25528", "centres-pob": "Bo\u00ed", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Merc\u00e8 Aniz i Montes", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "La Vall de Bo\u00ed", "apellido-catalan": "Aniz", "id": "4619", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Nacional d'Aig\u00fcestortes i Estany de Sant Maurici", "id": "4619"}, {"data": {"nom": "Parc Natural de Cap de Creus", "centres-cp": "17489", "centres-pob": "El Port de la Selva", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Vict\u00f2ria Riera Arag\u00f3", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Vict\u00f2ria", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Arag\u00f3", "id": "10140", "nombre-medio": "Riera", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural de Cap de Creus", "id": "10140"}, {"data": {"nom": "Parc Natural de l'Alt Pirineu", "centres-cp": "25595", "centres-pob": "Llavors\u00ed", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Palau Puigvert", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "Puigvert", "id": "13741", "nombre-medio": "Palau", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural de l'Alt Pirineu", "id": "13741"}, {"data": {"nom": "Parc Natural de la Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Xavier Puig", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "Puig", "id": "6337", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural de la Zona Volc\u00e0nica de la Garrotxa", "id": "6337"}, {"data": {"nom": "Parc Natural del Cad\u00ed-Moixer\u00f3", "centres-cp": "8695", "centres-pob": "Bag\u00e0", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Garcia Petit", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Bergued\u00e0", "apellido-catalan": "Petit", "id": "4621", "nombre-medio": "Garcia", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural del Cad\u00ed-Moixer\u00f3", "id": "4621"}, {"data": {"nom": "Parc Natural dels Aiguamolls de l'Empord\u00e0", "centres-cp": "17486", "centres-pob": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Sergio Romero de Tejada Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Sergio", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "4624", "nombre-medio": "Romero de Tejada", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural dels Aiguamolls de l'Empord\u00e0", "id": "4624"}, {"data": {"nom": "Parc Natural dels Ports", "centres-cp": "43520", "centres-pob": "Roquetes", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Rafel Balada Llasat", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Rafel", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Llasat", "id": "11669", "nombre-medio": "Balada", "iddep": "4163"}, "name": "Parc Natural dels Ports", "id": "11669"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 d'Espais Naturals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eduard Par\u00e9s Espa\u00f1ol", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espa\u00f1ol", "id": "13013", "nombre-medio": "Par\u00e9s", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 d'Espais Naturals", "id": "13013"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguiment d'Actuacions en els Espais Naturals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Llu\u00eds Balaguer Blasi", "iddep-scraped": "4476", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Blasi", "id": "18277", "nombre-medio": "Balaguer", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguiment d'Actuacions en els Espais Naturals", "id": "18277"}], "data": {"nom": "Servei d'Espais Naturals Protegits", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Maria Pery Ventosa", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ventosa", "id": "4476", "nombre-medio": "Pery", "iddep": "4163"}, "name": "Servei d'Espais Naturals Protegits", "id": "4476"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Protecci\u00f3 d'Animals de Companyia", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ignasi Rodr\u00edguez Ferran", "iddep-scraped": "4472", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferran", "id": "4473", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Protecci\u00f3 d'Animals de Companyia", "id": "4473"}], "data": {"nom": "Servei de Biodiversitat i Protecci\u00f3 dels Animals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jordi Ruiz Olmo", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Olmo", "id": "4472", "nombre-medio": "Ruiz", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Biodiversitat i Protecci\u00f3 dels Animals", "id": "4472"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 i Seguiment de Plans, Programes i Projectes", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "\u00c0ngels G\u00f3mez Puig", "iddep-scraped": "18276", "primer-nombre": "\u00c0ngels", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "18278", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 i Seguiment de Plans, Programes i Projectes", "id": "18278"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea de Pesca Continental", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Concepci\u00f3n Marchante Legan\u00e9s", "iddep-scraped": "18274", "primer-nombre": "Concepci\u00f3n", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Legan\u00e9s", "id": "12987", "nombre-medio": "Marchante", "iddep": "4163"}, "name": "\u00c0rea de Pesca Continental", "id": "12987"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Cineg\u00e8tiques i de Pesca Continental", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "null", "iddep-scraped": "18276", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18274", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Cineg\u00e8tiques i de Pesca Continental", "id": "18274"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea General del Cos d'Agents Rurals", "centres-cp": "8130", "centres-pob": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Antoni Mur Allu\u00e9", "iddep-scraped": "11717", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Allu\u00e9", "id": "13054", "nombre-medio": "Antoni Mur", "iddep": "4163"}, "name": "\u00c0rea General del Cos d'Agents Rurals", "id": "13054"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Agents Rurals", "centres-cp": "8130", "centres-pob": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Rosa Maria Torre LLoveras", "iddep-scraped": "18276", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "LLoveras", "id": "11717", "nombre-medio": "Maria Torre", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Agents Rurals", "id": "11717"}], "data": {"nom": "Servei de Seguiment de l'Avaluaci\u00f3 Ambiental", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ramon Jordana de Simon", "iddep-scraped": "18273", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Simon", "id": "18276", "nombre-medio": "Jordana de", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Seguiment de l'Avaluaci\u00f3 Ambiental", "id": "18276"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de la Biodiversitat", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ignasi Rodr\u00edguez Galindo", "iddep-scraped": "12988", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Galindo", "id": "18273", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de la Biodiversitat", "id": "18273"}], "data": {"nom": "Servei de Prevenci\u00f3 d'Incendis Forestals", "centres-cp": "8130", "centres-pob": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Esteve Canyameres Ramoneda", "iddep-scraped": "18272", "primer-nombre": "Esteve", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Ramoneda", "id": "12988", "nombre-medio": "Canyameres", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Prevenci\u00f3 d'Incendis Forestals", "id": "12988"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Boscos", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Xavier Clop\u00e9s Alemany", "iddep-scraped": "12985", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alemany", "id": "18272", "nombre-medio": "Clop\u00e9s", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Boscos", "id": "18272"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General del Medi Natural i Biodiversitat", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Antoni Trasobares Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "4163", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "12985", "nombre-medio": "Trasobares", "iddep": "4163"}, "name": "Direcci\u00f3 General del Medi Natural i Biodiversitat", "id": "12985"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Susanna Cucurella Vila", "iddep-scraped": "4166", "primer-nombre": "Susanna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vila", "id": "4167", "nombre-medio": "Cucurella", "iddep": "4163"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "4167"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ivan Costa Laballos", "iddep-scraped": "4166", "primer-nombre": "Ivan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Laballos", "id": "11293", "nombre-medio": "Costa", "iddep": "4163"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "11293"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Erika Baldom\u00e0 Ram\u00edrez", "iddep-scraped": "4166", "primer-nombre": "Erika", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ram\u00edrez", "id": "11294", "nombre-medio": "Baldom\u00e0", "iddep": "4163"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "11294"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Iban Rabasa Benavent", "iddep-scraped": "4163", "primer-nombre": "Iban", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Benavent", "id": "4166", "nombre-medio": "Rabasa", "iddep": "4163"}, "name": "Gabinet del Conseller", "id": "4166"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Projectes de Millora i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Anna Puig Miquel", "iddep-scraped": "4195", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miquel", "id": "4196", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de Projectes de Millora i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "id": "4196"}], "data": {"nom": "Servei d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Raquel S\u00e1nchez Ratero", "iddep-scraped": "15796", "primer-nombre": "Raquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ratero", "id": "4195", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "4163"}, "name": "Servei d'Organitzaci\u00f3", "id": "4195"}, {"data": {"nom": "Servei de Prevenci\u00f3 de Riscos Laborals", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Merc\u00e8 Enfedaque Iserte", "iddep-scraped": "15796", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Iserte", "id": "18252", "nombre-medio": "Enfedaque", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Prevenci\u00f3 de Riscos Laborals", "id": "18252"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de N\u00f2mines i Pressupost", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ma. \u00c0ngels D\u00edez Bravo", "iddep-scraped": "4202", "primer-nombre": "Ma.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bravo", "id": "13684", "nombre-medio": "\u00c0ngels D\u00edez", "iddep": "4163"}, "name": "Secci\u00f3 de N\u00f2mines i Pressupost", "id": "13684"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Gemma Oliv\u00e9s Mola", "iddep-scraped": "15796", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mola", "id": "4202", "nombre-medio": "Oliv\u00e9s", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "4202"}, {"data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Vict\u00f2ria Bosch Paltre", "iddep-scraped": "15796", "primer-nombre": "Vict\u00f2ria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Paltre", "id": "18251", "nombre-medio": "Bosch", "iddep": "4163"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior", "id": "18251"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans, Organitzaci\u00f3 i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Ma. Jos\u00e9 Terol Montiel", "iddep-scraped": "10900", "primer-nombre": "Ma.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montiel", "id": "15796", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Terol", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans, Organitzaci\u00f3 i R\u00e8gim Interior", "id": "15796"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "David Ferrer Canosa", "iddep-scraped": "10900", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Canosa", "id": "14424", "nombre-medio": "Ferrer", "iddep": "4163"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "14424"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "\u00c0ngel Egea i Llan\u00e9s", "iddep-scraped": "4169", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Egea", "id": "10900", "nombre-medio": "", "iddep": "4163"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "10900"}, {"children": [], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic i d'Estudis Sectorials", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Cristina Jov\u00e9 Sentelles", "iddep-scraped": "4169", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sentelles", "id": "4175", "nombre-medio": "Jov\u00e9", "iddep": "4163"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic i d'Estudis Sectorials", "id": "4175"}, {"children": [{"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Valentina Sol Felip", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Valentina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Felip", "id": "15908", "nombre-medio": "Sol", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15908"}, {"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Montserrat Abril Lisbona", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lisbona", "id": "15909", "nombre-medio": "Abril", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15909"}, {"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Anselmo Ercilla Gonz\u00e0lez", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Anselmo", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gonz\u00e0lez", "id": "15910", "nombre-medio": "Ercilla", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15910"}, {"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Jes\u00fas Joaqu\u00edn Bravo Lozano", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lozano", "id": "15912", "nombre-medio": "Joaqu\u00edn Bravo", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15912"}, {"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Eduard Escales Estruch", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estruch", "id": "15913", "nombre-medio": "Escales", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15913"}, {"data": {"nom": "Inspector/a de Serveis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Juan Jos\u00e9 Padilla Ram\u00f3n", "iddep-scraped": "4211", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ram\u00f3n", "id": "15914", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Padilla", "iddep": "4163"}, "name": "Inspector/a de Serveis", "id": "15914"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Auditoria i Inspecci\u00f3 Internes", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Margarita G\u00f3mez Puig", "iddep-scraped": "4169", "primer-nombre": "Margarita", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "4211", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "4163"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Auditoria i Inspecci\u00f3 Internes", "id": "4211"}], "data": {"nom": "Secretaria General d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Bibiana Domingo Barbena", "iddep-scraped": "4163", "primer-nombre": "Bibiana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barbena", "id": "4169", "nombre-medio": "Domingo", "iddep": "4163"}, "name": "Secretaria General d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "id": "4169"}], "data": {"nom": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "centres-cp": "25004", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "resp": "Josep Maria Pelegr\u00ed i Aixut", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Pelegr\u00ed", "id": "4163", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "4163"}, "name": "Departament d'Agricultura, Ramaderia, Pesca, Alimentaci\u00f3 i Medi Natural", "id": "4163"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secretaria General de l'Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Francesc Bernal i Dealbert", "iddep-scraped": "13123", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernal", "id": "17044", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria General de l'Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "id": "17044"}, {"data": {"nom": "Tribunal Catal\u00e0 de Defensa de la Compet\u00e8ncia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "13123", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17098", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Tribunal Catal\u00e0 de Defensa de la Compet\u00e8ncia", "id": "17098"}], "data": {"nom": "Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Arseni Gibert i Bosch", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Arseni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gibert", "id": "13123", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Autoritat Catalana de la Compet\u00e8ncia", "id": "13123"}, {"data": {"nom": "Barcelona Centre Universitari", "centres-cp": "8012", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Albert Montull", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montull", "id": "10814", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Barcelona Centre Universitari", "id": "10814"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea de Sistemes d'Informaci\u00f3 Estad\u00edstica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Estela Tonzan i Orio", "iddep-scraped": "14370", "primer-nombre": "Estela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tonzan", "id": "14377", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Sistemes d'Informaci\u00f3 Estad\u00edstica", "id": "14377"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'informaci\u00f3 i Difusi\u00f3 Estad\u00edstica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Josep Sort Tic\u00f3", "iddep-scraped": "1520", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tic\u00f3", "id": "14370", "nombre-medio": "Sort", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'informaci\u00f3 i Difusi\u00f3 Estad\u00edstica", "id": "14370"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Demogr\u00e0fiques", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Mireia Farr\u00e9 i Mallofr\u00e9", "iddep-scraped": "14368", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Farr\u00e9", "id": "14374", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Demogr\u00e0fiques", "id": "14374"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Econ\u00f2miques", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Alexandre Costa Saenz de San Pedro", "iddep-scraped": "14368", "primer-nombre": "Alexandre", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pedro", "id": "14373", "nombre-medio": "Costa Saenz de San", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Econ\u00f2miques", "id": "14373"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Socials", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Marta Masats i Folgueras", "iddep-scraped": "14368", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Masats", "id": "14375", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Producci\u00f3 d'Estad\u00edstiques Socials", "id": "14375"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Producci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 Estad\u00edstica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Maria Cristina Rovira Trepat", "iddep-scraped": "1520", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Trepat", "id": "14368", "nombre-medio": "Cristina Rovira", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Producci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 Estad\u00edstica", "id": "14368"}], "data": {"nom": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Frederic Udina i Abell\u00f3", "iddep-scraped": "1334", "primer-nombre": "Frederic", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Udina", "id": "1520", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "id": "1520"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Estudis i Projectes", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Ester Obach Medrano", "iddep-scraped": "1334", "primer-nombre": "Ester", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Medrano", "id": "1342", "nombre-medio": "Obach", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Estudis i Projectes", "id": "1342"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Finan\u00e7ament Auton\u00f2mic", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Montserrat Bassols Santamaria", "iddep-scraped": "1334", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Santamaria", "id": "14445", "nombre-medio": "Bassols", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Finan\u00e7ament Auton\u00f2mic", "id": "14445"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Programaci\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joan L\u00faria i Pag\u00e8s", "iddep-scraped": "1334", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00faria", "id": "1343", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Programaci\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "1343"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtica i Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Albert Carn\u00e9 Hern\u00e0ndez", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hern\u00e0ndez", "id": "1334", "nombre-medio": "Carn\u00e9", "iddep": "1103"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtica i Promoci\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "1334"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Andreu Sagarra Figueres", "iddep-scraped": "1108", "primer-nombre": "Andreu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueres", "id": "16374", "nombre-medio": "Sagarra", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "16374"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Georgina Ferri Tordera", "iddep-scraped": "1108", "primer-nombre": "Georgina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tordera", "id": "11751", "nombre-medio": "Ferri", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "11751"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Montserrat Blanco Nu\u00f1o", "iddep-scraped": "1108", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Nu\u00f1o", "id": "11750", "nombre-medio": "Blanco", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "11750"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller d'Economia i Coneixement", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "1108", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Gabinet del Conseller d'Economia i Coneixement", "id": "1108"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Her\u00e8ncies", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Nat\u00e0lia Muix\u00ed i Sol\u00e9", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "Nat\u00e0lia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Muix\u00ed", "id": "16797", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Her\u00e8ncies", "id": "16797"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 de Serveis i Vehicles de Representaci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Montserrat Arrufi i Bonastre", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arrufi", "id": "15050", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 de Serveis i Vehicles de Representaci\u00f3", "id": "15050"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 i Tramitaci\u00f3 de Sinistres", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Cristina Mateu Pulido", "iddep-scraped": "13365", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pulido", "id": "16800", "nombre-medio": "Mateu", "iddep": "1103"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 i Tramitaci\u00f3 de Sinistres", "id": "16800"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Riscos i Assegurances", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Cristina Turmo Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "13365", "nombre-medio": "Turmo", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Riscos i Assegurances", "id": "13365"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Subministraments i Serveis", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Manuel D\u00edaz Espi\u00f1eira", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espi\u00f1eira", "id": "13585", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Subministraments i Serveis", "id": "13585"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General del Patrimoni Immobiliari", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Lucas Casta\u00f1o S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "Lucas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "1496", "nombre-medio": "Casta\u00f1o", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General del Patrimoni Immobiliari", "id": "1496"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Participacions P\u00fabliques i Patrimoni Immaterial", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "C\u00e8lia Gom\u00e0 Aznar", "iddep-scraped": "1488", "primer-nombre": "C\u00e8lia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aznar", "id": "6511", "nombre-medio": "Gom\u00e0", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Participacions P\u00fabliques i Patrimoni Immaterial", "id": "6511"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni de la Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Salvador Estap\u00e9 Triay", "iddep-scraped": "1114", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Triay", "id": "1488", "nombre-medio": "Estap\u00e9", "iddep": "1103"}, "name": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni de la Generalitat de Catalunya", "id": "1488"}, {"data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Susanna Bonastre Soler", "iddep-scraped": "1114", "primer-nombre": "Susanna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "18201", "nombre-medio": "Bonastre", "iddep": "1103"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "18201"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea de Classificaci\u00f3 Empresarial i Registres", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Sara Molina Alonso", "iddep-scraped": "6740", "primer-nombre": "Sara", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alonso", "id": "15201", "nombre-medio": "Molina", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Classificaci\u00f3 Empresarial i Registres", "id": "15201"}], "data": {"nom": "Secretaria T\u00e8cnica de la Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Neus Colet i Arean", "iddep-scraped": "1114", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Colet", "id": "6740", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria T\u00e8cnica de la Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa", "id": "6740"}], "data": {"nom": "Secretaria General d'Economia i Coneixement", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Albert Carreras de Odriozola", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Odriozola", "id": "1114", "nombre-medio": "Carreras de", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria General d'Economia i Coneixement", "id": "1114"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 de Joc i Apostes", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Eduard Tiana Fontanillas", "iddep-scraped": "15271", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fontanillas", "id": "15272", "nombre-medio": "Tiana", "iddep": "1103"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 de Joc i Apostes", "id": "15272"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Control de Joc i Apostes", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Amadeu Farr\u00e9 i Morell", "iddep-scraped": "1344", "primer-nombre": "Amadeu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Farr\u00e9", "id": "15271", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Control de Joc i Apostes", "id": "15271"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Jur\u00eddic", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Nat\u00e0lia Caba i Serra", "iddep-scraped": "1344", "primer-nombre": "Nat\u00e0lia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Caba", "id": "13739", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Jur\u00eddic", "id": "13739"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Tributs i Joc", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Elsa Artadi i Vila", "iddep-scraped": "19026", "primer-nombre": "Elsa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Artadi", "id": "1344", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Tributs i Joc", "id": "1344"}, {"data": {"nom": "Junta de Finances", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Maria Balada Oliveras", "iddep-scraped": "19026", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliveras", "id": "1535", "nombre-medio": "Balada", "iddep": "1103"}, "name": "Junta de Finances", "id": "1535"}, {"data": {"nom": "Oficina del Contribuent", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "19026", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18028", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina del Contribuent", "id": "18028"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Hisenda", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Georgina Arderiu i Munill", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Georgina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arderiu", "id": "19026", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria d'Hisenda", "id": "19026"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de la Recerca", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joan Rod\u00e9s i Teixidor", "iddep-scraped": "10081", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Rod\u00e9s", "id": "13457", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Comissi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de la Recerca", "id": "13457"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Professorat Lector i Professorat Col\u00b7laborador", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Teresa Garcia-Mil\u00e0", "iddep-scraped": "10081", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Garcia-Mil\u00e0", "id": "13456", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Comissi\u00f3 de Professorat Lector i Professorat Col\u00b7laborador", "id": "13456"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 de l'Ag\u00e8ncia per a la Qualitat del Sistema Universitari de Catalunya (AQU)", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Josep Anton Ferr\u00e9 Vidal", "iddep-scraped": "10081", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "18163", "nombre-medio": "Anton Ferr\u00e9", "iddep": "1103"}, "name": "Direcci\u00f3 de l'Ag\u00e8ncia per a la Qualitat del Sistema Universitari de Catalunya (AQU)", "id": "18163"}], "data": {"nom": "Ag\u00e8ncia per a la Qualitat del Sistema Universitari de Catalunya (AQU)", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joaquim Prats i Cuevas", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prats", "id": "10081", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Ag\u00e8ncia per a la Qualitat del Sistema Universitari de Catalunya (AQU)", "id": "10081"}, {"data": {"nom": "Centre de Recerca Matem\u00e0tica", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joaquim Bruna Floris", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Floris", "id": "18689", "nombre-medio": "Bruna", "iddep": "1103"}, "name": "Centre de Recerca Matem\u00e0tica", "id": "18689"}, {"data": {"nom": "Centre de Serveis Cient\u00edfics i Acad\u00e8mics de Catalunya (CESCA)", "centres-cp": "8034", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Miquel Huguet i Vilella", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Huguet", "id": "12566", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Centre de Serveis Cient\u00edfics i Acad\u00e8mics de Catalunya (CESCA)", "id": "12566"}, {"data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de Recerca i Innovaci\u00f3 (CCRI)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Llu\u00eds Arola Ferrer", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "17389", "nombre-medio": "Arola", "iddep": "1103"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de Recerca i Innovaci\u00f3 (CCRI)", "id": "17389"}, {"data": {"nom": "Consorci Parc de Recerca Biom\u00e8dica de Barcelona (PRBB)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Jordi Cam\u00ed Morell", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Morell", "id": "15058", "nombre-medio": "Cam\u00ed", "iddep": "1103"}, "name": "Consorci Parc de Recerca Biom\u00e8dica de Barcelona (PRBB)", "id": "15058"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Programaci\u00f3 i Ordenaci\u00f3 Universit\u00e0ria", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Montserrat Sol\u00e9 i San Mill\u00e1n", "iddep-scraped": "15740", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mill\u00e1n", "id": "10889", "nombre-medio": "Sol\u00e9 i San", "iddep": "1103"}, "name": "Servei de Programaci\u00f3 i Ordenaci\u00f3 Universit\u00e0ria", "id": "10889"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Universitats", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Josep Ribas i Seix", "iddep-scraped": "131", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribas", "id": "15740", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Universitats", "id": "15740"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "121", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Lleida", "id": "121"}, {"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Manresa", "centres-cp": "8242", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "118", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Manresa", "id": "118"}, {"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Matar\u00f3", "centres-cp": "8302", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "", "id": "9992", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Matar\u00f3", "id": "9992"}, {"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Tarragona", "centres-cp": "43007", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "122", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Tarragona", "id": "122"}, {"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Tortosa", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "123", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Tortosa", "id": "123"}, {"data": {"nom": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Vic", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "117", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "", "id": "119", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Seu de l'Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat a Vic", "id": "119"}], "data": {"nom": "Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Jes\u00fas M. Pruj\u00e0 i No\u00e9", "iddep-scraped": "116", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pruj\u00e0", "id": "117", "nombre-medio": "M.", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina d'Orientaci\u00f3 per a l'Acc\u00e9s a la Universitat", "id": "117"}, {"data": {"nom": "Oficina del Consell Interuniversitari de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Pia Moret Garbayo", "iddep-scraped": "116", "primer-nombre": "Pia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garbayo", "id": "16275", "nombre-medio": "Moret", "iddep": "1103"}, "name": "Oficina del Consell Interuniversitari de Catalunya", "id": "16275"}], "data": {"nom": "Secretaria General del Consell Interuniversitari de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Claudi Alsina i Catal\u00e0", "iddep-scraped": "16346", "primer-nombre": "Claudi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alsina", "id": "116", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria General del Consell Interuniversitari de Catalunya", "id": "116"}, {"data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria en l'\u00c0mbit de les Universitats", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Elisabet Rizo Rey (en funcions)", "iddep-scraped": "16346", "primer-nombre": "Elisabet", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "funcions)", "id": "16347", "nombre-medio": "Rizo Rey (en", "iddep": "1103"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria en l'\u00c0mbit de les Universitats", "id": "16347"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 Econ\u00f2mica Universit\u00e0ria", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Laura Arlegui Duatis", "iddep-scraped": "131", "primer-nombre": "Laura", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duatis", "id": "16346", "nombre-medio": "Arlegui", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 Econ\u00f2mica Universit\u00e0ria", "id": "16346"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Universitats", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Llu\u00eds Jofre i Roca", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jofre", "id": "131", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Universitats", "id": "131"}, {"children": [], "data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Catalana per a la Recerca i la Innovaci\u00f3 (FCRI)", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Enric Claverol", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Claverol", "id": "5786", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Fundaci\u00f3 Catalana per a la Recerca i la Innovaci\u00f3 (FCRI)", "id": "5786"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Instituci\u00f3 dels Centres de Recerca de Catalunya (I-CERCA)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Llu\u00eds Rovira Pato", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pato", "id": "18791", "nombre-medio": "Rovira", "iddep": "1103"}, "name": "Fundaci\u00f3 Instituci\u00f3 dels Centres de Recerca de Catalunya (I-CERCA)", "id": "18791"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Privada Institut de Recerca Biom\u00e8dica (IRB)", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joan J. Guinovart i Cirera", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guinovart", "id": "18876", "nombre-medio": "J.", "iddep": "1103"}, "name": "Fundaci\u00f3 Privada Institut de Recerca Biom\u00e8dica (IRB)", "id": "18876"}, {"data": {"nom": "Gabinet de Coordinaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Cristina Pastor i Barber", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pastor", "id": "15739", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Gabinet de Coordinaci\u00f3", "id": "15739"}, {"data": {"nom": "Instituci\u00f3 Catalana de Recerca i Estudis Avan\u00e7ats (ICREA)", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Jaume Bertranpetit", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bertranpetit", "id": "11752", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Instituci\u00f3 Catalana de Recerca i Estudis Avan\u00e7ats (ICREA)", "id": "11752"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 d'Arqueologia Cl\u00e0ssica (ICAC)", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Isabel Rod\u00e0 de Llanza", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llanza", "id": "16749", "nombre-medio": "Rod\u00e0 de", "iddep": "1103"}, "name": "Institut Catal\u00e0 d'Arqueologia Cl\u00e0ssica (ICAC)", "id": "16749"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de Ci\u00e8ncies del Clima (IC3)", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Xavier Rod\u00f3 i L\u00f3pez", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rod\u00f3", "id": "18880", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de Ci\u00e8ncies del Clima (IC3)", "id": "18880"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de Nanotecnologia (ICN)", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Pablo Ordej\u00f3n Rontom\u00e9", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Pablo", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Rontom\u00e9", "id": "16753", "nombre-medio": "Ordej\u00f3n", "iddep": "1103"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de Nanotecnologia (ICN)", "id": "16753"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de Paleontologia Miquel Crusafont (ICP)", "centres-cp": "8201", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Salvador Moy\u00e0 Sol\u00e0", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Sol\u00e0", "id": "16755", "nombre-medio": "Moy\u00e0", "iddep": "1103"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de Paleontologia Miquel Crusafont (ICP)", "id": "16755"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de Recerca de l'Aigua (ICRA)", "centres-cp": "17003", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Dami\u00e0 Barcel\u00f3 Culler\u00e8s", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Dami\u00e0", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Culler\u00e8s", "id": "16754", "nombre-medio": "Barcel\u00f3", "iddep": "1103"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de Recerca de l'Aigua (ICRA)", "id": "16754"}, {"data": {"nom": "Institut d'Investigacions Biom\u00e8diques August Pi i Sunyer (IDIBAPS)", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Ramon Gomis de Barbar\u00e0", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barbar\u00e0", "id": "16750", "nombre-medio": "Gomis de", "iddep": "1103"}, "name": "Institut d'Investigacions Biom\u00e8diques August Pi i Sunyer (IDIBAPS)", "id": "16750"}, {"data": {"nom": "Institut de Ci\u00e8ncies Fot\u00f2niques (ICFO)", "centres-cp": "8860", "centres-pob": "Castelldefels", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Llu\u00eds Torner i Sabata", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Torner", "id": "18877", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Institut de Ci\u00e8ncies Fot\u00f2niques (ICFO)", "id": "18877"}, {"data": {"nom": "Institut de Geom\u00e0tica de Catalunya (IDEG)", "centres-cp": "8860", "centres-pob": "Castelldefels", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Ismael Colomina i Fosch", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Ismael", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Colomina", "id": "12665", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Institut de Geom\u00e0tica de Catalunya (IDEG)", "id": "12665"}, {"data": {"nom": "Institut de Medicina Predictiva i Personalitzada del C\u00e0ncer (IMPPC)", "centres-cp": "8916", "centres-pob": "Badalona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Manuel Perucho", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Perucho", "id": "18878", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Institut de Medicina Predictiva i Personalitzada del C\u00e0ncer (IMPPC)", "id": "18878"}, {"data": {"nom": "Markets, Organizations and Votes in Economics (MOVE)", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Salvador Barber\u00e0 S\u00e1ndez", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "S\u00e1ndez", "id": "18691", "nombre-medio": "Barber\u00e0", "iddep": "1103"}, "name": "Markets, Organizations and Votes in Economics (MOVE)", "id": "18691"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 Administrativa i Pol\u00edtiques Sindicals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Joan Anton Montesinos Bernab\u00e9", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernab\u00e9", "id": "18202", "nombre-medio": "Anton Montesinos", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 Administrativa i Pol\u00edtiques Sindicals", "id": "18202"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions en l'\u00e0mbit d'Universitats i Recerca", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "15736", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14079", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions en l'\u00e0mbit d'Universitats i Recerca", "id": "14079"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Administrativa en l'\u00c0mbit d'Universitats i Recerca", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Esther Morales Miguel", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miguel", "id": "15736", "nombre-medio": "Morales", "iddep": "1103"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Administrativa en l'\u00c0mbit d'Universitats i Recerca", "id": "15736"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Assessorament Jur\u00eddic en l'\u00c0mbit d'Universitats i Recerca", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Roser Mart\u00ed Torres (en funcions)", "iddep-scraped": "15728", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "funcions)", "id": "15742", "nombre-medio": "Mart\u00ed Torres (en", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea d'Assessorament Jur\u00eddic en l'\u00c0mbit d'Universitats i Recerca", "id": "15742"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Antoni Castell\u00e0 i Clav\u00e9", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castell\u00e0", "id": "15728", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "id": "15728"}, {"data": {"nom": "Universitat Abat Oliba CEU (UAO)", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Carlos P\u00e9rez del Valle", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Valle", "id": "9105", "nombre-medio": "P\u00e9rez del", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Abat Oliba CEU (UAO)", "id": "9105"}, {"children": [{"data": {"nom": "Institut de F\u00edsica d'Altes Energies (IFAE) (UAB)", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Enrique Fern\u00e1ndez S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "244", "primer-nombre": "Enrique", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "12650", "nombre-medio": "Fern\u00e1ndez", "iddep": "1103"}, "name": "Institut de F\u00edsica d'Altes Energies (IFAE) (UAB)", "id": "12650"}], "data": {"nom": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB)", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Ferran Sancho Pifarr\u00e9", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Pifarr\u00e9", "id": "244", "nombre-medio": "Sancho", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB)", "id": "244"}, {"children": [], "data": {"nom": "Universitat Internacional de Catalunya (UIC)", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Pere Alavedra Ribot", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribot", "id": "8144", "nombre-medio": "Alavedra", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Internacional de Catalunya (UIC)", "id": "8144"}, {"data": {"nom": "Universitat Oberta de Catalunya (UOC)", "centres-cp": "8035", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Imma Tubella i Casadevall", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Imma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tubella", "id": "500", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Oberta de Catalunya (UOC)", "id": "500"}, {"children": [], "data": {"nom": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC)", "centres-cp": "8034", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Antoni Gir\u00f3 i Roca", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gir\u00f3", "id": "325", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC)", "id": "325"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca de Fran\u00e7a (UPF)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "373", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12958", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Biblioteca de Fran\u00e7a (UPF)", "id": "12958"}, {"data": {"nom": "Biblioteca de l'Institut Universitari d'Hist\u00f2ria Jaume Vicens i Vives (UPF)", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "373", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12960", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Biblioteca de l'Institut Universitari d'Hist\u00f2ria Jaume Vicens i Vives (UPF)", "id": "12960"}, {"data": {"nom": "Biblioteca de la Rambla (UPF)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "373", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12957", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Biblioteca de la Rambla (UPF)", "id": "12957"}, {"data": {"nom": "Biblioteca del Mar (UPF)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "373", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12959", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Biblioteca del Mar (UPF)", "id": "12959"}], "data": {"nom": "Universitat Pompeu Fabra (UPF)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Josep Joan Moreso Mateos", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateos", "id": "373", "nombre-medio": "Joan Moreso", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Pompeu Fabra (UPF)", "id": "373"}, {"children": [], "data": {"nom": "Universitat Ramon Llull (URL)", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Esther Gim\u00e9nez-Salinas i Colomer", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gim\u00e9nez-Salinas", "id": "477", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Ramon Llull (URL)", "id": "477"}, {"data": {"nom": "Universitat Rovira i Virgili (URV)", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Francesc Xavier Grau i Vidal", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grau", "id": "450", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat Rovira i Virgili (URV)", "id": "450"}, {"children": [{"data": {"nom": "Campus Vall d'Hebron (UB)", "centres-cp": "8035", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "164", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12323", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Campus Vall d'Hebron (UB)", "id": "12323"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Acad\u00e8mica i d'Estudiants (UB)", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "\u00c0ngels Alegre S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "164", "primer-nombre": "\u00c0ngels", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "168", "nombre-medio": "Alegre", "iddep": "1103"}, "name": "\u00c0rea Acad\u00e8mica i d'Estudiants (UB)", "id": "168"}], "data": {"nom": "Universitat de Barcelona (UB)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "D\u00eddac Ram\u00edrez Sarri\u00f3", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "D\u00eddac", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sarri\u00f3", "id": "164", "nombre-medio": "Ram\u00edrez", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat de Barcelona (UB)", "id": "164"}, {"data": {"nom": "Universitat de Girona (UdG)", "centres-cp": "17071", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Anna Maria Geli de Ciurana", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Ciurana", "id": "403", "nombre-medio": "Maria Geli de", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat de Girona (UdG)", "id": "403"}, {"data": {"nom": "Universitat de Lleida (UdL)", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Roberto Fern\u00e1ndez D\u00edaz", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Roberto", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "426", "nombre-medio": "Fern\u00e1ndez", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat de Lleida (UdL)", "id": "426"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca (UVic)", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "null", "iddep-scraped": "7858", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "", "id": "10459", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Biblioteca (UVic)", "id": "10459"}], "data": {"nom": "Universitat de Vic (UVic)", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Jordi Monta\u00f1a Matosas", "iddep-scraped": "1103", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Matosas", "id": "7858", "nombre-medio": "Monta\u00f1a", "iddep": "1103"}, "name": "Universitat de Vic (UVic)", "id": "7858"}], "data": {"nom": "Departament d'Economia i Coneixement", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Economia i Coneixement", "resp": "Andreu Mas-Colell", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Andreu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas-Colell", "id": "1103", "nombre-medio": "", "iddep": "1103"}, "name": "Departament d'Economia i Coneixement", "id": "1103"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Tramitaci\u00f3 de Telecomunicacions", "centres-cp": "8908", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Granger Tirvi\u00f3", "iddep-scraped": "14087", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tirvi\u00f3", "id": "17138", "nombre-medio": "Granger", "iddep": "15638"}, "name": "Negociat de Tramitaci\u00f3 de Telecomunicacions", "id": "17138"}], "data": {"nom": "Servei de Telecomunicacions", "centres-cp": "8908", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Salvad\u00f3 Usach", "iddep-scraped": "9881", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Usach", "id": "14087", "nombre-medio": "Salvad\u00f3", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Telecomunicacions", "id": "14087"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Suport a la Gesti\u00f3", "centres-cp": "8908", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "9881", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18307", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Suport a la Gesti\u00f3", "id": "18307"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Telecomunicacions i Societat de la Informaci\u00f3", "centres-cp": "8908", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Flamerich i Castells", "iddep-scraped": "15638", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Flamerich", "id": "9881", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Telecomunicacions i Societat de la Informaci\u00f3", "id": "9881"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ferran Fern\u00e1ndez Pint\u00f3", "iddep-scraped": "15731", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pint\u00f3", "id": "13848", "nombre-medio": "Fern\u00e1ndez", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "13848"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Gemma Brugu\u00e9s Clop\u00e9s", "iddep-scraped": "15731", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clop\u00e9s", "id": "13849", "nombre-medio": "Brugu\u00e9s", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "13849"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elvira Par\u00e9s i David", "iddep-scraped": "15731", "primer-nombre": "Elvira", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Par\u00e9s", "id": "13847", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "13847"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Llu\u00eds Ridao Martin", "iddep-scraped": "15638", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Martin", "id": "15731", "nombre-medio": "Ridao", "iddep": "15638"}, "name": "Gabinet del Conseller d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "id": "15731"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "resp": "Josep Maria Ra\u00f1\u00e9 i Blasco", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ra\u00f1\u00e9", "id": "7938", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "7938"}, "name": "Consell de Treball, Econ\u00f2mic i Social de Catalunya", "id": "7938"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Personal", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Salvadora Sellas i Espel", "iddep-scraped": "15735", "primer-nombre": "Salvadora", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sellas", "id": "13855", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Personal", "id": "13855"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elena Llargu\u00e9s Segura", "iddep-scraped": "15735", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Segura", "id": "18303", "nombre-medio": "Llargu\u00e9s", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "id": "18303"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 de Riscos laborals", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ferran Royo Escobedo", "iddep-scraped": "15735", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Escobedo", "id": "16224", "nombre-medio": "Royo", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 de Riscos laborals", "id": "16224"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Personal, Organitzaci\u00f3 i Prevenci\u00f3 de Riscos laborals", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M. Carme Alcaraz Molina", "iddep-scraped": "13850", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Molina", "id": "15735", "nombre-medio": "Carme Alcaraz", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Personal, Organitzaci\u00f3 i Prevenci\u00f3 de Riscos laborals", "id": "15735"}, {"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea de Subvencions i An\u00e0lisi Pressupostari", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montserrat Vintr\u00f3 Feliu", "iddep-scraped": "13850", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Feliu", "id": "18304", "nombre-medio": "Vintr\u00f3", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Subvencions i An\u00e0lisi Pressupostari", "id": "18304"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Merc\u00e8 Homs Obradors", "iddep-scraped": "13850", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Obradors", "id": "15226", "nombre-medio": "Merc\u00e8 Homs", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "15226"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Anton Mund\u00f3 i Balcells", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mund\u00f3", "id": "13850", "nombre-medio": "Anton", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "13850"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Estad\u00edstica", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M.Carmen Saborit Vidal", "iddep-scraped": "13851", "primer-nombre": "M.Carmen", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "18305", "nombre-medio": "Saborit", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Estad\u00edstica", "id": "18305"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Planificaci\u00f3 Estrat\u00e8gica i Avaluaci\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jordi Costa Palou", "iddep-scraped": "13851", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palou", "id": "16226", "nombre-medio": "Costa", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Planificaci\u00f3 Estrat\u00e8gica i Avaluaci\u00f3", "id": "16226"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Narc\u00eds Mir Soler", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Narc\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "13851", "nombre-medio": "Mir", "iddep": "15638"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "13851"}, {"data": {"nom": "Oficina de Gesti\u00f3 Empresarial (OGE)", "centres-cp": "8034", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Cristina Pru\u00f1onosa Bengochea", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bengochea", "id": "14208", "nombre-medio": "Pru\u00f1onosa", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Gesti\u00f3 Empresarial (OGE)", "id": "14208"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 a Barcelona", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Esther Brull Hevia", "iddep-scraped": "4715", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hevia", "id": "4716", "nombre-medio": "Brull", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 a Barcelona", "id": "4716"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Regulaci\u00f3 d'Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juan Jos\u00e9 Arnedo Payerols", "iddep-scraped": "4741", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Payerols", "id": "10019", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Arnedo", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Regulaci\u00f3 d'Ocupaci\u00f3", "id": "10019"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Relacions Col\u00b7lectives i Normes Laborals", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Gloria Vendrell Guzm\u00e1n", "iddep-scraped": "4741", "primer-nombre": "Gloria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guzm\u00e1n", "id": "4742", "nombre-medio": "Vendrell", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Relacions Col\u00b7lectives i Normes Laborals", "id": "4742"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Sancions", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "4741", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10020", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Sancions", "id": "10020"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Prevenci\u00f3 i Declaraci\u00f3 de Riscos", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Anna Toboso Mari", "iddep-scraped": "10017", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mari", "id": "10021", "nombre-medio": "Toboso", "iddep": "15638"}, "name": "Negociat de Prevenci\u00f3 i Declaraci\u00f3 de Riscos", "id": "10021"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat i Salut en el Treball", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juan D\u00edaz Garcia", "iddep-scraped": "4741", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "10017", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat i Salut en el Treball", "id": "10017"}], "data": {"nom": "Servei de Relacions Laborals a Barcelona", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "4715", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "4741", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Relacions Laborals a Barcelona", "id": "4741"}, {"data": {"nom": "Unitat de Conciliaci\u00f3 de Cornell\u00e0 de Llobregat", "centres-cp": "8940", "centres-pob": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jes\u00fas Jim\u00e9nez Ros", "iddep-scraped": "4715", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Ros", "id": "17211", "nombre-medio": "Jim\u00e9nez", "iddep": "15638"}, "name": "Unitat de Conciliaci\u00f3 de Cornell\u00e0 de Llobregat", "id": "17211"}, {"data": {"nom": "Unitat de Conciliaci\u00f3 de Manresa", "centres-cp": "8240", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francesc Xavier Mercade Santacana", "iddep-scraped": "4715", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Santacana", "id": "17210", "nombre-medio": "Xavier Mercade", "iddep": "15638"}, "name": "Unitat de Conciliaci\u00f3 de Manresa", "id": "17210"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Empresa i Ocupaci\u00f3 a Barcelona", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Eliseu Oriol Pag\u00e9s", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Eliseu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pag\u00e9s", "id": "4715", "nombre-medio": "Oriol", "iddep": "15638"}, "name": "Serveis Territorials d'Empresa i Ocupaci\u00f3 a Barcelona", "id": "4715"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Funcional de Planificaci\u00f3 Ling\u00fc\u00edstica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Meritxell Llorente Briones", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "Meritxell", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Briones", "id": "15223", "nombre-medio": "Llorente", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea Funcional de Planificaci\u00f3 Ling\u00fc\u00edstica", "id": "15223"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de les Cambres Oficials de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Catalunya", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M. Pilar P\u00e9rez Ordo\u00f1o", "iddep-scraped": "15651", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ordo\u00f1o", "id": "16222", "nombre-medio": "Pilar P\u00e9rez", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de les Cambres Oficials de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Catalunya", "id": "16222"}], "data": {"nom": "Secretaria General d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Xavier Gibert i Espier", "iddep-scraped": "15638", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gibert", "id": "15651", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secretaria General d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "id": "15651"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Consum a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Sur\u00f3s i Peracaula", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Sur\u00f3s", "id": "9129", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Consum a Girona", "id": "9129"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Consum a Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9130", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Consum a Lleida", "id": "9130"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Consum a Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montserrat G\u00fcell i Angl\u00e8s", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00fcell", "id": "9131", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Consum a Tarragona", "id": "9131"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei d'Administraci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Rafael Alonso i Portero", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alonso", "id": "10104", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Administraci\u00f3", "id": "10104"}, {"children": [{"data": {"nom": "Estudis", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Santiago B\u00e0guena Serrano", "iddep-scraped": "5657", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serrano", "id": "15869", "nombre-medio": "B\u00e0guena", "iddep": "15638"}, "name": "Estudis", "id": "15869"}, {"data": {"nom": "Informaci\u00f3 de Mercats", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Lloren\u00e7 Marco S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "5657", "primer-nombre": "Lloren\u00e7", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "15870", "nombre-medio": "Marco", "iddep": "15638"}, "name": "Informaci\u00f3 de Mercats", "id": "15870"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Consum Europeu", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Rosa Gimeno Sim\u00f3n", "iddep-scraped": "5657", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sim\u00f3n", "id": "5654", "nombre-medio": "Gimeno", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Consum Europeu", "id": "5654"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Difusi\u00f3 i Promoci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Jes\u00fas Sarr\u00e0 Boix", "iddep-scraped": "5657", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boix", "id": "15345", "nombre-medio": "Jes\u00fas Sarr\u00e0", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Difusi\u00f3 i Promoci\u00f3", "id": "15345"}], "data": {"nom": "Servei d'Estudis i Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep-Lluc Arias i Arias", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Josep-Lluc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arias", "id": "5657", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Estudis i Comunicaci\u00f3", "id": "5657"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Mediaci\u00f3", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Irene Puig Campreci\u00f3s", "iddep-scraped": "8709", "primer-nombre": "Irene", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campreci\u00f3s", "id": "15342", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Mediaci\u00f3", "id": "15342"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Normativa i jurisprud\u00e8ncia", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Mart\u00ed Pons", "iddep-scraped": "15343", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pons", "id": "15883", "nombre-medio": "Mart\u00ed", "iddep": "15638"}, "name": "Normativa i jurisprud\u00e8ncia", "id": "15883"}], "data": {"nom": "Servei de Normativa i Procediment", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joaquim Bernat Vilaseca", "iddep-scraped": "15340", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilaseca", "id": "15343", "nombre-medio": "Bernat", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Normativa i Procediment", "id": "15343"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Disciplina de Mercat", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Albert Meli\u00e0 Roset", "iddep-scraped": "8709", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roset", "id": "15340", "nombre-medio": "Meli\u00e0", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Disciplina de Mercat", "id": "15340"}], "data": {"nom": "Servei de Mediaci\u00f3 i Arbitratge", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Isabel Garriga Braut", "iddep-scraped": "9143", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Braut", "id": "8709", "nombre-medio": "Garriga", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Mediaci\u00f3 i Arbitratge", "id": "8709"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 al Consumidor", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Albert Meli\u00e0 Roset", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roset", "id": "9143", "nombre-medio": "Meli\u00e0", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 al Consumidor", "id": "9143"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Consum a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "15423", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Consum a les Terres de l'Ebre", "id": "15423"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francesc Corbalan i Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "14299", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Corbalan", "id": "17407", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "17407"}], "data": {"nom": "Ag\u00e8ncia Catalana del Consum", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Alfons Conesa i Badiella", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Alfons", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Conesa", "id": "14299", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Ag\u00e8ncia Catalana del Consum", "id": "14299"}, {"children": [{"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ferran Rodero", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodero", "id": "5504", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a Girona", "id": "5504"}, {"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Clara Porta S\u00e0nchez", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Clara", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "S\u00e0nchez", "id": "5505", "nombre-medio": "Porta", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a Lleida", "id": "5505"}, {"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a Nova York", "centres-cp": "NY 10022", "centres-pob": "Nova York", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Clara Barreneche", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Clara", "centres-com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "apellido-catalan": "Barreneche", "id": "5509", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a Nova York", "id": "5509"}, {"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M\u00f2nica Boquera i Castellv\u00ed", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boquera", "id": "5506", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a Tarragona", "id": "5506"}, {"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M\u00f2nica Boquera i Castellv\u00ed", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Boquera", "id": "5503", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a Terres de l'Ebre", "id": "5503"}, {"data": {"nom": "ACC1\u00d3 a T\u00f2quio", "centres-cp": "100-0011", "centres-pob": "Tokyo", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Akio Hayashiya", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Akio", "centres-com": "Jap\u00f3", "apellido-catalan": "Hayashiya", "id": "5508", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "ACC1\u00d3 a T\u00f2quio", "id": "5508"}, {"data": {"nom": "Centre d'Enlla\u00e7 per a la Innovaci\u00f3 a Catalunya (IRC-Catalonia)", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M\u00f2nica Duran", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duran", "id": "13932", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Centre d'Enlla\u00e7 per a la Innovaci\u00f3 a Catalunya (IRC-Catalonia)", "id": "13932"}, {"data": {"nom": "Centre de Tecnologia Empresarial de Matar\u00f3-Maresme, SA", "centres-cp": "8301", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jos\u00e9 Manuel Moya i Castilla", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Moya", "id": "5813", "nombre-medio": "Manuel", "iddep": "15638"}, "name": "Centre de Tecnologia Empresarial de Matar\u00f3-Maresme, SA", "id": "5813"}, {"data": {"nom": "Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia (URL)", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Enric Juli\u00e0 i Dan\u00e9s", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Juli\u00e0", "id": "5705", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia (URL)", "id": "5705"}, {"data": {"nom": "Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia de la Fundaci\u00f3 Bosch i Gimpera (UB)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Hierro i Lloret", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hierro", "id": "5703", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia de la Fundaci\u00f3 Bosch i Gimpera (UB)", "id": "5703"}, {"data": {"nom": "Consorci Ripoll\u00e8s Desenvolupament", "centres-cp": "17500", "centres-pob": "Ripoll", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Bonet i Puig", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Ripoll\u00e8s", "apellido-catalan": "Bonet", "id": "5815", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Consorci Ripoll\u00e8s Desenvolupament", "id": "5815"}, {"data": {"nom": "Oficina de Recerca i Convenis-Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia (UAB)", "centres-cp": "8193", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Sesmilo i Rius", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Sesmilo", "id": "5704", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Recerca i Convenis-Centre de Transfer\u00e8ncia de Tecnologia (UAB)", "id": "5704"}, {"data": {"nom": "Parc Tecnol\u00f2gic del Vall\u00e8s, SA", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francesc Martos Aguilera", "iddep-scraped": "5500", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Aguilera", "id": "5811", "nombre-medio": "Martos", "iddep": "15638"}, "name": "Parc Tecnol\u00f2gic del Vall\u00e8s, SA", "id": "5811"}], "data": {"nom": "Ag\u00e8ncia de Suport a l'Empresa Catalana (ACC1\u00d3)", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Tarradellas Espuny", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espuny", "id": "5500", "nombre-medio": "Tarradellas", "iddep": "15638"}, "name": "Ag\u00e8ncia de Suport a l'Empresa Catalana (ACC1\u00d3)", "id": "5500"}, {"children": [], "data": {"nom": "Consorci de Comer\u00e7, Artesania i Moda de Catalunya", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Maria Recasens i Soriano", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Recasens", "id": "17437", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "15638"}, "name": "Consorci de Comer\u00e7, Artesania i Moda de Catalunya", "id": "17437"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei d'An\u00e0lisi i Control de l'Activitat", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Alfons Cabezas Pe\u00f1a", "iddep-scraped": "5397", "primer-nombre": "Alfons", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pe\u00f1a", "id": "5422", "nombre-medio": "Cabezas", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'An\u00e0lisi i Control de l'Activitat", "id": "5422"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions de Gasos Combustibles", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "\u00c1lvaro Le\u00f3n Anglada", "iddep-scraped": "9249", "primer-nombre": "\u00c1lvaro", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "9261", "nombre-medio": "Le\u00f3n", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions de Gasos Combustibles", "id": "9261"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei d'Investigaci\u00f3 i Recursos Minerals", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Eduard Vall i Rossell\u00f3", "iddep-scraped": "5405", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vall", "id": "13119", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Investigaci\u00f3 i Recursos Minerals", "id": "13119"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions Radioactives, Transports i Llic\u00e8ncies", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carme Paradell i Barenys", "iddep-scraped": "5401", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Paradell", "id": "5403", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions Radioactives, Transports i Llic\u00e8ncies", "id": "5403"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions de Raigs X de Radiodiagnosi M\u00e8dica", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Anna Rosa de Caralt i Munn\u00e9", "iddep-scraped": "5401", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Caralt", "id": "9241", "nombre-medio": "Rosa de", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions de Raigs X de Radiodiagnosi M\u00e8dica", "id": "9241"}, {"children": [{"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-02) Barcelon\u00e8s", "centres-cp": "8918", "centres-pob": "Badalona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Sandra F\u00e0bregas i Campos", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Sandra", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "F\u00e0bregas", "id": "5744", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-02) Barcelon\u00e8s", "id": "5744"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-03) Vall\u00e8s Occidental", "centres-cp": "8232", "centres-pob": "Viladecavalls", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francesc Xavier Descals i Palou", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Descals", "id": "5768", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-03) Vall\u00e8s Occidental", "id": "5768"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-04) Osona", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "\u00c0ngel Codinachs Serra", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Serra", "id": "5757", "nombre-medio": "Codinachs", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-04) Osona", "id": "5757"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-05) Baix Llobregat", "centres-cp": "8960", "centres-pob": "Sant Just Desvern", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Javier Vives G\u00f3mez de Arteche", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Javier", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Arteche", "id": "5746", "nombre-medio": "Vives G\u00f3mez de", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-05) Baix Llobregat", "id": "5746"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-07) Baix Llobregat", "centres-cp": "8970", "centres-pob": "Sant Joan Desp\u00ed", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan F. Sans", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Sans", "id": "5741", "nombre-medio": "F.", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-07) Baix Llobregat", "id": "5741"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-08) Maresme", "centres-cp": "8310", "centres-pob": "Argentona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Abert i Cirera", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Abert", "id": "5755", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-08) Maresme", "id": "5755"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-09) Alt Pened\u00e8s", "centres-cp": "8734", "centres-pob": "Ol\u00e8rdola", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "\u00c0ngel Roset", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Roset", "id": "5734", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-09) Alt Pened\u00e8s", "id": "5734"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-10) Barcelon\u00e8s Urbana", "centres-cp": "8026", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ferran Ramos", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ramos", "id": "5743", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-10) Barcelon\u00e8s Urbana", "id": "5743"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-11) Baix Llobregat", "centres-cp": "8940", "centres-pob": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Rabass\u00f3 Papi\u00f3", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Papi\u00f3", "id": "5742", "nombre-medio": "Rabass\u00f3", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-11) Baix Llobregat", "id": "5742"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-12) Anoia", "centres-cp": "8700", "centres-pob": "Igualada", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ramon Farran", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Anoia", "apellido-catalan": "Farran", "id": "5736", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-12) Anoia", "id": "5736"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-13) Bergued\u00e0", "centres-cp": "8600", "centres-pob": "Berga", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ramon Fontquerni", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Bergued\u00e0", "apellido-catalan": "Fontquerni", "id": "5749", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-13) Bergued\u00e0", "id": "5749"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-14) Barcelon\u00e8s Urbana", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ricard Adell Vila", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vila", "id": "5747", "nombre-medio": "Adell", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-14) Barcelon\u00e8s Urbana", "id": "5747"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-15) Barcelon\u00e8s Urbana", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Rom\u00e0 Garc\u00eda", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Rom\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garc\u00eda", "id": "5748", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-15) Barcelon\u00e8s Urbana", "id": "5748"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-16) Barcelon\u00e8s Urbana", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Silvia Baldir\u00e0 i Andr\u00e9s", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Silvia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baldir\u00e0", "id": "5745", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-16) Barcelon\u00e8s Urbana", "id": "5745"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-17) Garraf", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Manuel Oller Soler", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "Soler", "id": "5752", "nombre-medio": "Oller", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-17) Garraf", "id": "5752"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-18) Vall\u00e8s Oriental", "centres-cp": "8400", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Emili Danes Bov\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Emili", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Bov\u00e9", "id": "5769", "nombre-medio": "Danes", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-18) Vall\u00e8s Oriental", "id": "5769"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-19) Barcelon\u00e8s", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Codina", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Codina", "id": "12017", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-19) Barcelon\u00e8s", "id": "12017"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-21) Baix Llobregat", "centres-cp": "8740", "centres-pob": "Sant Andreu de la Barca", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Cayetano Molt\u00f3 i Cespedes", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Cayetano", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Molt\u00f3", "id": "12711", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-21) Baix Llobregat", "id": "12711"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-22) Vall\u00e8s Occidental", "centres-cp": "8190", "centres-pob": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Cels Gomis", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Cels", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Gomis", "id": "13436", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-22) Vall\u00e8s Occidental", "id": "13436"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-23) Barcelon\u00e8s", "centres-cp": "8030", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep M. Casanovas i Bugues", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casanovas", "id": "13512", "nombre-medio": "M.", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (B-23) Barcelon\u00e8s", "id": "13512"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-02) Giron\u00e8s", "centres-cp": "17460", "centres-pob": "Celr\u00e0", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Feixas de la Rosa", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Rosa", "id": "5754", "nombre-medio": "Feixas de la", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-02) Giron\u00e8s", "id": "5754"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-03) Alt Empord\u00e0", "centres-cp": "17469", "centres-pob": "Vilamalla", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Guillem de Ciurana", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Guillem", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Ciurana", "id": "5733", "nombre-medio": "de", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-03) Alt Empord\u00e0", "id": "5733"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-04) Garrotxa", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francisco Garcia i Garcia", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "5753", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-04) Garrotxa", "id": "5753"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-05) Cerdanya", "centres-cp": "17520", "centres-pob": "Puigcerd\u00e0", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ramon Fontquerni", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Cerdanya", "apellido-catalan": "Fontquerni", "id": "5750", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-05) Cerdanya", "id": "5750"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-06) Baix Empord\u00e0", "centres-cp": "17230", "centres-pob": "Palam\u00f3s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carolina Lacoma P\u00e9rez", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Carolina", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "P\u00e9rez", "id": "5740", "nombre-medio": "Lacoma", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-06) Baix Empord\u00e0", "id": "5740"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-07) La Selva", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Teixidor Charlon", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Charlon", "id": "5764", "nombre-medio": "Teixidor", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-07) La Selva", "id": "5764"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-09) Giron\u00e8s", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joaquim Reyes Roses", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Roses", "id": "13892", "nombre-medio": "Reyes", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (GI-09) Giron\u00e8s", "id": "13892"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-02) Segri\u00e0", "centres-cp": "25191", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Antoni Font", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Font", "id": "5763", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-02) Segri\u00e0", "id": "5763"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-03) Pallars Juss\u00e0", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Angel Port\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Angel", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Port\u00e9", "id": "5758", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-03) Pallars Juss\u00e0", "id": "5758"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-04) Alt Urgell", "centres-cp": "25711", "centres-pob": "Montferrer i Castellb\u00f2", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ramon Fontquerni", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "Fontquerni", "id": "5735", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-04) Alt Urgell", "id": "5735"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-05) Segarra", "centres-cp": "25218", "centres-pob": "Granyanella", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Angel Port\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Angel", "centres-com": "Segarra", "apellido-catalan": "Port\u00e9", "id": "5762", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-05) Segarra", "id": "5762"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-06) Solson\u00e8s", "centres-cp": "25280", "centres-pob": "Solsona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Gras", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Solson\u00e8s", "apellido-catalan": "Gras", "id": "5765", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-06) Solson\u00e8s", "id": "5765"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-07) La Noguera", "centres-cp": "25730", "centres-pob": "Artesa de Segre", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Angel Port\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Angel", "centres-com": "Noguera", "apellido-catalan": "Port\u00e9", "id": "5756", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-07) La Noguera", "id": "5756"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-08) Val d'Aran", "centres-cp": "25530", "centres-pob": "Vielha e Mijaran", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "\u00c0ngel Port\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Val d'Aran", "apellido-catalan": "Port\u00e9", "id": "5767", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-08) Val d'Aran", "id": "5767"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-09) Pallars Sobir\u00e0", "centres-cp": "25560", "centres-pob": "Sort", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Angel Port\u00e9", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Angel", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "Port\u00e9", "id": "5759", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (L-09) Pallars Sobir\u00e0", "id": "5759"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-02) Baix Camp", "centres-cp": "43200", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joaquim Vidal", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "5738", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-02) Baix Camp", "id": "5738"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-03) Baix Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Albiol", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Albiol", "id": "5739", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-03) Baix Ebre", "id": "5739"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-04) Ribera d'Ebre", "centres-cp": "43770", "centres-pob": "M\u00f3ra la Nova", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juan Garrido i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Ribera d'Ebre", "apellido-catalan": "Garrido", "id": "5760", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-04) Ribera d'Ebre", "id": "5760"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-05) Conca de Barber\u00e0", "centres-cp": "43400", "centres-pob": "Montblanc", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juan Garrido i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Conca de Barber\u00e0", "apellido-catalan": "Garrido", "id": "5751", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-05) Conca de Barber\u00e0", "id": "5751"}, {"data": {"nom": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-06) Tarragon\u00e8s", "centres-cp": "43007", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montse Palomar", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Montse", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palomar", "id": "5766", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Estaci\u00f3 d'ITV (T-06) Tarragon\u00e8s", "id": "5766"}, {"data": {"nom": "Revisions de Vehicles, SA (RVSA) (ITV Informaci\u00f3)", "centres-cp": "8221", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joaquim Ruiz i Ventura", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "9666", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Revisions de Vehicles, SA (RVSA) (ITV Informaci\u00f3)", "id": "9666"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat del Sector Qu\u00edmic", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Sophie Tost i Pardell", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Sophie", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tost", "id": "16250", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat del Sector Qu\u00edmic", "id": "16250"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Suport Administratiu de Metrologia", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carmen Hern\u00e1ndez Lahoz", "iddep-scraped": "5436", "primer-nombre": "Carmen", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lahoz", "id": "5427", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "15638"}, "name": "Negociat de Suport Administratiu de Metrologia", "id": "5427"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 T\u00e8cnica de Vehicles", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jes\u00fas C\u00e9sar P\u00e9rez Marquina", "iddep-scraped": "5436", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Marquina", "id": "5437", "nombre-medio": "C\u00e9sar P\u00e9rez", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 T\u00e8cnica de Vehicles", "id": "5437"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Metrologia", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Antoni Alcaide i Gavil\u00e0", "iddep-scraped": "5436", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alcaide", "id": "5439", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Metrologia", "id": "5439"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Productes", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Masnou Maurell", "iddep-scraped": "5436", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Maurell", "id": "18351", "nombre-medio": "Masnou", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Productes", "id": "18351"}], "data": {"nom": "Servei d'Autom\u00f2bils, Metrologia i Productes", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5436", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Autom\u00f2bils, Metrologia i Productes", "id": "5436"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Aparells Elevadors", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Josep Kubesch i Vila", "iddep-scraped": "5451", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Kubesch", "id": "5453", "nombre-medio": "Josep", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Aparells Elevadors", "id": "5453"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Aparells a Pressi\u00f3", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Eduard Carrera i Ferrando", "iddep-scraped": "5451", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carrera", "id": "5452", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Aparells a Pressi\u00f3", "id": "5452"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions Energ\u00e8tiques Receptores", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Albert Morcego Seix", "iddep-scraped": "5451", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Seix", "id": "18350", "nombre-medio": "Morcego", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Instal\u00b7lacions Energ\u00e8tiques Receptores", "id": "18350"}], "data": {"nom": "Servei de Seguretat d'Instal\u00b7lacions", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Florenci Hern\u00e1ndez Cardona", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "Florenci", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cardona", "id": "5451", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Seguretat d'Instal\u00b7lacions", "id": "5451"}, {"children": [{"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "5794", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Lleida", "id": "5794"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Manresa", "centres-cp": "8240", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "5791", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Manresa", "id": "5791"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Reus", "centres-cp": "43201", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "9948", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Reus", "id": "9948"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Ripoll", "centres-cp": "17500", "centres-pob": "Ripoll", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Ripoll\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5793", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Ripoll", "id": "5793"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Sabadell", "centres-cp": "8202", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "5790", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Sabadell", "id": "5790"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Tarragona", "centres-cp": "43005", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5795", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Tarragona", "id": "5795"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Terrassa", "centres-cp": "8223", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "18786", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Terrassa", "id": "18786"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Tortosa", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "5796", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. a Tortosa", "id": "5796"}, {"data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. al Prat de Llobregat", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "16398", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica Inspection, Certification & Testing, S.A. al Prat de Llobregat", "id": "16398"}], "data": {"nom": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica, SA", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5447", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13438", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "T\u00dcV Rheinland Ib\u00e9rica, SA", "id": "13438"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguretat Industrial", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Isidre Masalles Roman", "iddep-scraped": "5401", "primer-nombre": "Isidre", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roman", "id": "5447", "nombre-medio": "Masalles", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguretat Industrial", "id": "5447"}], "data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 d'Activitats Radioactives", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Enric Batalla i Colomer", "iddep-scraped": "5405", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Batalla", "id": "5401", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 d'Activitats Radioactives", "id": "5401"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat de Concessions Mineres", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Manuel Garc\u00eda i Prieto", "iddep-scraped": "13120", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garc\u00eda", "id": "9244", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat de Concessions Mineres", "id": "9244"}], "data": {"nom": "Servei de Seguretat Minera", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Carles Tarrason i Perez", "iddep-scraped": "5405", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tarrason", "id": "13120", "nombre-medio": "Carles", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Seguretat Minera", "id": "13120"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Mines i Protecci\u00f3 Radiol\u00f2gica", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francisco Sabio i Oliveros", "iddep-scraped": "9249", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sabio", "id": "5405", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Mines i Protecci\u00f3 Radiol\u00f2gica", "id": "5405"}], "data": {"nom": "Servei d'Hidrocarburs", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Pau de la Cuesta Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "9142", "primer-nombre": "Pau", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "9249", "nombre-medio": "de la Cuesta", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Hidrocarburs", "id": "9249"}, {"data": {"nom": "Servei d'Inspecci\u00f3 i Control d'Instal\u00b7lacions El\u00e8ctriques", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Maria de Juan Capdevila", "iddep-scraped": "9142", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capdevila", "id": "9247", "nombre-medio": "Maria de Juan", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Inspecci\u00f3 i Control d'Instal\u00b7lacions El\u00e8ctriques", "id": "9247"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Qualitat del Subministrament El\u00e8ctric", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Maria Montagut i Freixas", "iddep-scraped": "9142", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montagut", "id": "13118", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Qualitat del Subministrament El\u00e8ctric", "id": "13118"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Energia", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5397", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9142", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Energia", "id": "9142"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Energia, Mines i Seguretat Industrial", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Pere Palac\u00edn i Farr\u00e9", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palac\u00edn", "id": "5397", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Energia, Mines i Seguretat Industrial", "id": "5397"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Isabel Torres Villaseca", "iddep-scraped": "13829", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Villaseca", "id": "5392", "nombre-medio": "Isabel Torres", "iddep": "15638"}, "name": "Negociat de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "5392"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Assessorament Jur\u00eddic i Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Cristina Hern\u00e1ndez Sagrera", "iddep-scraped": "13829", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sagrera", "id": "15185", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Assessorament Jur\u00eddic i Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "15185"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Pol\u00edtica Industrial", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jordi Carbonell Pastor", "iddep-scraped": "13829", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pastor", "id": "13355", "nombre-medio": "Carbonell", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Pol\u00edtica Industrial", "id": "13355"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Desenvolupament Empresarial", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Miquel Hern\u00e1ndez Gascon", "iddep-scraped": "13829", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gascon", "id": "18343", "nombre-medio": "Miquel Hern\u00e1ndez", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Desenvolupament Empresarial", "id": "18343"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Ind\u00fastria", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Antoni Maria Grau i Costa", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grau", "id": "13829", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Ind\u00fastria", "id": "13829"}, {"children": [{"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Manresa", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Manel Rosell i Mart\u00ed", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Manel", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Rosell", "id": "5720", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Manresa", "id": "5720"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Sabadell", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Antoni Maria Brunet i Berch", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Brunet", "id": "5721", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Sabadell", "id": "5721"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Terrassa", "centres-cp": "8224", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Mari\u00e0 Gali i Segu\u00e9s", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Mari\u00e0", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Gali", "id": "5722", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Terrassa", "id": "5722"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de T\u00e0rrega", "centres-cp": "25300", "centres-pob": "T\u00e0rrega", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "S\u00edlvia Falip i Tol\u00f3", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Urgell", "apellido-catalan": "Falip", "id": "5727", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de T\u00e0rrega", "id": "5727"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Valls", "centres-cp": "43800", "centres-pob": "Valls", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Marcel\u00b7l\u00ed Morera i Figuerola", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Marcel\u00b7l\u00ed", "centres-com": "Alt Camp", "apellido-catalan": "Morera", "id": "5731", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7 i Ind\u00fastria de Valls", "id": "5731"}, {"children": [{"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Berga)", "centres-cp": "8600", "centres-pob": "Berga", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Enric Montany\u00e0 i Tristany", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Bergued\u00e0", "apellido-catalan": "Montany\u00e0", "id": "5712", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Berga)", "id": "5712"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Granollers)", "centres-cp": "8400", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Pepita Maym\u00f3 i Cirera", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Pepita", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Maym\u00f3", "id": "5713", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Granollers)", "id": "5713"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Igualada)", "centres-cp": "8700", "centres-pob": "Igualada", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Vall\u00e8s i Colom", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Anoia", "apellido-catalan": "Vall\u00e8s", "id": "5714", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Igualada)", "id": "5714"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Matar\u00f3)", "centres-cp": "8302", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jordi Farrer i Planes", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Farrer", "id": "5715", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Matar\u00f3)", "id": "5715"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Sant Feliu de Llobregat)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Guilera Poch", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Poch", "id": "5716", "nombre-medio": "Guilera", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Sant Feliu de Llobregat)", "id": "5716"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vic)", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Oriol Guix\u00e0 i Arderiu", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Oriol", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Guix\u00e0", "id": "5717", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vic)", "id": "5717"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vilafranca del Pened\u00e8s)", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Llu\u00eds Bonet i Ferrer", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Bonet", "id": "5718", "nombre-medio": "Llu\u00eds", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vilafranca del Pened\u00e8s)", "id": "5718"}, {"data": {"nom": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vilanova i la Geltr\u00fa)", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jordi G\u00e0lvez i Pie", "iddep-scraped": "5708", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "G\u00e0lvez", "id": "5719", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona (Delegaci\u00f3 a Vilanova i la Geltr\u00fa)", "id": "5719"}], "data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona", "centres-cp": "8006", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Miquel Valls Maseda", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Maseda", "id": "5708", "nombre-medio": "Valls", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Barcelona", "id": "5708"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Girona", "centres-cp": "17001", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Dom\u00e8nec Espadal\u00e9 i Verg\u00e9s", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Dom\u00e8nec", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadal\u00e9", "id": "5723", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Girona", "id": "5723"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Palam\u00f3s", "centres-cp": "17230", "centres-pob": "Palam\u00f3s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Xavier Ribera i Serra", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Ribera", "id": "5724", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Palam\u00f3s", "id": "5724"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Reus", "centres-cp": "43201", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Isaac Sanrom\u00e0 i Ortega", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Isaac", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Sanrom\u00e0", "id": "5729", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Reus", "id": "5729"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Sant Feliu de Gu\u00edxols", "centres-cp": "17220", "centres-pob": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Puig i Valls", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Puig", "id": "5725", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Sant Feliu de Gu\u00edxols", "id": "5725"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Albert Abell\u00f3 i Hierro", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abell\u00f3", "id": "5728", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tarragona", "id": "5728"}, {"data": {"nom": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tortosa", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Mora i Bertomeu", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Mora", "id": "5730", "nombre-medio": "Lu\u00eds", "iddep": "15638"}, "name": "Cambra Oficial de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Tortosa", "id": "5730"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Preus de Catalunya", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5383", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Comissi\u00f3 de Preus de Catalunya", "id": "5383"}, {"data": {"nom": "Consell General de les Cambres Oficials de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Catalunya", "centres-cp": "8006", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Miquel Valls Maseda", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Maseda", "id": "5706", "nombre-medio": "Valls", "iddep": "15638"}, "name": "Consell General de les Cambres Oficials de Comer\u00e7, Ind\u00fastria i Navegaci\u00f3 de Catalunya", "id": "5706"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de la Comissi\u00f3 de Preus", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Bel\u00e9n Manzano i Lahoz", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Bel\u00e9n", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Manzano", "id": "9285", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de la Comissi\u00f3 de Preus", "id": "9285"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Activitats Firals i Serveis", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5470", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18344", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Activitats Firals i Serveis", "id": "18344"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei d'Equipaments Comercials", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Angela Daura i Mateu", "iddep-scraped": "5470", "primer-nombre": "Angela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Daura", "id": "5478", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Equipaments Comercials", "id": "5478"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Procediment (Comer\u00e7)", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "12095", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18346", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Procediment (Comer\u00e7)", "id": "18346"}], "data": {"nom": "Servei d'Ordenaci\u00f3 de la Distribuci\u00f3 Comercial", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jes\u00fas Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "5470", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez", "id": "12095", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Ordenaci\u00f3 de la Distribuci\u00f3 Comercial", "id": "12095"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Jur\u00eddica", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Rossinyol i Vidal", "iddep-scraped": "5470", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rossinyol", "id": "16242", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea Jur\u00eddica", "id": "16242"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Comer\u00e7", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Diego Callej\u00f3n Cruz", "iddep-scraped": "5457", "primer-nombre": "Diego", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cruz", "id": "5470", "nombre-medio": "Callej\u00f3n", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Comer\u00e7", "id": "5470"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Comer\u00e7", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Maria Recasens i Soriano", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Recasens", "id": "5457", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Comer\u00e7", "id": "5457"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a Barcelona (Palau Robert)", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Boada i Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boada", "id": "5653", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a Barcelona (Palau Robert)", "id": "5653"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Caterina Costals i Ribas", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Caterina", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Costals", "id": "5803", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a Girona", "id": "5803"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a Lleida", "centres-cp": "25001", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elena Garray i Planes", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Garray", "id": "5804", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a Lleida", "id": "5804"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a Lleida-Pirineus", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elena Garray i Planes", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Garray", "id": "17714", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a Lleida-Pirineus", "id": "17714"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a Tarragona", "centres-cp": "43001", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5805", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a Tarragona", "id": "5805"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport d'Alguaire", "centres-cp": "25125", "centres-pob": "Alguaire", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elena Garray i Planes", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Garray", "id": "17653", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport d'Alguaire", "id": "17653"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Barcelona-T1", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montserrat Ballart i Macabich", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Ballart", "id": "5801", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Barcelona-T1", "id": "5801"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Barcelona-T2", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montserrat Ballart i Macabich", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Ballart", "id": "5802", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Barcelona-T2", "id": "5802"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Girona", "centres-cp": "17185", "centres-pob": "Vilob\u00ed d'Onyar", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Caterina Costals Ribas", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Caterina", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Ribas", "id": "9956", "nombre-medio": "Costals", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Girona", "id": "9956"}, {"data": {"nom": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Reus", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carles Mas\u00f3 i Laporta", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Mas\u00f3", "id": "9957", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Turisme de Catalunya a l'Aeroport de Reus", "id": "9957"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 Tur\u00edstica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Clara Plana de Vila", "iddep-scraped": "15230", "primer-nombre": "Clara", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vila", "id": "15231", "nombre-medio": "Plana de", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 Tur\u00edstica", "id": "15231"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Programaci\u00f3 Tur\u00edstica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carme Rubi\u00f3 i Soto", "iddep-scraped": "18347", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rubi\u00f3", "id": "15230", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Programaci\u00f3 Tur\u00edstica", "id": "15230"}], "data": {"nom": "Servei de Qualitat Tur\u00edstica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "5485", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18347", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Qualitat Tur\u00edstica", "id": "18347"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Procediment (Turisme)", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Anna M. Mart\u00ednez i Ribas", "iddep-scraped": "5491", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "9304", "nombre-medio": "M.", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Procediment (Turisme)", "id": "9304"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Jur\u00eddic Tur\u00edstic", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Llu\u00eds Bellido i Ojeda", "iddep-scraped": "5485", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bellido", "id": "5491", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Jur\u00eddic Tur\u00edstic", "id": "5491"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 Tur\u00edstica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Dom\u00e8nec Abad i Esteve", "iddep-scraped": "5483", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abad", "id": "5485", "nombre-medio": "Dom\u00e8nec", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 Tur\u00edstica", "id": "5485"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Turisme", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Marian Muro Oll\u00e9", "iddep-scraped": "19035", "primer-nombre": "Marian", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oll\u00e9", "id": "5483", "nombre-medio": "Muro", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Turisme", "id": "5483"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Empresa i Competitivitat", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Pere Torres i Grau", "iddep-scraped": "15638", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Torres", "id": "19035", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secretaria d'Empresa i Competitivitat", "id": "19035"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consorci per a la Formaci\u00f3 Cont\u00ednua de Catalunya", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Olga Campmany i Casas", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "Olga", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campmany", "id": "14168", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Consorci per a la Formaci\u00f3 Cont\u00ednua de Catalunya", "id": "14168"}, {"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Regulaci\u00f3 de l'Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "I\u00f1aki Zallo Olaeta", "iddep-scraped": "4858", "primer-nombre": "I\u00f1aki", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Olaeta", "id": "4865", "nombre-medio": "Zallo", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Regulaci\u00f3 de l'Ocupaci\u00f3", "id": "4865"}, {"data": {"nom": "Servei de Seguiment de les Condicions de Treball", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Victori\u00e0 Serna Mont-Ros", "iddep-scraped": "4858", "primer-nombre": "Victori\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mont-Ros", "id": "16204", "nombre-medio": "Serna", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Seguiment de les Condicions de Treball", "id": "16204"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Laborals", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M. \u00c0ngels Cuadrada Basquens", "iddep-scraped": "4857", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Basquens", "id": "4858", "nombre-medio": "\u00c0ngels Cuadrada", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Laborals", "id": "4858"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Relacions Laborals i Qualitat en el Treball", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Jordi Mir\u00f3 i Meix", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mir\u00f3", "id": "4857", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Relacions Laborals i Qualitat en el Treball", "id": "4857"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 i Recursos", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Santiago Mart\u00ed i Garcia", "iddep-scraped": "4969", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ed", "id": "7610", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 i Recursos", "id": "7610"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ana M. Molina San Miguel", "iddep-scraped": "4969", "primer-nombre": "Ana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miguel", "id": "7611", "nombre-medio": "M. Molina San", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "id": "7611"}], "data": {"nom": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) La Violeta", "centres-cp": "8035", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Fernando Herrero Rojo", "iddep-scraped": "16696", "primer-nombre": "Fernando", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rojo", "id": "4969", "nombre-medio": "Herrero", "iddep": "15638"}, "name": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) La Violeta", "id": "4969"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 i Recursos", "centres-cp": "8080", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Dagoberto Limoso D\u00edaz", "iddep-scraped": "4967", "primer-nombre": "Dagoberto", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "7608", "nombre-medio": "Limoso", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 i Recursos", "id": "7608"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8080", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "vacant", "iddep-scraped": "4967", "primer-nombre": "vacant", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "7609", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "id": "7609"}], "data": {"nom": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Sabadell Mancomunitat", "centres-cp": "8200", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep M. Bou i Joan", "iddep-scraped": "16696", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Bou", "id": "4967", "nombre-medio": "M.", "iddep": "15638"}, "name": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Sabadell Mancomunitat", "id": "4967"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Elisabet S\u00e1nchez Buitrago", "iddep-scraped": "12477", "primer-nombre": "Elisabet", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Buitrago", "id": "12480", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Formaci\u00f3", "id": "12480"}], "data": {"nom": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Sant Feliu de Llobregat", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Raquel \u00c1lvarez Garc\u00eda", "iddep-scraped": "16696", "primer-nombre": "Raquel", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Garc\u00eda", "id": "12477", "nombre-medio": "\u00c1lvarez", "iddep": "15638"}, "name": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Sant Feliu de Llobregat", "id": "12477"}, {"children": [], "data": {"nom": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Santa Coloma de Gramenet", "centres-cp": "8924", "centres-pob": "Santa Coloma de Gramenet", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Cristina Mar\u00edn Prades", "iddep-scraped": "16696", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prades", "id": "4965", "nombre-medio": "Mar\u00edn", "iddep": "15638"}, "name": "Centre d'Innovaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Ocupacional (CIFO) Santa Coloma de Gramenet", "id": "4965"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Barcelona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Aurora Baena Ruiz", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "16696", "nombre-medio": "Aurora Baena", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Barcelona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "16696"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Blanes", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juana Mart\u00ednez Remacha", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Juana", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Remacha", "id": "9213", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Blanes", "id": "9213"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Figueres", "centres-cp": "17600", "centres-pob": "Figueres", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "S\u00edlvia Veron Jan\u00e9", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Jan\u00e9", "id": "9215", "nombre-medio": "Veron", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Figueres", "id": "9215"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Girona", "centres-cp": "17003", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "M. Carme Velasco Merlo", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Merlo", "id": "9212", "nombre-medio": "Carme Velasco", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Girona", "id": "9212"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de La Bisbal d'Empord\u00e0", "centres-cp": "17100", "centres-pob": "La Bisbal d'Empord\u00e0", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Eugenio Becerra Borro", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Eugenio", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Borro", "id": "9214", "nombre-medio": "Becerra", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de La Bisbal d'Empord\u00e0", "id": "9214"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Palam\u00f3s", "centres-cp": "17230", "centres-pob": "Palam\u00f3s", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Dolores Majua", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Dolores", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Majua", "id": "9217", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Palam\u00f3s", "id": "9217"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Ripoll", "centres-cp": "17500", "centres-pob": "Ripoll", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Pedro Jorge Bosch Roman", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Pedro", "centres-com": "Ripoll\u00e8s", "apellido-catalan": "Roman", "id": "9218", "nombre-medio": "Jorge Bosch", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Ripoll", "id": "9218"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Xavier Bohigues Bosch", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Bosch", "id": "16725", "nombre-medio": "Bohigues", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Girona", "id": "16725"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16727", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Girona", "id": "16727"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Lurdes Ball\u00f3 Salas", "iddep-scraped": "13988", "primer-nombre": "Lurdes", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Salas", "id": "16726", "nombre-medio": "Ball\u00f3", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Girona", "id": "16726"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Girona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Juan Jos\u00e9 Bazt\u00e1n Benedit", "iddep-scraped": "16701", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Benedit", "id": "13988", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Bazt\u00e1n", "iddep": "15638"}, "name": "Servei Territorial de Girona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "13988"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Girona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Aurora Baena Ruiz", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "16701", "nombre-medio": "Aurora Baena", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Girona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "16701"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Lleida", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "N\u00faria Casasayas Ferrer", "iddep-scraped": "13989", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "9219", "nombre-medio": "Casasayas", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Lleida", "id": "9219"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de T\u00e0rrega", "centres-cp": "25300", "centres-pob": "T\u00e0rrega", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Miquel Mart\u00ed Capell", "iddep-scraped": "13989", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Urgell", "apellido-catalan": "Capell", "id": "9224", "nombre-medio": "Mart\u00ed", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de T\u00e0rrega", "id": "9224"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Josep Maria Esteve Caufape", "iddep-scraped": "13989", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Caufape", "id": "16722", "nombre-medio": "Maria Esteve", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Lleida", "id": "16722"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13989", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "16724", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Lleida", "id": "16724"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Rosa Maria L\u00f3pez Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "13989", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "16723", "nombre-medio": "Maria L\u00f3pez", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Lleida", "id": "16723"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Lleida del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Oriol Salvia Farre", "iddep-scraped": "16699", "primer-nombre": "Oriol", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Farre", "id": "13989", "nombre-medio": "Salvia", "iddep": "15638"}, "name": "Servei Territorial de Lleida del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "13989"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Lleida del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Aurora Baena Ruiz", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "16699", "nombre-medio": "Aurora Baena", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Lleida del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "16699"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Tarragona-Campclar", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Javier J. Guiu Salvado", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Javier", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Salvado", "id": "9228", "nombre-medio": "J. Guiu", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Tarragona-Campclar", "id": "9228"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Tarragona-Claret", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Francesc Grau Lleix\u00e0", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lleix\u00e0", "id": "9227", "nombre-medio": "Grau", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Tarragona-Claret", "id": "9227"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat de Valls", "centres-cp": "43800", "centres-pob": "Valls", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Carles Sol\u00e9 Estil\u00b7les", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Alt Camp", "apellido-catalan": "Estil\u00b7les", "id": "9233", "nombre-medio": "Carles Sol\u00e9", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat de Valls", "id": "9233"}, {"data": {"nom": "Oficina de Treball de la Generalitat del Vendrell", "centres-cp": "43700", "centres-pob": "El Vendrell", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Llu\u00eds M. Crespo Ib\u00e1\u00f1ez", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Baix Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "9234", "nombre-medio": "M. Crespo", "iddep": "15638"}, "name": "Oficina de Treball de la Generalitat del Vendrell", "id": "9234"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Bruno Arnavat Queralt", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Bruno", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Queralt", "id": "16719", "nombre-medio": "Arnavat", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 Verificaci\u00f3 sobre el Terreny de Tarragona", "id": "16719"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16721", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 d'Oficines de Treball de Tarragona", "id": "16721"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Isabel Farr\u00e9 Vega", "iddep-scraped": "13990", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vega", "id": "16720", "nombre-medio": "Farr\u00e9", "iddep": "15638"}, "name": "Secci\u00f3 de Verificaci\u00f3 Administrativa i Justificaci\u00f3 Econ\u00f2mica de Tarragona", "id": "16720"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Tarragona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Fco. Javier Viejo Vicente", "iddep-scraped": "16697", "primer-nombre": "Fco.", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vicente", "id": "13990", "nombre-medio": "Javier Viejo", "iddep": "15638"}, "name": "Servei Territorial de Tarragona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "13990"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Tarragona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Maria Aurora Baena Ruiz", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "16697", "nombre-medio": "Aurora Baena", "iddep": "15638"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Tarragona del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "16697"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei Jur\u00eddic del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Carmen de la Torre G\u00e1mez", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Carmen", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00e1mez", "id": "13984", "nombre-medio": "de la Torre", "iddep": "15638"}, "name": "Servei Jur\u00eddic del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "13984"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Assist\u00e8ncia T\u00e8cnica als Organs Territorials Descentralitzats", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Xavier Cabau Paus", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Paus", "id": "16735", "nombre-medio": "Cabau", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea d'Assist\u00e8ncia T\u00e8cnica als Organs Territorials Descentralitzats", "id": "16735"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Territorial", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Eulalia Berna Aguilar", "iddep-scraped": "4925", "primer-nombre": "Eulalia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aguilar", "id": "16736", "nombre-medio": "Berna", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea de Coordinaci\u00f3 Territorial", "id": "16736"}], "data": {"nom": "Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "centres-cp": "8019", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Joan Aregio i Navarro", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aregio", "id": "4925", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya (SOC)", "id": "4925"}, {"data": {"nom": "Servei de suport a la Gesti\u00f3 d'Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18342", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de suport a la Gesti\u00f3 d'Ocupaci\u00f3", "id": "18342"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Autoritzacions de Treball", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Xavier Cabau Pa\u00fas", "iddep-scraped": "17628", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pa\u00fas", "id": "17630", "nombre-medio": "Cabau", "iddep": "15638"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Autoritzacions de Treball", "id": "17630"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Autoritzacions Inicials de Treball", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Montserrat Mirabent Baqu\u00e9s", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baqu\u00e9s", "id": "17628", "nombre-medio": "Mirabent", "iddep": "15638"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Autoritzacions Inicials de Treball", "id": "17628"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Jur\u00eddica d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "null", "iddep-scraped": "18114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18341", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "\u00c0rea Jur\u00eddica d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "id": "18341"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "centres-cp": "8011", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Ramon Bonastre i Bertran", "iddep-scraped": "15638", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bonastre", "id": "18114", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Secretaria d'Ocupaci\u00f3 i Relacions Laborals", "id": "18114"}], "data": {"nom": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "resp": "Felip Puig i Godes", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Felip", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "15638", "nombre-medio": "", "iddep": "15638"}, "name": "Departament d'Empresa i Ocupaci\u00f3", "id": "15638"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Albert Bayot Fuertes", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Fuertes", "id": "1925", "nombre-medio": "Bayot", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial de Girona", "id": "1925"}, {"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial de Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Antoni-German L\u00f3pez L\u00f3pez", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "Antoni-German", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "1926", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial de Lleida", "id": "1926"}, {"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial de Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "M. \u00c0ngels Gonz\u00e1lez Estremad", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estremad", "id": "1927", "nombre-medio": "\u00c0ngels Gonz\u00e1lez", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial de Tarragona", "id": "1927"}, {"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial de les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Antonio Luis Mart\u00ed L\u00f3pez", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "13833", "nombre-medio": "Luis Mart\u00ed", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial de les Terres de l'Ebre", "id": "13833"}, {"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial del Baix Llobregat", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Josep Maria P\u00e9rez Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "1923", "nombre-medio": "Maria P\u00e9rez", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial del Baix Llobregat", "id": "1923"}, {"data": {"nom": "Consell Escolar Territorial del Vall\u00e8s Occidental", "centres-cp": "8202", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Llu\u00eds Baulenas i Cases", "iddep-scraped": "1920", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Baulenas", "id": "1922", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar Territorial del Vall\u00e8s Occidental", "id": "1922"}], "data": {"nom": "Consell Escolar de Catalunya", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Ferran Ruiz i Tarrag\u00f3", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "1920", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Escolar de Catalunya", "id": "1920"}, {"data": {"nom": "Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Joan Mateo i Andr\u00e9s", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateo", "id": "1928", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "id": "1928"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Gerard Pi\u00f1ol Sabino", "iddep-scraped": "1601", "primer-nombre": "Gerard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sabino", "id": "1605", "nombre-medio": "Pi\u00f1ol", "iddep": "1599"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "1605"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Maria Rosa Mart\u00edn Figueras", "iddep-scraped": "1601", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "1603", "nombre-medio": "Rosa Mart\u00edn", "iddep": "1599"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "1603"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria de la Consellera", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Marta Barquero Lis\u00f3n", "iddep-scraped": "1601", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lis\u00f3n", "id": "11388", "nombre-medio": "Barquero", "iddep": "1599"}, "name": "Oficina de la Secretaria de la Consellera", "id": "11388"}], "data": {"nom": "Gabinet de la Consellera d'Ensenyament", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Maria Rosa Moya Iba\u00f1ez", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Iba\u00f1ez", "id": "1601", "nombre-medio": "Rosa Moya", "iddep": "1599"}, "name": "Gabinet de la Consellera d'Ensenyament", "id": "1601"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Serveis Administratius", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Margarida Morera de la Vall Albacete", "iddep-scraped": "11390", "primer-nombre": "Margarida", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Albacete", "id": "14522", "nombre-medio": "Morera de la Vall", "iddep": "1599"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Serveis Administratius", "id": "14522"}], "data": {"nom": "Servei de Contractacions i Subministraments", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Jose Manuel L\u00f3pez Barreiro", "iddep-scraped": "1626", "primer-nombre": "Jose", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barreiro", "id": "11390", "nombre-medio": "Manuel L\u00f3pez", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Contractacions i Subministraments", "id": "11390"}, {"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Personal d'Administraci\u00f3 i Serveis", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Matias Rayo Trincado", "iddep-scraped": "1822", "primer-nombre": "Matias", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Trincado", "id": "1823", "nombre-medio": "Rayo", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Personal d'Administraci\u00f3 i Serveis", "id": "1823"}, {"data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 i Retribucions", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "null", "iddep-scraped": "1822", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18172", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 i Retribucions", "id": "18172"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Personal d'Administraci\u00f3 i Serveis", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "M. Luz Rangel Ramon", "iddep-scraped": "18170", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ramon", "id": "1822", "nombre-medio": "Luz Rangel", "iddep": "1599"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Personal d'Administraci\u00f3 i Serveis", "id": "1822"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Assumpta Rocosa Alsina", "iddep-scraped": "18170", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alsina", "id": "14521", "nombre-medio": "Rocosa", "iddep": "1599"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "14521"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa de Serveis i Programes Educatius", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Marta Radigales Llin", "iddep-scraped": "1626", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llin", "id": "18170", "nombre-medio": "Radigales", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa de Serveis i Programes Educatius", "id": "18170"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Pressupost i Comptabilitat", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Magdalena Grau Figueras", "iddep-scraped": "1627", "primer-nombre": "Magdalena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "1628", "nombre-medio": "Grau", "iddep": "1599"}, "name": "Secci\u00f3 de Pressupost i Comptabilitat", "id": "1628"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Francisco Javier Navarro Morte", "iddep-scraped": "1626", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Morte", "id": "1627", "nombre-medio": "Javier Navarro", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "id": "1627"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Concepci\u00f3 Egea Egea", "iddep-scraped": "1634", "primer-nombre": "Concepci\u00f3", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Egea", "id": "1642", "nombre-medio": "Egea", "iddep": "1599"}, "name": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior", "id": "1642"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 d'Immobles i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Judith Arruebo Gallego", "iddep-scraped": "1626", "primer-nombre": "Judith", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gallego", "id": "1634", "nombre-medio": "Arruebo", "iddep": "1599"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 d'Immobles i R\u00e8gim Interior", "id": "1634"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Merc\u00e8 Mateu Palau", "iddep-scraped": "13958", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palau", "id": "1626", "nombre-medio": "Mateu", "iddep": "1599"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i R\u00e8gim Interior", "id": "1626"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Maria Dolores Salgado Ygarza", "iddep-scraped": "1606", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ygarza", "id": "13958", "nombre-medio": "Dolores Salgado", "iddep": "1599"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "13958"}], "data": {"nom": "Secretaria General d'Ensenyament", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Maria Jes\u00fas Mier i Albert", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mier", "id": "1606", "nombre-medio": "Jes\u00fas", "iddep": "1599"}, "name": "Secretaria General d'Ensenyament", "id": "1606"}, {"data": {"nom": "Secretaria del Consell Escolar de Catalunya", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Laura Colominas i Bassols", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Laura", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Colominas", "id": "1600", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Secretaria del Consell Escolar de Catalunya", "id": "1600"}, {"data": {"nom": "Secretaria del Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Carme Amor\u00f3s Bast\u00e9", "iddep-scraped": "1599", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bast\u00e9", "id": "16561", "nombre-medio": "Amor\u00f3s", "iddep": "1599"}, "name": "Secretaria del Consell Superior d'Avaluaci\u00f3 del Sistema Educatiu", "id": "16561"}], "data": {"nom": "Departament d'Ensenyament", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Ensenyament", "resp": "Irene Rigau i Oliver", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Irene", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rigau", "id": "1599", "nombre-medio": "", "iddep": "1599"}, "name": "Departament d'Ensenyament", "id": "1599"}, {"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 d'Espectacles P\u00fablics i d'Activitats Recreatives", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "18780", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Comissi\u00f3 d'Espectacles P\u00fablics i d'Activitats Recreatives", "id": "18780"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Policia de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "18779", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Comissi\u00f3 de Policia de Catalunya", "id": "18779"}, {"data": {"nom": "Consell de Direcci\u00f3", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "13777", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Consell de Direcci\u00f3", "id": "13777"}, {"data": {"nom": "Consell de Seguretat de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "16388", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Consell de Seguretat de Catalunya", "id": "16388"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell de Coordinaci\u00f3 de la Seguretat Privada", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Persona titular de la Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 de Seguretat", "iddep-scraped": "18156", "primer-nombre": "Persona", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Seguretat", "id": "9924", "nombre-medio": "titular de la Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 de", "iddep": "13760"}, "name": "Consell de Coordinaci\u00f3 de la Seguretat Privada", "id": "9924"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Avaluaci\u00f3 de les Pol\u00edtiques de Seguretat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Bego\u00f1a Curto Ferre", "iddep-scraped": "16110", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferre", "id": "18358", "nombre-medio": "Bego\u00f1a Curto", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Avaluaci\u00f3 de les Pol\u00edtiques de Seguretat", "id": "18358"}], "data": {"nom": "Gabinet de Seguretat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jaume Domingo Coll", "iddep-scraped": "18156", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Coll", "id": "16110", "nombre-medio": "Domingo", "iddep": "13760"}, "name": "Gabinet de Seguretat", "id": "16110"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Espectacles P\u00fablics i Activitats Recreatives", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mariona Vi\u00f1olas i Saborit", "iddep-scraped": "18156", "primer-nombre": "Mariona", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vi\u00f1olas", "id": "18157", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Espectacles P\u00fablics i Activitats Recreatives", "id": "18157"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Suport al Sistema de Seguretat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Encarnaci\u00f3n Garc\u00eda Rosado", "iddep-scraped": "878", "primer-nombre": "Encarnaci\u00f3n", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rosado", "id": "16115", "nombre-medio": "Garc\u00eda", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Suport al Sistema de Seguretat", "id": "16115"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 de la Policia de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Mil\u00e1n S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "18156", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "878", "nombre-medio": "Mil\u00e1n", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 de la Policia de Catalunya", "id": "878"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Seguretat Privada", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "16111", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13077", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Seguretat Privada", "id": "13077"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguretat Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Cristina Secades Garcia", "iddep-scraped": "18156", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "16111", "nombre-medio": "Secades", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguretat Interior", "id": "16111"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 de Seguretat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Teresa Casado Cadarso", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cadarso", "id": "18156", "nombre-medio": "Teresa Casado", "iddep": "13760"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 de Seguretat", "id": "18156"}, {"children": [{"data": {"nom": "Coordinador de Salvament Mar\u00edtim i Mitjans Especials", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Bienvenido Aguado S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "Bienvenido", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "17470", "nombre-medio": "Aguado", "iddep": "13760"}, "name": "Coordinador de Salvament Mar\u00edtim i Mitjans Especials", "id": "17470"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Alejandro Jose D\u00edez Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "12173", "primer-nombre": "Alejandro", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "14344", "nombre-medio": "Jose D\u00edez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu (DGPEIS)", "id": "14344"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Normativa i Informes", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Meritxell Claverol Guiu", "iddep-scraped": "12173", "primer-nombre": "Meritxell", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guiu", "id": "16366", "nombre-medio": "Claverol", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Normativa i Informes", "id": "16366"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Procediments i Gesti\u00f3 Jur\u00eddica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Elisenda Ru\u00edz Iglesias", "iddep-scraped": "12173", "primer-nombre": "Elisenda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Iglesias", "id": "16367", "nombre-medio": "Ru\u00edz", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Procediments i Gesti\u00f3 Jur\u00eddica", "id": "16367"}], "data": {"nom": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marta Vi\u00f1als Artigas", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Artigas", "id": "12173", "nombre-medio": "Vi\u00f1als", "iddep": "13760"}, "name": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "id": "12173"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 de Salut Laboral i Prevenci\u00f3 de Riscos", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Aurelio Rodr\u00edguez Lagunas", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "Aurelio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lagunas", "id": "16350", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 de Salut Laboral i Prevenci\u00f3 de Riscos", "id": "16350"}, {"children": [{"data": {"nom": "Coordinador de Comunicaci\u00f3 Interna", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Col\u00e0s Salvador", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Salvador", "id": "18106", "nombre-medio": "Col\u00e0s", "iddep": "13760"}, "name": "Coordinador de Comunicaci\u00f3 Interna", "id": "18106"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport a la Divisi\u00f3 d'Operacions", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Josep Espadas Gut\u00ederrez", "iddep-scraped": "16285", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Gut\u00ederrez", "id": "18038", "nombre-medio": "Josep Espadas", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport a la Divisi\u00f3 d'Operacions", "id": "18038"}, {"data": {"nom": "Unitat de Desenvolupament Operatiu", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joaqu\u00edn Miguel Boigues Firth", "iddep-scraped": "16285", "primer-nombre": "Joaqu\u00edn", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Firth", "id": "16293", "nombre-medio": "Miguel Boigues", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Desenvolupament Operatiu", "id": "16293"}, {"data": {"nom": "Unitat de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Enric Pous Andr\u00e9s", "iddep-scraped": "16285", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Andr\u00e9s", "id": "16294", "nombre-medio": "Pous", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Formaci\u00f3", "id": "16294"}], "data": {"nom": "Divisi\u00f3 d'Operacions", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M\u00e0xim del Valle i Ferrer", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "M\u00e0xim", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Valle", "id": "16285", "nombre-medio": "del", "iddep": "13760"}, "name": "Divisi\u00f3 d'Operacions", "id": "16285"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable del Grup Can\u00ed de Recerca", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Lu\u00eds Domingo de Barber\u00e1", "iddep-scraped": "12149", "primer-nombre": "Lu\u00eds", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Barber\u00e1", "id": "18037", "nombre-medio": "Domingo de", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable del Grup Can\u00ed de Recerca", "id": "18037"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable GRAE Subaqu\u00e0tic (DGPEIS)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Mestre Ors", "iddep-scraped": "12151", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Ors", "id": "18025", "nombre-medio": "Mestre", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable GRAE Subaqu\u00e0tic (DGPEIS)", "id": "18025"}], "data": {"nom": "Unitat del Grup d'Actuacions Especials", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Santi Lleonart Vidal", "iddep-scraped": "12149", "primer-nombre": "Santi", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "12151", "nombre-medio": "Lleonart", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat del Grup d'Actuacions Especials", "id": "12151"}, {"data": {"nom": "Unitat del Grup d'Emerg\u00e8ncies M\u00e8diques", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Miquel Vidal Dom\u00ednguez", "iddep-scraped": "12149", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Dom\u00ednguez", "id": "12152", "nombre-medio": "Vidal", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat del Grup d'Emerg\u00e8ncies M\u00e8diques", "id": "12152"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea del Grup d'Actuaci\u00f3 Forestal", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marc Castellnou Ribau", "iddep-scraped": "12149", "primer-nombre": "Marc", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Ribau", "id": "12150", "nombre-medio": "Castellnou", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea del Grup d'Actuaci\u00f3 Forestal", "id": "12150"}], "data": {"nom": "Divisi\u00f3 de Grups Operatius Especials", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Sebasti\u00e0 Massagu\u00e9 Mir", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Sebasti\u00e0", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Mir", "id": "12149", "nombre-medio": "Massagu\u00e9", "iddep": "13760"}, "name": "Divisi\u00f3 de Grups Operatius Especials", "id": "12149"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Bombers Voluntaris", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "H\u00e9ctor Serrat Tarib\u00f3", "iddep-scraped": "16284", "primer-nombre": "H\u00e9ctor", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Tarib\u00f3", "id": "16288", "nombre-medio": "Serrat", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Bombers Voluntaris", "id": "16288"}, {"data": {"nom": "Unitat de Suport a la Gesti\u00f3", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Antonio Ramos Medina", "iddep-scraped": "16284", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Medina", "id": "16287", "nombre-medio": "Ramos", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Suport a la Gesti\u00f3", "id": "16287"}], "data": {"nom": "Divisi\u00f3 de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Maria Rovira i Morat\u00f3", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Rovira", "id": "16284", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "13760"}, "name": "Divisi\u00f3 de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "id": "16284"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marcel\u00ed Fons Cardona", "iddep-scraped": "16302", "primer-nombre": "Marcel\u00ed", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Cardona", "id": "16322", "nombre-medio": "Fons", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "id": "16322"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carles Garc\u00eda Leiva", "iddep-scraped": "830", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Leiva", "id": "16302", "nombre-medio": "Garc\u00eda", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "id": "16302"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Ram\u00f3n Beltran Gall", "iddep-scraped": "16303", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Gall", "id": "16323", "nombre-medio": "Ram\u00f3n Beltran", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "id": "16323"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Francesc Xavier Boya Gascon", "iddep-scraped": "830", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Gascon", "id": "16303", "nombre-medio": "Xavier Boya", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre)", "id": "16303"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Vila Guti\u00e9rrez", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Guti\u00e9rrez", "id": "830", "nombre-medio": "Vila", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Centre", "id": "830"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mois\u00e9s Gal\u00e1n Santano", "iddep-scraped": "16298", "primer-nombre": "Mois\u00e9s", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Santano", "id": "16312", "nombre-medio": "Gal\u00e1n", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "id": "16312"}, {"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Isabel Justribo Bria", "iddep-scraped": "16298", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Bria", "id": "16313", "nombre-medio": "Justribo", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "id": "16313"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Cervera Su\u00f1ol", "iddep-scraped": "12147", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Su\u00f1ol", "id": "16298", "nombre-medio": "Cervera", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "id": "16298"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carlos de Pablos Mombiela", "iddep-scraped": "16299", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Mombiela", "id": "16314", "nombre-medio": "de Pablos", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "id": "16314"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Antoni Rif\u00e0 i Ros", "iddep-scraped": "12147", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Rif\u00e0", "id": "16299", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord)", "id": "16299"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "David Borrell i Anglada", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Borrell", "id": "12147", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord", "id": "12147"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "16300", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "16317", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16317"}, {"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Guillem Amor\u00f3s Guallarte", "iddep-scraped": "16300", "primer-nombre": "Guillem", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Guallarte", "id": "16318", "nombre-medio": "Amor\u00f3s", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16318"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Conrad Motto de Francisco", "iddep-scraped": "12148", "primer-nombre": "Conrad", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Francisco", "id": "16300", "nombre-medio": "Motto de", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16300"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Regi\u00f3 (Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Merc\u00e8 L\u00f3pez S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "16301", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "16320", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Regi\u00f3 (Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16320"}, {"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "16301", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "16319", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16319"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Dinar\u00e8s Bosque", "iddep-scraped": "12148", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Bosque", "id": "16301", "nombre-medio": "Dinar\u00e8s", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud)", "id": "16301"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Pascual G\u00e0mez Tarragona", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Pascual", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tarragona", "id": "12148", "nombre-medio": "G\u00e0mez", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud", "id": "12148"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Lu\u00eds Reginc\u00f3s Juanola", "iddep-scraped": "16304", "primer-nombre": "Lu\u00eds", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Juanola", "id": "16326", "nombre-medio": "Reginc\u00f3s", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "id": "16326"}, {"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Mart\u00edn Jutglar", "iddep-scraped": "16304", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Jutglar", "id": "16327", "nombre-medio": "Mart\u00edn", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "id": "16327"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ferran Garcia Salse", "iddep-scraped": "833", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Salse", "id": "16304", "nombre-medio": "Garcia", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "id": "16304"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Miguel \u00c0ngel Valencia Guillem", "iddep-scraped": "16305", "primer-nombre": "Miguel", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Guillem", "id": "16328", "nombre-medio": "\u00c0ngel Valencia", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "id": "16328"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joaquim Vilardell Coderch", "iddep-scraped": "833", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Coderch", "id": "16305", "nombre-medio": "Vilardell", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Girona)", "id": "16305"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Girona", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Enric Cano Monje", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Monje", "id": "833", "nombre-medio": "Cano", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Girona", "id": "833"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Nolla Domenjo", "iddep-scraped": "16306", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Domenjo", "id": "16331", "nombre-medio": "Nolla", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16331"}, {"data": {"nom": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Estanislao Trepat Ribe", "iddep-scraped": "16306", "primer-nombre": "Estanislao", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ribe", "id": "16332", "nombre-medio": "Trepat", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Territorial (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16332"}, {"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Antoni Mart\u00ednez Barriuso", "iddep-scraped": "16306", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Barriuso", "id": "16333", "nombre-medio": "Antoni Mart\u00ednez", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16333"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Eduard Mart\u00ednez L\u00f3pez", "iddep-scraped": "835", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "16306", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16306"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Josep Bellostas i Sol\u00e9", "iddep-scraped": "16307", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Bellostas", "id": "16334", "nombre-medio": "Josep", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16334"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Perna Tarroc", "iddep-scraped": "835", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Tarroc", "id": "16307", "nombre-medio": "Perna", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Lleida)", "id": "16307"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Lleida", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Sol\u00e0 Gimeno", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Gimeno", "id": "835", "nombre-medio": "Sol\u00e0", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Lleida", "id": "835"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Carre\u00f1o Delgado", "iddep-scraped": "16308", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Delgado", "id": "16337", "nombre-medio": "Carre\u00f1o", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Sala de Control (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "id": "16337"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Oriol Pellisa Salvad\u00f3", "iddep-scraped": "837", "primer-nombre": "Oriol", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Salvad\u00f3", "id": "16308", "nombre-medio": "Pellisa", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Operacions (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "id": "16308"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Ventosa Carulla", "iddep-scraped": "16309", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Carulla", "id": "16338", "nombre-medio": "Ventosa", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "id": "16338"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Ramon Magarolas Aixal\u00e0", "iddep-scraped": "837", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Aixal\u00e0", "id": "16309", "nombre-medio": "Ramon Magarolas", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Tarragona)", "id": "16309"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Tarragona", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Agust\u00ed Gatell i Trenchs", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Gatell", "id": "837", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Tarragona", "id": "837"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport en l'\u00c0mbit d'Operacions (Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Tallada Ravanals", "iddep-scraped": "13712", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Ravanals", "id": "18027", "nombre-medio": "Tallada", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport en l'\u00c0mbit d'Operacions (Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "id": "18027"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Equipaments i Log\u00edstica", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montse Nebot Navarro", "iddep-scraped": "12165", "primer-nombre": "Montse", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Navarro", "id": "16352", "nombre-medio": "Nebot", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Equipaments i Log\u00edstica", "id": "16352"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Infraestructures", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Cec\u00edlia Egea Guardiola", "iddep-scraped": "12165", "primer-nombre": "Cec\u00edlia", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Guardiola", "id": "16351", "nombre-medio": "Egea", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Infraestructures", "id": "16351"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Desenvolupament Tecnol\u00f2gic", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Vidal Carreras", "iddep-scraped": "12165", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Carreras", "id": "16354", "nombre-medio": "Vidal", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Desenvolupament Tecnol\u00f2gic", "id": "16354"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Parc M\u00f2bil", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Julio V\u00e1zquez Escribano", "iddep-scraped": "12165", "primer-nombre": "Julio", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Escribano", "id": "16353", "nombre-medio": "V\u00e1zquez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Parc M\u00f2bil", "id": "16353"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Telecomunicacions", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mateu Mas Soler", "iddep-scraped": "12165", "primer-nombre": "Mateu", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Soler", "id": "12169", "nombre-medio": "Mas", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Telecomunicacions", "id": "12169"}], "data": {"nom": "Servei T\u00e8cnic", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Robert G\u00f3mez Valbuena", "iddep-scraped": "16349", "primer-nombre": "Robert", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Valbuena", "id": "12165", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "13760"}, "name": "Servei T\u00e8cnic", "id": "12165"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 Operativa", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carles Noguera Pola", "iddep-scraped": "12154", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Pola", "id": "16356", "nombre-medio": "Noguera", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 Operativa", "id": "16356"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12154", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "16355", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "16355"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa, de l'\u00e0mbit administraci\u00f3 i RRHH (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marta Mu\u00f1oz Gaudes", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gaudes", "id": "17146", "nombre-medio": "Mu\u00f1oz", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa, de l'\u00e0mbit administraci\u00f3 i RRHH (DGPEIS)", "id": "17146"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Alba Fillola Piazuelo", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Alba", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Piazuelo", "id": "16358", "nombre-medio": "Fillola", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Nord", "id": "16358"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Jos\u00e9 Medina D\u00edaz", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "16359", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Medina", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Metropolitana Sud", "id": "16359"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Girona", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Yolanda Jim\u00e9nez Camino", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Yolanda", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Camino", "id": "16361", "nombre-medio": "Jim\u00e9nez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Girona", "id": "16361"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Lleida", "centres-cp": "25199", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Consol Claverol Poza", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Consol", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Poza", "id": "16362", "nombre-medio": "Claverol", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Lleida", "id": "16362"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Tarragona", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Anna Maria Gonz\u00e1lez P\u00e9rez", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "P\u00e9rez", "id": "16363", "nombre-medio": "Maria Gonz\u00e1lez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de la Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de Tarragona", "id": "16363"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de gesti\u00f3 econ\u00f2mica (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Elia Espina Ymbert", "iddep-scraped": "12163", "primer-nombre": "Elia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ymbert", "id": "17154", "nombre-medio": "Espina", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de gesti\u00f3 econ\u00f2mica (DGPEIS)", "id": "17154"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable  de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria, Contractes i Assegurances", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12166", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18002", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable  de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria, Contractes i Assegurances", "id": "18002"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Pressupostos i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mart\u00edn Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "12163", "primer-nombre": "Mart\u00edn", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "12166", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Pressupostos i Contractaci\u00f3", "id": "12166"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Antonio Casta\u00f1o i Hern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casta\u00f1o", "id": "12163", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "id": "12163"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de selecci\u00f3 (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ana Pe\u00f1a Flores", "iddep-scraped": "16357", "primer-nombre": "Ana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Flores", "id": "17155", "nombre-medio": "Pe\u00f1a", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de selecci\u00f3 (DGPEIS)", "id": "17155"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Convocat\u00f2ries", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Yolanda Parra Luque", "iddep-scraped": "16357", "primer-nombre": "Yolanda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Luque", "id": "12172", "nombre-medio": "Parra", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Convocat\u00f2ries", "id": "12172"}], "data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 i Selecci\u00f3 de Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Roser Mart\u00ed Mu\u00f1oz", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mu\u00f1oz", "id": "16357", "nombre-medio": "Mart\u00ed", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 i Selecci\u00f3 de Recursos Humans", "id": "16357"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de RRHH (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carolina Lucena Moreno", "iddep-scraped": "16365", "primer-nombre": "Carolina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Moreno", "id": "17660", "nombre-medio": "Lucena", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu de l'\u00e0mbit de RRHH (DGPEIS)", "id": "17660"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Organitzaci\u00f3 i Normativa Interna", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat G\u00fcell Roca", "iddep-scraped": "12170", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "16365", "nombre-medio": "G\u00fcell", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Organitzaci\u00f3 i Normativa Interna", "id": "16365"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de Retribucions Suport i N\u00f2mines (DGPEIS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12171", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14071", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de Retribucions Suport i N\u00f2mines (DGPEIS)", "id": "14071"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Llorach Boladeras", "iddep-scraped": "12170", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boladeras", "id": "12171", "nombre-medio": "Llorach", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos Humans", "id": "12171"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Vict\u00f2ria Faure Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "12160", "primer-nombre": "Vict\u00f2ria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "12170", "nombre-medio": "Faure", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "12170"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 i Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosa P\u00e9rez Vallverd\u00fa", "iddep-scraped": "12154", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vallverd\u00fa", "id": "12160", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 i Recursos Humans", "id": "12160"}], "data": {"nom": "Servei de Prevenci\u00f3", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Gallart Oliv\u00e9", "iddep-scraped": "16349", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Oliv\u00e9", "id": "12154", "nombre-medio": "Gallart", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Prevenci\u00f3", "id": "12154"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General T\u00e8cnica", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Vilanova i Ferreras", "iddep-scraped": "13712", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Vilanova", "id": "16349", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General T\u00e8cnica", "id": "16349"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Regi\u00f3 (Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Guillem Guinjoan Fargas", "iddep-scraped": "16310", "primer-nombre": "Guillem", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fargas", "id": "16342", "nombre-medio": "Guinjoan", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Regi\u00f3 (Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "id": "16342"}, {"data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep M. Balany\u00e0 Fort", "iddep-scraped": "16310", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fort", "id": "16341", "nombre-medio": "M. Balany\u00e0", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "id": "16341"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13712", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "16310", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Gesti\u00f3 (Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies Terres de l'Ebre)", "id": "16310"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "F\u00e8lix Gonz\u00e1lez i Redondo", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "F\u00e8lix", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "13712", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies de les Terres de l'Ebre", "id": "13712"}, {"data": {"nom": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa (Subdirecci\u00f3 Gral. Operativa)", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Rosa Solanas i Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "9767", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Solanas", "id": "14068", "nombre-medio": "Rosa", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa (Subdirecci\u00f3 Gral. Operativa)", "id": "14068"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General Operativa", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ana Mart\u00edn Mayench", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "Ana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mayench", "id": "9767", "nombre-medio": "Mart\u00edn", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General Operativa", "id": "9767"}, {"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Auditoria de Serveis", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "In\u00e9s S\u00e1nchez Bosch", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "In\u00e9s", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Bosch", "id": "16368", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Auditoria de Serveis", "id": "16368"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "N\u00faria Iglesias Guerrero", "iddep-scraped": "8042", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Guerrero", "id": "16369", "nombre-medio": "Iglesias", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Informaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3", "id": "16369"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Prevenci\u00f3, Extinci\u00f3 d'Incendis i Salvaments", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ram\u00f3n Par\u00e9s i Gall\u00e9s", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Par\u00e9s", "id": "8042", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Prevenci\u00f3, Extinci\u00f3 d'Incendis i Salvaments", "id": "8042"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable T\u00e8cnic en Mat\u00e8ria de Protecci\u00f3 Civil a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Antoni G\u00fcell Bosch", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Bosch", "id": "13362", "nombre-medio": "G\u00fcell", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable T\u00e8cnic en Mat\u00e8ria de Protecci\u00f3 Civil a Girona", "id": "13362"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de Qualitat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jos\u00e9 Julio Palma Cant\u00f3n", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cant\u00f3n", "id": "18299", "nombre-medio": "Julio Palma", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de Qualitat", "id": "18299"}, {"data": {"nom": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Isabel M. Elena Llombart Corbella", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "Corbella", "id": "18143", "nombre-medio": "M. Elena Llombart", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "18143"}, {"data": {"nom": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Agn\u00e8s Centellas Capsada", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Agn\u00e8s", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Capsada", "id": "17667", "nombre-medio": "Centellas", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a la Catalunya Central", "id": "17667"}, {"data": {"nom": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Miguel Alonso Cruelles", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Miguel", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Cruelles", "id": "17666", "nombre-medio": "Alonso", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Protecci\u00f3 Civil a les Terres de l'Ebre", "id": "17666"}, {"data": {"nom": "Responsable de Suport en Temes de Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Sara Fern\u00e1ndez de Frutos", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Sara", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Frutos", "id": "14343", "nombre-medio": "Fern\u00e1ndez de", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport en Temes de Protecci\u00f3 Civil", "id": "14343"}, {"data": {"nom": "Responsable de recerca en Previsi\u00f3 del Risc", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Toldr\u00e0 Sabat\u00e9", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sabat\u00e9", "id": "18298", "nombre-medio": "Toldr\u00e0", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de recerca en Previsi\u00f3 del Risc", "id": "18298"}, {"data": {"nom": "Responsable dels Registres de Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "N\u00faria Mart\u00ednez Royo", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Royo", "id": "18300", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable dels Registres de Protecci\u00f3 Civil", "id": "18300"}, {"data": {"nom": "Secretari/\u00e0ria de la Comissi\u00f3 de Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat  S\u00e1nchez  Garcia", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "14044", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "13760"}, "name": "Secretari/\u00e0ria de la Comissi\u00f3 de Protecci\u00f3 Civil", "id": "14044"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial de Protecci\u00f3 Civil de Barcelona", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jaume Guamis Toha", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Toha", "id": "6689", "nombre-medio": "Guamis", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Protecci\u00f3 Civil de Barcelona", "id": "6689"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei Territorial de Protecci\u00f3 Civil de Tarragona", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "16170", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Protecci\u00f3 Civil de Tarragona", "id": "16170"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat d'Informaci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Sara Echeverria Cabezuelo", "iddep-scraped": "16088", "primer-nombre": "Sara", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cabezuelo", "id": "16093", "nombre-medio": "Echeverria", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat d'Informaci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "16093"}], "data": {"nom": "Servei de Tecnologia", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Raquel Canet Castella", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "Raquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castella", "id": "16088", "nombre-medio": "Canet", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Tecnologia", "id": "16088"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Organitzaci\u00f3 d'Activitats de Suport a la Implantaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mar\u00eda Bel\u00e9n Losada Garc\u00eda", "iddep-scraped": "16082", "primer-nombre": "Mar\u00eda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garc\u00eda", "id": "17464", "nombre-medio": "Bel\u00e9n Losada", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Organitzaci\u00f3 d'Activitats de Suport a la Implantaci\u00f3", "id": "17464"}, {"data": {"nom": "Responsable de Plans d'Autoprotecci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Frederic Gr\u00e0cia Forcades", "iddep-scraped": "16082", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Forcades", "id": "14041", "nombre-medio": "Frederic Gr\u00e0cia", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Plans d'Autoprotecci\u00f3", "id": "14041"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei Log\u00edstic i Operativa Territorial", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosa Mata Franc\u00e8s", "iddep-scraped": "16083", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Franc\u00e8s", "id": "16107", "nombre-medio": "Mata", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Log\u00edstic i Operativa Territorial", "id": "16107"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Asunci\u00f3 Font Fabra", "iddep-scraped": "16083", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fabra", "id": "16106", "nombre-medio": "Asunci\u00f3 Font", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies", "id": "16106"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Sergio Delgado Molina", "iddep-scraped": "16087", "primer-nombre": "Sergio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Molina", "id": "16083", "nombre-medio": "Delgado", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Emerg\u00e8ncies", "id": "16083"}], "data": {"nom": "Servei d'Implantaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Jos\u00e9 P\u00e9rez Navarro", "iddep-scraped": "16082", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Navarro", "id": "16087", "nombre-medio": "Jos\u00e9 P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "Servei d'Implantaci\u00f3", "id": "16087"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Riscos Naturals", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Immaculada Verdaguer Autonell", "iddep-scraped": "16086", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Autonell", "id": "14040", "nombre-medio": "Immaculada Verdaguer", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Riscos Naturals", "id": "14040"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Plans d'Emerg\u00e8ncia", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "S\u00f2nia S\u00e1nchez Ortiz", "iddep-scraped": "16086", "primer-nombre": "S\u00f2nia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ortiz", "id": "16091", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Plans d'Emerg\u00e8ncia", "id": "16091"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 del Risc i Planificaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Sonia Alp\u00edn Mar\u00edn", "iddep-scraped": "16082", "primer-nombre": "Sonia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mar\u00edn", "id": "16086", "nombre-medio": "Alp\u00edn", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 del Risc i Planificaci\u00f3", "id": "16086"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Programes en Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "N\u00faria Gasulla i Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "15681", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gasulla", "id": "16082", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Programes en Protecci\u00f3 Civil", "id": "16082"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Aurich Taberner", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Taberner", "id": "15681", "nombre-medio": "Aurich", "iddep": "13760"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Protecci\u00f3 Civil", "id": "15681"}, {"children": [{"data": {"nom": "Coordinador/a de l'Oficina del Portaveu", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13997", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Coordinador/a de l'Oficina del Portaveu", "id": "13997"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea d'Investigaci\u00f3 Interna", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6721", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12743", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Investigaci\u00f3 Interna", "id": "12743"}], "data": {"nom": "Divisi\u00f3 d'Afers Interns", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6721", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Divisi\u00f3 d'Afers Interns", "id": "6721"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9921", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13094", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "id": "13094"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9921", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13095", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "id": "13095"}], "data": {"nom": "Divisi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9921", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Divisi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de Serveis", "id": "9921"}, {"data": {"nom": "Gabinet del Director", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18620", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Gabinet del Director", "id": "18620"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "13190", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "id": "13190"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "13193", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "id": "13193"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "16138", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "id": "16138"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Camp - Conca de Barber\u00e0", "centres-cp": "43800", "centres-pob": "Valls", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Camp", "apellido-catalan": "", "id": "13197", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Camp - Conca de Barber\u00e0", "id": "13197"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Camp - Priorat", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "13198", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Camp - Priorat", "id": "13198"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Pened\u00e8s", "centres-cp": "43700", "centres-pob": "El Vendrell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13199", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Pened\u00e8s", "id": "13199"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Tarragon\u00e8s", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13200", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Tarragon\u00e8s", "id": "13200"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "centres-cp": "43206", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "", "id": "13195", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "id": "13195"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Camp de Tarragona Sector Tarragona", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13196", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18381", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Camp de Tarragona Sector Tarragona", "id": "18381"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Camp de Tarragona Sector el Vendrell", "centres-cp": "43700", "centres-pob": "El Vendrell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13196", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18379", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Camp de Tarragona Sector el Vendrell", "id": "18379"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13188", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13196", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona)", "id": "13196"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona", "centres-cp": "43006", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13188", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Camp de Tarragona", "id": "13188"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Central)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "12487", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Central)", "id": "12487"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Central)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "12362", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Central)", "id": "12362"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Central)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "16137", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Central)", "id": "16137"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Anoia", "centres-cp": "8700", "centres-pob": "Igualada", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Anoia", "apellido-catalan": "", "id": "12325", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Anoia", "id": "12325"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Bages", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "12326", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Bages", "id": "12326"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Bergued\u00e0", "centres-cp": "8600", "centres-pob": "Berga", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bergued\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10119", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Bergued\u00e0", "id": "10119"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Osona", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "", "id": "9687", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Osona", "id": "9687"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Solson\u00e8s", "centres-cp": "25280", "centres-pob": "Solsona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Solson\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10120", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Solson\u00e8s", "id": "10120"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Central)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "12328", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Central)", "id": "12328"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Central Sector Manresa", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10640", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "18398", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Central Sector Manresa", "id": "18398"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Central Sector Vic", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10640", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "", "id": "18399", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Central Sector Vic", "id": "18399"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Central)", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12324", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "10640", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Central)", "id": "10640"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Central", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "12324", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Central", "id": "12324"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Girona)", "centres-cp": "17003", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10407", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Girona)", "id": "10407"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Girona)", "centres-cp": "17004", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9691", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Girona)", "id": "9691"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Girona)", "centres-cp": "17004", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16134", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Girona)", "id": "16134"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Empord\u00e0 - Figueres", "centres-cp": "17600", "centres-pob": "Figueres", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9674", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Empord\u00e0 - Figueres", "id": "9674"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Empord\u00e0 - Roses", "centres-cp": "17480", "centres-pob": "Roses", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9675", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Empord\u00e0 - Roses", "id": "9675"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Empord\u00e0 - La Bisbal", "centres-cp": "17100", "centres-pob": "La Bisbal d'Empord\u00e0", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9676", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Empord\u00e0 - La Bisbal", "id": "9676"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Empord\u00e0 - Sant Feliu de Gu\u00edxols", "centres-cp": "17220", "centres-pob": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9677", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Empord\u00e0 - Sant Feliu de Gu\u00edxols", "id": "9677"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Garrotxa", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "", "id": "9678", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Garrotxa", "id": "9678"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Giron\u00e8s - Pla de l'Estany", "centres-cp": "17004", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9679", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Giron\u00e8s - Pla de l'Estany", "id": "9679"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Ripoll\u00e8s", "centres-cp": "17500", "centres-pob": "Ripoll", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Ripoll\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9680", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Ripoll\u00e8s", "id": "9680"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Selva Interior", "centres-cp": "17430", "centres-pob": "Santa Coloma de Farners", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "", "id": "9681", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Selva Interior", "id": "9681"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Selva Litoral", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "", "id": "9682", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Selva Litoral", "id": "9682"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Girona)", "centres-cp": "17003", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9683", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Girona)", "id": "9683"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Girona", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "7880", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18383", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Girona", "id": "18383"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Olot", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "7880", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "", "id": "18384", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Olot", "id": "18384"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Sant Feliu de Gu\u00edxols", "centres-cp": "17220", "centres-pob": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "7880", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "18385", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Girona Sector Sant Feliu de Gu\u00edxols", "id": "18385"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Girona)", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6726", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "7880", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Girona)", "id": "7880"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Girona", "centres-cp": "17004", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6726", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Girona", "id": "6726"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "centres-cp": "8004", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13152", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "id": "13152"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13155", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "id": "13155"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16129", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "id": "16129"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Ciutat Vella", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13159", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Ciutat Vella", "id": "13159"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Eixample", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13160", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Eixample", "id": "13160"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Gr\u00e0cia", "centres-cp": "8023", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13164", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Gr\u00e0cia", "id": "13164"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Horta-Guinard\u00f3", "centres-cp": "8025", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13165", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Horta-Guinard\u00f3", "id": "13165"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Les Corts", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13162", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Les Corts", "id": "13162"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Nou Barris", "centres-cp": "8042", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13166", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Nou Barris", "id": "13166"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Andreu", "centres-cp": "8030", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13167", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Andreu", "id": "13167"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Mart\u00ed", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13168", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Mart\u00ed", "id": "13168"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sants-Montju\u00efc", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13161", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sants-Montju\u00efc", "id": "13161"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13163", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "id": "13163"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional d'Instrucci\u00f3 d'Atestats i Cust\u00f2dia de Detinguts", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16131", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional d'Instrucci\u00f3 d'Atestats i Cust\u00f2dia de Detinguts", "id": "16131"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "centres-cp": "8030", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13157", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona)", "id": "13157"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Seguretat d'Edificis i Trasllats", "centres-cp": "8025", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13150", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6711", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Seguretat d'Edificis i Trasllats", "id": "6711"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13150", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Barcelona", "id": "13150"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "13133", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "id": "13133"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "13136", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "id": "13136"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "16132", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "id": "16132"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Arenys de Mar", "centres-cp": "8350", "centres-pob": "Arenys de Mar", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "", "id": "13140", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Arenys de Mar", "id": "13140"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Badalona", "centres-cp": "8915", "centres-pob": "Badalona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13141", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Badalona", "id": "13141"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cerdanyola", "centres-cp": "8290", "centres-pob": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "13142", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cerdanyola", "id": "13142"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Granollers", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "12327", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Granollers", "id": "12327"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Matar\u00f3", "centres-cp": "8301", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "", "id": "13143", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Matar\u00f3", "id": "13143"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Mollet de Vall\u00e8s", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "13144", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Mollet de Vall\u00e8s", "id": "13144"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Premi\u00e0 de Mar", "centres-cp": "8330", "centres-pob": "Premi\u00e0 de Mar", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "", "id": "13145", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Premi\u00e0 de Mar", "id": "13145"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Rub\u00ed", "centres-cp": "8191", "centres-pob": "Rub\u00ed", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "13146", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Rub\u00ed", "id": "13146"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sabadell", "centres-cp": "8207", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "13147", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sabadell", "id": "13147"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Santa Coloma de Gramenet", "centres-cp": "8924", "centres-pob": "Santa Coloma de Gramenet", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13148", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Santa Coloma de Gramenet", "id": "13148"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Terrassa", "centres-cp": "8226", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "13149", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Terrassa", "id": "13149"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "13138", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "id": "13138"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Nord Sector Matar\u00f3", "centres-cp": "8301", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13139", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "", "id": "18387", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Nord Sector Matar\u00f3", "id": "18387"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Nord Sector Mollet del Vall\u00e8s", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13139", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "18388", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Nord Sector Mollet del Vall\u00e8s", "id": "18388"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13131", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "13139", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord)", "id": "13139"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord", "centres-cp": "8402", "centres-pob": "Granollers", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "", "id": "13131", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Nord", "id": "13131"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13171", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "id": "13171"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13174", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "id": "13174"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "16133", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "id": "16133"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Pened\u00e8s", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13187", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Pened\u00e8s", "id": "13187"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cornell\u00e0 de Llobregat", "centres-cp": "8940", "centres-pob": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13178", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cornell\u00e0 de Llobregat", "id": "13178"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial El Prat de Llobregat", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13184", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial El Prat de Llobregat", "id": "13184"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Esplugues de Llobregat", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13179", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Esplugues de Llobregat", "id": "13179"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Garraf", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "", "id": "13180", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Garraf", "id": "13180"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Gav\u00e0", "centres-cp": "8850", "centres-pob": "Gav\u00e0", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13181", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Gav\u00e0", "id": "13181"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial L'Hospitalet de Llobregat", "centres-cp": "8905", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13182", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial L'Hospitalet de Llobregat", "id": "13182"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Martorell", "centres-cp": "8760", "centres-pob": "Martorell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13183", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Martorell", "id": "13183"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Boi de Llobregat", "centres-cp": "8830", "centres-pob": "Sant Boi de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13185", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Boi de Llobregat", "id": "13185"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Feliu de Llobregat", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13186", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Sant Feliu de Llobregat", "id": "13186"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13176", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "id": "13176"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Sud Sector Vilafranca", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10639", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18400", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Metropolitana Sud Sector Vilafranca", "id": "18400"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13169", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "10639", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud)", "id": "10639"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud", "centres-cp": "8980", "centres-pob": "Sant Feliu de Llobregat", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "13169", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Metropolitana Sud", "id": "13169"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "12485", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "id": "12485"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "12774", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "id": "12774"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "16136", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "id": "16136"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Urgell", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "10115", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Alt Urgell", "id": "10115"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cerdanya", "centres-cp": "17520", "centres-pob": "Puigcerd\u00e0", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Cerdanya", "apellido-catalan": "", "id": "10116", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Cerdanya", "id": "10116"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Pallars Juss\u00e0-Pallars Sobir\u00e0", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10117", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Pallars Juss\u00e0-Pallars Sobir\u00e0", "id": "10117"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Val d'Aran-Alta Ribagor\u00e7a", "centres-cp": "25530", "centres-pob": "Vielha", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vielha e Mijaran", "apellido-catalan": "", "id": "10118", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Val d'Aran-Alta Ribagor\u00e7a", "id": "10118"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "10121", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "id": "10121"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Pirineu Occidental Sector Vielha", "centres-cp": "25530", "centres-pob": "Vielha", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9903", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vielha e Mijaran", "apellido-catalan": "", "id": "18401", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Pirineu Occidental Sector Vielha", "id": "18401"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Pirineu Occidental Sector la Seu d'Urgell", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9903", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "18390", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Pirineu Occidental Sector la Seu d'Urgell", "id": "18390"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10114", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "9903", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental)", "id": "9903"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "10114", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Pirineu Occidental", "id": "10114"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "12483", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "id": "12483"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10127", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "id": "10127"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "16135", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "id": "16135"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Noguera", "centres-cp": "25600", "centres-pob": "Balaguer", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Noguera", "apellido-catalan": "", "id": "10107", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Noguera", "id": "10107"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segarra-Urgell", "centres-cp": "25300", "centres-pob": "T\u00e0rrega", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "13950", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segarra-Urgell", "id": "13950"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segarra-Urgell (Cervera)", "centres-cp": "25200", "centres-pob": "Cervera", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segarra", "apellido-catalan": "", "id": "10108", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segarra-Urgell (Cervera)", "id": "10108"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segri\u00e0-Garrigues-Pla d'Urgell", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10109", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Segri\u00e0-Garrigues-Pla d'Urgell", "id": "10109"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10110", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "id": "10110"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Ponent Sector Ponts", "centres-cp": "25740", "centres-pob": "Ponts", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9904", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Noguera", "apellido-catalan": "", "id": "18393", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Ponent Sector Ponts", "id": "18393"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Ponent Sector T\u00e0rrega", "centres-cp": "25300", "centres-pob": "T\u00e0rrega", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9904", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "18394", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Ponent Sector T\u00e0rrega", "id": "18394"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10106", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "9904", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Ponent)", "id": "9904"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Ponent", "centres-cp": "25008", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "10106", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Ponent", "id": "10106"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Suport (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13202", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina de Suport (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "13202"}, {"data": {"nom": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13203", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Regional de Comandament (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "13203"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13206", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Policia Administrativa (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "13206"}, {"data": {"nom": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "16139", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat Regional de Proximitat i Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "16139"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13210", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Baix Ebre", "id": "13210"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Montsi\u00e0", "centres-cp": "43870", "centres-pob": "Amposta", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "13211", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Montsi\u00e0", "id": "13211"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Terra Alta - Ribera d'Ebre", "centres-cp": "43780", "centres-pob": "Gandesa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Terra Alta", "apellido-catalan": "", "id": "13212", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea B\u00e0sica Policial Terra Alta - Ribera d'Ebre", "id": "13212"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13208", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Recursos Operatius (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "13208"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Terres Ebre Sector Tortosa", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13209", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "18396", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit Terres Ebre Sector Tortosa", "id": "18396"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13201", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13209", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Regional de Tr\u00e0nsit (Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre)", "id": "13209"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "", "id": "13201", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Regi\u00f3 Policial Terres de l'Ebre", "id": "13201"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Central de Medi Ambient", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "18623", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Central de Medi Ambient", "id": "18623"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea Central de Policia Administrativa", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "6699", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "1080", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea Central de Policia Administrativa", "id": "1080"}], "data": {"nom": "Comissaria Superior de Coordinaci\u00f3 Territorial", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "886", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "6699", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Comissaria Superior de Coordinaci\u00f3 Territorial", "id": "6699"}, {"data": {"nom": "Sala Central de Comandament", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "886", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12763", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Sala Central de Comandament", "id": "12763"}], "data": {"nom": "Prefectura de Policia", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "886", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Prefectura de Policia", "id": "886"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Assumptes Penals", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "S\u00edlvia Planet Robles", "iddep-scraped": "868", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Robles", "id": "13895", "nombre-medio": "Planet", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Assumptes Penals", "id": "13895"}], "data": {"nom": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier L\u00f3pez Or\u00f3s", "iddep-scraped": "866", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Or\u00f3s", "id": "868", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "13760"}, "name": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "id": "868"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de la Policia", "centres-cp": "8206", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Manel Prat Pel\u00e1ez", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Manel", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Pel\u00e1ez", "id": "866", "nombre-medio": "Prat", "iddep": "13760"}, "name": "Direcci\u00f3 General de la Policia", "id": "866"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessor en mat\u00e8ria de seguretat p\u00fablica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "5004", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18353", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Assessor en mat\u00e8ria de seguretat p\u00fablica", "id": "18353"}, {"children": [], "data": {"nom": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Esther Sastre Papaseit", "iddep-scraped": "5004", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Papaseit", "id": "5006", "nombre-medio": "Sastre", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "id": "5006"}, {"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Francesc Xavier Ponsa Castro", "iddep-scraped": "5004", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castro", "id": "5005", "nombre-medio": "Xavier Ponsa", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "5005"}, {"children": [], "data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marc Gonzalo P\u00e9rez", "iddep-scraped": "5004", "primer-nombre": "Marc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "P\u00e9rez", "id": "5007", "nombre-medio": "Gonzalo", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "5007"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Laura M\u00e9ndez P\u00e9rez", "iddep-scraped": "5004", "primer-nombre": "Laura", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "P\u00e9rez", "id": "16539", "nombre-medio": "M\u00e9ndez", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "16539"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller d'Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mar\u00eda del Mar Blasi Revent\u00f3s", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Mar\u00eda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Revent\u00f3s", "id": "5004", "nombre-medio": "del Mar Blasi", "iddep": "13760"}, "name": "Gabinet del Conseller d'Interior", "id": "5004"}, {"data": {"nom": "Junta de Seguretat de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "857", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Junta de Seguretat de Catalunya", "id": "857"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Tel\u00e8fon d'Emerg\u00e8ncies 112", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "16180", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "10606", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Tel\u00e8fon d'Emerg\u00e8ncies 112", "id": "10606"}], "data": {"nom": "Centre d'Atenci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Trucades d'Urg\u00e8ncia 112 Catalunya", "centres-cp": "43204", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "David Ciudad i Valls", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Ciudad", "id": "16180", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Centre d'Atenci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Trucades d'Urg\u00e8ncia 112 Catalunya", "id": "16180"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Subministraments del Departament d'Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier Palm\u00e9s i Cosid\u00f3, cap del Servei de Cont. i Patrimoni", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cont.", "id": "903", "nombre-medio": "Palm\u00e9s i Cosid\u00f3, cap del Servei de", "iddep": "13760"}, "name": "Comissi\u00f3 de Subministraments del Departament d'Interior", "id": "903"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport T\u00e8cnic de Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Pilar Piqu\u00e9 Perpi\u00f1\u00e1", "iddep-scraped": "13322", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Perpi\u00f1\u00e1", "id": "18110", "nombre-medio": "Piqu\u00e9", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport T\u00e8cnic de Recursos Humans", "id": "18110"}, {"data": {"nom": "Responsable de Suport de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "13322", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13552", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport de Formaci\u00f3", "id": "13552"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Assessorament i Administraci\u00f3 de Personal", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josepa Reig Armengol", "iddep-scraped": "13324", "primer-nombre": "Josepa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Armengol", "id": "700", "nombre-medio": "Reig", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Assessorament i Administraci\u00f3 de Personal", "id": "700"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Administrativa i Coordinaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Concepci\u00f3 Molera Oliveras", "iddep-scraped": "698", "primer-nombre": "Concepci\u00f3", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliveras", "id": "699", "nombre-medio": "Molera", "iddep": "13760"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Administrativa i Coordinaci\u00f3", "id": "699"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Incid\u00e8ncies Administratives de la Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jose Maria Almar Frigola", "iddep-scraped": "698", "primer-nombre": "Jose", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Frigola", "id": "18006", "nombre-medio": "Maria Almar", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Incid\u00e8ncies Administratives de la Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "18006"}, {"data": {"nom": "Responsable de Convocat\u00f2ries de Provisi\u00f3 i Selecci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Marta Casasola Herraiz", "iddep-scraped": "698", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Herraiz", "id": "18354", "nombre-medio": "Casasola", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Convocat\u00f2ries de Provisi\u00f3 i Selecci\u00f3", "id": "18354"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Personal", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Gemma Claris\u00f3 Saban\u00e9s", "iddep-scraped": "13324", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Saban\u00e9s", "id": "698", "nombre-medio": "Claris\u00f3", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Personal", "id": "698"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Paloma Delgado i Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "16071", "primer-nombre": "Paloma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Delgado", "id": "12874", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "id": "12874"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Tibau Olivan", "iddep-scraped": "16071", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Olivan", "id": "15972", "nombre-medio": "Tibau", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "id": "15972"}, {"data": {"nom": "Responsable de Pagaments Variables", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Carmen Jim\u00e9nez Pozo", "iddep-scraped": "16071", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pozo", "id": "16828", "nombre-medio": "Carmen Jim\u00e9nez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Pagaments Variables", "id": "16828"}, {"data": {"nom": "Responsable de Seguretat Social", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosa Oll\u00e9 i L\u00f3pez", "iddep-scraped": "16071", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oll\u00e9", "id": "702", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Seguretat Social", "id": "702"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Retribucions", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Raquel Yag\u00fce Marinas", "iddep-scraped": "13324", "primer-nombre": "Raquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Marinas", "id": "16071", "nombre-medio": "Yag\u00fce", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Retribucions", "id": "16071"}], "data": {"nom": "Servei de Personal", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M\u00f2nica Castells Cervell\u00f3", "iddep-scraped": "13322", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cervell\u00f3", "id": "13324", "nombre-medio": "Castells", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Personal", "id": "13324"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "703", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18004", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Negociat de R\u00e8gim Interior", "id": "18004"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Informaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Isabel Almela i Piquer", "iddep-scraped": "703", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Almela", "id": "705", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Informaci\u00f3", "id": "705"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior, Informaci\u00f3 i Registre", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Merc\u00e8 Gabarr\u00f3 Vall", "iddep-scraped": "13325", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vall", "id": "703", "nombre-medio": "Gabarr\u00f3", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior, Informaci\u00f3 i Registre", "id": "703"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 T\u00e8cnica d'Infraestructures de Cossos", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. \u00c0ngels Sala Fenes", "iddep-scraped": "725", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fenes", "id": "19061", "nombre-medio": "\u00c0ngels Sala", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 T\u00e8cnica d'Infraestructures de Cossos", "id": "19061"}, {"data": {"nom": "Responsable de Projectes i Construccions (DS)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carles Antoni Vi\u00f1als Carrera", "iddep-scraped": "725", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carrera", "id": "13447", "nombre-medio": "Antoni Vi\u00f1als", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Projectes i Construccions (DS)", "id": "13447"}], "data": {"nom": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Infraestructures", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Paco Vidal", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "725", "nombre-medio": "Paco", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Planificaci\u00f3 i Infraestructures", "id": "725"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16072", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Contractaci\u00f3", "id": "16072"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Patrimonial i de Convenis", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Anna Cunill Vilalta", "iddep-scraped": "15212", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilalta", "id": "17145", "nombre-medio": "Cunill", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Patrimonial i de Convenis", "id": "17145"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Patrimonial", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Carme Planas Boixader", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boixader", "id": "15212", "nombre-medio": "Planas", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Patrimonial", "id": "15212"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 i Intervenci\u00f3 Psicol\u00f2gica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Dolors Jofr\u00e9 i Parera", "iddep-scraped": "16042", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jofr\u00e9", "id": "13067", "nombre-medio": "Dolors", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 i Intervenci\u00f3 Psicol\u00f2gica", "id": "13067"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de l'Especialitat d'Higiene Industrial", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Alfonso Jes\u00fas Igualada Delgado", "iddep-scraped": "12866", "primer-nombre": "Alfonso", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Delgado", "id": "13448", "nombre-medio": "Jes\u00fas Igualada", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de l'Especialitat d'Higiene Industrial", "id": "13448"}, {"data": {"nom": "Responsable de l'Especialitat de la Seguretat en el Treball", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "S\u00f2nia M\u00e9ndez Jim\u00e9nez", "iddep-scraped": "12866", "primer-nombre": "S\u00f2nia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jim\u00e9nez", "id": "18795", "nombre-medio": "M\u00e9ndez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de l'Especialitat de la Seguretat en el Treball", "id": "18795"}, {"data": {"nom": "Responsable de l'\u00c0rea de Gesti\u00f3 i Administraci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Jesus Mar\u00edn Ferrer", "iddep-scraped": "12866", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "13449", "nombre-medio": "Jesus Mar\u00edn", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de l'\u00c0rea de Gesti\u00f3 i Administraci\u00f3", "id": "13449"}], "data": {"nom": "Servei de Prevenci\u00f3 de Riscos Laborals", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "N\u00faria Laseca Guardiola", "iddep-scraped": "16042", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guardiola", "id": "12866", "nombre-medio": "Laseca", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Prevenci\u00f3 de Riscos Laborals", "id": "12866"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Prevenci\u00f3 de Riscos i Salut Laboral", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Fran\u00e7oise Antolinos Jimenez", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "Fran\u00e7oise", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jimenez", "id": "16042", "nombre-medio": "Antolinos", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Prevenci\u00f3 de Riscos i Salut Laboral", "id": "16042"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Explotaci\u00f3 de Dades", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Manel Est\u00e9vez Ruiz", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "Manel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "16074", "nombre-medio": "Est\u00e9vez", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Explotaci\u00f3 de Dades", "id": "16074"}, {"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan P\u00e9rez Su\u00f1ol", "iddep-scraped": "708", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Su\u00f1ol", "id": "16044", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "16044"}], "data": {"nom": "Servei de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier Palm\u00e9s i Cosid\u00f3", "iddep-scraped": "14092", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palm\u00e9s", "id": "708", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "id": "708"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Ingressos i Tresoreria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Thais Xifreu Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "691", "primer-nombre": "Thais", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "16827", "nombre-medio": "Xifreu", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Ingressos i Tresoreria", "id": "16827"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de Recursos Inform\u00e0tics i de Telecomunicacions", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "\u00c0ngel Solans Mur", "iddep-scraped": "691", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mur", "id": "13330", "nombre-medio": "Solans", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de Recursos Inform\u00e0tics i de Telecomunicacions", "id": "13330"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'An\u00e0lisi Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M\u00f2nica L\u00f3pez S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "691", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "696", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'An\u00e0lisi Econ\u00f2mica", "id": "696"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Coordinaci\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Jos\u00e9 Moragriega Benso", "iddep-scraped": "692", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Benso", "id": "695", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Moragriega", "iddep": "13760"}, "name": "Negociat de Coordinaci\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "id": "695"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Gabriela Arenas i Ylla", "iddep-scraped": "692", "primer-nombre": "Gabriela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arenas", "id": "12876", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "12876"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Margarita Ramos Romero", "iddep-scraped": "691", "primer-nombre": "Margarita", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Romero", "id": "692", "nombre-medio": "Ramos", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "id": "692"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Puchaes Estrany", "iddep-scraped": "14092", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estrany", "id": "691", "nombre-medio": "Puchaes", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "691"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Manuel Gim\u00e9nez i Sanz", "iddep-scraped": "13325", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gim\u00e9nez", "id": "14092", "nombre-medio": "Manuel", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "id": "14092"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior i Documentaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Bru Mengual", "iddep-scraped": "13322", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mengual", "id": "13325", "nombre-medio": "Bru", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior i Documentaci\u00f3", "id": "13325"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Roser L\u00f3pez Sala", "iddep-scraped": "13795", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "13322", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "id": "13322"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria del Carme Virgili i Vilanova", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Virgili", "id": "13795", "nombre-medio": "del Carme", "iddep": "13760"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "13795"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Documentaci\u00f3 i Publicacions", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "15614", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "714", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Negociat de Documentaci\u00f3 i Publicacions", "id": "714"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Informes i Documentaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Judith Vilar Roca", "iddep-scraped": "15614", "primer-nombre": "Judith", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "13993", "nombre-medio": "Vilar", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Informes i Documentaci\u00f3", "id": "13993"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Intranet", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ignasi Sol Estian", "iddep-scraped": "15614", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estian", "id": "18007", "nombre-medio": "Sol", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Intranet", "id": "18007"}, {"data": {"nom": "Responsable de Web Departamental", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M\u00f2nica Amor\u00f3s Guallarte", "iddep-scraped": "15614", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guallarte", "id": "13446", "nombre-medio": "Amor\u00f3s", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Web Departamental", "id": "13446"}], "data": {"nom": "Servei de Difusi\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Enric Blanes Palac\u00edn", "iddep-scraped": "13821", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palac\u00edn", "id": "15614", "nombre-medio": "Blanes", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Difusi\u00f3", "id": "15614"}, {"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Avaluaci\u00f3 i Estudis", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jordi Pons Badrinas", "iddep-scraped": "13821", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Badrinas", "id": "15622", "nombre-medio": "Pons", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Avaluaci\u00f3 i Estudis", "id": "15622"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Estudis i Assessorament T\u00e8cnic", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Maria Pedrola Carreras", "iddep-scraped": "13327", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carreras", "id": "5033", "nombre-medio": "Maria Pedrola", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Estudis i Assessorament T\u00e8cnic", "id": "5033"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Organitzaci\u00f3, Processos i Qualitat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Yolanda Navio Garc\u00eda", "iddep-scraped": "13327", "primer-nombre": "Yolanda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garc\u00eda", "id": "18158", "nombre-medio": "Navio", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Organitzaci\u00f3, Processos i Qualitat", "id": "18158"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Qualitat", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Esther Parcet i Solsona", "iddep-scraped": "13821", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Parcet", "id": "13327", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Qualitat", "id": "13327"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan A. Olivares Obis", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Obis", "id": "13821", "nombre-medio": "A. Olivares", "iddep": "13760"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "13821"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell Pedag\u00f2gic i Cient\u00edfic", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Titular de la direcci\u00f3 de l'Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya", "iddep-scraped": "858", "primer-nombre": "Titular", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Catalunya", "id": "10148", "nombre-medio": "de la direcci\u00f3 de l'Institut de Seguretat P\u00fablica de", "iddep": "13760"}, "name": "Consell Pedag\u00f2gic i Cient\u00edfic", "id": "10148"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Formaci\u00f3 en Riscos i Emerg\u00e8ncies", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Serrahima Sugra\u00f1es", "iddep-scraped": "18810", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Sugra\u00f1es", "id": "18811", "nombre-medio": "Serrahima", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Formaci\u00f3 en Riscos i Emerg\u00e8ncies", "id": "18811"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Instructors i de Continguts en Riscos, Emerg\u00e8ncies i Protecci\u00f3 Civil", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Jose Luis L\u00f3pez Morales", "iddep-scraped": "18810", "primer-nombre": "Jose", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Morales", "id": "18812", "nombre-medio": "Luis L\u00f3pez", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Instructors i de Continguts en Riscos, Emerg\u00e8ncies i Protecci\u00f3 Civil", "id": "18812"}], "data": {"nom": "Escola de Bombers i Protecci\u00f3 Civil de Catalunya", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep M. Juncosa i Morros", "iddep-scraped": "858", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Juncosa", "id": "18810", "nombre-medio": "M.", "iddep": "13760"}, "name": "Escola de Bombers i Protecci\u00f3 Civil de Catalunya", "id": "18810"}, {"children": [{"data": {"nom": "\u00c0rea d'Instructors de Policia", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Dom\u00e8nec Faura Gasc\u00f3n", "iddep-scraped": "18806", "primer-nombre": "Dom\u00e8nec", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Gasc\u00f3n", "id": "18807", "nombre-medio": "Faura", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea d'Instructors de Policia", "id": "18807"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Continguts de Formaci\u00f3 Policial", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Llu\u00eds Isern Bernat", "iddep-scraped": "18806", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Bernat", "id": "18808", "nombre-medio": "Isern", "iddep": "13760"}, "name": "\u00c0rea de Continguts de Formaci\u00f3 Policial", "id": "18808"}], "data": {"nom": "Escola de Policia de Catalunya", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Antoni Permanyer Fita", "iddep-scraped": "858", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Fita", "id": "18806", "nombre-medio": "Permanyer", "iddep": "13760"}, "name": "Escola de Policia de Catalunya", "id": "18806"}], "data": {"nom": "Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya", "centres-cp": "8100", "centres-pob": "Mollet del Vall\u00e8s", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "N\u00faria Aymerich i Rocavert", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Aymerich", "id": "858", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya", "id": "858"}, {"data": {"nom": "Responsable d'An\u00e0lisi Geoecon\u00f2mica i Social", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier Sanclimens Solervicens", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Solervicens", "id": "17664", "nombre-medio": "Sanclimens", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'An\u00e0lisi Geoecon\u00f2mica i Social", "id": "17664"}, {"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Interdepartamental per a la Millora de la Seguretat Vi\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "853", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "9672", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Comissi\u00f3 Interdepartamental per a la Millora de la Seguretat Vi\u00e0ria", "id": "9672"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu (OPCSV)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Beatriz Molina Salmeron", "iddep-scraped": "12257", "primer-nombre": "Beatriz", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Salmeron", "id": "16184", "nombre-medio": "Molina", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu (OPCSV)", "id": "16184"}], "data": {"nom": "Oficina del Pla Catal\u00e0 de Seguretat Vi\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rafael Olmos Salaver", "iddep-scraped": "853", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Salaver", "id": "12257", "nombre-medio": "Olmos", "iddep": "13760"}, "name": "Oficina del Pla Catal\u00e0 de Seguretat Vi\u00e0ria", "id": "12257"}, {"data": {"nom": "Responsable de l'Oficina de Premsa", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ver\u00f2nica Pardo Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "853", "primer-nombre": "Ver\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "13280", "nombre-medio": "Pardo", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de l'Oficina de Premsa", "id": "13280"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Planificaci\u00f3 de Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosa Vendrell Gual", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gual", "id": "17699", "nombre-medio": "Vendrell", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Planificaci\u00f3 de Recursos Humans", "id": "17699"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de Barcelona", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Gerard Pararols Fortet", "iddep-scraped": "10995", "primer-nombre": "Gerard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fortet", "id": "11002", "nombre-medio": "Pararols", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 d'Administraci\u00f3 de Barcelona", "id": "11002"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Barcelona", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ferran Guti\u00e9rrez i Parra", "iddep-scraped": "10995", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guti\u00e9rrez", "id": "11001", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Barcelona", "id": "11001"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Barcelona", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10995", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Barcelona", "id": "10995"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu en Seguretat Vi\u00e0ria", "centres-cp": "17001", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosario Morillo Pradas", "iddep-scraped": "9718", "primer-nombre": "Rosario", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Pradas", "id": "14028", "nombre-medio": "Morillo", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu en Seguretat Vi\u00e0ria", "id": "14028"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "9715", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9718", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Girona", "id": "9718"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Narc\u00eds Cl\u00e9 i Bruguera", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Narc\u00eds", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Cl\u00e9", "id": "9715", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Girona", "id": "9715"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "V\u00edctor L\u00f3pez i Bosch", "iddep-scraped": "10293", "primer-nombre": "V\u00edctor", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "10465", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Lleida", "id": "10465"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Trilla Baldom\u00e0", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Baldom\u00e0", "id": "10293", "nombre-medio": "Trilla", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Lleida", "id": "10293"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Tarragona", "centres-cp": "43005", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "10996", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10999", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Seguretat Vi\u00e0ria de Tarragona", "id": "10999"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Lloren\u00e7 Prats Sagarra", "iddep-scraped": "12266", "primer-nombre": "Lloren\u00e7", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sagarra", "id": "14018", "nombre-medio": "Prats", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "id": "14018"}, {"data": {"nom": "Responsable de Seguretat Vi\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Guillermo Alcover Mestres", "iddep-scraped": "12266", "primer-nombre": "Guillermo", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mestres", "id": "15615", "nombre-medio": "Alcover", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Seguretat Vi\u00e0ria", "id": "15615"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 del Centre d'Informaci\u00f3 Vi\u00e0ria de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12266", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12268", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 del Centre d'Informaci\u00f3 Vi\u00e0ria de Catalunya", "id": "12268"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 del Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12266", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12269", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 del Tr\u00e0nsit", "id": "12269"}, {"data": {"nom": "T\u00e8cnic/a de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12266", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14020", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "T\u00e8cnic/a de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "id": "14020"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Llu\u00eds Serrano Sadurn\u00ed", "iddep-scraped": "12256", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sadurn\u00ed", "id": "12266", "nombre-medio": "Serrano", "iddep": "13760"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 de Tr\u00e0nsit", "id": "12266"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier Almirall i Garc\u00eda", "iddep-scraped": "10996", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Almirall", "id": "12256", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Tr\u00e0nsit", "id": "12256"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Tarragona", "centres-cp": "43005", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Eusebi del Olmo Ferr\u00fas", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Eusebi", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferr\u00fas", "id": "10996", "nombre-medio": "del Olmo", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Territorial de Tr\u00e0nsit de Tarragona", "id": "10996"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Mireia Ferr\u00e9 i Corretja", "iddep-scraped": "12261", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferr\u00e9", "id": "13635", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "id": "13635"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 d'Ingressos", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Xavier P\u00e9rez Melet", "iddep-scraped": "12261", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Melet", "id": "13636", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 d'Ingressos", "id": "13636"}, {"data": {"nom": "Responsable de Suport Administratiu (SCT)", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Pietat P\u00e9rez Andreu", "iddep-scraped": "12261", "primer-nombre": "Pietat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Andreu", "id": "14029", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable de Suport Administratiu (SCT)", "id": "14029"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Miquel \u00c0ngel Salvador Arqu\u00e9s", "iddep-scraped": "12258", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arqu\u00e9s", "id": "12261", "nombre-medio": "\u00c0ngel Salvador", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria", "id": "12261"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 dels Ingressos i de Recaptaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "M. Montserrat P\u00e9rez Magdaleno", "iddep-scraped": "12258", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Magdaleno", "id": "12262", "nombre-medio": "Montserrat P\u00e9rez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 dels Ingressos i de Recaptaci\u00f3", "id": "12262"}, {"data": {"nom": "Unitat de Contractaci\u00f3 i Recursos F\u00edsics", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Gloria Gonz\u00e1lez L\u00f3pez", "iddep-scraped": "12258", "primer-nombre": "Gloria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "12263", "nombre-medio": "Gonz\u00e1lez", "iddep": "13760"}, "name": "Unitat de Contractaci\u00f3 i Recursos F\u00edsics", "id": "12263"}], "data": {"nom": "Servei d'Administraci\u00f3 i Finances", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Pilar Gibert i Gerez", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gibert", "id": "12258", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Servei d'Administraci\u00f3 i Finances", "id": "12258"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "T\u00e8cnic/a Analista d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Maria Teresa Mart\u00ed Tresaco", "iddep-scraped": "13278", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tresaco", "id": "14019", "nombre-medio": "Teresa Mart\u00ed", "iddep": "13760"}, "name": "T\u00e8cnic/a Analista d'Organitzaci\u00f3", "id": "14019"}], "data": {"nom": "Responsable d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Montserrat Ol\u00e0ria i Sagrera", "iddep-scraped": "12259", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ol\u00e0ria", "id": "13278", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable d'Organitzaci\u00f3", "id": "13278"}, {"data": {"nom": "Responsable del Pla Integral Contra la Velocitat Excessiva", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Isabel Gordi Aguilar", "iddep-scraped": "12259", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aguilar", "id": "17670", "nombre-medio": "Gordi", "iddep": "13760"}, "name": "Responsable del Pla Integral Contra la Velocitat Excessiva", "id": "17670"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Personal i Retribucions", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "12259", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12265", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Personal i Retribucions", "id": "12265"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Recursos i Normativa", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Eloy Rodr\u00edguez Garcia", "iddep-scraped": "12259", "primer-nombre": "Eloy", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "12264", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "13760"}, "name": "Secci\u00f3 de Recursos i Normativa", "id": "12264"}], "data": {"nom": "Servei d'Assessorament, Organitzaci\u00f3 i Recursos Humans", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Susana D\u00edaz Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "12255", "primer-nombre": "Susana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "12259", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "13760"}, "name": "Servei d'Assessorament, Organitzaci\u00f3 i Recursos Humans", "id": "12259"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Llu\u00efsa Mozota i Giralt", "iddep-scraped": "853", "primer-nombre": "Llu\u00efsa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mozota", "id": "12255", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis", "id": "12255"}], "data": {"nom": "Servei Catal\u00e0 de Tr\u00e0nsit", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Joan Josep Isern i Aranda", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Isern", "id": "853", "nombre-medio": "Josep", "iddep": "13760"}, "name": "Servei Catal\u00e0 de Tr\u00e0nsit", "id": "853"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Albert Ballesta Tura", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Tura", "id": "13823", "nombre-medio": "Ballesta", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a Girona", "id": "13823"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Anna Miranda i Torres", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Miranda", "id": "13824", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a Lleida", "id": "13824"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Rosanna Camps Aragon\u00e8s", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Rosanna", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aragon\u00e8s", "id": "13825", "nombre-medio": "Camps", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a Tarragona", "id": "13825"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "16168", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "16168"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "null", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "", "id": "16167", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a la Catalunya Central", "id": "16167"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials d'Interior a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Eva Maria Ruiz Fabregat", "iddep-scraped": "15650", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fabregat", "id": "13826", "nombre-medio": "Maria Ruiz", "iddep": "13760"}, "name": "Serveis Territorials d'Interior a les Terres de l'Ebre", "id": "13826"}], "data": {"nom": "Secretaria General d'Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Josep Mart\u00ednez Melgares", "iddep-scraped": "13760", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Melgares", "id": "15650", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "13760"}, "name": "Secretaria General d'Interior", "id": "15650"}], "data": {"nom": "Departament d'Interior", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament d'Interior", "resp": "Ramon Espadaler i Parcerisas", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Espadaler", "id": "13760", "nombre-medio": "", "iddep": "13760"}, "name": "Departament d'Interior", "id": "13760"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "S\u00f2nia Claveras i Orcau", "iddep-scraped": "5824", "primer-nombre": "S\u00f2nia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Claveras", "id": "5827", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "5827"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Georgina Pou i Herv\u00e0s", "iddep-scraped": "5824", "primer-nombre": "Georgina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pou", "id": "13862", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "13862"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria de la Consellera", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Marta Riera i Bruguera", "iddep-scraped": "5824", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Riera", "id": "11362", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Oficina de la Secretaria de la Consellera", "id": "11362"}], "data": {"nom": "Gabinet de la Consellera de Benestar Social i Fam\u00edlia", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Alexis Serra i Rovira", "iddep-scraped": "5823", "primer-nombre": "Alexis", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serra", "id": "5824", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Gabinet de la Consellera de Benestar Social i Fam\u00edlia", "id": "5824"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell General de Serveis Socials", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "N\u00faria Giralt i Page", "iddep-scraped": "5828", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Giralt", "id": "5972", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Consell General de Serveis Socials", "id": "5972"}, {"data": {"nom": "Consell per a la Promoci\u00f3 de l'Accessibilitat i la Supressi\u00f3 de Barreres Arquitect\u00f2niques", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "M. Gemma Pifarr\u00e9 Matas", "iddep-scraped": "5828", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Matas", "id": "5961", "nombre-medio": "Gemma Pifarr\u00e9", "iddep": "5823"}, "name": "Consell per a la Promoci\u00f3 de l'Accessibilitat i la Supressi\u00f3 de Barreres Arquitect\u00f2niques", "id": "5961"}, {"children": [], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Xavier Baiget i Cantons", "iddep-scraped": "5828", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baiget", "id": "10646", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "10646"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 Estrat\u00e8gica", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Carme Correa i Gegundez", "iddep-scraped": "5835", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Correa", "id": "18233", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 Estrat\u00e8gica", "id": "18233"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea del Sistema d'Informaci\u00f3 Social", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "null", "iddep-scraped": "5835", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18235", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "\u00c0rea del Sistema d'Informaci\u00f3 Social", "id": "18235"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Cristina Gene i Alegret", "iddep-scraped": "5828", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gene", "id": "5835", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "5835"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Promoci\u00f3 de l'Accessibilitat i de Supressi\u00f3 de Barreres", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "M\u00aa Gemma Pifarr\u00e9 i Matas", "iddep-scraped": "5828", "primer-nombre": "M\u00aa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pifarr\u00e9", "id": "18104", "nombre-medio": "Gemma", "iddep": "5823"}, "name": "\u00c0rea de Promoci\u00f3 de l'Accessibilitat i de Supressi\u00f3 de Barreres", "id": "18104"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Benestar Social i Fam\u00edlia", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Maria Dolors Rusin\u00e9s i Bonet", "iddep-scraped": "5823", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rusin\u00e9s", "id": "5828", "nombre-medio": "Dolors", "iddep": "5823"}, "name": "Secretaria General de Benestar Social i Fam\u00edlia", "id": "5828"}], "data": {"nom": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "centres-cp": "8039", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "resp": "Neus Munt\u00e9 i Fern\u00e0ndez", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Munt\u00e9", "id": "5823", "nombre-medio": "", "iddep": "5823"}, "name": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "id": "5823"}, {"children": [{"data": {"nom": "Assessora en mat\u00e8ria de Comunicaci\u00f3 i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Madeline Beach Carey", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Madeline", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carey", "id": "15939", "nombre-medio": "Beach", "iddep": "2221"}, "name": "Assessora en mat\u00e8ria de Comunicaci\u00f3 i Difusi\u00f3", "id": "15939"}, {"children": [], "data": {"nom": "Consell Nacional de la Cultura i de les Arts (CoNCA)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Carles Duarte i Montserrat", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duarte", "id": "16602", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Consell Nacional de la Cultura i de les Arts (CoNCA)", "id": "16602"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Arxiu Joan Maragall", "centres-cp": "8006", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Dol\u00e7 Nom de Maria Tormo Ballester", "iddep-scraped": "2407", "primer-nombre": "Dol\u00e7", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ballester", "id": "2409", "nombre-medio": "Nom de Maria Tormo", "iddep": "2221"}, "name": "Arxiu Joan Maragall", "id": "2409"}], "data": {"nom": "Biblioteca de Catalunya", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Eug\u00e8nia Serra Aranda", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Eug\u00e8nia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aranda", "id": "2407", "nombre-medio": "Serra", "iddep": "2221"}, "name": "Biblioteca de Catalunya", "id": "2407"}, {"children": [], "data": {"nom": "Centre de Restauraci\u00f3 de B\u00e9ns Mobles de Catalunya", "centres-cp": "8197", "centres-pob": "Valldoreix", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria \u00c0ngels Sol\u00e9 Gili", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "apellido-catalan": "Gili", "id": "15157", "nombre-medio": "\u00c0ngels Sol\u00e9", "iddep": "2221"}, "name": "Centre de Restauraci\u00f3 de B\u00e9ns Mobles de Catalunya", "id": "15157"}, {"children": [{"data": {"nom": "Museu Nacional Arqueol\u00f2gic de Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Pilar Sada i Castillo", "iddep-scraped": "14304", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sada", "id": "8482", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Museu Nacional Arqueol\u00f2gic de Tarragona", "id": "8482"}, {"children": [{"data": {"nom": "Conjunt Monumental d'Emp\u00faries", "centres-cp": "17130", "centres-pob": "L'Escala", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Marta Santos Retolaza", "iddep-scraped": "2398", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Retolaza", "id": "8484", "nombre-medio": "Santos", "iddep": "2221"}, "name": "Conjunt Monumental d'Emp\u00faries", "id": "8484"}, {"data": {"nom": "Museu d'Arqueologia de Catalunya - Girona", "centres-cp": "17007", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ramon Bux\u00f3 Capdevila", "iddep-scraped": "2398", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Capdevila", "id": "12737", "nombre-medio": "Bux\u00f3", "iddep": "2221"}, "name": "Museu d'Arqueologia de Catalunya - Girona", "id": "12737"}, {"data": {"nom": "Museu-Ru\u00efnes d'Ullastret", "centres-cp": "17133", "centres-pob": "Ullastret", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Gabriel de Prado Cordero", "iddep-scraped": "2398", "primer-nombre": "Gabriel", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Cordero", "id": "8487", "nombre-medio": "de Prado", "iddep": "2221"}, "name": "Museu-Ru\u00efnes d'Ullastret", "id": "8487"}, {"data": {"nom": "Ru\u00efnes d'Ol\u00e8rdola", "centres-cp": "8734", "centres-pob": "Ol\u00e8rdola", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "N\u00faria Molist Capella", "iddep-scraped": "2398", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Capella", "id": "8486", "nombre-medio": "Molist", "iddep": "2221"}, "name": "Ru\u00efnes d'Ol\u00e8rdola", "id": "8486"}, {"data": {"nom": "Sant Pere de Galligants", "centres-cp": "17007", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "null", "iddep-scraped": "2398", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "8485", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Sant Pere de Galligants", "id": "8485"}], "data": {"nom": "Museu d'Arqueologia de Catalunya", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Xavier Llovera Massana", "iddep-scraped": "14304", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Massana", "id": "2398", "nombre-medio": "Llovera", "iddep": "2221"}, "name": "Museu d'Arqueologia de Catalunya", "id": "2398"}], "data": {"nom": "Entitat Aut\u00f2noma Museus d'Arqueologia", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Xavier Llovera Massana", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Massana", "id": "14304", "nombre-medio": "Llovera", "iddep": "2221"}, "name": "Entitat Aut\u00f2noma Museus d'Arqueologia", "id": "14304"}, {"children": [], "data": {"nom": "Museu de la Ci\u00e8ncia i de la T\u00e8cnica de Catalunya", "centres-cp": "8221", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Jaume Perarnau i Llorens", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Perarnau", "id": "2397", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Museu de la Ci\u00e8ncia i de la T\u00e8cnica de Catalunya", "id": "2397"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca P\u00fablica de Titularitat Estatal a Catalunya de Lleida", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ant\u00f2nia Capdevila Palau", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Ant\u00f2nia", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Palau", "id": "2781", "nombre-medio": "Capdevila", "iddep": "2221"}, "name": "Biblioteca P\u00fablica de Titularitat Estatal a Catalunya de Lleida", "id": "2781"}, {"data": {"nom": "Biblioteca P\u00fablica de Titularitat Estatal a Catalunya de Tarragona", "centres-cp": "43001", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Dolors Saumell Calaf", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Calaf", "id": "2782", "nombre-medio": "Saumell", "iddep": "2221"}, "name": "Biblioteca P\u00fablica de Titularitat Estatal a Catalunya de Tarragona", "id": "2782"}, {"data": {"nom": "Central de Biblioteques de Girona", "centres-cp": "17005", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Carme Renedo i Puig", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Renedo", "id": "11197", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Central de Biblioteques de Girona", "id": "11197"}, {"data": {"nom": "Central de Biblioteques de Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Nati Moncas\u00ed Salvia", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Nati", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Salvia", "id": "11200", "nombre-medio": "Moncas\u00ed", "iddep": "2221"}, "name": "Central de Biblioteques de Lleida", "id": "11200"}, {"data": {"nom": "Central de Biblioteques de Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria Dolors Comas i Andreu", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Comas", "id": "11198", "nombre-medio": "Dolors", "iddep": "2221"}, "name": "Central de Biblioteques de Tarragona", "id": "11198"}, {"data": {"nom": "Central de Biblioteques de Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria Cristina Estrada i Viladrich", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Estrada", "id": "11199", "nombre-medio": "Cristina", "iddep": "2221"}, "name": "Central de Biblioteques de Terres de l'Ebre", "id": "11199"}, {"data": {"nom": "Negociat de Central de Pr\u00e9stec i Serveis Especials", "centres-cp": "8906", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "S\u00edlvia Ferrer i Condomines", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "15634", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Negociat de Central de Pr\u00e9stec i Serveis Especials", "id": "15634"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Territorial de Biblioteques", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Margarida Mallol i Torrent", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Margarida", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mallol", "id": "14323", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Coordinaci\u00f3 Territorial de Biblioteques", "id": "14323"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de la Col\u00b7lecci\u00f3", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Rafael Repiso i Repiso", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Repiso", "id": "16446", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de la Col\u00b7lecci\u00f3", "id": "16446"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Planificaci\u00f3 i Cooperaci\u00f3", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Assumpta Carbonell Trulls", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Trulls", "id": "14322", "nombre-medio": "Carbonell", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Planificaci\u00f3 i Cooperaci\u00f3", "id": "14322"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Tecnologies de la Informaci\u00f3", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "null", "iddep-scraped": "14321", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15633", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Negociat de Tecnologies de la Informaci\u00f3", "id": "15633"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Serveis Digitals", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "M. Merc\u00e8 Palomera i Costa", "iddep-scraped": "2350", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palomera", "id": "14321", "nombre-medio": "Merc\u00e8", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Serveis Digitals", "id": "14321"}], "data": {"nom": "Servei de Biblioteques", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Carme Fenoll Clarabuch", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clarabuch", "id": "2350", "nombre-medio": "Fenoll", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Biblioteques", "id": "2350"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "V\u00edctor Magrans i Juli\u00e0", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "V\u00edctor", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Magrans", "id": "2328", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3", "id": "2328"}, {"data": {"nom": "Servei de Suport T\u00e8cnic i Inventari", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Anna Busom Arruebo", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arruebo", "id": "16436", "nombre-medio": "Busom", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Suport T\u00e8cnic i Inventari", "id": "16436"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Restauraci\u00f3 del Patrimoni Arquitect\u00f2nic", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Esther Colls Rissech", "iddep-scraped": "16438", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rissech", "id": "14313", "nombre-medio": "Colls", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Restauraci\u00f3 del Patrimoni Arquitect\u00f2nic", "id": "14313"}, {"children": [{"data": {"nom": "Punt de Difusi\u00f3 del Patrimoni Cultural", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "null", "iddep-scraped": "13902", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15208", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Punt de Difusi\u00f3 del Patrimoni Cultural", "id": "15208"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 Tecnol\u00f2gica i Gesti\u00f3 Documental", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Jaume Sard\u00e0 i Font", "iddep-scraped": "13902", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sard\u00e0", "id": "14316", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 d'Innovaci\u00f3 Tecnol\u00f2gica i Gesti\u00f3 Documental", "id": "14316"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 General d'Arxius", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Enric Cobo i Barri", "iddep-scraped": "13902", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cobo", "id": "2309", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 General d'Arxius", "id": "2309"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Museus i Protecci\u00f3 de B\u00e9ns Mobles", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Jus\u00e8p Maria Boya i Busquets", "iddep-scraped": "13902", "primer-nombre": "Jus\u00e8p", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boya", "id": "16440", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Museus i Protecci\u00f3 de B\u00e9ns Mobles", "id": "16440"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Arxius i Museus", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "null", "iddep-scraped": "16438", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13902", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Arxius i Museus", "id": "13902"}], "data": {"nom": "Servei de Patrimoni Arquitect\u00f2nic", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Elsa Ibar i Torras", "iddep-scraped": "2286", "primer-nombre": "Elsa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ibar", "id": "16438", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Patrimoni Arquitect\u00f2nic", "id": "16438"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General del Patrimoni Arquitect\u00f2nic, Arqueol\u00f2gic i Paleontol\u00f2gic", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Josep Manuel Rueda i Torres", "iddep-scraped": "2284", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rueda", "id": "2286", "nombre-medio": "Manuel", "iddep": "2221"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General del Patrimoni Arquitect\u00f2nic, Arqueol\u00f2gic i Paleontol\u00f2gic", "id": "2286"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Arxius, Biblioteques, Museus i Patrimoni", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Joan Pluma i Vilanova", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pluma", "id": "2284", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Arxius, Biblioteques, Museus i Patrimoni", "id": "2284"}, {"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea de l'Audiovisual de l'Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Marc L\u00f3pez Ribes", "iddep-scraped": "11723", "primer-nombre": "Marc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribes", "id": "12781", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "2221"}, "name": "\u00c0rea de l'Audiovisual de l'Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "id": "12781"}], "data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals (ICEC)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Teresa Enrich Mas", "iddep-scraped": "2340", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "11723", "nombre-medio": "Enrich", "iddep": "2221"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals (ICEC)", "id": "11723"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Margarita Garcia-Alsina i Vilardell", "iddep-scraped": "2340", "primer-nombre": "Margarita", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia-Alsina", "id": "2355", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3", "id": "2355"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Promoci\u00f3 Cultural", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Joan Francesc Ainaud Escudero", "iddep-scraped": "2340", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Escudero", "id": "16443", "nombre-medio": "Francesc Ainaud", "iddep": "2221"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Promoci\u00f3 Cultural", "id": "16443"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Creaci\u00f3 i Empreses Culturals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Jordi Sellas i Ferr\u00e9s", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sellas", "id": "2340", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Creaci\u00f3 i Empreses Culturals", "id": "2340"}, {"children": [{"data": {"nom": "Institut Ramon Llull", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Vicen\u00e7 Villatoro i Lamolla", "iddep-scraped": "15755", "primer-nombre": "Vicen\u00e7", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Villatoro", "id": "12863", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Institut Ramon Llull", "id": "12863"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Garanties Ling\u00fc\u00edstiques", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Lurdes Comas Vaqu\u00e9", "iddep-scraped": "15053", "primer-nombre": "Lurdes", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vaqu\u00e9", "id": "15054", "nombre-medio": "Comas", "iddep": "2221"}, "name": "Oficina de Garanties Ling\u00fc\u00edstiques", "id": "15054"}], "data": {"nom": "Servei d'Informaci\u00f3, Difusi\u00f3 i Estudis", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Anton Ferret i Baig", "iddep-scraped": "2362", "primer-nombre": "Anton", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferret", "id": "15053", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei d'Informaci\u00f3, Difusi\u00f3 i Estudis", "id": "15053"}, {"data": {"nom": "Servei de Foment de l'\u00das del Catal\u00e0", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Montserrat Nadal i Mil\u00e0", "iddep-scraped": "2362", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Nadal", "id": "2374", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Foment de l'\u00das del Catal\u00e0", "id": "2374"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Recursos Ling\u00fc\u00edstics", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Montserrat Montagut i Montagut", "iddep-scraped": "2362", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montagut", "id": "2368", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Servei de Recursos Ling\u00fc\u00edstics", "id": "2368"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Marta Xirinachs i Codina", "iddep-scraped": "15755", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Xirinachs", "id": "2362", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "id": "2362"}, {"data": {"nom": "Termcat, Centre de Terminologia", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Rosa Colomer i Artigas", "iddep-scraped": "15755", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Colomer", "id": "2770", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Termcat, Centre de Terminologia", "id": "2770"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ester Franquesa i Bonet", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Ester", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Franquesa", "id": "15755", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica", "id": "15755"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ana Maria Mas Matas", "iddep-scraped": "2226", "primer-nombre": "Ana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Matas", "id": "2222", "nombre-medio": "Maria Mas", "iddep": "2221"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "2222"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Sira Torrecillas Mu\u00f1oz", "iddep-scraped": "2226", "primer-nombre": "Sira", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mu\u00f1oz", "id": "6774", "nombre-medio": "Torrecillas", "iddep": "2221"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "6774"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller de Cultura", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Montserrat Clota Bernal", "iddep-scraped": "2226", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernal", "id": "6775", "nombre-medio": "Clota", "iddep": "2221"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller de Cultura", "id": "6775"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller de Cultura", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria Susana Blanco Roures", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roures", "id": "2226", "nombre-medio": "Susana Blanco", "iddep": "2221"}, "name": "Gabinet del Conseller de Cultura", "id": "2226"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consorci Teatre Fortuny de Reus", "centres-cp": "43201", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ferran Madico", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Madico", "id": "9631", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Consorci Teatre Fortuny de Reus", "id": "9631"}, {"data": {"nom": "Consorci de l'Auditori i l'Orquestra", "centres-cp": "8013", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Joaquim Garrigosa i Massana", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garrigosa", "id": "2738", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Consorci de l'Auditori i l'Orquestra", "id": "2738"}, {"data": {"nom": "Consorci del Palau de la M\u00fasica Catalana", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Joan Oller Cuartero", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cuartero", "id": "2736", "nombre-medio": "Oller", "iddep": "2221"}, "name": "Consorci del Palau de la M\u00fasica Catalana", "id": "2736"}, {"data": {"nom": "Coordinador de Relacions Externes", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "null", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18149", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Coordinador de Relacions Externes", "id": "18149"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Estad\u00edstica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Neus R\u00edos i Calvet", "iddep-scraped": "2256", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "R\u00edos", "id": "15492", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Responsable d'Estad\u00edstica", "id": "15492"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 i Informaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Vict\u00f2ria Jorba i Maimir", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Vict\u00f2ria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jorba", "id": "2251", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 i Informaci\u00f3", "id": "2251"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials a Barcelona del Departament de Cultura", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria \u00c0ngels Torras i Ripoll", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Torras", "id": "2264", "nombre-medio": "\u00c0ngels", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a Barcelona del Departament de Cultura", "id": "2264"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials a Girona del Departament de Cultura", "centres-cp": "17004", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Antoni Baulida i Casadell\u00e0", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Baulida", "id": "2267", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a Girona del Departament de Cultura", "id": "2267"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials a Lleida del Departament de Cultura", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Josep Borrell i Figuera", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Borrell", "id": "2271", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a Lleida del Departament de Cultura", "id": "2271"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials a Tarragona del Departament de Cultura", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Jordi Agras Estalella", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Estalella", "id": "2275", "nombre-medio": "Agras", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a Tarragona del Departament de Cultura", "id": "2275"}, {"data": {"nom": "Serveis Territorials a la Catalunya Central del Departament de Cultura", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria \u00c0ngels Blasco i Rovira", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Blasco", "id": "15720", "nombre-medio": "\u00c0ngels", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a la Catalunya Central del Departament de Cultura", "id": "15720"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials a les Terres de l'Ebre del Departament de Cultura", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Francisco Ferrer  Celma", "iddep-scraped": "2250", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Celma", "id": "2281", "nombre-medio": "Ferrer", "iddep": "2221"}, "name": "Serveis Territorials a les Terres de l'Ebre del Departament de Cultura", "id": "2281"}], "data": {"nom": "Servei d'Informaci\u00f3 i Difusi\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Joan Josep Isern i M\u00e1rquez", "iddep-scraped": "2256", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Isern", "id": "2250", "nombre-medio": "Josep", "iddep": "2221"}, "name": "Servei d'Informaci\u00f3 i Difusi\u00f3", "id": "2250"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Maria Dolors Port\u00fas i Vinyeta", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Port\u00fas", "id": "2256", "nombre-medio": "Dolors", "iddep": "2221"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "2256"}, {"children": [{"data": {"nom": "Biblioteca Museu V\u00edctor Balaguer", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Montserrat Comas G\u00fcell", "iddep-scraped": "2404", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "G\u00fcell", "id": "11562", "nombre-medio": "Comas", "iddep": "2221"}, "name": "Biblioteca Museu V\u00edctor Balaguer", "id": "11562"}, {"data": {"nom": "Gabinet Numism\u00e0tic de Catalunya", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Marta Campo i D\u00edaz", "iddep-scraped": "2404", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campo", "id": "8489", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Gabinet Numism\u00e0tic de Catalunya", "id": "8489"}, {"data": {"nom": "Patronat del Museu Nacional d'Art de Catalunya", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Miquel Roca i Junyent", "iddep-scraped": "2404", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "2405", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Patronat del Museu Nacional d'Art de Catalunya", "id": "2405"}], "data": {"nom": "Museu Nacional d'Art de Catalunya (MNAC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Josep Serra i Villalba", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serra", "id": "2404", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Museu Nacional d'Art de Catalunya (MNAC)", "id": "2404"}, {"children": [], "data": {"nom": "Museu d'Art Contemporani de Barcelona (MACBA)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Bartomeu Mar\u00ed i Ribas", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Bartomeu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mar\u00ed", "id": "2406", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Museu d'Art Contemporani de Barcelona (MACBA)", "id": "2406"}, {"children": [{"data": {"nom": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual, Oficina de Lleida", "centres-cp": "25002", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "V\u00edctor Monta\u00f1\u00e9s Borr\u00e0s", "iddep-scraped": "2258", "primer-nombre": "V\u00edctor", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Borr\u00e0s", "id": "2261", "nombre-medio": "Monta\u00f1\u00e9s", "iddep": "2221"}, "name": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual, Oficina de Lleida", "id": "2261"}, {"data": {"nom": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual, Oficina de Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Rosa Maria Ferrol Mata", "iddep-scraped": "2258", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mata", "id": "2262", "nombre-medio": "Maria Ferrol", "iddep": "2221"}, "name": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual, Oficina de Tarragona", "id": "2262"}], "data": {"nom": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual de Catalunya, Oficina de Barcelona", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Santiago Or\u00f3s Muruz\u00e1bal", "iddep-scraped": "2228", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Muruz\u00e1bal", "id": "2258", "nombre-medio": "Or\u00f3s", "iddep": "2221"}, "name": "Registre de la Propietat Intel\u00b7lectual de Catalunya, Oficina de Barcelona", "id": "2258"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Cultura", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Pilar Pifarr\u00e9 i Matas", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pifarr\u00e9", "id": "2228", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Secretaria General de Cultura", "id": "2228"}, {"data": {"nom": "Teatre Nacional de Catalunya (TNC)", "centres-cp": "8013", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Sergi Belbel i Coslado", "iddep-scraped": "2221", "primer-nombre": "Sergi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Belbel", "id": "2769", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Teatre Nacional de Catalunya (TNC)", "id": "2769"}], "data": {"nom": "Departament de Cultura", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Cultura", "resp": "Ferran Mascarell i Canalda", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mascarell", "id": "2221", "nombre-medio": "", "iddep": "2221"}, "name": "Departament de Cultura", "id": "2221"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell per a l'Impuls i l'Ordenaci\u00f3 de la Reforma de l'Administraci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Vicepresident/a del Govern de la Generalitat de Catalunya", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Vicepresident/a", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Catalunya", "id": "18196", "nombre-medio": "del Govern de la Generalitat de", "iddep": "655"}, "name": "Consell per a l'Impuls i l'Ordenaci\u00f3 de la Reforma de l'Administraci\u00f3", "id": "18196"}, {"children": [], "data": {"nom": "Consorci Administraci\u00f3 Oberta de Catalunya", "centres-cp": "8018", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "\u00c0lex P\u00e8lach i P\u00e0niker", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "\u00c0lex", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "P\u00e8lach", "id": "13865", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Consorci Administraci\u00f3 Oberta de Catalunya", "id": "13865"}, {"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Interdepartamental de Relacions Govern-Parlament", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Miquel Puig i Roig", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "13790", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Interdepartamental de Relacions Govern-Parlament", "id": "13790"}, {"data": {"nom": "Memorial Democr\u00e0tic", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Jordi Palou-Loverdos", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palou-Loverdos", "id": "13794", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Memorial Democr\u00e0tic", "id": "13794"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Planificaci\u00f3 de Processos Participatius", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Laura Su\u00f1\u00e9 Salvador", "iddep-scraped": "18224", "primer-nombre": "Laura", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Salvador", "id": "18064", "nombre-medio": "Su\u00f1\u00e9", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de Planificaci\u00f3 de Processos Participatius", "id": "18064"}, {"data": {"nom": "Responsable del M\u00f3n Associatiu i Relacions Institucionals", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Helena Olivan i Pena", "iddep-scraped": "18224", "primer-nombre": "Helena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Olivan", "id": "18086", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable del M\u00f3n Associatiu i Relacions Institucionals", "id": "18086"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Foment de la Qualitat Democr\u00e0tica", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Carme Ba\u00f1eres i Torra", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ba\u00f1eres", "id": "18224", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Foment de la Qualitat Democr\u00e0tica", "id": "18224"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Estudis i Activitats", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Eul\u00e0lia Mesalles i Godoy", "iddep-scraped": "18225", "primer-nombre": "Eul\u00e0lia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mesalles", "id": "18087", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable d'Estudis i Activitats", "id": "18087"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Mem\u00f2ria i Pau", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "M. Jes\u00fas Cabrero i Olivan", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cabrero", "id": "18225", "nombre-medio": "Jes\u00fas", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Mem\u00f2ria i Pau", "id": "18225"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable en Mat\u00e8ria de Convenis", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Diana Mampel i Alandete", "iddep-scraped": "13788", "primer-nombre": "Diana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mampel", "id": "18060", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable en Mat\u00e8ria de Convenis", "id": "18060"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Intergovernamentals", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Antonio Revilla Delgado", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Delgado", "id": "13788", "nombre-medio": "Revilla", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions Intergovernamentals", "id": "13788"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions amb el Parlament", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Ramon Prat i Bofill", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prat", "id": "13789", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Relacions amb el Parlament", "id": "13789"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Gesti\u00f3", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "13775", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18226", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea de Gesti\u00f3", "id": "18226"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Relacions Institucionals i amb el Parlament", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Miquel Puig i Roig", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "13775", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Relacions Institucionals i amb el Parlament", "id": "13775"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Delegat de l'Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Carina Palau i Gen\u00e9", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "Carina", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Palau", "id": "10403", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Delegat de l'Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya a Lleida", "id": "10403"}, {"data": {"nom": "Delegat de l'Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "M. \u00c0ngels Bardaj\u00ed i Pallis\u00e9", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bardaj\u00ed", "id": "10404", "nombre-medio": "\u00c0ngels", "iddep": "655"}, "name": "Delegat de l'Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya a Tarragona", "id": "10404"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Inform\u00e0tica", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Ildefonso Robles Moreno", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "Ildefonso", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Moreno", "id": "597", "nombre-medio": "Robles", "iddep": "655"}, "name": "Responsable d'Inform\u00e0tica", "id": "597"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Innovaci\u00f3 i Qualitat de la Formaci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "S\u00edlvia Alonso i Codina", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "S\u00edlvia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alonso", "id": "17528", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable d'Innovaci\u00f3 i Qualitat de la Formaci\u00f3", "id": "17528"}, {"data": {"nom": "Responsable de Programes de Cooperaci\u00f3 Institucional", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joaquim Fern\u00e1ndez i Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "17525", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de Programes de Cooperaci\u00f3 Institucional", "id": "17525"}, {"data": {"nom": "Responsable de Tecnologies i Gesti\u00f3 del Coneixement", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Cristina Mari i Caselles", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mari", "id": "17527", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de Tecnologies i Gesti\u00f3 del Coneixement", "id": "17527"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suport a la Formaci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "14418", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14421", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secci\u00f3 de Suport a la Formaci\u00f3", "id": "14421"}], "data": {"nom": "Servei de Formaci\u00f3 Cont\u00ednua i Suport a la Selecci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14418", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Formaci\u00f3 Cont\u00ednua i Suport a la Selecci\u00f3", "id": "14418"}, {"children": [{"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Jurat d'Expropiaci\u00f3 de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "18593", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6662", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Jurat d'Expropiaci\u00f3 de Catalunya", "id": "6662"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Tresoreria", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Antonio Gallardo Baus\u00e1", "iddep-scraped": "609", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baus\u00e1", "id": "599", "nombre-medio": "Gallardo", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de Tresoreria", "id": "599"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria i Personal", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "609", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14423", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 Pressupost\u00e0ria i Personal", "id": "14423"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i R\u00e8gim interior", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "18593", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "609", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i R\u00e8gim interior", "id": "609"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Recerca, Documentaci\u00f3 i Publicacions", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "18593", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12728", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Recerca, Documentaci\u00f3 i Publicacions", "id": "12728"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recerca i Gesti\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "14119", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18593", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recerca i Gesti\u00f3", "id": "18593"}], "data": {"nom": "Servei de Formaci\u00f3 i Selecci\u00f3 per a l'Administraci\u00f3 Local", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "594", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14119", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Formaci\u00f3 i Selecci\u00f3 per a l'Administraci\u00f3 Local", "id": "14119"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Formaci\u00f3 i Suport a la Selecci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "592", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "594", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Formaci\u00f3 i Suport a la Selecci\u00f3", "id": "594"}], "data": {"nom": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya (EAPC)", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Montserrat de Veh\u00ed i Torra", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Veh\u00ed", "id": "592", "nombre-medio": "de", "iddep": "655"}, "name": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya (EAPC)", "id": "592"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Carles Fern\u00e1ndez i Escobar", "iddep-scraped": "10649", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "12713", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "id": "12713"}, {"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Maria Sed\u00f3 i Guiu", "iddep-scraped": "10649", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sed\u00f3", "id": "10651", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "10651"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Frederic L\u00f3pez i Palau", "iddep-scraped": "10649", "primer-nombre": "Frederic", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "10652", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "10652"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Eva Ib\u00e0\u00f1ez i Moreno", "iddep-scraped": "10649", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ib\u00e0\u00f1ez", "id": "10653", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Oficina de la Secretaria", "id": "10653"}, {"data": {"nom": "Responsable de relacions amb les cases regionals d'altres comunitats aut\u00f2nomes a Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Cort\u00e9s i Morros", "iddep-scraped": "10649", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cort\u00e9s", "id": "18148", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de relacions amb les cases regionals d'altres comunitats aut\u00f2nomes a Catalunya", "id": "18148"}], "data": {"nom": "Gabinet de la Vicepresid\u00e8ncia", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Oriol L\u00e1zaro i Llovera", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Oriol", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00e1zaro", "id": "10649", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Gabinet de la Vicepresid\u00e8ncia", "id": "10649"}, {"data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Vicenta Font i Gregori", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Vicenta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Font", "id": "13793", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "id": "13793"}, {"data": {"nom": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Andreu Bassols i Soldevila", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Andreu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bassols", "id": "107", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia", "id": "107"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Jos\u00e9 Manuel Iglesias i Garcia", "iddep-scraped": "15862", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Iglesias", "id": "15863", "nombre-medio": "Manuel", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "id": "15863"}, {"data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "M. Rosa Mart\u00ednez i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "15862", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "18217", "nombre-medio": "Rosa", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "18217"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica, Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Montserrat Aparicio i Pinto", "iddep-scraped": "18216", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aparicio", "id": "15862", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica, Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "id": "15862"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Valent\u00ed Daniel Vilaseca", "iddep-scraped": "18216", "primer-nombre": "Valent\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilaseca", "id": "15692", "nombre-medio": "Daniel", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "15692"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior i Prevenci\u00f3 de Riscos", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Alfred Garcia i Puig", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Alfred", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "18216", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior i Prevenci\u00f3 de Riscos", "id": "18216"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Barcelona", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "V\u00edctor Gurri i Sala", "iddep-scraped": "11023", "primer-nombre": "V\u00edctor", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gurri", "id": "12244", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Barcelona", "id": "12244"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Barcelona", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Anna Mochales i Collado", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mochales", "id": "11023", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Barcelona", "id": "11023"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Francesc Xavier Serra i Capell", "iddep-scraped": "11024", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Serra", "id": "12246", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Girona", "id": "12246"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Isabel Murad\u00e0s i V\u00e0zquez", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Murad\u00e0s", "id": "11024", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Girona", "id": "11024"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "M. Neus Bernaus i Gaset", "iddep-scraped": "11025", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Bernaus", "id": "682", "nombre-medio": "Neus", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a Lleida", "id": "682"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Rosa Ciutat i Falc\u00f3", "iddep-scraped": "11025", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ciutat", "id": "12247", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Lleida", "id": "12247"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Jordi Curc\u00f3 i Pueyo", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Curc\u00f3", "id": "11025", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Lleida", "id": "11025"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joan Plana Sola", "iddep-scraped": "11026", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sola", "id": "687", "nombre-medio": "Plana", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a Tarragona", "id": "687"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Alfons Cama i Saballs", "iddep-scraped": "11026", "primer-nombre": "Alfons", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cama", "id": "12248", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a Tarragona", "id": "12248"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Dolors Murillo i Cabr\u00e9", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Murillo", "id": "11026", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a Tarragona", "id": "11026"}, {"data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a la Catalunya Central", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Rosa Carn\u00e9 i Puig", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Carn\u00e9", "id": "18403", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a la Catalunya Central", "id": "18403"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Josep Solanes i Esquirol", "iddep-scraped": "11903", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Solanes", "id": "11904", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial d'Administraci\u00f3 Local a les Terres de l'Ebre", "id": "11904"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Francina Escoda i Roca", "iddep-scraped": "11903", "primer-nombre": "Francina", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Escoda", "id": "12249", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei Territorial de Cooperaci\u00f3 Local a les Terres de l'Ebre", "id": "12249"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Maria Rosa Peig i Compte", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Peig", "id": "11903", "nombre-medio": "Rosa", "iddep": "655"}, "name": "Serveis Territorials de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals a les Terres de l'Ebre", "id": "11903"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "null", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18218", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3 i Administraci\u00f3 Electr\u00f2nica", "id": "18218"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Processos Electorals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Montserrat Vidal i Roca", "iddep-scraped": "15860", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "13903", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "\u00c0rea de Processos Electorals", "id": "13903"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Montserrat Monta\u00f1a i Herrera", "iddep-scraped": "10634", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Monta\u00f1a", "id": "15860", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "id": "15860"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Josefina Valls i Vila", "iddep-scraped": "10633", "primer-nombre": "Josefina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Valls", "id": "10634", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "10634"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Difusi\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Montserrat Clavell i Verg\u00e9s", "iddep-scraped": "10655", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clavell", "id": "12648", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Servei de Difusi\u00f3", "id": "12648"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Claudi Auber i Vallmitjana", "iddep-scraped": "10633", "primer-nombre": "Claudi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Auber", "id": "10655", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "10655"}, {"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Josep Antoni Duran i Lleida", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duran", "id": "18152", "nombre-medio": "Antoni", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "id": "18152"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joana Ortega i Alemany", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Joana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "907", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "id": "907"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Mixta Administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalunya-\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Llu\u00eds Bertran i Saura", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bertran", "id": "18034", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Mixta Administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalunya-\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "id": "18034"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joana Ortega i Alemany", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Joana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "15689", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "id": "15689"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Josep Antoni Duran i Lleida", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duran", "id": "15893", "nombre-medio": "Antoni", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "id": "15893"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Josep Antoni Duran i Lleida", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duran", "id": "523", "nombre-medio": "Antoni", "iddep": "655"}, "name": "Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "id": "523"}, {"data": {"nom": "Responsable Jur\u00eddic de Cooperaci\u00f3 Institucional", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "\u00c0gata Solernou Vi\u00f1olas", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "\u00c0gata", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vi\u00f1olas", "id": "17207", "nombre-medio": "Solernou", "iddep": "655"}, "name": "Responsable Jur\u00eddic de Cooperaci\u00f3 Institucional", "id": "17207"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Estudis i Assessorament Jur\u00eddic en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Gemma Capdevila i Ponce", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capdevila", "id": "18084", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable d'Estudis i Assessorament Jur\u00eddic en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "id": "18084"}, {"data": {"nom": "Responsable de Suport Documental en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Imma Puig i Ferret\u00e9", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Imma", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "13367", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de Suport Documental en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "id": "13367"}, {"data": {"nom": "Responsable de les Secretaries dels \u00d2rgans Estatutaris", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Conxa G\u00f3mez i Fern\u00e0ndez", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Conxa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00f3mez", "id": "18067", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Responsable de les Secretaries dels \u00d2rgans Estatutaris", "id": "18067"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral Generalitat-Estat", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "15697", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral Generalitat-Estat", "id": "15697"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "18586", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Bilateral d'Infraestructures", "id": "18586"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "15698", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta Generalitat-Ajuntament de Barcelona", "id": "15698"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "18585", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta d'Afers Econ\u00f2mics i Fiscals Estat-Generalitat de Catalunya", "id": "18585"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "13368", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 Mixta de Transfer\u00e8ncies Estat-Generalitat", "id": "13368"}, {"data": {"nom": "Secretaria de la Comissi\u00f3 de Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "15688", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "18840", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de la Comissi\u00f3 de Govern de la Generalitat-Conselh Generau d'Aran", "id": "18840"}], "data": {"nom": "Oficina T\u00e8cnica de Suport en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Xavier Bernad\u00ed i Gil", "iddep-scraped": "10633", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bernad\u00ed", "id": "15688", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Oficina T\u00e8cnica de Suport en Mat\u00e8ria de Traspassos i Cooperaci\u00f3 Institucional", "id": "15688"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Llu\u00eds Bertran i Saura", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bertran", "id": "10633", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria General de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "id": "10633"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de Cooperaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Administracions Locals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joan Ca\u00f1ada i Campos", "iddep-scraped": "655", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ca\u00f1ada", "id": "19033", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Secretaria de Cooperaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de les Administracions Locals", "id": "19033"}], "data": {"nom": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "resp": "Joana Ortega i Alemany", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Joana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "655", "nombre-medio": "", "iddep": "655"}, "name": "Departament de Governaci\u00f3 i Relacions Institucionals", "id": "655"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Barcelona. Servei de Mediaci\u00f3 als Jutjats de Fam\u00edlia", "centres-cp": "8075", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "5115", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17275", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Barcelona. Servei de Mediaci\u00f3 als Jutjats de Fam\u00edlia", "id": "17275"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Coordinaci\u00f3 Tecnicoadministrativa", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "12844", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18246", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de Coordinaci\u00f3 Tecnicoadministrativa", "id": "18246"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea T\u00e8cnica", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "12844", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18245", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "\u00c0rea T\u00e8cnica", "id": "18245"}], "data": {"nom": "Centre de Mediaci\u00f3 de Dret Privat de Catalunya", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Anna Llanza Sicart", "iddep-scraped": "5115", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sicart", "id": "12844", "nombre-medio": "Llanza", "iddep": "13757"}, "name": "Centre de Mediaci\u00f3 de Dret Privat de Catalunya", "id": "12844"}, {"children": [], "data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Codificaci\u00f3 de Catalunya", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Joan Carles Oll\u00e9 Favar\u00f3", "iddep-scraped": "5115", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Favar\u00f3", "id": "18572", "nombre-medio": "Carles Oll\u00e9", "iddep": "13757"}, "name": "Comissi\u00f3 de Codificaci\u00f3 de Catalunya", "id": "18572"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica i Assessorament d'Entitats de Dret P\u00fablic", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Carlota  Francitorra de Font", "iddep-scraped": "16773", "primer-nombre": "Carlota", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Font", "id": "13084", "nombre-medio": "Francitorra de", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica i Assessorament d'Entitats de Dret P\u00fablic", "id": "13084"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Arxiu", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "N\u00faria Carim Mart\u00ednez", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "15025", "nombre-medio": "Carim", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable d'Arxiu", "id": "15025"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Associacions", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. Pilar del Pozo Fina", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fina", "id": "14404", "nombre-medio": "Pilar del Pozo", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable d'Associacions", "id": "14404"}, {"data": {"nom": "Responsable de Control", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Marina Guti\u00e9rrez Torn\u00e9", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "Marina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Torn\u00e9", "id": "15026", "nombre-medio": "Guti\u00e9rrez", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Control", "id": "15026"}, {"data": {"nom": "Responsable de Fundacions i Suport Jur\u00eddic", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "14406", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Fundacions i Suport Jur\u00eddic", "id": "14406"}, {"data": {"nom": "Responsable de Seguiment de les Activitats de les Associacions i les Fundacions", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Jordi Lloret Magdalena", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Magdalena", "id": "14405", "nombre-medio": "Lloret", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Seguiment de les Activitats de les Associacions i les Fundacions", "id": "14405"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Publicitat Registral", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "\u00c0ngels Rodr\u00edguez L\u00f3pez", "iddep-scraped": "14234", "primer-nombre": "\u00c0ngels", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "14407", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Publicitat Registral", "id": "14407"}, {"data": {"nom": "Unitat d'Informaci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "14234", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18955", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat d'Informaci\u00f3", "id": "18955"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Publicitat Registral i Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Maria \u00c1ngeles P\u00e9rez Hern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "12845", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez", "id": "14234", "nombre-medio": "\u00c1ngeles P\u00e9rez", "iddep": "13757"}, "name": "Secci\u00f3 de Publicitat Registral i Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "14234"}], "data": {"nom": "Servei de Registre i Assessorament d'Entitats de Dret Privat", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Carme de Viala i Torell\u00f3", "iddep-scraped": "16773", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Viala", "id": "12845", "nombre-medio": "de", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Registre i Assessorament d'Entitats de Dret Privat", "id": "12845"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Entitats Jur\u00eddiques", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Olga Delpeix Borell", "iddep-scraped": "5115", "primer-nombre": "Olga", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Borell", "id": "16773", "nombre-medio": "Delpeix", "iddep": "13757"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Entitats Jur\u00eddiques", "id": "16773"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Dret i d'Entitats Jur\u00eddiques", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Santiago Ballester i Mu\u00f1oz", "iddep-scraped": "13757", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ballester", "id": "5115", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Dret i d'Entitats Jur\u00eddiques", "id": "5115"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Miguel Francisco Hern\u00e1ndez i S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "14231", "primer-nombre": "Miguel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez", "id": "5091", "nombre-medio": "Francisco", "iddep": "13757"}, "name": "Servei d'Assessorament Jur\u00eddic", "id": "5091"}, {"data": {"nom": "Servei d'Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Montero G\u00f3mez", "iddep-scraped": "14231", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00f3mez", "id": "14232", "nombre-medio": "Mar\u00eda Montero", "iddep": "13757"}, "name": "Servei d'Inspecci\u00f3", "id": "14232"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Econ\u00f2mics", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Alfons Rossell Roig", "iddep-scraped": "14231", "primer-nombre": "Alfons", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roig", "id": "13339", "nombre-medio": "Rossell", "iddep": "13757"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Econ\u00f2mics", "id": "13339"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Serveis Penitenciaris", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Xavier Martorell i Villalobos", "iddep-scraped": "13757", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Martorell", "id": "14231", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Serveis Penitenciaris", "id": "14231"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Irene Garc\u00eda Abell\u00e1n", "iddep-scraped": "13815", "primer-nombre": "Irene", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abell\u00e1n", "id": "13816", "nombre-medio": "Garc\u00eda", "iddep": "13757"}, "name": "Oficina de Comunicaci\u00f3", "id": "13816"}, {"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Marta Roma Puig", "iddep-scraped": "13815", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Puig", "id": "13817", "nombre-medio": "Roma", "iddep": "13757"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "13817"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Jordi Torrents Romero", "iddep-scraped": "13815", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Romero", "id": "13818", "nombre-medio": "Torrents", "iddep": "13757"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "13818"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Raquel Viloca Robles", "iddep-scraped": "13815", "primer-nombre": "Raquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Robles", "id": "13819", "nombre-medio": "Viloca", "iddep": "13757"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "13819"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller de Just\u00edcia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Ignasi Angerri Castells", "iddep-scraped": "13757", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castells", "id": "13815", "nombre-medio": "Angerri", "iddep": "13757"}, "name": "Gabinet del Conseller de Just\u00edcia", "id": "13815"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Formaci\u00f3 Directiva i Nous Programes", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Jes\u00fas Mart\u00ednez i Mar\u00edn", "iddep-scraped": "5179", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "13101", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Formaci\u00f3 Directiva i Nous Programes", "id": "13101"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de Personal", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Merc\u00e8 Viger Morla", "iddep-scraped": "7634", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Morla", "id": "15134", "nombre-medio": "Viger", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de Personal", "id": "15134"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Dolors Balcells Palou", "iddep-scraped": "7630", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Palou", "id": "7634", "nombre-medio": "Balcells", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "7634"}, {"data": {"nom": "Servei de Selecci\u00f3 i Provisi\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Ramon Sendra Recasens", "iddep-scraped": "7630", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Recasens", "id": "16070", "nombre-medio": "Sendra", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Selecci\u00f3 i Provisi\u00f3", "id": "16070"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Econ\u00f2mics", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Rosa M. Mateo Botella", "iddep-scraped": "15771", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Botella", "id": "7630", "nombre-medio": "M. Mateo", "iddep": "13757"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Econ\u00f2mics", "id": "7630"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Iolanda Aguilar Juncosa", "iddep-scraped": "15771", "primer-nombre": "Iolanda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Juncosa", "id": "16066", "nombre-medio": "Aguilar", "iddep": "13757"}, "name": "\u00c0rea d'Inspecci\u00f3", "id": "16066"}], "data": {"nom": "Secretaria de Relacions amb l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Maria Josep Feliu Morell", "iddep-scraped": "5179", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Morell", "id": "15771", "nombre-medio": "Josep Feliu", "iddep": "13757"}, "name": "Secretaria de Relacions amb l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "id": "15771"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Formaci\u00f3 en l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. Jos\u00e9 Bes\u00f3 i Utrera", "iddep-scraped": "10282", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bes\u00f3", "id": "10285", "nombre-medio": "Jos\u00e9", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de Formaci\u00f3 en l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "id": "10285"}, {"data": {"nom": "Unitat de Formaci\u00f3 en l'\u00c0mbit Judicial i Forense", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Cinta Vizcarro Masi\u00e0", "iddep-scraped": "10282", "primer-nombre": "Cinta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Masi\u00e0", "id": "10284", "nombre-medio": "Vizcarro", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de Formaci\u00f3 en l'\u00c0mbit Judicial i Forense", "id": "10284"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Estudis i Formaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Montserrat Mart\u00ednez i Corral", "iddep-scraped": "5179", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "10282", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "\u00c0rea d'Estudis i Formaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "id": "10282"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Formaci\u00f3 Cont\u00ednua en Execuci\u00f3 Penal", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Ignasi Jambrina Gato", "iddep-scraped": "10283", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gato", "id": "16039", "nombre-medio": "Jambrina", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de Formaci\u00f3 Cont\u00ednua en Execuci\u00f3 Penal", "id": "16039"}, {"data": {"nom": "Unitat de Formaci\u00f3 Inicial en Execuci\u00f3 Penal", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "10283", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "10286", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de Formaci\u00f3 Inicial en Execuci\u00f3 Penal", "id": "10286"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Investigaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Social i Criminol\u00f2gica", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Marta Ferrer i Puig", "iddep-scraped": "5179", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "10283", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "\u00c0rea d'Investigaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Social i Criminol\u00f2gica", "id": "10283"}, {"children": [{"data": {"nom": "Unitat de R\u00e8gim Interior i Administrativa", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Francesc Bonnin Plaza", "iddep-scraped": "5187", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Plaza", "id": "5189", "nombre-medio": "Bonnin", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat de R\u00e8gim Interior i Administrativa", "id": "5189"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Gesti\u00f3 Administrativa i Suport T\u00e8cnic", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. Concepci\u00f3 Canela Gimenez", "iddep-scraped": "5179", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gimenez", "id": "5187", "nombre-medio": "Concepci\u00f3 Canela", "iddep": "13757"}, "name": "\u00c0rea de Gesti\u00f3 Administrativa i Suport T\u00e8cnic", "id": "5187"}], "data": {"nom": "Centre d'Estudis Jur\u00eddics i Formaci\u00f3 Especialitzada", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Josep Xavier Hern\u00e1ndez i Moreno", "iddep-scraped": "13763", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hern\u00e1ndez", "id": "5179", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "13757"}, "name": "Centre d'Estudis Jur\u00eddics i Formaci\u00f3 Especialitzada", "id": "5179"}, {"children": [{"data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Girona i Barcelona Nord del Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "5178", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15857", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Girona i Barcelona Nord del Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "id": "15857"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 Territorial de Ponent del Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Manuel Revuelta Camu\u00f1as", "iddep-scraped": "5178", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Camu\u00f1as", "id": "15858", "nombre-medio": "Revuelta", "iddep": "13757"}, "name": "Direcci\u00f3 Territorial de Ponent del Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "id": "15858"}], "data": {"nom": "Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Elisabeth Abad i Giralt", "iddep-scraped": "13763", "primer-nombre": "Elisabeth", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abad", "id": "5178", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Centre d'Iniciatives per a la Reinserci\u00f3 (CIRE)", "id": "5178"}, {"children": [], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Xavier Farriols Sol\u00e0", "iddep-scraped": "13763", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sol\u00e0", "id": "13813", "nombre-medio": "Farriols", "iddep": "13757"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "13813"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Organitzaci\u00f3, Projectes i Indicadors", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. Al\u00edcia Jare\u00f1o i Dorrego", "iddep-scraped": "712", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Jare\u00f1o", "id": "13422", "nombre-medio": "Al\u00edcia", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable d'Organitzaci\u00f3, Projectes i Indicadors", "id": "13422"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Mataro", "centres-cp": "8922", "centres-pob": "Santa Coloma de Gramenet", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "15557", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15646", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Mataro", "id": "15646"}, {"data": {"nom": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Sabadell", "centres-cp": "8208", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. Assumpta Mas Llobet", "iddep-scraped": "15557", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Llobet", "id": "15645", "nombre-medio": "Assumpta Mas", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Sabadell", "id": "15645"}, {"data": {"nom": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Sant Feliu de Llobregat", "centres-cp": "8075", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "15557", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16031", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Sant Feliu de Llobregat", "id": "16031"}, {"data": {"nom": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Terrassa", "centres-cp": "8221", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "15557", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "", "id": "16033", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Terrassa", "id": "16033"}, {"data": {"nom": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Vilanova i la Geltr\u00fa", "centres-cp": "8800", "centres-pob": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Virgili Vela Castan", "iddep-scraped": "15557", "primer-nombre": "Virgili", "centres-com": "Garraf", "apellido-catalan": "Castan", "id": "16034", "nombre-medio": "Vela", "iddep": "13757"}, "name": "Unitat Administrativa de l'\u00c0mbit Judicial de Vilanova i la Geltr\u00fa", "id": "16034"}], "data": {"nom": "Servei de Suport Judicial", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Loreto Llobet Fr\u00edas", "iddep-scraped": "15541", "primer-nombre": "Loreto", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fr\u00edas", "id": "15557", "nombre-medio": "Llobet", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Suport Judicial", "id": "15557"}, {"data": {"nom": "Servei de Suport a l'Execuci\u00f3 Penal", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Santos Fresno Angulo", "iddep-scraped": "15541", "primer-nombre": "Santos", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Angulo", "id": "16018", "nombre-medio": "Fresno", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Suport a l'Execuci\u00f3 Penal", "id": "16018"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial de Barcelona Comarques", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Elisabet Abella Roca", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "Elisabet", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "15541", "nombre-medio": "Abella", "iddep": "13757"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial de Barcelona Comarques", "id": "15541"}, {"data": {"nom": "Oficina d'Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 de Barcelona", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "5212", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Oficina d'Atenci\u00f3 al Ciutad\u00e0 de Barcelona", "id": "5212"}, {"data": {"nom": "Responsable de Documentaci\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Marga Giner Sobrepera", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "Marga", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sobrepera", "id": "13861", "nombre-medio": "Giner", "iddep": "13757"}, "name": "Responsable de Documentaci\u00f3", "id": "13861"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Difusi\u00f3 i Coneixement", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Carme Iriondo Vallejo", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vallejo", "id": "13332", "nombre-medio": "Iriondo", "iddep": "13757"}, "name": "Secci\u00f3 de Difusi\u00f3 i Coneixement", "id": "13332"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suports Comunicatius", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Joana Soteras Guix\u00e0", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "Joana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guix\u00e0", "id": "13333", "nombre-medio": "Soteras", "iddep": "13757"}, "name": "Secci\u00f3 de Suports Comunicatius", "id": "13333"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials del Departament de Just\u00edcia a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Isabel Ruiz i Margalef", "iddep-scraped": "13328", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "10825", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Serveis Territorials del Departament de Just\u00edcia a Girona", "id": "10825"}], "data": {"nom": "Servei de Difusi\u00f3", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "M. N\u00faria Vives i Leal", "iddep-scraped": "712", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vives", "id": "13328", "nombre-medio": "N\u00faria", "iddep": "13757"}, "name": "Servei de Difusi\u00f3", "id": "13328"}], "data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Mercedes S\u00e1nchez G\u00f3mez", "iddep-scraped": "13763", "primer-nombre": "Mercedes", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00f3mez", "id": "712", "nombre-medio": "S\u00e1nchez", "iddep": "13757"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "712"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Just\u00edcia", "centres-cp": "8010", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Enric Colet", "iddep-scraped": "13757", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Colet", "id": "13763", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Secretaria General de Just\u00edcia", "id": "13763"}], "data": {"nom": "Departament de Just\u00edcia", "centres-cp": "8009", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Just\u00edcia", "resp": "Germ\u00e0 Gord\u00f3 i Aubarell", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Germ\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gord\u00f3", "id": "13757", "nombre-medio": "", "iddep": "13757"}, "name": "Departament de Just\u00edcia", "id": "13757"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Hormona del Creixement i Subst\u00e0ncies Relacionades", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Argem\u00ed i Renom", "iddep-scraped": "18125", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Argem\u00ed", "id": "3328", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Hormona del Creixement i Subst\u00e0ncies Relacionades", "id": "3328"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Interfer\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Miquel Bruguera i Cortada", "iddep-scraped": "18125", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bruguera", "id": "3330", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Interfer\u00f3", "id": "3330"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Ordenaci\u00f3 Farmac\u00e8utica", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Merc\u00e8 Vidal i Arquero", "iddep-scraped": "12273", "primer-nombre": "Merc\u00e8", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "12275", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Ordenaci\u00f3 Farmac\u00e8utica", "id": "12275"}], "data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 Farmac\u00e8utica", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Jos\u00e9 Gaspar Caro", "iddep-scraped": "11248", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Caro", "id": "12273", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Gaspar", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 Farmac\u00e8utica", "id": "12273"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Farm\u00e0cia i Productes Sanitaris", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Neus Rams i Pla", "iddep-scraped": "18125", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rams", "id": "11248", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Farm\u00e0cia i Productes Sanitaris", "id": "11248"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Entitats d'Afiliaci\u00f3 Col\u00b7lectiva", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Montserrat Gil i Sallen", "iddep-scraped": "11250", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gil", "id": "11253", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Entitats d'Afiliaci\u00f3 Col\u00b7lectiva", "id": "11253"}], "data": {"nom": "Servei d'Autoritzaci\u00f3 i Registre d'Entitats, Centres i Serveis Sanitaris", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. Pilar Godina Peris", "iddep-scraped": "11247", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Peris", "id": "11250", "nombre-medio": "Pilar Godina", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Autoritzaci\u00f3 i Registre d'Entitats, Centres i Serveis Sanitaris", "id": "11250"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable del Circu\u00eft de Codificaci\u00f3 de Causa de Mort", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Purificaci\u00f3 Molina i Puyo", "iddep-scraped": "2928", "primer-nombre": "Purificaci\u00f3", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Molina", "id": "2932", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable del Circu\u00eft de Codificaci\u00f3 de Causa de Mort", "id": "2932"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Estudis i Recerques Sobre la Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2928", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12270", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Estudis i Recerques Sobre la Salut", "id": "12270"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Sistemes d'Informaci\u00f3 de Salut i Serveis Sanitaris", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "J.Joan Coll i Fiol", "iddep-scraped": "2928", "primer-nombre": "J.Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Coll", "id": "12271", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Sistemes d'Informaci\u00f3 de Salut i Serveis Sanitaris", "id": "12271"}], "data": {"nom": "Servei d'Informaci\u00f3 i Estudis", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Rosa Gispert i Magarolas", "iddep-scraped": "11247", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gispert", "id": "2928", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Informaci\u00f3 i Estudis", "id": "2928"}, {"data": {"nom": "Servei de Promoci\u00f3 de la Seguretat del i la Pacient", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Fernando \u00c1lava Cano", "iddep-scraped": "11247", "primer-nombre": "Fernando", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cano", "id": "18674", "nombre-medio": "\u00c1lava", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Promoci\u00f3 de la Seguretat del i la Pacient", "id": "18674"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Acreditaci\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11251", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "12272", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Acreditaci\u00f3", "id": "12272"}], "data": {"nom": "Servei de Qualitat Assistencial i Acreditaci\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Llu\u00efsa L\u00f3pez i Vi\u00f1as", "iddep-scraped": "11247", "primer-nombre": "Llu\u00efsa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "11251", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Qualitat Assistencial i Acreditaci\u00f3", "id": "11251"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis Sanitaris", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Davins i Miralles", "iddep-scraped": "18125", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Davins", "id": "11247", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Serveis Sanitaris", "id": "11247"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 i Regulaci\u00f3 Sanit\u00e0ries", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Roser Vall\u00e8s i Navarro", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vall\u00e8s", "id": "18125", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 i Regulaci\u00f3 Sanit\u00e0ries", "id": "18125"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Marina Ordo\u00f1ez Perez", "iddep-scraped": "2804", "primer-nombre": "Marina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Perez", "id": "15116", "nombre-medio": "Ordo\u00f1ez", "iddep": "2803"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "15116"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Alexandre Figueras i Nadal", "iddep-scraped": "2804", "primer-nombre": "Alexandre", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "2805", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "2805"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2804", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "8424", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "8424"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Estrat\u00e8gia", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Esther Mart\u00edn i Beltran", "iddep-scraped": "2804", "primer-nombre": "Esther", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00edn", "id": "17050", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Estrat\u00e8gia", "id": "17050"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller de Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Tort i Bardolet", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tort", "id": "2804", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Gabinet del Conseller de Salut", "id": "2804"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Capdevila Mas", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Mas", "id": "14145", "nombre-medio": "Capdevila", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Alt Pirineu i Aran", "id": "14145"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (SAP) Muntanya - Dreta", "centres-cp": "8030", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Alex Escosa Farga", "iddep-scraped": "7074", "primer-nombre": "Alex", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Farga", "id": "7079", "nombre-medio": "Escosa", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (SAP) Muntanya - Dreta", "id": "7079"}, {"data": {"nom": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (SAP) Suport al Diagn\u00f2stic i al Tractament", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. Dolores Vega Otero", "iddep-scraped": "7074", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Otero", "id": "16771", "nombre-medio": "Dolores Vega", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria (SAP) Suport al Diagn\u00f2stic i al Tractament", "id": "16771"}], "data": {"nom": "\u00c0mbit d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barcelona Ciutat", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Pilar Solans Juli\u00e1n", "iddep-scraped": "16291", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Juli\u00e1n", "id": "7074", "nombre-medio": "Solans", "iddep": "2803"}, "name": "\u00c0mbit d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Barcelona Ciutat", "id": "7074"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Barcelona", "centres-cp": "8023", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16291", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Barcelona", "id": "16291"}, {"children": [{"data": {"nom": "Hospital Universitari Joan XXIII de Tarragona", "centres-cp": "43005", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Dol\u00e7a Cortasa Vidal", "iddep-scraped": "15830", "primer-nombre": "Dol\u00e7a", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "7103", "nombre-medio": "Cortasa", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Universitari Joan XXIII de Tarragona", "id": "7103"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Camp de Tarragona", "centres-cp": "43005", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Julio Garcia Prieto", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Julio", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prieto", "id": "15830", "nombre-medio": "Garcia", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Camp de Tarragona", "id": "15830"}, {"children": [{"data": {"nom": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bages-Bergued\u00e0-Solson\u00e8s", "centres-cp": "8272", "centres-pob": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Dolors Comet Jaumet", "iddep-scraped": "16958", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Jaumet", "id": "7053", "nombre-medio": "Comet", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Bages-Bergued\u00e0-Solson\u00e8s", "id": "7053"}, {"data": {"nom": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Osona", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Miquel Casadevall Ginestet", "iddep-scraped": "16958", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Ginestet", "id": "7057", "nombre-medio": "Casadevall", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Osona", "id": "7057"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Catalunya Central", "centres-cp": "8272", "centres-pob": "Sant Fruit\u00f3s de Bages", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Llu\u00eds Riu Berg\u00e9s", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Berg\u00e9s", "id": "16958", "nombre-medio": "Riu", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Catalunya Central", "id": "16958"}, {"children": [{"data": {"nom": "Hospital Universitari de Girona Dr. Josep Trueta", "centres-cp": "17007", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. \u00c0ngels Morales Lozano", "iddep-scraped": "15832", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Lozano", "id": "7110", "nombre-medio": "\u00c0ngels Morales", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Universitari de Girona Dr. Josep Trueta", "id": "7110"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Girona", "centres-cp": "17007", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Vicen\u00e7 Mart\u00ednez Ib\u00e1\u00f1ez", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Vicen\u00e7", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "15832", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Girona", "id": "15832"}, {"children": [{"data": {"nom": "Hospital Universitari Arnau de Vilanova de Lleida", "centres-cp": "25198", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Capdevila Mas", "iddep-scraped": "15829", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Mas", "id": "7096", "nombre-medio": "Capdevila", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Universitari Arnau de Vilanova de Lleida", "id": "7096"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Lleida", "centres-cp": "25007", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Capdevila Mas", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Mas", "id": "15829", "nombre-medio": "Capdevila", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Lleida", "id": "15829"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Hospital Universitari de Bellvitge", "centres-cp": "8907", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Alfredo Garc\u00eda D\u00edaz", "iddep-scraped": "16290", "primer-nombre": "Alfredo", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "7118", "nombre-medio": "Garc\u00eda", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Universitari de Bellvitge", "id": "7118"}, {"data": {"nom": "Hospital de Viladecans", "centres-cp": "8840", "centres-pob": "Viladecans", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Monedero Boado", "iddep-scraped": "16290", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Boado", "id": "3358", "nombre-medio": "Monedero", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Viladecans", "id": "3358"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Metropolitana Sud", "centres-cp": "8907", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Alfredo Garc\u00eda D\u00edaz", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Alfredo", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "16290", "nombre-medio": "Garc\u00eda", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Metropolitana Sud", "id": "16290"}, {"children": [{"data": {"nom": "Hospital de Tortosa Verge de la Cinta", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Gaspar Masdeu Eixarch", "iddep-scraped": "15831", "primer-nombre": "Gaspar", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Eixarch", "id": "3362", "nombre-medio": "Masdeu", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Tortosa Verge de la Cinta", "id": "3362"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia Territorial Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Julio Garcia Prieto", "iddep-scraped": "3062", "primer-nombre": "Julio", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Prieto", "id": "15831", "nombre-medio": "Garcia", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia Territorial Terres de l'Ebre", "id": "15831"}], "data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 de la Salut (ICS)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joaquim Casanovas i Lax", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casanovas", "id": "3062", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Institut Catal\u00e0 de la Salut (ICS)", "id": "3062"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Taxes i Altres Ingressos", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Emili G\u00f3mez i Autet", "iddep-scraped": "2822", "primer-nombre": "Emili", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00f3mez", "id": "2815", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Taxes i Altres Ingressos", "id": "2815"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Antoni Sol\u00e9 i Villanueva", "iddep-scraped": "2816", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sol\u00e9", "id": "17273", "nombre-medio": "Antoni", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Organitzaci\u00f3", "id": "17273"}, {"data": {"nom": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Mois\u00e9s Ruiz Dom\u00ednguez", "iddep-scraped": "2816", "primer-nombre": "Mois\u00e9s", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Dom\u00ednguez", "id": "2820", "nombre-medio": "Ruiz", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Coordinaci\u00f3 Administrativa", "id": "2820"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Planificaci\u00f3 Ling\u00fc\u00edstica", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Pere i Mas", "iddep-scraped": "2816", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pere", "id": "6943", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Planificaci\u00f3 Ling\u00fc\u00edstica", "id": "6943"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Personal de Relacions Sindicals", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Angels Calvo i Pag\u00e8s", "iddep-scraped": "2838", "primer-nombre": "Angels", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Calvo", "id": "2821", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Personal de Relacions Sindicals", "id": "2821"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Suport i Tramitaci\u00f3 d'Incid\u00e8ncies", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Garcia i Arias", "iddep-scraped": "15259", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "17078", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Suport i Tramitaci\u00f3 d'Incid\u00e8ncies", "id": "17078"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Manteniment i Seguretat", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Alejandro Artigas Echevarria", "iddep-scraped": "15260", "primer-nombre": "Alejandro", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Echevarria", "id": "11526", "nombre-medio": "Artigas", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Manteniment i Seguretat", "id": "11526"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica (Centre)", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Rosa Sala i Farr\u00e9", "iddep-scraped": "2847", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "13608", "nombre-medio": "Rosa", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica (Centre)", "id": "13608"}, {"data": {"nom": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica (Costa Ponent)", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Irene Barrabeig i Fabregat", "iddep-scraped": "2847", "primer-nombre": "Irene", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barrabeig", "id": "17121", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica (Costa Ponent)", "id": "17121"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control d'Epidemiol\u00f2gic I", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Caritat Planas i Santamaria", "iddep-scraped": "2849", "primer-nombre": "Caritat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Planas", "id": "17122", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control d'Epidemiol\u00f2gic I", "id": "17122"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control d'Epidemiol\u00f2gic II", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Montserrat Dan\u00e9s i Roca", "iddep-scraped": "17124", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Dan\u00e9s", "id": "17126", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control d'Epidemiol\u00f2gic II", "id": "17126"}], "data": {"nom": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Neus Camps i Cura", "iddep-scraped": "2870", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Camps", "id": "17124", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "id": "17124"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2870", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2876", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "id": "2876"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2870", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2884", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "id": "2884"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Salut a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Trias Figueras", "iddep-scraped": "2849", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "2870", "nombre-medio": "Trias", "iddep": "2803"}, "name": "Serveis Territorials de Salut a Girona", "id": "2870"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Pere Godoy i Garcia", "iddep-scraped": "2886", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Godoy", "id": "17127", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "id": "17127"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2886", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "2892", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "id": "2892"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2886", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "", "id": "2901", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "id": "2901"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Salut a Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Pifarr\u00e9 i Paredero", "iddep-scraped": "2849", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Pifarr\u00e9", "id": "2886", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Serveis Territorials de Salut a Lleida", "id": "2886"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable d'Avaluaci\u00f3 i Inspecci\u00f3", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Helena Ortiz Garcia", "iddep-scraped": "2902", "primer-nombre": "Helena", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "17310", "nombre-medio": "Ortiz", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Avaluaci\u00f3 i Inspecci\u00f3", "id": "17310"}, {"data": {"nom": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control Epidemiol\u00f2gic", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Pilar Jorgina Bala\u00f1a i Prim", "iddep-scraped": "2902", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bala\u00f1a", "id": "17130", "nombre-medio": "Jorgina", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable d'Informaci\u00f3 i Control Epidemiol\u00f2gic", "id": "17130"}, {"data": {"nom": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Sofia Minguell i Verg\u00e9s", "iddep-scraped": "2902", "primer-nombre": "Sofia", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Minguell", "id": "17128", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Vigil\u00e0ncia Epidemiol\u00f2gica", "id": "17128"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2902", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2908", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "id": "2908"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2902", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2917", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "id": "2917"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Salut a Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep ;ercad\u00e9 i Orriols", "iddep-scraped": "2849", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": ";ercad\u00e9", "id": "2902", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Serveis Territorials de Salut a Tarragona", "id": "2902"}, {"data": {"nom": "Serveis Territorials de Salut a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Albert G\u00f3mez Sorribes", "iddep-scraped": "2849", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Sorribes", "id": "12435", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "2803"}, "name": "Serveis Territorials de Salut a les Terres de l'Ebre", "id": "12435"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2847", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2849", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 d'Epidemiologia", "id": "2849"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Salut a Barcelona", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "15262", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2847", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Serveis Territorials de Salut a Barcelona", "id": "2847"}, {"children": [], "data": {"nom": "Unitat de Prevenci\u00f3 Mancomunada de Riscos Laborals", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Ramona Garcia i Maci\u00e0", "iddep-scraped": "15262", "primer-nombre": "Ramona", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "11244", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Unitat de Prevenci\u00f3 Mancomunada de Riscos Laborals", "id": "11244"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Fedra Adsuar Ard\u00edaca", "iddep-scraped": "15260", "primer-nombre": "Fedra", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ard\u00edaca", "id": "15262", "nombre-medio": "Adsuar", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Serveis", "id": "15262"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Montserrat Masip i Boil", "iddep-scraped": "15260", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Masip", "id": "15261", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de R\u00e8gim Interior", "id": "15261"}], "data": {"nom": "Servei de Serveis Generals", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Agust\u00ed Carretero i Palau", "iddep-scraped": "15259", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carretero", "id": "15260", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Serveis Generals", "id": "15260"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3  de Planificaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de Recursos Humans", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Soco Os\u00faa i Quintana", "iddep-scraped": "2838", "primer-nombre": "Soco", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Os\u00faa", "id": "15259", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3  de Planificaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 de Recursos Humans", "id": "15259"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat d'Incid\u00e8ncies i Modificacions Retributives", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "N\u00faria Cabrera i Bella", "iddep-scraped": "11246", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cabrera", "id": "2845", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Negociat d'Incid\u00e8ncies i Modificacions Retributives", "id": "2845"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Almudena Rodr\u00edguez Correa", "iddep-scraped": "11246", "primer-nombre": "Almudena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Correa", "id": "17076", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de N\u00f2mines", "id": "17076"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos Humans", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Marta Carrera i Alcazar", "iddep-scraped": "2838", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carrera", "id": "11246", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos Humans", "id": "11246"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Teresa \u00c1lvarez L\u00f3pez", "iddep-scraped": "2816", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00f3pez", "id": "2838", "nombre-medio": "Teresa \u00c1lvarez", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "2838"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Rosa Maria Pujante i Mitjavila", "iddep-scraped": "2827", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pujante", "id": "2816", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Organitzaci\u00f3", "id": "2816"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Emili G\u00f3mez i Autet", "iddep-scraped": "2822", "primer-nombre": "Emili", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00f3mez", "id": "2827", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Contractaci\u00f3 i Patrimoni", "id": "2827"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Comptabilitat Pressupost\u00e0ria", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "N\u00faria Mollera i Coma", "iddep-scraped": "2823", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mollera", "id": "17083", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Comptabilitat Pressupost\u00e0ria", "id": "17083"}, {"data": {"nom": "Responsable de Pressupostos", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2823", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17084", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Pressupostos", "id": "17084"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Pressupostos", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "2822", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2823", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Pressupostos", "id": "2823"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Econ\u00f2mics", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Vict\u00f2ria Perez San Juan", "iddep-scraped": "11240", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Juan", "id": "2822", "nombre-medio": "Vict\u00f2ria Perez San", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Recursos Econ\u00f2mics", "id": "2822"}, {"data": {"nom": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Informaci\u00f3 en Xarxa", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Andreu Vidal i L\u00f3pez", "iddep-scraped": "11240", "primer-nombre": "Andreu", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "11243", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Unitat de Gesti\u00f3 de la Informaci\u00f3 en Xarxa", "id": "11243"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11240", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15263", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "15263"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Xavier Rodr\u00edguez i Guasch", "iddep-scraped": "2811", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "11240", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "11240"}, {"data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Ramon Morera Balada", "iddep-scraped": "2811", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Balada", "id": "11238", "nombre-medio": "Ramon Morera", "iddep": "2803"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "11238"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Roser Fernandez i Alegre", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fernandez", "id": "2811", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secretaria General de Salut", "id": "2811"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de Participaci\u00f3 Social i Local en Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Sancho i Serena", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sancho", "id": "13827", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secretaria de Participaci\u00f3 Social i Local en Salut", "id": "13827"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Coordinador per a la Creaci\u00f3 de l'Ag\u00e8ncia de Salut P\u00fablica", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Llu\u00eds de Peray i Baiges", "iddep-scraped": "19029", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Peray", "id": "17088", "nombre-medio": "Llu\u00eds de", "iddep": "2803"}, "name": "Coordinador per a la Creaci\u00f3 de l'Ag\u00e8ncia de Salut P\u00fablica", "id": "17088"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Seguiment i Avaluaci\u00f3 de Programes", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Encarna Navas i Alcala", "iddep-scraped": "19029", "primer-nombre": "Encarna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Navas", "id": "2978", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Seguiment i Avaluaci\u00f3 de Programes", "id": "2978"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de l'Elaboraci\u00f3 de Material Educatiu", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "14088", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2993", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de l'Elaboraci\u00f3 de Material Educatiu", "id": "2993"}, {"data": {"nom": "Responsable del Programa de Glopeigs Fluorats", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Agusti Daroca i Maristany", "iddep-scraped": "14088", "primer-nombre": "Agusti", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Daroca", "id": "17090", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable del Programa de Glopeigs Fluorats", "id": "17090"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Administrativa i Coordinaci\u00f3 de Programes", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Bego\u00f1a Boil Bono", "iddep-scraped": "17305", "primer-nombre": "Bego\u00f1a", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bono", "id": "17304", "nombre-medio": "Boil", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Administrativa i Coordinaci\u00f3 de Programes", "id": "17304"}, {"data": {"nom": "Responsable de Prevenci\u00f3 Prim\u00e0ria de Malalties Cr\u00f2niques", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Eulalia Roure i Cuspineda", "iddep-scraped": "17305", "primer-nombre": "Eulalia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roure", "id": "2985", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable de Prevenci\u00f3 Prim\u00e0ria de Malalties Cr\u00f2niques", "id": "2985"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 de Malalties Cr\u00f2niques", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "14088", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17305", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Prevenci\u00f3 de Malalties Cr\u00f2niques", "id": "17305"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat Funcional Administrativa", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Victoria Serra i Roses", "iddep-scraped": "2926", "primer-nombre": "Victoria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serra", "id": "2923", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Unitat Funcional Administrativa", "id": "2923"}], "data": {"nom": "Unitat de Coordinaci\u00f3 de Drogodepend\u00e8ncies", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep M. Suelves i Joanxich", "iddep-scraped": "2922", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Suelves", "id": "2926", "nombre-medio": "M.", "iddep": "2803"}, "name": "Unitat de Coordinaci\u00f3 de Drogodepend\u00e8ncies", "id": "2926"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Drogodepend\u00e8ncies", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Colom i Farran", "iddep-scraped": "14088", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Colom", "id": "2922", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Drogodepend\u00e8ncies", "id": "2922"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable per a la Prevenci\u00f3 i Control de la Tuberculosi", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Anna Rodes i Monegal", "iddep-scraped": "15265", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodes", "id": "3311", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Responsable per a la Prevenci\u00f3 i Control de la Tuberculosi", "id": "3311"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Control Epidemiol\u00f2gic", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Anna Isabel Mart\u00ednez i Mateo", "iddep-scraped": "15265", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ednez", "id": "2997", "nombre-medio": "Isabel", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Control Epidemiol\u00f2gic", "id": "2997"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Sistemes B\u00e0sics de Vigil\u00e0ncia de salut P\u00fablica", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Gl\u00f2ria Carmona i Parcerisa", "iddep-scraped": "15265", "primer-nombre": "Gl\u00f2ria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carmona", "id": "15266", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secci\u00f3 de Sistemes B\u00e0sics de Vigil\u00e0ncia de salut P\u00fablica", "id": "15266"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Vigil\u00e0ncia i Resposta a Emerg\u00e8ncies de Salut P\u00fablica", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Mireia Jan\u00e9 Checa", "iddep-scraped": "14088", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Checa", "id": "15265", "nombre-medio": "Jan\u00e9", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Vigil\u00e0ncia i Resposta a Emerg\u00e8ncies de Salut P\u00fablica", "id": "15265"}], "data": {"nom": "Servei d'Educaci\u00f3 Sanit\u00e0ria i Programes de Salut", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Conxa Castell i Abat", "iddep-scraped": "2977", "primer-nombre": "Conxa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castell", "id": "14088", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei d'Educaci\u00f3 Sanit\u00e0ria i Programes de Salut", "id": "14088"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Medicina Preventiva", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Batalla i Clavell", "iddep-scraped": "2977", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Batalla", "id": "2981", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Servei de Medicina Preventiva", "id": "2981"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Promoci\u00f3 de la Salut", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Carmen Cabezas i Pe\u00f1a", "iddep-scraped": "19029", "primer-nombre": "Carmen", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cabezas", "id": "2977", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Promoci\u00f3 de la Salut", "id": "2977"}], "data": {"nom": "Secretaria de Salut P\u00fablica", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Antoni Mateu i Serra", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateu", "id": "19029", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Secretaria de Salut P\u00fablica", "id": "19029"}, {"children": [{"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre l'Obtenci\u00f3 i el Trasplantament de Teixit Ossi", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Santiago Suso Vergara", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vergara", "id": "11142", "nombre-medio": "Suso", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre l'Obtenci\u00f3 i el Trasplantament de Teixit Ossi", "id": "11142"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre la Promoci\u00f3, Donaci\u00f3 i Transfusi\u00f3 Sangu\u00ednia", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Profit\u00f3s i Tuset", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Profit\u00f3s", "id": "3290", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora Sobre la Promoci\u00f3, Donaci\u00f3 i Transfusi\u00f3 Sangu\u00ednia", "id": "3290"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora d'Obtenci\u00f3 d'\u00d2rgans i Teixits per a Trasplantament", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Mart\u00ed Manyalich", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Mart\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Manyalich", "id": "7468", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora d'Obtenci\u00f3 d'\u00d2rgans i Teixits per a Trasplantament", "id": "7468"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora de Trasplantament de C\u00f2rnia", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Borja Corcostegui", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Borja", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Corcostegui", "id": "7469", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora de Trasplantament de C\u00f2rnia", "id": "7469"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora de Trasplantament de Progenitors Hemopo\u00e8tics", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Ciril Rozman Borstnar", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Ciril", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Borstnar", "id": "3322", "nombre-medio": "Rozman", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora de Trasplantament de Progenitors Hemopo\u00e8tics", "id": "3322"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora de la Prestaci\u00f3 Ortoprot\u00e8tica", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Antoni Gilabert Perramon", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Perramon", "id": "10458", "nombre-medio": "Gilabert", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora de la Prestaci\u00f3 Ortoprot\u00e8tica", "id": "10458"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora del Registre de Trasplantament Card\u00edac de Catalunya", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Rosa Deulofeu Vilarnau", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilarnau", "id": "13609", "nombre-medio": "Deulofeu", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora del Registre de Trasplantament Card\u00edac de Catalunya", "id": "13609"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora del Registre de Trasplantament Hep\u00e0tic de Catalunya", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Rosa Deulofeu Vilarnau", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilarnau", "id": "13610", "nombre-medio": "Deulofeu", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora del Registre de Trasplantament Hep\u00e0tic de Catalunya", "id": "13610"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora en Malalties Minorit\u00e0ries", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Diana Altabella Arrufat", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Diana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arrufat", "id": "17192", "nombre-medio": "Altabella", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora en Malalties Minorit\u00e0ries", "id": "17192"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora en Mat\u00e8ria d'Oxigenoter\u00e0pia Domicili\u00e0ria", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Brosa Llinares", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llinares", "id": "13409", "nombre-medio": "Brosa", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora en Mat\u00e8ria d'Oxigenoter\u00e0pia Domicili\u00e0ria", "id": "13409"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 Assessora per a l'Elaboraci\u00f3 del Pla de Serveis Sanitaris de Catalunya", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Esperan\u00e7a Mart\u00ed i Sal\u00eds", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Esperan\u00e7a", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00ed", "id": "7088", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 Assessora per a l'Elaboraci\u00f3 del Pla de Serveis Sanitaris de Catalunya", "id": "7088"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Formaci\u00f3 Postgraduada del Personal Sanitari", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Manuel Balcells D\u00edaz", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Manuel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "D\u00edaz", "id": "3320", "nombre-medio": "Balcells", "iddep": "2803"}, "name": "Comissi\u00f3 de Formaci\u00f3 Postgraduada del Personal Sanitari", "id": "3320"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor Sobre Assist\u00e8ncia Psiqui\u00e0trica i Salut Mental a Catalunya", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Miquel Casas i Brugu\u00e9", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casas", "id": "3327", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell Assessor Sobre Assist\u00e8ncia Psiqui\u00e0trica i Salut Mental a Catalunya", "id": "3327"}, {"data": {"nom": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Eritropoetina Humana Recombinant", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Llu\u00eds Piera i Robert", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Piera", "id": "3329", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell Assessor Sobre la Utilitzaci\u00f3 Terap\u00e8utica de l'Eritropoetina Humana Recombinant", "id": "3329"}, {"data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de la Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Boi Ruiz i Garcia", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Boi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "3326", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de la Salut", "id": "3326"}, {"data": {"nom": "Consell de Direcci\u00f3 del Servei Catal\u00e0 de la Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Boi Ruiz i Garcia", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Boi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "7086", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consell de Direcci\u00f3 del Servei Catal\u00e0 de la Salut", "id": "7086"}, {"data": {"nom": "Consorci Hospitalari de Vic", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Antoni Anglada i Arisa", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "3349", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Hospitalari de Vic", "id": "3349"}, {"data": {"nom": "Consorci Mar Parc de Salut Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep M. Via Redons", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Redons", "id": "18673", "nombre-medio": "M. Via", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Mar Parc de Salut Barcelona", "id": "18673"}, {"data": {"nom": "Consorci Sanitari Integral", "centres-cp": "8906", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Miquel Arrufat Vila", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vila", "id": "3350", "nombre-medio": "Arrufat", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari Integral", "id": "3350"}, {"children": [], "data": {"nom": "Consorci Sanitari de Barcelona", "centres-cp": "8023", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Estany Ricart", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ricart", "id": "3348", "nombre-medio": "Estany", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari de Barcelona", "id": "3348"}, {"children": [], "data": {"nom": "Consorci Sanitari de Terrassa", "centres-cp": "8227", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Pere Vallribera i Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Vallribera", "id": "3345", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari de Terrassa", "id": "3345"}, {"data": {"nom": "Consorci Sanitari de l'Alt Pened\u00e8s", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Ferrer Ferret", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferret", "id": "3344", "nombre-medio": "Ferrer", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari de l'Alt Pened\u00e8s", "id": "3344"}, {"data": {"nom": "Consorci Sanitari de l'Anoia", "centres-cp": "8700", "centres-pob": "Igualada", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Xavier Ni\u00f1o Nu\u00f1ez", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Anoia", "apellido-catalan": "Nu\u00f1ez", "id": "11818", "nombre-medio": "Xavier Ni\u00f1o", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari de l'Anoia", "id": "11818"}, {"data": {"nom": "Consorci Sanitari del Maresme", "centres-cp": "8304", "centres-pob": "Matar\u00f3", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joaquim Esperalba i Iglesias", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Esperalba", "id": "9926", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci Sanitari del Maresme", "id": "9926"}, {"data": {"nom": "Consorci del Laboratori Intercomarcal de l'Alt Pened\u00e8s, l'Anoia i el Garraf", "centres-cp": "8720", "centres-pob": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Guillermina Barbar\u00e0 i Salv\u00e0", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Guillermina", "centres-com": "Alt Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Barbar\u00e0", "id": "3351", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Consorci del Laboratori Intercomarcal de l'Alt Pened\u00e8s, l'Anoia i el Garraf", "id": "3351"}, {"children": [{"data": {"nom": "Sabadell Gent Gran Centre de Serveis, SA", "centres-cp": "8207", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Sonia Mariscal P\u00e9rez", "iddep-scraped": "3346", "primer-nombre": "Sonia", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "P\u00e9rez", "id": "18895", "nombre-medio": "Mariscal", "iddep": "2803"}, "name": "Sabadell Gent Gran Centre de Serveis, SA", "id": "18895"}], "data": {"nom": "Corporaci\u00f3 Sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed de Sabadell", "centres-cp": "8208", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Antoni Gallego Lizana", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Lizana", "id": "3346", "nombre-medio": "Antoni Gallego", "iddep": "2803"}, "name": "Corporaci\u00f3 Sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed de Sabadell", "id": "3346"}, {"data": {"nom": "Corporaci\u00f3 de Salut del Maresme i la Selva", "centres-cp": "8370", "centres-pob": "Calella", "dep": "Departament de Salut", "resp": "N\u00faria Constans i Maci\u00e0", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Maresme", "apellido-catalan": "Constans", "id": "13401", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Corporaci\u00f3 de Salut del Maresme i la Selva", "id": "13401"}, {"children": [], "data": {"nom": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia (ICO)", "centres-cp": "8907", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Candela Calle Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Candela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "7022", "nombre-medio": "Calle", "iddep": "2803"}, "name": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia (ICO)", "id": "7022"}, {"data": {"nom": "Oficina T\u00e8cnica Corporativa", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Monica Corominas i Guerin", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Monica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Corominas", "id": "3019", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Oficina T\u00e8cnica Corporativa", "id": "3019"}, {"children": [{"data": {"nom": "Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de Salut", "resp": "F\u00e8lix Castells i Farr\u00e9", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "F\u00e8lix", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Castells", "id": "15153", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "id": "15153"}, {"data": {"nom": "Espitau Val d'Aran", "centres-cp": "25530", "centres-pob": "Vielha e Mijaran", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Xavier Grau i Mora", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Val d'Aran", "apellido-catalan": "Grau", "id": "7098", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Espitau Val d'Aran", "id": "7098"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Riba i Hibernon", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "Riba", "id": "7092", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "id": "7092"}, {"data": {"nom": "Hospital Comarcal del Pallars", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Carles Tobar", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Tobar", "id": "7093", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Comarcal del Pallars", "id": "7093"}, {"data": {"nom": "Hospital de Puigcerd\u00e0", "centres-cp": "17520", "centres-pob": "Puigcerd\u00e0", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Boix i Roqueta", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Cerdanya", "apellido-catalan": "Boix", "id": "7134", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Puigcerd\u00e0", "id": "7134"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3, Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Felip Benavent Viladegut", "iddep-scraped": "14158", "primer-nombre": "Felip", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Viladegut", "id": "15146", "nombre-medio": "Benavent", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3, Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "id": "15146"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Pifarr\u00e9 Paredero", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Paredero", "id": "14158", "nombre-medio": "Pifarr\u00e9", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Alt Pirineu i Aran", "id": "14158"}, {"children": [{"data": {"nom": "Centre MQ Reus", "centres-cp": "43203", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Xepi Fort", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Xepi", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Fort", "id": "7162", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Centre MQ Reus", "id": "7162"}, {"data": {"nom": "Compra de Serveis i Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jaume Grifoll i Llorens", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grifoll", "id": "6979", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Compra de Serveis i Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "id": "6979"}, {"data": {"nom": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "J. Carles Llop i Margalef", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "J.", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llop", "id": "15149", "nombre-medio": "Carles", "iddep": "2803"}, "name": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "id": "15149"}, {"data": {"nom": "Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Xavier Oliach G\u00fcell", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "G\u00fcell", "id": "7102", "nombre-medio": "Oliach", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "id": "7102"}, {"data": {"nom": "Hospital de Sant Joan de Reus", "centres-cp": "43201", "centres-pob": "Reus", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jose Augusto Garc\u00eda Navarro", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Jose", "centres-com": "Baix Camp", "apellido-catalan": "Navarro", "id": "7100", "nombre-medio": "Augusto Garc\u00eda", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Sant Joan de Reus", "id": "7100"}, {"data": {"nom": "Hospital del Vendrell", "centres-cp": "43700", "centres-pob": "El Vendrell", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Maria Arenas Prat", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Baix Pened\u00e8s", "apellido-catalan": "Prat", "id": "17021", "nombre-medio": "Arenas", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital del Vendrell", "id": "17021"}, {"data": {"nom": "Pius Hospital de Valls", "centres-cp": "43800", "centres-pob": "Valls", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Julio Garcia Prieto", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Julio", "centres-com": "Alt Camp", "apellido-catalan": "Prieto", "id": "7099", "nombre-medio": "Garcia", "iddep": "2803"}, "name": "Pius Hospital de Valls", "id": "7099"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "6978", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "id": "6978"}, {"data": {"nom": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Carmen Amores Pizarro", "iddep-scraped": "3054", "primer-nombre": "Carmen", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pizarro", "id": "6981", "nombre-medio": "Amores", "iddep": "2803"}, "name": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "id": "6981"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "centres-cp": "43002", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Mercad\u00e9 i Orriols", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mercad\u00e9", "id": "3054", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Camp de Tarragona", "id": "3054"}, {"children": [{"data": {"nom": "Centre Hospitalari de Manresa", "centres-cp": "8242", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Manel Jovells i Cases", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Manel", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Jovells", "id": "7132", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Centre Hospitalari de Manresa", "id": "7132"}, {"data": {"nom": "Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Teresa Sabater Ripoll\u00e8s", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Ripoll\u00e8s", "id": "18672", "nombre-medio": "Sabater", "iddep": "2803"}, "name": "Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "18672"}, {"data": {"nom": "Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Anna Solano Garcia", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "15137", "nombre-medio": "Solano", "iddep": "2803"}, "name": "Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "15137"}, {"data": {"nom": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Teresa Campanera Radu\u00e0", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Radu\u00e0", "id": "15140", "nombre-medio": "Campanera", "iddep": "2803"}, "name": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "15140"}, {"data": {"nom": "Hospital Comarcal de Sant Bernab\u00e9", "centres-cp": "8600", "centres-pob": "Berga", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Ricard Bosch i Amar", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Bergued\u00e0", "apellido-catalan": "Bosch", "id": "7133", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Comarcal de Sant Bernab\u00e9", "id": "7133"}, {"data": {"nom": "Hospital General de Vic", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Antoni Anglada i Arisa", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "7135", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital General de Vic", "id": "7135"}, {"data": {"nom": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u de Manresa", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Manel Jovells i Cases", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Manel", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Jovells", "id": "7131", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u de Manresa", "id": "7131"}, {"data": {"nom": "Hospital d'Igualada", "centres-cp": "8700", "centres-pob": "Igualada", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Olga Pan\u00e9 i Mena", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Olga", "centres-com": "Anoia", "apellido-catalan": "Pan\u00e9", "id": "7115", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital d'Igualada", "id": "7115"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Remei Juncadella Planell", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Remei", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Planell", "id": "15136", "nombre-medio": "Juncadella", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "15136"}, {"data": {"nom": "Sector Sanitari Anoia", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Remei Juncadella i Planell", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Remei", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Juncadella", "id": "15144", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Sector Sanitari Anoia", "id": "15144"}, {"data": {"nom": "Sector Sanitari Osona", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Teresa Sabater i Ripoll\u00e8s", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Sabater", "id": "15141", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Sector Sanitari Osona", "id": "15141"}, {"data": {"nom": "Sector Sanitari Solson\u00e8s - Bages - Bergued\u00e0", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. Teresa Campanera i Radu\u00e0", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Campanera", "id": "15143", "nombre-medio": "Teresa", "iddep": "2803"}, "name": "Sector Sanitari Solson\u00e8s - Bages - Bergued\u00e0", "id": "15143"}, {"data": {"nom": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Oti Alberca Guevara", "iddep-scraped": "14097", "primer-nombre": "Oti", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Guevara", "id": "15139", "nombre-medio": "Alberca", "iddep": "2803"}, "name": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "15139"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jos\u00e9 Oriol Morera i Miralta", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Morera", "id": "14097", "nombre-medio": "Oriol", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Catalunya Central", "id": "14097"}, {"children": [{"data": {"nom": "Cl\u00ednica Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Carles Esp\u00edgol i Camps", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Esp\u00edgol", "id": "7109", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Cl\u00ednica Girona", "id": "7109"}, {"data": {"nom": "Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "centres-cp": "17820", "centres-pob": "Banyoles", "dep": "Departament de Salut", "resp": "\u00c0ngel Guevara Casanovas", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "\u00c0ngel", "centres-com": "Pla de l'Estany", "apellido-catalan": "Casanovas", "id": "7111", "nombre-medio": "Guevara", "iddep": "2803"}, "name": "Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "id": "7111"}, {"data": {"nom": "Compra de Serveis i Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Ma. Teresa Lapiedra i Andr\u00e9s", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Ma.", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Lapiedra", "id": "6986", "nombre-medio": "Teresa", "iddep": "2803"}, "name": "Compra de Serveis i Control de Gesti\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "id": "6986"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris Empord\u00e0, Garrotxa I, Ripoll\u00e8s i Pla de l'Estany", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Carreras i Coma", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Carreras", "id": "11227", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris Empord\u00e0, Garrotxa I, Ripoll\u00e8s i Pla de l'Estany", "id": "11227"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris Giron\u00e8s, la Selva i Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Salvador Campasol i Torra", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Campasol", "id": "12744", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris Giron\u00e8s, la Selva i Girona", "id": "12744"}, {"data": {"nom": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Anna Ma. Roig Castell\u00e0", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Castell\u00e0", "id": "15151", "nombre-medio": "Ma. Roig", "iddep": "2803"}, "name": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "id": "15151"}, {"data": {"nom": "Hospital Comarcal de Blanes", "centres-cp": "17300", "centres-pob": "Blanes", "dep": "Departament de Salut", "resp": "N\u00faria Constans i Masi\u00e0", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Selva", "apellido-catalan": "Constans", "id": "7113", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Comarcal de Blanes", "id": "7113"}, {"data": {"nom": "Hospital Sant Jaume d'Olot", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Carles Puig i Panosa", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "Puig", "id": "7107", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Sant Jaume d'Olot", "id": "7107"}, {"data": {"nom": "Hospital Santa Caterina", "centres-cp": "17190", "centres-pob": "Salt", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Lluis Franch Vi\u00f1as", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Lluis", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Vi\u00f1as", "id": "7108", "nombre-medio": "Franch", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Santa Caterina", "id": "7108"}, {"data": {"nom": "Hospital de Campdev\u00e0nol", "centres-cp": "17530", "centres-pob": "Campdev\u00e0nol", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Joan Gran\u00e9 i Alsina", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Ripoll\u00e8s", "apellido-catalan": "Gran\u00e9", "id": "7112", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Campdev\u00e0nol", "id": "7112"}, {"data": {"nom": "Hospital de Figueres", "centres-cp": "17600", "centres-pob": "Figueres", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Margarita Boi i Vendrell", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Margarita", "centres-com": "Alt Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Boi", "id": "7105", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Figueres", "id": "7105"}, {"data": {"nom": "Hospital de Palam\u00f3s", "centres-cp": "17230", "centres-pob": "Palam\u00f3s", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Calsina i Soler", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Baix Empord\u00e0", "apellido-catalan": "Calsina", "id": "7106", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital de Palam\u00f3s", "id": "7106"}, {"data": {"nom": "ICO Girona", "centres-cp": "17007", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep M. Vila Cortasa", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Cortasa", "id": "17018", "nombre-medio": "M. Vila", "iddep": "2803"}, "name": "ICO Girona", "id": "17018"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Teresa Faixedas Brunsoms", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Brunsoms", "id": "6985", "nombre-medio": "Faixedas", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "id": "6985"}, {"data": {"nom": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Elena Noguer i Rubirola", "iddep-scraped": "3056", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Noguer", "id": "6989", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "id": "6989"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Trias Figueras", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "3056", "nombre-medio": "Trias", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Girona", "id": "3056"}, {"children": [{"data": {"nom": "Cl\u00ednica de Ponent", "centres-cp": "25004", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Xavier Sanuy i Bescos", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Sanuy", "id": "7095", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Cl\u00ednica de Ponent", "id": "7095"}, {"data": {"nom": "Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. Pilar Urdaniz Bondia", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Bondia", "id": "6974", "nombre-medio": "Pilar Urdaniz", "iddep": "2803"}, "name": "Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "id": "6974"}, {"data": {"nom": "Control de Gesti\u00f3 i Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "M. Pilar Urdaniz Bondia", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Bondia", "id": "6976", "nombre-medio": "Pilar Urdaniz", "iddep": "2803"}, "name": "Control de Gesti\u00f3 i Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "id": "6976"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris de Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Ram\u00f3n Pi\u00f1ol i Llovera", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Pi\u00f1ol", "id": "6977", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Direcci\u00f3 Operativa dels Sectors Sanitaris de Lleida", "id": "6977"}, {"data": {"nom": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Dom\u00e9nech Santamaria", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Santamaria", "id": "15148", "nombre-medio": "Dom\u00e9nech", "iddep": "2803"}, "name": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "id": "15148"}, {"data": {"nom": "Hospital Santa Maria", "centres-cp": "25198", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Felip Infiesta Garcia", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "Felip", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "7094", "nombre-medio": "Infiesta", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Santa Maria", "id": "7094"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Gerard Ferrer Vald\u00e9s", "iddep-scraped": "3053", "primer-nombre": "Gerard", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Vald\u00e9s", "id": "6973", "nombre-medio": "Ferrer", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "id": "6973"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Pifarr\u00e9 Paredero", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Paredero", "id": "3053", "nombre-medio": "Pifarr\u00e9", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Lleida", "id": "3053"}, {"children": [{"data": {"nom": "Cl\u00ednica Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Enric Nin Julve", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Enric", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Julve", "id": "7104", "nombre-medio": "Nin", "iddep": "2803"}, "name": "Cl\u00ednica Terres de l'Ebre", "id": "7104"}, {"data": {"nom": "Control de Gesti\u00f3 i Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Purificaci\u00f3 Vall\u00e8s i Sogu\u00e8s", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Purificaci\u00f3", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Vall\u00e8s", "id": "6983", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Control de Gesti\u00f3 i Suport Operatiu. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "id": "6983"}, {"data": {"nom": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesca Ort\u00edn Font", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Francesca", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Font", "id": "15150", "nombre-medio": "Ort\u00edn", "iddep": "2803"}, "name": "Farm\u00e0cia. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "id": "15150"}, {"data": {"nom": "Hospital Comarcal M\u00f3ra d'Ebre", "centres-cp": "43740", "centres-pob": "M\u00f3ra d'Ebre", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Llu\u00eds Nualart i Berbel", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Ribera d'Ebre", "apellido-catalan": "Nualart", "id": "7101", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Comarcal M\u00f3ra d'Ebre", "id": "7101"}, {"data": {"nom": "Hospital Comarcal d'Amposta", "centres-cp": "43870", "centres-pob": "Amposta", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Llu\u00eds Nualart i Berbel", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Montsi\u00e0", "apellido-catalan": "Nualart", "id": "10648", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Hospital Comarcal d'Amposta", "id": "10648"}, {"data": {"nom": "Planificaci\u00f3 i Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Jordi Llorens Arasa", "iddep-scraped": "3055", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Arasa", "id": "6982", "nombre-medio": "Llorens", "iddep": "2803"}, "name": "Planificaci\u00f3 i Compra de Serveis. Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "id": "6982"}], "data": {"nom": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Albert G\u00f3mez Sorribes", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Sorribes", "id": "3055", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "2803"}, "name": "Regi\u00f3 Sanit\u00e0ria Terres de l'Ebre", "id": "3055"}, {"data": {"nom": "Sistema d'Emerg\u00e8ncies M\u00e8diques, SA (SEM)", "centres-cp": "8908", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Bonet i Pedrol", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bonet", "id": "7021", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Sistema d'Emerg\u00e8ncies M\u00e8diques, SA (SEM)", "id": "7021"}, {"children": [{"data": {"nom": "Ger\u00e8ncia d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3022", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11275", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia d'Atenci\u00f3 Ciutadana", "id": "11275"}, {"data": {"nom": "Ger\u00e8ncia de Sistemes d'Informaci\u00f3", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3022", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11286", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia de Sistemes d'Informaci\u00f3", "id": "11286"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Divisi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de Serveis Assistencials", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11274", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15063", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Divisi\u00f3 d'Avaluaci\u00f3 de Serveis Assistencials", "id": "15063"}, {"data": {"nom": "Divisi\u00f3 de Provisi\u00f3 de Serveis Assistencials", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11274", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11276", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Divisi\u00f3 de Provisi\u00f3 de Serveis Assistencials", "id": "11276"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia de Serveis Assistencials", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11268", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11274", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Ger\u00e8ncia de Serveis Assistencials", "id": "11274"}, {"children": [], "data": {"nom": "Organitzaci\u00f3 Catalana de Trasplantaments (OCATT)", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Pere \u00c0ngel Montserrat i Oll\u00e9", "iddep-scraped": "11268", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montserrat", "id": "6960", "nombre-medio": "\u00c0ngel", "iddep": "2803"}, "name": "Organitzaci\u00f3 Catalana de Trasplantaments (OCATT)", "id": "6960"}, {"data": {"nom": "Pla Integral d'Urg\u00e8ncies de Catalunya (PIUC)", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "11268", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "15152", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Pla Integral d'Urg\u00e8ncies de Catalunya (PIUC)", "id": "15152"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Sanit\u00e0ria", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3022", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11268", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "\u00c0rea d'Atenci\u00f3 Sanit\u00e0ria", "id": "11268"}, {"children": [], "data": {"nom": "\u00c0rea de Recursos Econ\u00f2mics", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "null", "iddep-scraped": "3022", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "11269", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "\u00c0rea de Recursos Econ\u00f2mics", "id": "11269"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 del Servei Catal\u00e0 de la Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Francesc Brosa i Llinares", "iddep-scraped": "3009", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brosa", "id": "3022", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Subdirecci\u00f3 del Servei Catal\u00e0 de la Salut", "id": "3022"}], "data": {"nom": "Servei Catal\u00e0 de la Salut (CatSalut)", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Josep Maria Padrosa i Macias", "iddep-scraped": "2803", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Padrosa", "id": "3009", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "2803"}, "name": "Servei Catal\u00e0 de la Salut (CatSalut)", "id": "3009"}], "data": {"nom": "Departament de Salut", "centres-cp": "8028", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Salut", "resp": "Boi Ruiz i Garcia", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Boi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz", "id": "2803", "nombre-medio": "", "iddep": "2803"}, "name": "Departament de Salut", "id": "2803"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Roser Gatell Pujol", "iddep-scraped": "3393", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pujol", "id": "11166", "nombre-medio": "Gatell", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "11166"}, {"data": {"nom": "Oficina de Relacions Institucionals", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Llu\u00eds Pitarch Casas", "iddep-scraped": "3393", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casas", "id": "10862", "nombre-medio": "Pitarch", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina de Relacions Institucionals", "id": "10862"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Dolores Vilarrodona Serrat", "iddep-scraped": "3393", "primer-nombre": "Dolores", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Serrat", "id": "11167", "nombre-medio": "Vilarrodona", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "11167"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller de Territori i Sostenibilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maria del Mar Jim\u00e9nez Carret\u00e9", "iddep-scraped": "3392", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carret\u00e9", "id": "3393", "nombre-medio": "del Mar Jim\u00e9nez", "iddep": "3392"}, "name": "Gabinet del Conseller de Territori i Sostenibilitat", "id": "3393"}, {"children": [{"data": {"nom": "Autopistes de Catalunya, SA Concession\u00e0ria de la Generalitat (AUCAT)", "centres-cp": "8040", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jos\u00e9 Aljaro i Navarro", "iddep-scraped": "3399", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Aljaro", "id": "4146", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Autopistes de Catalunya, SA Concession\u00e0ria de la Generalitat (AUCAT)", "id": "4146"}, {"data": {"nom": "Gabinet T\u00e8cnic", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Francesc Vilar\u00f3 Casalinas", "iddep-scraped": "3399", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Casalinas", "id": "3412", "nombre-medio": "Vilar\u00f3", "iddep": "3392"}, "name": "Gabinet T\u00e8cnic", "id": "3412"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Oficina Territorial d'Acci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 Ambiental de Barcelona", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Laura Fonts Torres", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Laura", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Torres", "id": "16936", "nombre-medio": "Fonts", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina Territorial d'Acci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 Ambiental de Barcelona", "id": "16936"}, {"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Prevenci\u00f3 Ambiental", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Assumpta Mart\u00ednez Marqu\u00e9s", "iddep-scraped": "6286", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Marqu\u00e9s", "id": "16933", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "3392"}, "name": "Responsable de Prevenci\u00f3 Ambiental", "id": "16933"}, {"data": {"nom": "Unitat T\u00e8cnica a Barcelona", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "6286", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "10421", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Unitat T\u00e8cnica a Barcelona", "id": "10421"}], "data": {"nom": "Oficina de Gesti\u00f3 Ambiental Unificada a Barcelona (OGAU)", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Xavier Nicolau Tarrats", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Xavier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tarrats", "id": "6286", "nombre-medio": "Nicolau", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina de Gesti\u00f3 Ambiental Unificada a Barcelona (OGAU)", "id": "6286"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Serveis Generals", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Adela Pujol Benet", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Adela", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Benet", "id": "11161", "nombre-medio": "Pujol", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Serveis Generals", "id": "11161"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'Arc Metropolit\u00e0 de Barcelona I", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Ramon Ferragut Mux\u00ed", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mux\u00ed", "id": "3487", "nombre-medio": "Ramon Ferragut", "iddep": "3392"}, "name": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'Arc Metropolit\u00e0 de Barcelona I", "id": "3487"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'Arc Metropolit\u00e0 de Barcelona II", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Isabel Boluda Monz\u00f3", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Monz\u00f3", "id": "3488", "nombre-medio": "Boluda", "iddep": "3392"}, "name": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'Arc Metropolit\u00e0 de Barcelona II", "id": "3488"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Antonio Tobella Roca", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Antonio", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "3486", "nombre-medio": "Tobella", "iddep": "3392"}, "name": "Servei Territorial d'Urbanisme de l'\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "id": "3486"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Suport Administratiu", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ant\u00f2nia L\u00f3pez Canedo", "iddep-scraped": "3472", "primer-nombre": "Ant\u00f2nia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Canedo", "id": "3474", "nombre-medio": "L\u00f3pez", "iddep": "3392"}, "name": "Negociat de Suport Administratiu", "id": "3474"}], "data": {"nom": "Servei de Secretaria de les Comissions d'Urbanisme de l'\u00c0mbit Metropolit\u00e0 de Barcelona", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maria Teresa Mant\u00e9 Prats", "iddep-scraped": "3587", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prats", "id": "3472", "nombre-medio": "Teresa Mant\u00e9", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Secretaria de les Comissions d'Urbanisme de l'\u00c0mbit Metropolit\u00e0 de Barcelona", "id": "3472"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 i R\u00e8gim Sancionador", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Joan Soler Clavero", "iddep-scraped": "3582", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clavero", "id": "3587", "nombre-medio": "Soler", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 d'Inspecci\u00f3 i R\u00e8gim Sancionador", "id": "3587"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Transport Privat de Mercaderies", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maria Cristina Fuster de la Fuente", "iddep-scraped": "9756", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fuente", "id": "9875", "nombre-medio": "Cristina Fuster de la", "iddep": "3392"}, "name": "Negociat de Transport Privat de Mercaderies", "id": "9875"}, {"data": {"nom": "Negociat de Transport P\u00fablic de Mercaderies", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maite Mart\u00ednez  zaplana", "iddep-scraped": "9756", "primer-nombre": "Maite", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "zaplana", "id": "9873", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "3392"}, "name": "Negociat de Transport P\u00fablic de Mercaderies", "id": "9873"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Transports de Mercaderies", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Joaquin Gonz\u00e1lez De Prado", "iddep-scraped": "3582", "primer-nombre": "Joaquin", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prado", "id": "9756", "nombre-medio": "Gonz\u00e1lez De", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Transports de Mercaderies", "id": "9756"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Concessions", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Antoni Linuesa Sellar\u00e9s", "iddep-scraped": "9757", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sellar\u00e9s", "id": "9829", "nombre-medio": "Linuesa", "iddep": "3392"}, "name": "Negociat de Concessions", "id": "9829"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 de Transports de Viatgers", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "3582", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "9757", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Transports de Viatgers", "id": "9757"}, {"children": [], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Gemma Cruz Marimon", "iddep-scraped": "3582", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Marimon", "id": "15364", "nombre-medio": "Cruz", "iddep": "3392"}, "name": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a la Catalunya Central", "id": "15364"}], "data": {"nom": "Servei Territorial de Transports de Barcelona", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Daniel Fern\u00e1ndez Ruiz-Capillas", "iddep-scraped": "9632", "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ruiz-Capillas", "id": "3582", "nombre-medio": "Fern\u00e1ndez", "iddep": "3392"}, "name": "Servei Territorial de Transports de Barcelona", "id": "3582"}], "data": {"nom": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a Barcelona", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Francesc Xavier Berga Vayreda", "iddep-scraped": "3399", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vayreda", "id": "9632", "nombre-medio": "Xavier Berga", "iddep": "3392"}, "name": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a Barcelona", "id": "9632"}, {"data": {"nom": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25700", "centres-pob": "La Seu d'Urgell", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "3399", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Alt Urgell", "apellido-catalan": "", "id": "15365", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Serveis Territorials de Territori i Sostenibilitat a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "15365"}, {"data": {"nom": "Societat Autopista Terrassa-Manresa, Concession\u00e0ria de la Generalitat (AUTEMA, SA)", "centres-cp": "8296", "centres-pob": "Castellbell i el Vilar", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Leopoldo del Pino i Calvo-Sotelo", "iddep-scraped": "3399", "primer-nombre": "Leopoldo", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Pino", "id": "4145", "nombre-medio": "del", "iddep": "3392"}, "name": "Societat Autopista Terrassa-Manresa, Concession\u00e0ria de la Generalitat (AUTEMA, SA)", "id": "4145"}], "data": {"nom": "Secretaria General de Territori i Sostenibilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Pau Vill\u00f2ria i Sistach", "iddep-scraped": "3392", "primer-nombre": "Pau", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vill\u00f2ria", "id": "3399", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Secretaria General de Territori i Sostenibilitat", "id": "3399"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Seguiment dels Programes d'Habitatge", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jaume Cleries Blasco", "iddep-scraped": "18119", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Blasco", "id": "14180", "nombre-medio": "Cleries", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Seguiment dels Programes d'Habitatge", "id": "14180"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Habitatge i Millora Urbana", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Carles Sala i Roca", "iddep-scraped": "3392", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "18119", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Secretaria d'Habitatge i Millora Urbana", "id": "18119"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Centre d'Activitat Regional per a la Producci\u00f3 Neta (CAR-PN)", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Enrique de Villamore Mart\u00edn", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Enrique", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00edn", "id": "17014", "nombre-medio": "de Villamore", "iddep": "3392"}, "name": "Centre d'Activitat Regional per a la Producci\u00f3 Neta (CAR-PN)", "id": "17014"}, {"data": {"nom": "Departament de Processos i Sistemes", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Carles Mart\u00edn i Garriga", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mart\u00edn", "id": "12413", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Processos i Sistemes", "id": "12413"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament de Gesti\u00f3 financera", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Anna Valls i Canudas", "iddep-scraped": "6353", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Valls", "id": "12414", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Gesti\u00f3 financera", "id": "12414"}, {"data": {"nom": "Departament de Recursos Humans i Serveis Generals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ana Garcia i Solano", "iddep-scraped": "6353", "primer-nombre": "Ana", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "17016", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Recursos Humans i Serveis Generals", "id": "17016"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Econ\u00f2mica i de Serveis Generals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Elena Grifoll i F\u00e0bregues", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Elena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grifoll", "id": "6353", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea Econ\u00f2mica i de Serveis Generals", "id": "6353"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament d'Inspecci\u00f3 i Control", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Oriol Rosell\u00f3 i Molinari", "iddep-scraped": "6343", "primer-nombre": "Oriol", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rosell\u00f3", "id": "6346", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament d'Inspecci\u00f3 i Control", "id": "6346"}, {"data": {"nom": "Departament de Control Legal", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Marta Cervantes i Arag\u00f3n", "iddep-scraped": "6343", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cervantes", "id": "17013", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Control Legal", "id": "17013"}, {"data": {"nom": "Departament de Gesti\u00f3 i S\u00f2ls Contaminats", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Anton Dom\u00e8nech i Paituv\u00ed", "iddep-scraped": "6343", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Dom\u00e8nech", "id": "6345", "nombre-medio": "Anton", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Gesti\u00f3 i S\u00f2ls Contaminats", "id": "6345"}, {"data": {"nom": "Laboratori", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Helena Sala i Fortuny", "iddep-scraped": "6343", "primer-nombre": "Helena", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "6347", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Laboratori", "id": "6347"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Industrial", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ramon Oliva i Tarre", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliva", "id": "6343", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea Industrial", "id": "6343"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament d'Assessoria de Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Carme P\u00e9rez Tardio", "iddep-scraped": "10524", "primer-nombre": "Carme", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tardio", "id": "10527", "nombre-medio": "P\u00e9rez", "iddep": "3392"}, "name": "Departament d'Assessoria de Contractaci\u00f3", "id": "10527"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Jur\u00eddica", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Teresa Lahuerta i Gonzalvo", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Lahuerta", "id": "10524", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea Jur\u00eddica", "id": "10524"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament de Gesti\u00f3 de Mat\u00e8ria Org\u00e0nica", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Teresa Guerrero i Bertran", "iddep-scraped": "6357", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Guerrero", "id": "6358", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Gesti\u00f3 de Mat\u00e8ria Org\u00e0nica", "id": "6358"}, {"data": {"nom": "Departament de Recollida Selectiva i Envasos", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jordi Picas i Contreras", "iddep-scraped": "6357", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Picas", "id": "7690", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Recollida Selectiva i Envasos", "id": "7690"}, {"data": {"nom": "Oficina T\u00e8cnica del Pla Territorial", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Daniel Vilar\u00f3 i Casalinas", "iddep-scraped": "6357", "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilar\u00f3", "id": "17015", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Oficina T\u00e8cnica del Pla Territorial", "id": "17015"}], "data": {"nom": "\u00c0rea Municipal", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Sim\u00f3 i Cabr\u00e9", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sim\u00f3", "id": "6357", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea Municipal", "id": "6357"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Alba Pellicer i Navarrete", "iddep-scraped": "12412", "primer-nombre": "Alba", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pellicer", "id": "10529", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Comunicaci\u00f3", "id": "10529"}], "data": {"nom": "\u00c0rea d'Informaci\u00f3 i Participaci\u00f3", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jordi Macarro i Canal", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Macarro", "id": "12412", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea d'Informaci\u00f3 i Participaci\u00f3", "id": "12412"}, {"children": [{"data": {"nom": "Departament de Prevenci\u00f3", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Alfred Vara i Blanco", "iddep-scraped": "10823", "primer-nombre": "Alfred", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vara", "id": "17989", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Prevenci\u00f3", "id": "17989"}], "data": {"nom": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Foment del Reciclatge", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Pilar Chiva Rodr\u00edguez", "iddep-scraped": "6341", "primer-nombre": "Pilar", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodr\u00edguez", "id": "10823", "nombre-medio": "Chiva", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea de Prevenci\u00f3 i Foment del Reciclatge", "id": "10823"}], "data": {"nom": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Maria Tost i Borr\u00e0s", "iddep-scraped": "18120", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Tost", "id": "6341", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "3392"}, "name": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "id": "6341"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Projectes", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Mireia Ca\u00f1ellas Grifoll", "iddep-scraped": "12100", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grifoll", "id": "16986", "nombre-medio": "Ca\u00f1ellas", "iddep": "3392"}, "name": "Responsable de Projectes", "id": "16986"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Documentaci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Catalina Elsa Gomila i Portella", "iddep-scraped": "12100", "primer-nombre": "Catalina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gomila", "id": "6272", "nombre-medio": "Elsa", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Documentaci\u00f3", "id": "6272"}, {"children": [], "data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3 de l'Entorn Natural", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Salvador Grau i Tort", "iddep-scraped": "12100", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grau", "id": "6329", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3 de l'Entorn Natural", "id": "6329"}], "data": {"nom": "Servei d'Informaci\u00f3 Ambiental", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Francesc Camps Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "15531", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "12100", "nombre-medio": "Camps", "iddep": "3392"}, "name": "Servei d'Informaci\u00f3 Ambiental", "id": "12100"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Informaci\u00f3 i Educaci\u00f3 Ambiental", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Maria Planas Cisternas", "iddep-scraped": "6307", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cisternas", "id": "15531", "nombre-medio": "Maria Planas", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Informaci\u00f3 i Educaci\u00f3 Ambiental", "id": "15531"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtiques Ambientals", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Marta Subir\u00e0 i Roca", "iddep-scraped": "18120", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Subir\u00e0", "id": "6307", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Pol\u00edtiques Ambientals", "id": "6307"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei per a la Prevenci\u00f3 de la Contaminaci\u00f3 Ac\u00fastica i Lluminosa", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Sergi Paricio Ferrero", "iddep-scraped": "6480", "primer-nombre": "Sergi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrero", "id": "18293", "nombre-medio": "Paricio", "iddep": "3392"}, "name": "Servei per a la Prevenci\u00f3 de la Contaminaci\u00f3 Ac\u00fastica i Lluminosa", "id": "18293"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Prevenci\u00f3 i Control de la Contaminaci\u00f3 Atmosf\u00e8rica", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Isabel Hern\u00e1ndez Cardona", "iddep-scraped": "6315", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Cardona", "id": "6480", "nombre-medio": "Hern\u00e1ndez", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Prevenci\u00f3 i Control de la Contaminaci\u00f3 Atmosf\u00e8rica", "id": "6480"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Qualitat Ambiental", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maria Assumpta Farran i Poca", "iddep-scraped": "18120", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Farran", "id": "6315", "nombre-medio": "Assumpta", "iddep": "3392"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Qualitat Ambiental", "id": "6315"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Assessorament Jur\u00eddic en l'\u00c0mbit de Medi Ambient", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "18120", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18292", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "\u00c0rea d'Assessorament Jur\u00eddic en l'\u00c0mbit de Medi Ambient", "id": "18292"}], "data": {"nom": "Secretaria de Medi Ambient i Sostenibilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Enric Llebot i Rabagliati", "iddep-scraped": "3392", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llebot", "id": "18120", "nombre-medio": "Enric", "iddep": "3392"}, "name": "Secretaria de Medi Ambient i Sostenibilitat", "id": "18120"}, {"children": [{"data": {"nom": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). Camp de Tarragona", "centres-cp": "43004", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Joan Manrubia i Gibert", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Manrubia", "id": "13753", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). Camp de Tarragona", "id": "13753"}, {"data": {"nom": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). \u00c0rea de Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Teresa Barcel\u00f3 i Badosa", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Barcel\u00f3", "id": "15518", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). \u00c0rea de Girona", "id": "15518"}, {"data": {"nom": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). \u00c0rea de Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jos\u00e9 Luis Cunillera S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "15982", "nombre-medio": "Luis Cunillera", "iddep": "3392"}, "name": "Autoritat Territorial de la Mobilitat (ATM). \u00c0rea de Lleida", "id": "15982"}, {"data": {"nom": "Autoritat del Transport Metropolit\u00e0 (ATM). \u00c0rea de Barcelona", "centres-cp": "8021", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep A. Grau", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Grau", "id": "7582", "nombre-medio": "A.", "iddep": "3392"}, "name": "Autoritat del Transport Metropolit\u00e0 (ATM). \u00c0rea de Barcelona", "id": "7582"}, {"data": {"nom": "Barcelona Sagrera Alta Velocidad, SA.", "centres-cp": "8030", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Rafael Catal\u00e1 Polo", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Polo", "id": "13929", "nombre-medio": "Catal\u00e1", "iddep": "3392"}, "name": "Barcelona Sagrera Alta Velocidad, SA.", "id": "13929"}, {"data": {"nom": "Cargometro Rail Transport, SA", "centres-cp": "8014", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18900", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Cargometro Rail Transport, SA", "id": "18900"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica i Recursos", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Roser Clariana i Selva", "iddep-scraped": "18287", "primer-nombre": "Roser", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Clariana", "id": "3462", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Servei Coordinaci\u00f3 Jur\u00eddica i Recursos", "id": "3462"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Urbanisme", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Camil Cofan Amiel", "iddep-scraped": "18287", "primer-nombre": "Camil", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Amiel", "id": "18288", "nombre-medio": "Cofan", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Urbanisme", "id": "18288"}, {"children": [], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Costes i Acci\u00f3 Territorial", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jordi Foz Dalmau", "iddep-scraped": "18287", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Dalmau", "id": "18289", "nombre-medio": "Foz", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Costes i Acci\u00f3 Territorial", "id": "18289"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 del Territori i Urbanisme", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Agust\u00ed Serra Mont\u00e9", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mont\u00e9", "id": "18287", "nombre-medio": "Serra", "iddep": "3392"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 del Territori i Urbanisme", "id": "18287"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Servei de Seguretat Vi\u00e0ria i Sistemes de Gesti\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "3665", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "16057", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Seguretat Vi\u00e0ria i Sistemes de Gesti\u00f3", "id": "16057"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Explotaci\u00f3 Vi\u00e0ria", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ferran Camps Roqu\u00e9", "iddep-scraped": "3661", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roqu\u00e9", "id": "3665", "nombre-medio": "Camps", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Explotaci\u00f3 Vi\u00e0ria", "id": "3665"}], "data": {"nom": "Servei de Planificaci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Mart\u00ed Bosch, Josep", "iddep-scraped": "3658", "primer-nombre": "Mart\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Josep", "id": "3661", "nombre-medio": "Bosch,", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Planificaci\u00f3", "id": "3661"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 i Projectes", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Antoni Hereu Ferrer", "iddep-scraped": "3626", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "3658", "nombre-medio": "Hereu", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 i Projectes", "id": "3658"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Carreteres", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Javier Flores Garcia", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Javier", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "3626", "nombre-medio": "Flores", "iddep": "3392"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Carreteres", "id": "3626"}, {"children": [{"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres d'adaptaci\u00f3 d'estacions a les persones amb mobilitat redu\u00efda (PMR)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Marta Garcia", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Marta", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Garcia", "id": "17140", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres d'adaptaci\u00f3 d'estacions a les persones amb mobilitat redu\u00efda (PMR)", "id": "17140"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Collblanc", "centres-cp": "8904", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ruth Romero", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Ruth", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Romero", "id": "15130", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Collblanc", "id": "15130"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Guinard\u00f3", "centres-cp": "8041", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Eduard L\u00e1zaro", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Eduard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "L\u00e1zaro", "id": "15128", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Guinard\u00f3", "id": "15128"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Sagrera", "centres-cp": "8027", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Eva Arcos", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arcos", "id": "15125", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Sagrera", "id": "15125"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Santa Eul\u00e0lia", "centres-cp": "8902", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Sergi Esteller", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Sergi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Esteller", "id": "15126", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Santa Eul\u00e0lia", "id": "15126"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Santa Rosa", "centres-cp": "8923", "centres-pob": "Santa Coloma de Gramenet", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Anna Busquets", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Busquets", "id": "15131", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Santa Rosa", "id": "15131"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Zona Franca", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ra\u00fcl Parera", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Ra\u00fcl", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Parera", "id": "15127", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 a Zona Franca", "id": "15127"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 al Prat", "centres-cp": "8820", "centres-pob": "El Prat de Llobregat", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Josep Pantale\u00f3n i \u00c0ngel Roset", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Roset", "id": "15129", "nombre-medio": "Pantale\u00f3n i \u00c0ngel", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de Construcci\u00f3 de la L9 al Prat", "id": "15129"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de l'intercanviador de Diagonal", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Mireia Gustems", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gustems", "id": "15953", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de l'intercanviador de Diagonal", "id": "15953"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la L2 (Pep Ventura-Badalona Centre)", "centres-cp": "8912", "centres-pob": "Badalona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Francesc Ma\u00f1\u00e9", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ma\u00f1\u00e9", "id": "17142", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la L2 (Pep Ventura-Badalona Centre)", "id": "17142"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la L5 (Horta-Vall d'Hebron)", "centres-cp": "8032", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ver\u00f2nica Vives i Gemma Badia", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Ver\u00f2nica", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Badia", "id": "15855", "nombre-medio": "Vives i Gemma", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la L5 (Horta-Vall d'Hebron)", "id": "15855"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la l\u00ednea d'FGC a Sabadell", "centres-cp": "8202", "centres-pob": "Sabadell", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maty Corchado i Mariona Codina", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Maty", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Codina", "id": "13275", "nombre-medio": "Corchado i Mariona", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la l\u00ednea d'FGC a Sabadell", "id": "13275"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la l\u00ednea d'FGC a Terrassa", "centres-cp": "8221", "centres-pob": "Terrassa", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Albert Ram\u00edrez i Noelia Chac\u00f3n", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Chac\u00f3n", "id": "13276", "nombre-medio": "Ram\u00edrez i Noelia", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres de perllongament de la l\u00ednea d'FGC a Terrassa", "id": "13276"}, {"data": {"nom": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres del nou vest\u00edbul de l'estaci\u00f3 Can Vidalet de la L5", "centres-cp": "8906", "centres-pob": "L'Hospitalet de Llobregat", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "\u00c0lex Franco", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "\u00c0lex", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Franco", "id": "17141", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Punt d'atenci\u00f3 ciutadana (PAC) de les obres del nou vest\u00edbul de l'estaci\u00f3 Can Vidalet de la L5", "id": "17141"}, {"data": {"nom": "Servei de Col\u00b7laboraci\u00f3 amb el CETMO (Centre d'Estudis per als Transports en el Mediterrani Occidental)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Santiago Ferrer Mur", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mur", "id": "3404", "nombre-medio": "Ferrer", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Col\u00b7laboraci\u00f3 amb el CETMO (Centre d'Estudis per als Transports en el Mediterrani Occidental)", "id": "3404"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Planejament d'Infraestructures", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Joaquim Colom Perpi\u00f1\u00e0", "iddep-scraped": "3544", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Perpi\u00f1\u00e0", "id": "3545", "nombre-medio": "Colom", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Planejament d'Infraestructures", "id": "3545"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Tecnologia", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jos\u00e9 Luis Herr\u00e1n S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "3544", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "9725", "nombre-medio": "Luis Herr\u00e1n", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Tecnologia", "id": "9725"}], "data": {"nom": "Servei de Planejament i Estudis", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Santiago Ribas Domingo", "iddep-scraped": "9723", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Domingo", "id": "3544", "nombre-medio": "Ribas", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Planejament i Estudis", "id": "3544"}, {"data": {"nom": "Servei de Supervisi\u00f3 de Projectes", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Albert G\u00f3mez Ametller", "iddep-scraped": "9723", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ametller", "id": "16051", "nombre-medio": "G\u00f3mez", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Supervisi\u00f3 de Projectes", "id": "16051"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Infraestructures", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "David Prat Soto", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soto", "id": "9723", "nombre-medio": "Prat", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Infraestructures", "id": "9723"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Qualificaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Professional del Transport", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "null", "iddep-scraped": "9728", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17561", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Secci\u00f3 de Qualificaci\u00f3 i Formaci\u00f3 Professional del Transport", "id": "17561"}, {"data": {"nom": "Servei d'Inspecci\u00f3 i R\u00e8gim Sancionador", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Maria Cristina Jim\u00e9nez Padilla", "iddep-scraped": "9728", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Padilla", "id": "16053", "nombre-medio": "Cristina Jim\u00e9nez", "iddep": "3392"}, "name": "Servei d'Inspecci\u00f3 i R\u00e8gim Sancionador", "id": "16053"}, {"data": {"nom": "Servei de la Junta Arbitral del Transport", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Miquel Vinyoles Castells", "iddep-scraped": "9728", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Castells", "id": "3550", "nombre-medio": "Vinyoles", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de la Junta Arbitral del Transport", "id": "3550"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 i Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Jos\u00e9 Maria Fortuny Oliv\u00e9", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliv\u00e9", "id": "9728", "nombre-medio": "Maria Fortuny", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 i Inspecci\u00f3", "id": "9728"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 del Transport per Carretera", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Cristina Pou Fonolla", "iddep-scraped": "16052", "primer-nombre": "Cristina", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fonolla", "id": "16054", "nombre-medio": "Pou", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 del Transport per Carretera", "id": "16054"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Benjam\u00edn Cubillo Vidal", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Benjam\u00edn", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "16052", "nombre-medio": "Cubillo", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3", "id": "16052"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Ports", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Francisco Jos\u00e9 Macias Amat", "iddep-scraped": "16050", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Amat", "id": "11180", "nombre-medio": "Jos\u00e9 Macias", "iddep": "3392"}, "name": "Servei de Ports", "id": "11180"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Ports i Aeroports", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Rosa Maria Busquets Vall", "iddep-scraped": "3520", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vall", "id": "16050", "nombre-medio": "Maria Busquets", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Ports i Aeroports", "id": "16050"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Transports i Mobilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Pere Padrosa Pierre", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pierre", "id": "3520", "nombre-medio": "Padrosa", "iddep": "3392"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Transports i Mobilitat", "id": "3520"}, {"data": {"nom": "Institut d'Estudis Territorials (IET)", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Pere Sol\u00e0 Busquets", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Busquets", "id": "12664", "nombre-medio": "Sol\u00e0", "iddep": "3392"}, "name": "Institut d'Estudis Territorials (IET)", "id": "12664"}, {"data": {"nom": "Observatori del Paisatge", "centres-cp": "17800", "centres-pob": "Olot", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Joan Nogu\u00e9 i Font", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Garrotxa", "apellido-catalan": "Nogu\u00e9", "id": "14447", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Observatori del Paisatge", "id": "14447"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Relaci\u00f3 amb les Empreses Gestores d'Infraestructures Vi\u00e0ries", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ricardo Guasch Soler", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Ricardo", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "3398", "nombre-medio": "Guasch", "iddep": "3392"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Relaci\u00f3 amb les Empreses Gestores d'Infraestructures Vi\u00e0ries", "id": "3398"}, {"data": {"nom": "Terminal Intermodal de l'Empord\u00e0, SL", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Isidre Gav\u00edn i Valls", "iddep-scraped": "12660", "primer-nombre": "Isidre", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gav\u00edn", "id": "18902", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Terminal Intermodal de l'Empord\u00e0, SL", "id": "18902"}], "data": {"nom": "Secretaria de Territori i Mobilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Ricard Font Hereu", "iddep-scraped": "3392", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Hereu", "id": "12660", "nombre-medio": "Font", "iddep": "3392"}, "name": "Secretaria de Territori i Mobilitat", "id": "12660"}], "data": {"nom": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "resp": "Santiago Vila i Vicente", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Santiago", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vila", "id": "3392", "nombre-medio": "", "iddep": "3392"}, "name": "Departament de Territori i Sostenibilitat", "id": "3392"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Arnau Queralt i Bassa", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Arnau", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Queralt", "id": "9990", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell Assessor per al Desenvolupament Sostenible de Catalunya", "id": "9990"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Amand Calder\u00f3 i Montfort", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "Amand", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Calder\u00f3", "id": "670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "670"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Soler i Grabulosa", "iddep-scraped": "8967", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Soler", "id": "761", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 de Permisos d'Explotaci\u00f3", "id": "761"}], "data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. Dolors Quer Carot", "iddep-scraped": "669", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Carot", "id": "8967", "nombre-medio": "Dolors Quer", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Barcelona", "id": "8967"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Fernando Brea i Vide", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Fernando", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brea", "id": "669", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Barcelona", "id": "669"}, {"children": [{"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "17458", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "17459", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Gesti\u00f3 de Recursos", "id": "17459"}], "data": {"nom": "Servei de R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Assumpta Rodeja i Estarriola", "iddep-scraped": "17457", "primer-nombre": "Assumpta", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodeja", "id": "17458", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de R\u00e8gim Interior", "id": "17458"}], "data": {"nom": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Torrent i Gen\u00eds", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Torrent", "id": "17457", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Ger\u00e8ncia de Serveis Comuns de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern a Girona", "id": "17457"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Mundo i Altimira", "iddep-scraped": "674", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Mundo", "id": "679", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Girona", "id": "679"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eudald Casades\u00fas i Barcel\u00f3", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Eudald", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Casades\u00fas", "id": "674", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Girona", "id": "674"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Gili i Segura", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Gili", "id": "681", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "681"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "centres-cp": "25006", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jes\u00fas Castill\u00f3n i Zazurca", "iddep-scraped": "680", "primer-nombre": "Jes\u00fas", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Castill\u00f3n", "id": "684", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Lleida", "id": "684"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Farr\u00e9 Roure", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Roure", "id": "680", "nombre-medio": "Farr\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Lleida", "id": "680"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Miquel \u00c0ngel Bru Esteban", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Miquel", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Esteban", "id": "686", "nombre-medio": "\u00c0ngel Bru", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "686"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna M. Oliach i Vidal", "iddep-scraped": "685", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Oliach", "id": "689", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a Tarragona", "id": "689"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim Nin Borreda", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Borreda", "id": "685", "nombre-medio": "Nin", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a Tarragona", "id": "685"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "centres-cp": "25620", "centres-pob": "Tremp", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Alins i Abad", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Pallars Juss\u00e0", "apellido-catalan": "Alins", "id": "15433", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a l'Alt Pirineu i Aran", "id": "15433"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8243", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Vidal Vidal", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "18168", "nombre-medio": "Vidal", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "18168"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "centres-cp": "8241", "centres-pob": "Manresa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Pilar Serra Pala", "iddep-scraped": "15432", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Bages", "apellido-catalan": "Pala", "id": "16172", "nombre-medio": "Pilar Serra", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a la Catalunya Central", "id": "16172"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "centres-cp": "8500", "centres-pob": "Vic", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juli Gendrau i Farguell", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juli", "centres-com": "Osona", "apellido-catalan": "Gendrau", "id": "15432", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a la Catalunya Central", "id": "15432"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Albiol Fraile", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Fraile", "id": "11899", "nombre-medio": "Albiol", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11899"}, {"data": {"nom": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Juan Aixa", "iddep-scraped": "11898", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Aixa", "id": "11900", "nombre-medio": "Juan", "iddep": "6"}, "name": "Servei Territorial del Joc i d'Espectacles a les Terres de l'Ebre", "id": "11900"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francisco Javier Pallar\u00e8s Povill", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Francisco", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Povill", "id": "11898", "nombre-medio": "Javier Pallar\u00e8s", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 Territorial del Govern de la Generalitat a les Terres de l'Ebre", "id": "11898"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Felipe Vicario Pe\u00f1as", "iddep-scraped": "11", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Pe\u00f1as", "id": "12951", "nombre-medio": "Felipe Vicario", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de la Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "12951"}], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Casas i Bed\u00f3s", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Casas", "id": "11", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat a Madrid", "id": "11"}, {"children": [{"data": {"nom": "Oficina de Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eva Puyo Collet", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Eva", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Collet", "id": "19045", "nombre-medio": "Puyo", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Protocol", "id": "19045"}, {"data": {"nom": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mireia Padrosa Fern\u00e1ndez", "iddep-scraped": "19042", "primer-nombre": "Mireia", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fern\u00e1ndez", "id": "19043", "nombre-medio": "Padrosa", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de la Secretaria del Conseller", "id": "19043"}], "data": {"nom": "Gabinet del Conseller", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Moreso Rodolfo", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rodolfo", "id": "19042", "nombre-medio": "Moreso", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del Conseller", "id": "19042"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Fabr\u00f3 i R\u00e0fols", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Fabr\u00f3", "id": "5", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet de Relacions Externes i Protocol", "id": "5"}, {"data": {"nom": "Secretaria del President", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Arbalat i G\u00f3mez", "iddep-scraped": "18092", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Arbalat", "id": "14015", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del President", "id": "14015"}], "data": {"nom": "Gabinet del president", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "18092", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gabinet del president", "id": "18092"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Puig Verdi\u00e9", "iddep-scraped": "19041", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Verdi\u00e9", "id": "10294", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Afers Interdepartamentals", "id": "10294"}], "data": {"nom": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Vidal de Ciurana", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ciurana", "id": "19041", "nombre-medio": "Vidal de", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del President i Coordinaci\u00f3 Interdepartamental", "id": "19041"}, {"children": [{"data": {"nom": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "centres-cp": "8014", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "2700", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Camp de Futbol de Mag\u00f2ria", "id": "2700"}, {"data": {"nom": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "centres-cp": "25560", "centres-pob": "Sort", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ramon Baylina i Cabr\u00e9", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Ramon", "centres-com": "Pallars Sobir\u00e0", "apellido-catalan": "Baylina", "id": "2697", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Esports del Pallars (Escola de Pirag\u00fcisme)", "id": "2697"}, {"children": [{"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "centres-cp": "17002", "centres-pob": "Girona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Pujols Romeu", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Giron\u00e8s", "apellido-catalan": "Romeu", "id": "2564", "nombre-medio": "Pujols", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Girona", "id": "2564"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "centres-cp": "25003", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquim  Peris\u00e9 Duaig\u00fces", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Joaquim", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Duaig\u00fces", "id": "2566", "nombre-medio": "Peris\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Lleida", "id": "2566"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "centres-cp": "43003", "centres-pob": "Tarragona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Sol\u00e9 Boronat", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Tarragon\u00e8s", "apellido-catalan": "Boronat", "id": "2568", "nombre-medio": "Sol\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a Tarragona", "id": "2568"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "centres-cp": "43500", "centres-pob": "Tortosa", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Cinta Espuny Vidal", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Cinta", "centres-com": "Baix Ebre", "apellido-catalan": "Vidal", "id": "13370", "nombre-medio": "Espuny", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 Territorial de l'Esport a les Terres de l'Ebre", "id": "13370"}, {"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ignasi Olivera Nater", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Ignasi", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Nater", "id": "15102", "nombre-medio": "Olivera", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Suport a Entitats Esportives", "id": "15102"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos L\u00f3pez-Jurado Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "2600", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "15103", "nombre-medio": "L\u00f3pez-Jurado", "iddep": "6"}, "name": "Unitat de Planificaci\u00f3 i Gesti\u00f3 d'Equipaments Esportius", "id": "15103"}], "data": {"nom": "Servei d'Equipaments Esportius", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc F\u00e0bregas i Bosch", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "F\u00e0bregas", "id": "2600", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Equipaments Esportius", "id": "2600"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Giralt Grau", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Grau", "id": "2581", "nombre-medio": "Giralt", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Alt Rendiment i Esport Federat", "id": "2581"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carolina Garzo Tusquets", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Carolina", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tusquets", "id": "2593", "nombre-medio": "Garzo", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport Escolar", "id": "2593"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "2573", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Esport per a Ciutadans", "id": "2573"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Montserrat Segura i Castell", "iddep-scraped": "2572", "primer-nombre": "Montserrat", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Segura", "id": "2607", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Normativa Jur\u00eddica i Inspecci\u00f3", "id": "2607"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Oriol Marc\u00e9 i Puig", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Marc\u00e9", "id": "2572", "nombre-medio": "Oriol", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General d'Activitats Esportives i Infraestructures", "id": "2572"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2608", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15107", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Resid\u00e8ncies Esportives", "id": "15107"}], "data": {"nom": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Pallisera Carr\u00e9s", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Carr\u00e9s", "id": "2608", "nombre-medio": "Pallisera", "iddep": "6"}, "name": "Servei d'Administraci\u00f3 Econ\u00f2mica i Contractaci\u00f3", "id": "2608"}, {"children": [{"data": {"nom": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "David Flavi\u00e0 Esplandiu", "iddep-scraped": "15104", "primer-nombre": "David", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Esplandiu", "id": "15108", "nombre-medio": "Flavi\u00e0", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 de Manteniment i Prevenci\u00f3", "id": "15108"}], "data": {"nom": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carlos Mart\u00ednez Mendoza", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Carlos", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendoza", "id": "15104", "nombre-medio": "Mart\u00ednez", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans i R\u00e8gim Interior", "id": "15104"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert M\u00fagica Miralles", "iddep-scraped": "2604", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Miralles", "id": "15106", "nombre-medio": "M\u00fagica", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Inform\u00e0tica, Estudis i Estad\u00edstiques", "id": "15106"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M\u00f2nica Amat de Broto", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "M\u00f2nica", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Broto", "id": "2604", "nombre-medio": "Amat de", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Gesti\u00f3 i Recursos Humans", "id": "2604"}, {"data": {"nom": "Unitat d'Esport i Salut", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "", "id": "15101", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Unitat d'Esport i Salut", "id": "15101"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Nebot Villar", "iddep-scraped": "2570", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Villar", "id": "15100", "nombre-medio": "Nebot", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Formaci\u00f3", "id": "15100"}], "data": {"nom": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "President: Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed Figueras i Alb\u00e0", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "President:", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Figueras", "id": "2570", "nombre-medio": "Ivan Tibau i Ragolta / Director: Gerard Mart\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Consell Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2570"}, {"data": {"nom": "Escola Catalana de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Gemma Vilar\u00f3 Mendiola", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Gemma", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Mendiola", "id": "2637", "nombre-medio": "Vilar\u00f3", "iddep": "6"}, "name": "Escola Catalana de l'Esport", "id": "2637"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "centres-cp": "8190", "centres-pob": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Fontser\u00e9 i Pujol", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Vall\u00e8s Occidental", "apellido-catalan": "Fontser\u00e9", "id": "2631", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Alt Rendiment Esportiu de Sant Cugat del Vall\u00e8s (CAR)", "id": "2631"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rafael Mar\u00edn S\u00e1nchez", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "S\u00e1nchez", "id": "13273", "nombre-medio": "Mar\u00edn", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 d'Estudis", "id": "13273"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Rosa Rodr\u00edguez Aguerri", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Rosa", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Aguerri", "id": "13271", "nombre-medio": "Rodr\u00edguez", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Recerca", "id": "13271"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Vicente Javaloyes Sanch\u00eds", "iddep-scraped": "2627", "primer-nombre": "Vicente", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Sanch\u00eds", "id": "16581", "nombre-medio": "Javaloyes", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 de Suport i Innovaci\u00f3", "id": "16581"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Crist\u00f2fol Salas Santandreu", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Crist\u00f2fol", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Santandreu", "id": "2627", "nombre-medio": "Salas", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 del Centre de Lleida (INEFC)", "id": "2627"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ascensi\u00f3n Ochoa i Borrell", "iddep-scraped": "13265", "primer-nombre": "Ascensi\u00f3n", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Ochoa", "id": "13266", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "13266"}], "data": {"nom": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "centres-cp": "25192", "centres-pob": "Lleida", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Antoni Guir\u00f3 i Pedr\u00f3", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Antoni", "centres-com": "Segri\u00e0", "apellido-catalan": "Guir\u00f3", "id": "13265", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secci\u00f3 Administrativa del Centre de Lleida", "id": "13265"}, {"children": [{"data": {"nom": "Negociat de Registre i Arxiu General", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Elisenda Merino Duque", "iddep-scraped": "16579", "primer-nombre": "Elisenda", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duque", "id": "2618", "nombre-medio": "Merino", "iddep": "6"}, "name": "Negociat de Registre i Arxiu General", "id": "2618"}], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ricard F\u00e0brega Gimeno", "iddep-scraped": "2619", "primer-nombre": "Ricard", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gimeno", "id": "16579", "nombre-medio": "F\u00e0brega", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Administrativa i Econ\u00f2mica", "id": "16579"}], "data": {"nom": "Gerent (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Vil\u00e0 i Campany\u00e0", "iddep-scraped": "2612", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vil\u00e0", "id": "2619", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Gerent (INEFC)", "id": "2619"}], "data": {"nom": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "centres-cp": "8038", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Agust\u00ed Boixeda de Miquel", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Agust\u00ed", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Miquel", "id": "2612", "nombre-medio": "Boixeda de", "iddep": "6"}, "name": "Institut Nacional d'Educaci\u00f3 F\u00edsica de Catalunya (INEFC)", "id": "2612"}, {"data": {"nom": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "centres-cp": "8036", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan Maria Xiol i Quingles", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Joan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Xiol", "id": "2636", "nombre-medio": "Maria", "iddep": "6"}, "name": "Tribunal Catal\u00e0 de l'Esport", "id": "2636"}, {"data": {"nom": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "centres-cp": "8015", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Sebasti\u00e0 Bondia", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "Sebasti\u00e0", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bondia", "id": "9742", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Uni\u00f3 de Consells Esportius de Catalunya", "id": "9742"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "2558", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18102", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'An\u00e0lisi, Planificaci\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de les pol\u00edtiques esportives de la Generalitat", "id": "18102"}], "data": {"nom": "Secretaria General de l'Esport", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ivan Tibau i Ragolta", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Ivan", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Tibau", "id": "2558", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de l'Esport", "id": "2558"}, {"children": [{"data": {"nom": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "centres-cp": "F-66000", "centres-pob": "Perpiny\u00e0", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jean Fran\u00e7ois Gauby", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Jean", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Gauby", "id": "13599", "nombre-medio": "Fran\u00e7ois", "iddep": "6"}, "name": "Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0", "id": "13599"}, {"data": {"nom": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ferran S\u00e1ez Mateu", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Ferran", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mateu", "id": "104", "nombre-medio": "S\u00e1ez", "iddep": "6"}, "name": "Centre d'Estudis de Temes Contemporanis (CETC)", "id": "104"}, {"data": {"nom": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "17023", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Comissi\u00f3 de Commemoracions", "id": "17023"}, {"data": {"nom": "Consorci del Circuit de Catalunya", "centres-cp": "8160", "centres-pob": "Montmel\u00f3", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Salvador Servi\u00e0 i Costa", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Salvador", "centres-com": "Vall\u00e8s Oriental", "apellido-catalan": "Servi\u00e0", "id": "2638", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consorci del Circuit de Catalunya", "id": "2638"}, {"children": [{"data": {"nom": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "centres-cp": "8022", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7694", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de Govern de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans de Comunicaci\u00f3", "id": "7694"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "centres-cp": "8950", "centres-pob": "Esplugues de Llobregat", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Duart", "id": "8602", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 La Marat\u00f3 de TV3", "id": "8602"}, {"data": {"nom": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "centres-cp": "8970", "centres-pob": "Sant Joan Desp\u00ed", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Eugeni Sallent i Garriga", "iddep-scraped": "7692", "primer-nombre": "Eugeni", "centres-com": "Baix Llobregat", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "7721", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya, SA", "id": "7721"}], "data": {"nom": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "centres-cp": "8017", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Brauli Duart i Llinares", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Brauli", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Duart", "id": "7692", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "id": "7692"}, {"children": [{"children": [{"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Relats Roca", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Roca", "id": "9378", "nombre-medio": "Relats", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 Documental (Registre Presid\u00e8ncia)", "id": "9378"}, {"data": {"nom": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Dolors Rosell Brillas", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Dolors", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Brillas", "id": "12489", "nombre-medio": "Rosell", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de Gesti\u00f3 de la Formaci\u00f3 del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "12489"}, {"children": [], "data": {"nom": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Isabel Campos i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "Isabel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Campos", "id": "15791", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Responsable de l'Arxiu Central Administratiu del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "15791"}, {"data": {"nom": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "F. Xavier Araez i Girona", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "F.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Araez", "id": "6620", "nombre-medio": "Xavier", "iddep": "6"}, "name": "Responsable del Personal Laboral del Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6620"}, {"data": {"nom": "Servei de Recursos Humans", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "M. del Mar Brugarolas Sell\u00e9s", "iddep-scraped": "14109", "primer-nombre": "M.", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sell\u00e9s", "id": "45", "nombre-medio": "del Mar Brugarolas", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Recursos Humans", "id": "45"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joaquima Creus Ced\u00f3", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Joaquima", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ced\u00f3", "id": "14109", "nombre-medio": "Creus", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Recursos Humans i Relacions Laborals", "id": "14109"}, {"children": [{"children": [], "data": {"nom": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maria Sala i Castell\u00e0", "iddep-scraped": "14108", "primer-nombre": "Maria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sala", "id": "14110", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Servei de Gesti\u00f3 Econ\u00f2mica", "id": "14110"}], "data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna Ribas i Serra", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Ribas", "id": "14108", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de R\u00e8gim Econ\u00f2mic i Contractaci\u00f3", "id": "14108"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Anna D\u00edaz Barrios", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Anna", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Barrios", "id": "18212", "nombre-medio": "D\u00edaz", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea d'Organitzaci\u00f3", "id": "18212"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Pallej\u00e0 de Bustinza", "iddep-scraped": "35", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Bustinza", "id": "14112", "nombre-medio": "Pallej\u00e0 de", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Tecnologies de la Informaci\u00f3 i les Comunicacions", "id": "14112"}], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 de Serveis", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa Prohias i Ricart", "iddep-scraped": "14", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Prohias", "id": "35", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 de Serveis", "id": "35"}], "data": {"nom": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Vilajoana i Rovira", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Vilajoana", "id": "14", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria General de la Presid\u00e8ncia", "id": "14"}, {"children": [{"data": {"nom": "Casa \u00c0sia", "centres-cp": "28014", "centres-pob": "Madrid", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Ram\u00f3n Mar\u00eda Moreno Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Ram\u00f3n", "centres-com": "Madrid", "apellido-catalan": "Gonz\u00e1lez", "id": "12821", "nombre-medio": "Mar\u00eda Moreno", "iddep": "6"}, "name": "Casa \u00c0sia", "id": "12821"}, {"data": {"nom": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "13836", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Consell de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "13836"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "centres-cp": "D-10117", "centres-pob": "Berl\u00edn", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Mar Ortega i Puertas", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Mar", "centres-com": "Alemanya", "apellido-catalan": "Ortega", "id": "16551", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Alemanya", "id": "16551"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "centres-cp": "75008", "centres-pob": "Par\u00eds", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Maryse Oliv\u00e9 Quintana", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Maryse", "centres-com": "Fran\u00e7a", "apellido-catalan": "Quintana", "id": "9590", "nombre-medio": "Oliv\u00e9", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya a Fran\u00e7a", "id": "9590"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "centres-cp": "EC4Y 1AA", "centres-pob": "Londres", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Manuel Su\u00e0rez Iborra", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Regne Unit", "apellido-catalan": "Iborra", "id": "16549", "nombre-medio": "Manuel Su\u00e0rez", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya al Regne Unit", "id": "16549"}, {"children": [], "data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "centres-cp": "10020", "centres-pob": "Nova York", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Andrew Davis", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Andrew", "centres-com": "Estats Units d'Am\u00e8rica", "apellido-catalan": "Davis", "id": "16786", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya als Estats Units d'Am\u00e8rica", "id": "16786"}, {"data": {"nom": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "1040", "centres-pob": "Brussel\u00b7les", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Pere Puig Anglada", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Pere", "centres-com": "B\u00e8lgica", "apellido-catalan": "Anglada", "id": "14091", "nombre-medio": "Puig", "iddep": "6"}, "name": "Delegaci\u00f3 del Govern de la Generalitat de Catalunya davant la Uni\u00f3 Europea", "id": "14091"}, {"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Llorens i Vila", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Llorens", "id": "15754", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "id": "15754"}, {"children": [], "data": {"nom": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc de Paula Gamb\u00fas i Millet", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gamb\u00fas", "id": "15753", "nombre-medio": "de Paula", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General de Relacions Exteriors", "id": "15753"}, {"data": {"nom": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "centres-cp": "8001", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Carles Gas\u00f2liba i B\u00f6hm", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Carles", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gas\u00f2liba", "id": "15670", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Fundaci\u00f3 Centre d'Informaci\u00f3 i Documentaci\u00f3 Internacional de Barcelona (CIDOB)", "id": "15670"}, {"data": {"nom": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "centres-cp": "8037", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Royo i Marin\u00e9", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Royo", "id": "29", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Patronat Catalunya M\u00f3n - Consell de Diplom\u00e0cia P\u00fablica de Catalunya (PCM - DIPLOCAT)", "id": "29"}, {"data": {"nom": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "centres-cp": "7041", "centres-pob": "L'ALGUER (SS)", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Joan-Elies Adell Pitarch", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Joan-Elies", "centres-com": "It\u00e0lia", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "17261", "nombre-medio": "Adell", "iddep": "6"}, "name": "Representaci\u00f3 de la Generalitat a l'Alguer", "id": "17261"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "null", "centres-com": "", "apellido-catalan": "", "id": "18214", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 i Gesti\u00f3 de Programes", "id": "18214"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Daniel Gimeno Alca\u00f1iz", "iddep-scraped": "13801", "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Alca\u00f1iz", "id": "14425", "nombre-medio": "Gimeno", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de les Comunitats Catalanes de l'Exterior", "id": "14425"}], "data": {"nom": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Roger Albinyana i Saig\u00ed", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Roger", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Albinyana", "id": "13801", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria d'Afers Exteriors i de la Uni\u00f3 Europea", "id": "13801"}, {"children": [], "data": {"nom": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Josep Mart\u00ed Blanch", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Josep", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Blanch", "id": "18091", "nombre-medio": "Mart\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria de Comunicaci\u00f3 del Govern", "id": "18091"}, {"children": [{"data": {"nom": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "null", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "null", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "", "id": "13803", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Direcci\u00f3 General d'An\u00e0lisi i Prospectiva", "id": "13803"}, {"children": [], "data": {"nom": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "centres-cp": "8029", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jaume Domingo i Planas", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Domingo", "id": "90", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP)", "id": "90"}, {"children": [], "data": {"nom": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Teresa M. Pitarch i Alb\u00f3s", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Teresa", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pitarch", "id": "18135", "nombre-medio": "M.", "iddep": "6"}, "name": "Oficina de Supervisi\u00f3 i Avaluaci\u00f3 de la Contractaci\u00f3 P\u00fablica", "id": "18135"}, {"children": [{"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Llu\u00eds Azemar Mallard", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Llu\u00eds", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mallard", "id": "16593", "nombre-medio": "Azemar", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "id": "16593"}, {"data": {"nom": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Neus Abbad i Sort", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Neus", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Abbad", "id": "16592", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Subdirecci\u00f3 General de Seguiment de Disposicions", "id": "16592"}, {"data": {"nom": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "centres-cp": "", "centres-pob": "", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Paula Ort\u00ed Ferrer", "iddep-scraped": "542", "primer-nombre": "Paula", "centres-com": "", "apellido-catalan": "Ferrer", "id": "18211", "nombre-medio": "Ort\u00ed", "iddep": "6"}, "name": "\u00c0rea de Millora de la Regulaci\u00f3", "id": "18211"}], "data": {"nom": "Oficina del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Albert Capelleras i Gonz\u00e1lez", "iddep-scraped": "10828", "primer-nombre": "Albert", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Capelleras", "id": "542", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Oficina del Govern", "id": "542"}], "data": {"nom": "Secretaria del Govern", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Jordi Baiget i Cantons", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Baiget", "id": "10828", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Secretaria del Govern", "id": "10828"}, {"data": {"nom": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Juan Antonio Gallo Sallent", "iddep-scraped": "6", "primer-nombre": "Juan", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Sallent", "id": "18402", "nombre-medio": "Antonio Gallo", "iddep": "6"}, "name": "\u00d2rgan Administratiu de Recursos Contractuals de Catalunya", "id": "18402"}], "data": {"nom": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "resp": "Francesc Homs i Molist", "iddep-scraped": "15008", "primer-nombre": "Francesc", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Homs", "id": "6", "nombre-medio": "", "iddep": "6"}, "name": "Departament de la Presid\u00e8ncia", "id": "6"}, {"data": {"nom": "Generalitat de Catalunya", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Generalitat de Catalunya", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "1", "nombre-medio": "", "iddep": "1"}, "name": "Generalitat de Catalunya", "id": "1"}, {"data": {"nom": "Oficina Antifrau de Catalunya", "centres-cp": "8013", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Oficina Antifrau de Catalunya", "resp": "Daniel de Alfonso Laso", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Daniel", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Laso", "id": "17194", "nombre-medio": "de Alfonso", "iddep": "17194"}, "name": "Oficina Antifrau de Catalunya", "id": "17194"}, {"data": {"nom": "Oficina de l'Expresident Maragall", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Oficina de l'Expresident Maragall", "resp": "Pasqual Maragall i Mira", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Pasqual", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Maragall", "id": "15932", "nombre-medio": "", "iddep": "15932"}, "name": "Oficina de l'Expresident Maragall", "id": "15932"}, {"data": {"nom": "Oficina de l'Expresident Montilla", "centres-cp": "8008", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Oficina de l'Expresident Montilla", "resp": "Jos\u00e9 Montilla i Aguilera", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Jos\u00e9", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Montilla", "id": "18076", "nombre-medio": "", "iddep": "18076"}, "name": "Oficina de l'Expresident Montilla", "id": "18076"}, {"data": {"nom": "Oficina de l'Expresident Pujol", "centres-cp": "8007", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Oficina de l'Expresident Pujol", "resp": "Jordi Pujol i Soley", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Jordi", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Pujol", "id": "13755", "nombre-medio": "", "iddep": "13755"}, "name": "Oficina de l'Expresident Pujol", "id": "13755"}, {"data": {"nom": "Parlament de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Parlament de Catalunya", "resp": "N\u00faria de Gispert i Catal\u00e0", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "N\u00faria", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Gispert", "id": "6581", "nombre-medio": "de", "iddep": "6581"}, "name": "Parlament de Catalunya", "id": "6581"}, {"data": {"nom": "President de la Generalitat", "centres-cp": "8002", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "President de la Generalitat", "resp": "Artur Mas i Gavarr\u00f3", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Artur", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Mas", "id": "15006", "nombre-medio": "", "iddep": "15006"}, "name": "President de la Generalitat", "id": "15006"}, {"data": {"nom": "Sindicatura de Comptes de Catalunya", "centres-cp": "8005", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "Sindicatura de Comptes de Catalunya", "resp": "Jaume Amat i Reyero", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Jaume", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Amat", "id": "6611", "nombre-medio": "", "iddep": "6611"}, "name": "Sindicatura de Comptes de Catalunya", "id": "6611"}, {"data": {"nom": "S\u00edndic de Greuges de Catalunya", "centres-cp": "8003", "centres-pob": "Barcelona", "dep": "S\u00edndic de Greuges de Catalunya", "resp": "Rafael Rib\u00f3 i Mass\u00f3", "iddep-scraped": null, "primer-nombre": "Rafael", "centres-com": "Barcelon\u00e8s", "apellido-catalan": "Rib\u00f3", "id": "6618", "nombre-medio": "", "iddep": "6618"}, "name": "S\u00edndic de Greuges de Catalunya", "id": "6618"}], "name": "Entitats"}